<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">यह ट्यूटोरियल, बेहतर कीमैप के लिए है. इसमें कई नए निर्देश शामिल हैं. कीमैप चुनने के लिए, TalkBack की सेटिंग &gt; ऐडवांस सेटिंग &gt; कीबोर्ड शॉर्टकट पर जाएं.\n\nकोई विषय चुनने के लिए, ऐक्शन बटन + राइट ऐरो दबाएं. बेहतर अनुभव पाने के लिए, ट्यूटोरियल शुरू करने से पहले TalkBack की सुविधा चालू करें.</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">बेसिक इंटरैक्शन</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">एक आइटम से दूसरे पर जाएं, लाइन के हिसाब से कॉन्टेंट पढ़ें, अलग-अलग मेन्यू इस्तेमाल करें, और अन्य काम करें</string>
  <string name="browse_mode_link_text">\'ब्राउज़ करें\' मोड</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">जंप कमांड की मदद से, वेब कॉन्टेंट पर तेज़ी से नेविगेट करें</string>
  <string name="reading_controls_link_text">टेक्स्ट पढ़ने से जुड़े कंट्रोल</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">टेक्स्ट पढ़ने से जुड़े कंट्रोल इस्तेमाल करके, एक से दूसरे आइटम पर जाएं, बोलने की सेटिंग में बदलाव करें, और अन्य काम करें</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">इमेज के बारे में जानकारी</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">इमेज के बारे में जानकारी पाएं</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">कीबोर्ड शॉर्टकट इस्तेमाल करना सीखें</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">बटन और उनके अलग-अलग कॉम्बिनेशन दबाकर जानें कि इनसे क्या होता है</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">TalkBack की सुविधा से आपको बोलकर जवाब मिलता है. इससे डिवाइस का इस्तेमाल स्क्रीन पर बिना देखे किया जा सकता है. यह सुविधा उन लोगों के लिए मददगार साबित हो सकती है जिन्हें स्क्रीन देखने में परेशानी होती है. TalkBack की सुविधा चालू होने पर, स्क्रीन पर फ़ोकस किए गए आइटम के बारे में तेज़ आवाज़ में बताया जाता है.\n\nआइए, सबसे पहले कीबोर्ड के बारे में जानते हैं. आपको कीबोर्ड में बाईं ओर मौजूद Shift बटन के ऊपर, ऐक्शन बटन देखने को मिलता है. वहीं, कीबोर्ड में सबसे नीचे दाईं ओर, ऐरो बटन मौजूद होते हैं. अगर आपको अगले आइटम पर जाना है, तो ऐक्शन बटन + राइट ऐरो दबाएं.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">यह ट्यूटोरियल का अगला आइटम है. पिछले आइटम पर जाने के लिए, ऐक्शन बटन + लेफ़्ट ऐरो दबाएं.\n\nजब आप बटन जैसे किसी इंटरैक्टिव आइटम पर पहुंचें, तो उसे चालू करने के लिए ऐक्शन बटन + Space दबाएं. \'आगे बढ़ें\' बटन पर जाएं और ट्यूटोरियल जारी रखें.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">वर्ण, शब्द या पैराग्राफ़ के हिसाब से सुनें</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">कभी-कभी ऐसा हो सकता है कि आप स्क्रीन पर दिख रहे टेक्स्ट का एक बार में एक ही वर्ण सुनना चाहें.\n\nइसके लिए, \'टेक्स्ट पढ़ने से जुड़े कंट्रोल\' नेविगेशन का इस्तेमाल किया जा सकता है. जब तक \"वर्ण\" न सुनाई दे, तब तक ऐक्शन बटन + Shift + राइट या लेफ़्ट ऐरो को दबाकर रखें.\n\nइसके बाद, नेविगेशन फ़ोकस को वर्ण के हिसाब से पीछे ले जाने के लिए, ऐक्शन बटन + अप ऐरो दबाएं. नेविगेशन फ़ोकस को वर्ण के हिसाब से आगे ले जाने के लिए, ऐक्शन बटन + डाउन ऐरो दबाएं.\n\nइसे अभी आज़माएं. ऐक्शन बटन + Shift + राइट या लेफ़्ट ऐरो दबाकर, टेक्स्ट को शब्दों, लाइनों या पैराग्राफ़ के हिसाब से सुनने का विकल्प भी चुना जा सकता है.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">सिस्टम नेविगेशन</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">इन कीबोर्ड शॉर्टकट को अभी आज़माने पर, ट्यूटोरियल बंद हो जाएगा. इसलिए, आप चाहें, तो ट्यूटोरियल पूरा होने तक इंतज़ार करें.\n\nखुली हुई ऐप्लिकेशन विंडो और सिस्टम एलिमेंट, जैसे कि सूचनाएं और टास्कबार के बीच स्विच करने के लिए, ऐक्शन बटन + Alt + Ctrl + अप या डाउन ऐरो दबाएं.\n\nऐप्लिकेशन की सूची खोलने के लिए, ऐक्शन बटन दबाएं.\n\nहोम स्क्रीन पर जाने और खुली हुई सभी विंडो को छोटा करने के लिए, ऐक्शन बटन + H या सबसे ऊपर वाली पंक्ति में मौजूद होम बटन दबाएं.\n\nहाल ही में इस्तेमाल किए गए ऐप्लिकेशन पर जाने के लिए, ऐक्शन बटन + Tab या सबसे ऊपर वाली पंक्ति में मौजूद, \'विंडो दिखाने के लिए\' बटन दबाएं.\n\nअलग-अलग विंडो के बीच तुरंत स्विच करने के लिए, Alt को दबाकर रखें और Tab दबाएं.\n\nवापस जाने के लिए, ऐक्शन बटन + Esc या सबसे ऊपर वाली पंक्ति में मौजूद बैक ऐरो दबाएं.\n\nसूचनाएं खोलने के लिए, ऐक्शन बटन + N दबाएं.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">बोले जा रहे शब्दों की आवाज़ (स्पीच) की सेटिंग अडजस्ट करें</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">TalkBack की आवाज़ को सुलभता सुविधाओं की आवाज़ कहा जाता है. इसे मीडिया की आवाज़ से अलग अडजस्ट किया जाता है.\n\nसुलभता सुविधाओं की आवाज़ को अडजस्ट करने के लिए, ऐक्शन बटन + आवाज़ तेज़ या कम करने वाला बटन दबाएं.\n\nबोलने की स्पीड बढ़ाने के लिए, ऐक्शन बटन + Ctrl + आवाज़ तेज़ करने वाला बटन दबाएं. वहीं, इस स्पीड को कम करने के लिए ऐक्शन बटन + Ctrl + आवाज़ कम करने वाला बटन दबाएं.\n\nTalkBack की आवाज़ को किसी भी समय बंद करने के लिए, Ctrl दबाएं.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">TalkBack मेन्यू और अन्य कीबोर्ड शॉर्टकट</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">TalkBack मेन्यू में ऐसी सेटिंग और कंट्रोल मौजूद होते हैं जिनकी आपको अक्सर ज़रूरत पड़ सकती है.\n\nTalkBack मेन्यू खोलने के लिए, ऐक्शन बटन + Ctrl + M दबाएं. बाद में TalkBack की सेटिंग में जाकर, TalkBack मेन्यू और टेक्स्ट पढ़ने से जुड़े कंट्रोल में अपनी पसंद के मुताबिक बदलाव किया जा सकता है.\n\nTalkBack के कीबोर्ड शॉर्टकट वाले मेन्यू में, ऐसे सभी कीबोर्ड शॉर्टकट शामिल हैं जिनका इस्तेमाल किया जा सकता है.\n\nकीबोर्ड शॉर्टकट वाले मेन्यू को खोलने के लिए, ऐक्शन बटन + Shift + / दबाएं.\n\nकीबोर्ड के बारे में ज़्यादा जानने और कीबोर्ड शॉर्टकट की प्रैक्टिस करने के लिए, ऐक्शन बटन + 0 दबाएं. इससे प्रैक्टिस स्क्रीन खुल जाएगी.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">ट्यूटोरियल पूरा हुआ!</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">आप TalkBack का इस्तेमाल करने के लिए तैयार हैं.\n\nअभी अन्य विषयों के बारे में जानना जारी रखें या TalkBack की सेटिंग में जाकर, यह जानकारी कभी भी देखें.\n\nTalkBack की सुविधा को कभी भी चालू या बंद करने के लिए, ऐक्शन बटन + Alt + T दबाएं.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">\'ब्राउज़ करें\' मोड की मदद से, वेब कॉन्टेंट पर तेज़ी से नेविगेट करें</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">ब्राउज़र और वेब ऐप्लिकेशन इस्तेमाल करने के दौरान, \'ब्राउज़ करें\' मोड चालू किया जा सकता है और बस एक बटन दबाकर अलग-अलग रीडिंग लेवल और कंट्रोल के बीच स्विच किया जा सकता है. इससे किसी पेज पर नेविगेट करना, टेक्स्ट एडिटिंग बॉक्स पर नेविगेट करने जितना आसान हो जाता है. जैसे, वर्ण के हिसाब से आगे-पीछे जाने के लिए लेफ़्ट और राइट ऐरो का इस्तेमाल करना और एक से दूसरी लाइन पर जाने के लिए अप और डाउन ऐरो का इस्तेमाल करना.\n\n\'ब्राउज़ करें\' मोड को चालू या बंद करने के लिए, ऐक्शन बटन को दो बार दबाएं.\n\n\'ब्राउज़ करें\' मोड चालू होने के दौरान, अगले लैंडमार्क पर जाने के लिए D दबाएं, अगले कंट्रोल या फ़ॉर्म फ़ील्ड पर जाने के लिए F दबाएं, अगले बटन पर जाने के लिए B दबाएं, अगले लिंक पर जाने के लिए K दबाएं, और अगली हेडिंग पर जाने के लिए H दबाएं. वहीं, पीछे जाने के लिए इन बटन को Shift के साथ दबाएं.\n\nएक से दूसरी लाइन पर जाने के लिए, अप और डाउन ऐरो का इस्तेमाल किया जा सकता है. साथ ही, वर्णों के हिसाब से आगे-पीछे जाने के लिए, लेफ़्ट और राइट ऐरो का इस्तेमाल किया जा सकता है. इसके अलावा, शब्दों के हिसाब से आगे-पीछे जाने के लिए, Ctrl + लेफ़्ट और राइट ऐरो का इस्तेमाल किया जा सकता है.\n\nप्रैक्टिस स्क्रीन पर जाने के लिए, ऐक्शन बटन + राइट ऐरो दबाएं. यहां लिंक, फ़ॉर्म फ़ील्ड, और बटन काम नहीं करेंगे.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">हेडिंग लेवल</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">वेबसाइटें और वेब ऐप्लिकेशन, कॉन्टेंट को व्यवस्थित करने के लिए अक्सर अलग-अलग लेवल वाली हेडिंग का इस्तेमाल करते हैं. \'ब्राउज़ करें\' मोड चालू होने पर, 1 से 6 तक कोई भी बटन दबाकर अलग-अलग हेडिंग लेवल पर जाएं. पीछे जाने के लिए, Shift को दबाकर रखें और इन बटन को दबाएं.\n\nप्रैक्टिस स्क्रीन पर जाने के लिए, ऐक्शन बटन + राइट ऐरो दबाएं.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">टेबल</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">\'ब्राउज़ करें\' मोड की मदद से, टेबल पर नेविगेट करना भी आसान हो जाता है. \'ब्राउज़ करें\' मोड चालू होने पर, पंक्तियों के बीच स्विच करने के लिए Alt + Ctrl + अप और डाउन ऐरो दबाएं. वहीं, कॉलम के बीच स्विच करने के लिए Alt + Ctrl + लेफ़्ट और राइट ऐरो दबाएं.\n\nप्रैक्टिस स्क्रीन पर जाने के लिए, ऐक्शन बटन + राइट ऐरो दबाएं.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">टेक्स्ट में बदलाव करें</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">टेक्स्ट फ़ील्ड में कुछ टाइप करने के दौरान, \'ब्राउज़ करें\' मोड को कुछ समय के लिए बंद कर दिया जाएगा, ताकि आप टाइप करने के लिए सभी बटन इस्तेमाल कर पाएं. जब इसे बंद किया जाएगा, तो आपको एक सूचना और आवाज़ सुनाई देगी. टेक्स्ट फ़ील्ड से बाहर निकलने पर, \'ब्राउज़ करें\' मोड दोबारा चालू हो जाएगा और आपको फिर से एक सूचना और आवाज़ सुनाई देगी.\n\nप्रैक्टिस स्क्रीन पर जाने के लिए, ऐक्शन बटन + राइट ऐरो दबाएं.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">\'ब्राउज़ करें\' मोड के बारे में ज़्यादा जानें</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">\'ब्राउज़ करें\' मोड में, जिन आइटम के बीच स्विच किया जा सकता है उनकी पूरी सूची देखने के लिए, ऐक्शन बटन + Shift + / दबाएं. इसके बाद, कीबोर्ड शॉर्टकट वाले मेन्यू में \"ब्राउज़ करें मोड\" खोजें.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">वर्ण, शब्द या पैराग्राफ़ के हिसाब से सुनें</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">कभी-कभी ऐसा हो सकता है कि आप स्क्रीन पर दिख रहे टेक्स्ट का एक बार में एक ही वर्ण सुनना चाहें.\n\nइसके लिए, \'टेक्स्ट पढ़ने से जुड़े कंट्रोल\' नेविगेशन का इस्तेमाल किया जा सकता है. जब तक \"वर्ण\" न सुनाई दें, तब तक ऐक्शन बटन + Shift + राइट या लेफ़्ट ऐरो को दबाकर रखें. इसके बाद, नेविगेशन फ़ोकस को वर्ण के हिसाब से पीछे ले जाने के लिए, ऐक्शन बटन + अप ऐरो दबाएं. नेविगेशन फ़ोकस को वर्ण के हिसाब से आगे ले जाने के लिए, ऐक्शन बटन + डाउन ऐरो दबाएं.\n\nइसे अभी आज़माएं. ऐक्शन बटन + Shift + राइट या लेफ़्ट ऐरो का इस्तेमाल करके, टेक्स्ट को शब्दों, लाइनों या पैराग्राफ़ के हिसाब से सुनने का विकल्प भी चुना जा सकता है.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">एक कंट्रोल से दूसरे कंट्रोल पर जाएं</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">कंट्रोल वे आइटम होते हैं जिन्हें कोई कार्रवाई करने के लिए इस्तेमाल किया जा सकता है. जैसे, बटन, चेकबॉक्स, और टेक्स्ट बॉक्स.\n\nकुछ पेजों पर, जल्दी से कोई कार्रवाई करने, जैसे कि अगले बटन पर जाने के लिए, आपको एक कंट्रोल से दूसरे पर जाने की ज़रूरत पड़ सकती है.\n\nइसके लिए, ऐक्शन बटन + Shift + राइट ऐरो को तब तक दबाकर रखें, जब तक आपको \"कंट्रोल\" सुनाई न दे. इसके बाद, पिछले बटन पर जाने के लिए, ऐक्शन बटन + अप ऐरो और अगले बटन पर जाने के लिए, ऐक्शन बटन + डाउन ऐरो दबाएं.\n\nइसे अभी आज़माएं और \'आगे बढ़ें\' बटन पर जाएं.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">एक लिंक से दूसरे लिंक पर जाएं</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">किसी पेज पर, एक लिंक से दूसरे लिंक पर भी जाया जा सकता है.\n\nइसके लिए, ऐक्शन बटन + Shift + राइट ऐरो को तब तक दबाकर रखें, जब तक आपको \"लिंक\" सुनाई न दे. इसके बाद, \"पांचवा लिंक\" नाम के लिंक पर जाने के लिए, ऐक्शन बटन + डाउन ऐरो दबाएं. ट्यूटोरियल के दौरान, इस लिंक पर दो बार टैप करने से कोई फ़र्क़ नहीं पड़ेगा.\n\n\'आगे बढ़ें\' बटन ढूंढने और अगले पेज पर जाने के लिए, ऐक्शन बटन + राइट ऐरो दबाएं.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">एक हेडिंग से दूसरी हेडिंग पर जाएं</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">किसी पेज पर, एक हेडिंग से दूसरी हेडिंग पर भी जाया जा सकता है.\n\nइसे अभी आज़माने के लिए, ऐक्शन बटन + Shift + राइट ऐरो को तब तक दबाकर रखें, जब तक आपको \"हेडिंग\" सुनाई न दे. इसके बाद, \"नेविगेशन\" हेडिंग पर जाने के लिए, ऐक्शन बटन + डाउन ऐरो को दबाएं.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">\'आगे बढ़ें\' बटन पर जाने के लिए, ऐक्शन बटन + राइट ऐरो दबाएं.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">एक कंटेनर से दूसरे कंटेनर पर जाएं</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">किसी सूची या ग्रिड जैसे कंटेनर से बाहर निकलने के लिए, ऐक्शन बटन + Alt + Ctrl + राइट या लेफ़्ट ऐरो दबाएं. यह तरीका उस समय काम आता है, जब आपको आइटम की लंबी सूची से बाहर निकलना हो.\n\nइसे अभी आज़माने के लिए, ऐक्शन बटन + राइट ऐरो को दबाएं और सूची में जाएं. इसके बाद, अगले कंटेनर पर जाने के लिए, ऐक्शन बटन + Alt + Ctrl + राइट ऐरो दबाएं.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">अगले कंटेनर में जाने के लिए, ऐक्शन बटन + Alt + Ctrl + राइट ऐरो दबाएं</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">इस कंटेनर से बाहर निकलने के लिए, ऐक्शन बटन + Alt + Ctrl + राइट ऐरो दबाएं</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">आपने कंटेनर से एग्ज़िट कर लिया है. टेक्स्ट पढ़ने से जुड़े कंट्रोल में कंटेनर भी जोड़े जा सकते हैं. इसके बाद, कंटेनर चुनने के लिए, ऐक्शन बटन + Shift + राइट या लेफ़्ट ऐरो दबाएं और कंटेनर के बीच स्विच करने के लिए, ऐक्शन बटन + डाउन या अप ऐरो दबाएं. टेक्स्ट पढ़ने से जुड़े कंट्रोल अपडेट करने के लिए, TalkBack &gt; सेटिंग &gt; मेन्यू को पसंद के मुताबिक बनाएं &gt; टेक्स्ट पढ़ने से जुड़े कंट्रोल को पसंद के मुताबिक सेट करें पर जाएं.\n\nऐक्शन बटन + राइट ऐरो को दबाकर \'आगे बढ़ें\' बटन पर जाएं.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">टेक्स्ट पढ़ने से जुड़े कंट्रोल को पसंद के मुताबिक सेट करें</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">टेक्स्ट पढ़ने से जुड़े कंट्रोल का इस्तेमाल करके, बोले जा रहे शब्दों की आवाज़ से जुड़ी सेटिंग में बदलाव किया जा सकता है और टेक्स्ट पढ़ने से जुड़े कंट्रोल अपनी पसंद के मुताबिक सेट किए जा सकते हैं. इसके लिए, TalkBack &gt; सेटिंग &gt; मेन्यू को पसंद के मुताबिक बनाएं &gt; टेक्स्ट पढ़ने से जुड़े कंट्रोल को पसंद के मुताबिक सेट करें पर जाएं.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">इमेज के बारे में जानकारी पाएं</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">जब आपने किसी इमेज पर फ़ोकस किया हो, तब ऐक्शन बटन + R दबाएं और फिर I दबाएं. यहां एक फ़ोटो दी गई है. इसके बारे में जानकारी पाने की कोशिश करें.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">इमेज के बारे में जानकारी पाने की सेटिंग को कभी भी बदला जा सकता है. इसके लिए, TalkBack की सेटिंग &gt; इमेज और आइकॉन के बारे में जानकारी पर जाएं.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">इमेज के बारे में जानकारी पाने की सेटिंग को कभी भी बदला जा सकता है. इसके लिए, TalkBack की सेटिंग में जाकर, \'इमेज और आइकॉन के बारे में जानकारी\' पर जाएं.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">सैंपल इमेज. इमेज के बारे में जानकारी सुनने के लिए, ऐक्शन बटन + R और फिर I दबाएं.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">बोलकर दिए जाने वाले निर्देश</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">TalkBack की सुविधा को तुरंत कंट्रोल करने के लिए, अपनी आवाज़ का इस्तेमाल किया जा सकता है.\n\nउदाहरण के लिए, नेविगेशन में बदलाव करने, टेक्स्ट कॉपी करने, अगली हेडिंग पर जाने वगैरह के लिए, बोलकर निर्देश दें.\n\nइसे अभी आज़माने के लिए, ऐक्शन बटन + \\ दबाएं.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">\'स्क्रीन पर खोजें\' सुविधा का इस्तेमाल करें</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">\'स्क्रीन पर खोजें\' सुविधा से, स्क्रीन पर मौजूद किसी खास कॉन्टेंट को ढूंढा जा सकता है.\n\nइस सुविधा को आज़माने के लिए, ऐक्शन बटन + Ctrl + / दबाएं. स्क्रीन पर मौजूद टेक्स्ट वाले आइटम ढूंढने के लिए, कोई कीवर्ड टाइप करें. जैसे, \"आगे बढ़ें\".\n\n\'आगे बढ़ें\' बटन ढूंढने के लिए, \"आगे\" खोजें.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">\'स्क्रीन पर खोजें\' सुविधा से, खोज के अलग-अलग नतीजों के बीच नेविगेट करें</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">किसी नतीजे को चुनने के बाद, \'स्क्रीन पर खोजें\' सुविधा का इस्तेमाल करके अलग-अलग नतीजों के बीच तुरंत नेविगेट किया जा सकता है.\n\nइसके लिए, टेक्स्ट पढ़ने से जुड़े कंट्रोल का नेविगेशन इस्तेमाल किया जा सकता है. जब तक \"स्क्रीन पर खोजें\" न सुनाई दे, तब तक ऐक्शन बटन + Shift + राइट ऐरो या लेफ़्ट ऐरो दबाएं. इसके बाद, \'स्क्रीन पर खोजें\' सुविधा का इस्तेमाल करके अलग-अलग नतीजे देखने के लिए, ऐक्शन बटन + डाउन ऐरो या अप ऐरो दबाएं.\n\nइसे अभी आज़माकर देखें. यहां तीन बटन की सूची दी गई है. इन सभी में \"ऐक्शन\" टेक्स्ट शामिल है. \'स्क्रीन पर खोजें\' सुविधा का इस्तेमाल करके, \"ऐक्शन\" खोजें. इसके बाद, इस सुविधा का इस्तेमाल करके, तीनों बटन के बीच नेविगेट किया जा सकता है.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">कीबोर्ड शॉर्टकट के इस्तेमाल से जुड़ा पेज</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">फ़िज़िकल कीबोर्ड के किसी बटन या बटनों के कॉम्बिनेशन को दबाएं और सुनें कि उससे क्या होता है. बाहर निकलने के लिए, Ctrl + W या Escape दबाएं.</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;कैलिफ़ोर्निया के शानदार रेडवुड पेड़ों के बारे में जानें&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;कैलिफ़ोर्निया के रेडवुड, मुख्य रूप से कोस्ट रेडवुड (सिक्वोया सेंपरवाइरेंस), दुनिया के सबसे ऊंचे पेड़ हैं. कुछ पेड़ 380 फ़ीट (115 मीटर) से भी ज़्यादा ऊंचे होते हैं और इनकी उम्र हज़ारों साल होती है. ये पेड़, उत्तरी कैलिफ़ोर्निया के नमी वाले तटीय इलाके में होते हैं. बारिश और कोहरे से इन्हें फ़ायदा मिलता है.&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;ये पेड़ कहां दिखेंगे&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;आपको ये बड़े पेड़, प्रशांत महासागर के किनारे एक संकरी पट्टी में दिखेंगे. यहां के मुख्य पार्क में ये शामिल हैं:&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;रेडवुड नैशनल ऐंड स्टेट पार्क&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;हम्बोल्ट रेडवुड्स स्टेट पार्क&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;बिग बेसिन रेडवुड्स स्टेट पार्क&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;यहां घूमने का प्लान बनाएं: &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;कैलिफ़ोर्निया स्टेट पार्क्स - रेडवुड्स&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;संरक्षण में मदद करें&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;इन पुराने जंगलों को बचाना ज़रूरी है. पार्क के दिशा-निर्देशों का पालन करके और संरक्षण की कोशिशों में योगदान देकर, इस पार्क को सुरक्षित बनाए रखने में मदद की जा सकती है.&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;अपना अनुभव शेयर करें&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;क्या आपने कभी रेडवुड के जंगलों की यात्रा की है?&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;हां&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;नहीं&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;हमें अपने अनुभव के बारे में बताएं&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;सबमिट करें&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;आपको रेडवुड के जंगलों के बारे में और क्या जानना है?&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;सबमिट करें&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">&lt;h1&gt;रेडवुड पेड़: हमारे पर्यावरण को स्वस्थ रखते हैं&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;रेडवुड पेड़ पृथ्वी के लिए बहुत अहम हैं. ये हमारे पर्यावरण को स्वस्थ रखने में अहम भूमिका निभाते हैं.&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;हवा को साफ़ करने वाले बड़े पेड़&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;ये पेड़, हवा से कार्बन डाइऑक्साइड को सोखने में माहिर होते हैं. रेडवुड पेड़, काफ़ी मात्रा में कार्बन डाइऑक्साइड को सोखकर हवा को साफ़ रखने में मदद करते हैं.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;जीवों का घर&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;रेडवुड पेड़, कई जीवों के लिए घर और शेल्टर का काम करते हैं. इनमें पेड़ की शाखाओं में रहने वाले पक्षी और मिट्टी में रहने वाले छोटे-छोटे जीव शामिल हैं.&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;पानी का बेहतरीन सोर्स&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;ये पेड़, कोहरे को सोखने में माहिर होते हैं. इसके बाद, कोहरे की बूंदें जंगल की ज़मीन पर गिरती हैं. इस प्रक्रिया से ज़मीन में नमी बनी रहती है और दूसरे पेड़-पौधों और जीवों को पानी मिलता है. खासकर, सूखे मौसम में.&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;मिट्टी को सुरक्षित रखने वाले पेड़&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;इन पेड़ों की मज़बूत जड़ें मिट्टी को अपनी जगह पर बनाए रखती हैं. इससे भारी बारिश के दौरान मिट्टी बहने से रुक जाती है और कटाव नहीं होता.&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;जंगल बनाने वाले पेड़&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;जब पुराने रेडवुड पेड़ गिरते हैं, तो उनकी लकड़ी नए पेड़-पौधों और जीवों के लिए भोजन और शेल्टर के तौर पर काम करती है. इससे नए पेड़-पौधों के लिए उपजाऊ मिट्टी तैयार होती है.&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;अनोखे इकोसिस्टम&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;रेडवुड पेड़ बहुत बड़े होते हैं और इनकी उम्र बहुत ज़्यादा होती है. इसलिए, ये जंगल का खास तरह का पर्यावरण बनाते हैं. इस पर्यावरण में ऐसे जीव रहते हैं जो दुनिया में कहीं और नहीं पाए जाते.&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">&lt;h2&gt;रेडवुड के जंगलों में रहने वाले जीव&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"रेडवुड के जंगलों में रहने वाले जीव\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;जीव&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;जानकारी&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;ये कहां रहते हैं&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;दिलचस्प जानकारी&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;बनाना स्लग&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;पीले रंग का बड़ा और चिपचिपा स्लग&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;यह जंगल में ज़मीन पर पाया जाता है&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;यह दुनिया का दूसरा सबसे बड़ा स्लग है&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;पैसिफ़िक जाइंट सलामैंडर&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;यह बड़ा और गहरे रंग का होता है&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;यह नदियों और नमी वाली जगहों के आस-पास पाया जाता है&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;यह एक फ़ुट तक बड़ा हो सकता है&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;रूज़वेल्ट एल्क&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;यह शानदार सींगों वाला बड़ा हिरण होता है&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;यह जंगल के खुले इलाकों में चरता है&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;नर हिरण का वज़न 1,000 पाउंड से ज़्यादा हो सकता है&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;नॉर्दर्न स्पॉटेड आउल&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;यह मीडियम साइज़ का उल्लू है और रात में शिकार करता है&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;यह रेडवुड के घने और पुराने जंगलों में पाया जाता है&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;यह \"इंडिकेटर स्पीशीज़\" है – इसकी सेहत से जंगल की सेहत का पता चलता है&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;ब्लैक बियर&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;बड़ा स्तनधारी, आम तौर पर काले या भूरे रंग का होता है&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;यह खाने की तलाश में पूरा जंगल घूमता है&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;पेड़ों पर आसानी से चढ़ सकता है, अक्सर पेड़ों पर देखा जाता है&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">&lt;h1&gt;रेडवुड और प्रकृति के बारे में आपके विचार&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;आपको रेडवुड पेड़ों के बारे में और क्या जानना है?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;प्रकृति में आपकी पसंदीदा जगह कौनसी है?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;आपको प्रकृति से जुड़े किस कॉन्सेप्ट के बारे में ज़्यादा जानना है?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
