<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">ဤရှင်းလင်းပို့ချချက်သည် ကွန်မန်းအသစ်များစွာပါဝင်သော အရည်အသွေးမြှင့်ထားသည့် ကီးမြေပုံအတွက် ဖြစ်သည်။ ကီးမြေပုံရွေးရန် TalkBack ဆက်တင်များ &gt; အဆင့်မြင့် ဆက်တင်များ &gt; လက်ကွက်ဖြတ်လမ်းများ သို့သွားပါ။\n\nခေါင်းစဉ်ရွေးရန် လုပ်ဆောင်ချက် + ညာညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။ အကောင်းဆုံးအသုံးပြုနိုင်ရန် မစတင်မီ TalkBack ကို ဖွင့်ပါ။</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">အခြေခံ ပြန်လှန်တုံ့ပြန်မှု</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">အကြောင်းအရာများအကြား ရွှေ့ခြင်း၊ စာကြောင်းအလိုက် ဖတ်ခြင်း၊ မီနူးများ အသုံးပြုခြင်း စသည်</string>
  <string name="browse_mode_link_text">ဘရောက်စ်မုဒ်</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">တိုက်ရိုက်ကွန်မန်းများဖြင့် ဝဘ်အကြောင်းအရာကို ပိုလျင်မြန်စွာ သွားပါ</string>
  <string name="reading_controls_link_text">စာဖတ်ခြင်းထိန်းချုပ်မှုများ</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">အကြောင်းအရာများအကြား ကူးပြောင်းရန်၊ စကားသံဆက်တင်များ ချိန်ညှိရန် စသည်တို့အတွက် စာဖတ်ခြင်းထိန်းချုပ်မှု သုံးပါ</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">ပုံရှင်းလင်းချက်များ</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">ပုံရှင်းလင်းချက်များ ရယူကြည့်ပါ</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">လက်ကွက်ဖြတ်လမ်းများ လေ့ကျင့်ခြင်း</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">ကီးများနှင့် ကီးပေါင်းစပ်မှုများကို နှိပ်ပြီး ၎င်းတို့လုပ်ဆောင်သည်များကို လေ့လာပါ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">TalkBack က တုံ့ပြန်မှုများပြောပေးသဖြင့် စခရင်မကြည့်ဘဲ သင့်စက်ကို သုံးနိုင်သည်။ TalkBack သည် စခရင်ကိုကြည့်ရန် အခက်အခဲရှိသော လူများအတွက် အကူအညီဖြစ်စေသည်။ TalkBack ဖွင့်ထားပါက စခရင်ရှိ အထူးပြသထားသည့် အကြောင်းအရာကို အသံထွက် ဖတ်ပြသည်။\n\nသင့်ကီးဘုတ်နှင့် ဦးစွာရင်းနှီးအောင် လုပ်ကြစို့။ ဘယ်ဘက် Shift ကီး၏ အပေါ်တွင်ရှိသော ‘လုပ်ဆောင်ချက်’ ကီးကို ရှာပါ။ ကီးဘုတ်၏ ညာဘက်အောက်ခြေအနီးရှိ မြားကီးများကို ရှာကြစို့။ နောက်အကြောင်းအရာသို့ သွားရန် လုပ်ဆောင်ချက် + ညာညွှန်မြား ကို နှိပ်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">၎င်းသည် နောက်တစ်ခုဖြစ်သည်။ ယခင်အကြောင်းအရာသို့ သွားရန် လုပ်ဆောင်ချက် + ဘယ်ညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။\n\nခလုတ်ကဲ့သို့သော ပြန်လှန်တုံ့ပြန်နိုင်သည့် အရာသို့ ရွှေ့သည့်အခါ ၎င်းကိုစတင်ရန် လုပ်ဆောင်ချက် + နေရာခြားခလုတ် ကိုနှိပ်ပါ။ ရှေ့သို့ခလုတ်ကို ရှာပြီး ရှင်းလင်းပို့ချချက်ကို ဆက်ကြည့်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">အက္ခရာ၊ စာလုံး (သို့) စာပိုဒ်အလိုက် ဖတ်ခြင်း</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">တစ်ခါတစ်ရံတွင် စာသားကို အက္ခရာတစ်လုံးချင်းစီ ဖတ်ပြသည်ကို ကြားလိုမည်။\n\n၎င်းကိုလုပ်ဆောင်ရန် စာဖတ်ခြင်းထိန်းချုပ်မှုများ လမ်းညွှန်ကို သုံးနိုင်သည်။ “အက္ခရာများ” ဟု မကြားမချင်း လုပ်ဆောင်ချက် + Shift + ညာ (သို့) ဘယ်ညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။\n\nထို့နောက် အက္ခရာအလိုက် နောက်ပြန်ရွေးရန် လုပ်ဆောင်ချက် + အပေါ်ညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။ အက္ခရာအလိုက် ရှေ့သို့ရွေးရန် လုပ်ဆောင်ချက် + အောက်ညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။\n\nယခုပဲ စမ်းကြည့်ပါ။ လုပ်ဆောင်ချက် + Shift + ညာ (သို့) ဘယ်ညွှန်မြား ကိုသုံး၍ စာလုံး၊ စာကြောင်း (သို့) စာပိုဒ်အလိုက် ဖတ်ရန်လည်း ရွေးနိုင်သည်။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">စနစ် လမ်းညွှန်ခြင်း</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">လက်ကွက်ဖြတ်လမ်းများကို ယခုစမ်းကြည့်ပါက ရှင်းလင်းပို့ချချက်ကို ပိတ်ပါမည်။ ရှင်းလင်းပို့ချချက် ပြီးသည်အထိ စောင့်ပါ။\n\nဖွင့်ထားသော အက်ပ်ဝင်းဒိုးများနှင့် အကြောင်းကြားချက်များ၊ Taskbar ကဲ့သို့သော စနစ်အစိတ်အပိုင်းများအကြား ကူးပြောင်းရန် လုပ်ဆောင်ချက် + Alt + Ctrl + အပေါ် (သို့) အောက်ညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။\n\nအက်ပ်စာရင်းကို ဖွင့်ရန် လုပ်ဆောင်ချက် ကိုနှိပ်ပါ။\n\nပင်မစခရင်သို့ သွားပြီး ဖွင့်ထားသော ဝင်းဒိုးအားလုံးကို ချုံ့ရန် ထိပ်ဆုံးအတန်းရှိ လုပ်ဆောင်ချက် + H (သို့) Home ကို နှိပ်ပါ။\n\nသင်၏ မကြာသေးမီက အက်ပ်များသို့ သွားရန် ထိပ်ဆုံးအတန်းရှိ လုပ်ဆောင်ချက် + Tab (သို့) အနှစ်ချုပ် ကိုနှိပ်ပါ။\n\nဝင်းဒိုးများကြားသို့ အမြန်ကူးပြောင်းရန် Alt ကို ဖိထားပြီး Tab ကို နှိပ်ပါ။\n\nနောက်သို့ပြန်သွားရန် ထိပ်ဆုံးအတန်းရှိ လုပ်ဆောင်ချက် + Esc (သို့) နောက်သို့ ကိုနှိပ်ပါ။\n\nအကြောင်းကြားချက်များ ဖွင့်ရန် လုပ်ဆောင်ချက် + N ကို နှိပ်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">စကားသံဆက်တင်များ ချိန်ညှိခြင်း</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">TalkBack ပြောဆိုမှုအတွက် အသံအတိုးအကျယ်ကို အများသုံးနိုင်မှု အသံအတိုးအကျယ်ဟု ခေါ်သည်။ ၎င်းကို မီဒီယာအသံနှင့် သီးခြားစီ အတိုးအကျယ်ချိန်ညှိသည်။\n\nအများသုံးနိုင်မှုအသံ အတိုးအကျယ်ချိန်ညှိရန် လုပ်ဆောင်ချက် + အသံချဲ့ (သို့) အသံတိုးခလုတ် ကိုနှိပ်ပါ။\n\nစကားပြောနှုန်းကို ချိန်ညှိရန်အတွက် မြန်နှုန်းတိုးရန် လုပ်ဆောင်ချက် + Ctrl + အသံချဲ့ခလုတ် ကိုနှိပ်ပြီး မြန်နှုန်းလျှော့ရန် လုပ်ဆောင်ချက် + Ctrl + အသံတိုးခလုတ် ကိုနှိပ်ပါ။\n\nစကားသံကို အချိန်မရွေးရပ်ရန် Ctrl ကိုနှိပ်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">TalkBack မီနူးနှင့် နောက်ထပ်လက်ကွက်ဖြတ်လမ်းများ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">TalkBack မီနူးတွင် မကြာခဏလိုအပ်နိုင်သည့် ဆက်တင်နှင့် ထိန်းချုပ်မှုများ ပါဝင်သည်။\n\nTalkBack မီနူးကို ဖွင့်ရန် လုပ်ဆောင်ချက် + Ctrl + M ကို နှိပ်ပါ။ TalkBack မီနူးနှင့် သင့်စာဖတ်ခြင်းထိန်းချုပ်မှုများကို TalkBack ဆက်တင်များတွင် နောက်မှ စိတ်ကြိုက်လုပ်နိုင်သည်။\n\nTalkBack ကီးဘုတ်ဖြတ်လမ်းများ မီနူးတွင် သင်သုံးနိုင်သော ကီးဘုတ်ဖြတ်လမ်းအားလုံး ပါဝင်သည်။\n\nကီးဘုတ်ဖြတ်လမ်းများ မီနူးကို ဖွင့်ရန် လုပ်ဆောင်ချက် + Shift + / ကို နှိပ်ပါ။\n\nကီးဘုတ်အကြောင်း ပိုမိုလေ့လာရန်နှင့် ကီးဘုတ်ဖြတ်လမ်းများ လေ့ကျင့်ရန် လေ့ကျင့်ခန်းစခရင်ကို ဖွင့်ရန် လုပ်ဆောင်ချက် + 0 ကို နှိပ်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">အားလုံး အဆင်သင့်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">TalkBack ကို အသုံးပြုရန် အဆင်သင့်ဖြစ်ပါပြီ။\n\nအခြားခေါင်းစဉ်များအကြောင်း ယခု ဆက်လက်လေ့လာပါ (သို့) ဤအချက်အလက်ကို TalkBack ဆက်တင်များတွင် အချိန်မရွေး ပြန်ကြည့်ပါ။\n\nTalkBack ကို အချိန်မရွေး ဖွင့်ရန်၊ ပိတ်ရန် လုပ်ဆောင်ချက် + Alt + T ကို နှိပ်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">ဘရောက်စ်မုဒ်ဖြင့် ဝဘ်အကြောင်းအရာကို ပိုမိုမြန်ဆန်စွာ ရွှေ့ကြည့်ပါ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">ဘရောင်ဇာနှင့် ဝဘ်အက်ပ်များတွင် ရှိနေသောအခါ ကီးတစ်ခုကို တစ်ချက်နှိပ်ရုံဖြင့် ဘရောက်စ်မုဒ်ကို ဖွင့်နိုင်ပြီး ဖတ်ရှုမှုအသေးစိတ်နှင့် ထိန်းချုပ်မှု အမျိုးမျိုးအကြား ပြောင်းနိုင်သည်။ ၎င်းသည် စာမျက်နှာရွှေ့ကြည့်ခြင်းကို စာသားတည်းဖြတ်အကွက်တွင် ရွှေ့ကြည့်ခြင်းနှင့် ဆင်တူစေသည်။ ဥပမာ- အက္ခရာအလိုက် ရွှေ့ရန် ဘယ်နှင့် ညာညွှန်မြားများ၊ စာကြောင်းအလိုက် ရွှေ့ရန် အပေါ်နှင့် အောက်ညွှန်မြားများ။\n\nဘရောက်စ်မုဒ်ကို ဖွင့်ရန် (သို့) ပိတ်ရန် ‘လုပ်ဆောင်ချက်’ ခလုတ်ကို နှစ်ချက်နှိပ်ပါ။\n\nဘရောက်စ်မုဒ် ဖွင့်ထားသောအခါ နောက်ထပ်အထင်ကရနေရာသို့ ကူးပြောင်းရန် D၊ နောက်ထပ်ထိန်းချုပ်မှု (သို့) ဖောင်အကွက်အတွက် F၊ နောက်ထပ်ခလုတ်အတွက် B၊ နောက်ထပ်လင့်ခ်အတွက် K နှင့် နောက်ထပ်ခေါင်းစီးအတွက် H တို့ကို နှိပ်ပါ။ နောက်သို့ရွှေ့ရန် Shift ကို ဖိထားပြီး ဤကီးများကို နှိပ်ပါ။\n\nစာကြောင်းများဖြင့် ကျော်ရန် အပေါ်နှင့် အောက်ညွှန်မြားများ၊ စာလုံးများဖြင့် ကျော်ရန် ဘယ်နှင့် ညာညွှန်မြားများ၊ စကားလုံးများဖြင့် ကျော်ရန် Ctrl + ဘယ်နှင့် ညာညွှန်မြားများကိုလည်း သုံးနိုင်သည်။\n\nလေ့ကျင့်သည့်နေရာသို့ ဝင်ရန် လုပ်ဆောင်ချက် + ညာညွှန်မြားကို နှိပ်ပါ။ လေ့ကျင့်သည့်နေရာလင့်ခ်များအတွင်း ရှိနေစဉ် ဖောင်အကွက်များ၊ ခလုတ်များသည် မည်သည်ကိုမျှ လုပ်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">ခေါင်းစီးအဆင့်များ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">ဝဘ်ဆိုက်နှင့် ဝဘ်အက်ပ်များသည် အကြောင်းအရာကို စနစ်တကျစီစဉ်ရန် မတူညီသော အဆင့်များဖြင့် ခေါင်းစီးများကို မကြာခဏ အသုံးပြုသည်။ ဘရောက်စ်မုဒ်ဖွင့်ထားသည့်အခါ ခေါင်းစီးအဆင့်များသို့ သွားရန် ၁ မှ ၆ အထိ နှိပ်ပါ။ နောက်သို့ရွှေ့ရန် Shift ကို ဖိထားပြီး ဤကီးများကို နှိပ်ပါ။\n\nလေ့ကျင့်သည့်နေရာသို့ ဝင်ရန် လုပ်ဆောင်ချက် + ညာညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">ဇယားများ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">ဘရောက်စ်မုဒ်သည် ဇယားရွှေ့ကြည့်ခြင်းကိုလည်း ပိုမိုလွယ်ကူစေသည်။ ဘရောက်စ်မုဒ် ဖွင့်ထားသောအခါ အတန်းများအကြား ကူးပြောင်းရန် Alt + Ctrl + အပေါ်နှင့် အောက်ညွှန်မြားများကို နှိပ်ပါ၊ ကော်လံများအကြား ကူးပြောင်းရန် Alt + Ctrl + ဘယ်နှင့် ညာညွှန်မြားများကို နှိပ်ပါ။\n\nလေ့ကျင့်သည့်နေရာသို့ ဝင်ရန် လုပ်ဆောင်ချက် + ညာညွှန်မြားကို နှိပ်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">စာသား တည်းဖြတ်နေသည်</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">စာသားအကွက်သို့ ဝင်သည့်အခါ စာရိုက်ရန်အတွက် ကီးအားလုံးကို သုံးနိုင်စေရန် ဘရောက်စ်မုဒ်ကို ယာယီပိတ်ပါမည်။ ၎င်းကို ပိတ်လိုက်သောအခါ ကြေညာချက်နှင့် အသံကို ကြားရပါမည်။ စာသားအကွက်မှ ထွက်လိုက်သည်နှင့် ဘရောက်စ်မုဒ် ပြန်ပွင့်သွားပြီး နောက်ထပ်ကြေညာချက်နှင့် အသံကို ကြားရပါမည်။\n\nလေ့ကျင့်သည့်နေရာသို့ ဝင်ရန် လုပ်ဆောင်ချက် + ညာညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">ဘရောက်စ်မုဒ်အကြောင်း ပိုမိုလေ့လာခြင်း</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">ဘရောက်စ်မုဒ်တွင် ကူးပြောင်းနိုင်သော အရာစာရင်းအပြည့်အစုံကို ကြည့်ရန် လုပ်ဆောင်ချက် + Shift + / ကိုနှိပ်ပြီး ကီးဘုတ်ဖြတ်လမ်းမီနူးတွင် “ဘရောက်စ်မုဒ်” ကို ရှာပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">အက္ခရာ၊ စာလုံး (သို့) စာပိုဒ်အလိုက် ဖတ်ခြင်း</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">တစ်ခါတစ်ရံတွင် စာသားကို အက္ခရာတစ်လုံးချင်းစီ ဖတ်ပြသည်ကို ကြားလိုမည်။\n\n၎င်းကိုလုပ်ဆောင်ရန် စာဖတ်ခြင်းထိန်းချုပ်မှုများ လမ်းညွှန်ကို သုံးနိုင်သည်။ “အက္ခရာများ” ဟု မကြားမချင်း လုပ်ဆောင်ချက် + Shift + ညာ (သို့) ဘယ်ညွှန်မြားကို နှိပ်ပါ။ ထို့နောက် အက္ခရာအလိုက် နောက်ပြန်ရွေးရန် လုပ်ဆောင်ချက် + အပေါ်ညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။ အက္ခရာအလိုက် ရှေ့သို့ရွေးရန် လုပ်ဆောင်ချက် + အောက်ညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။\n\nယခုပဲ စမ်းကြည့်ပါ။ လုပ်ဆောင်ချက် + Shift + ညာ (သို့) ဘယ်ညွှန်မြား ကိုသုံး၍ စာလုံး၊ စာကြောင်း (သို့) စာပိုဒ်အလိုက် ဖတ်ရန်လည်း ရွေးနိုင်သည်။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">ထိန်းချုပ်မှုများအကြား ကူးပြောင်းခြင်း</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">ထိန်းချုပ်မှုများသည် ခလုတ်၊ အမှတ်ခြစ်ရန် နေရာနှင့် စာသားအကွက်များကဲ့သို့သော ပြန်လှန်တုံ့ပြန်မှုရှိသည့် အရာများဖြစ်သည်။\n\nစာမျက်နှာအချို့တွင် ရှေ့သို့ခလုတ်ကဲ့သို့သော လုပ်ဆောင်ချက်ကို အမြန်ရှာရန် ထိန်းချုပ်မှုများအကြား ကူးပြောင်းလိုမည်။\n\n၎င်းကိုလုပ်ဆောင်ရန် “ထိန်းချုပ်မှုများ” ဟု ပြောသံကြားရသည်အထိ လုပ်ဆောင်ချက် + Shift + ညာညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။ နောက်တစ်ဆင့်တွင် ယခင်ခလုတ်သို့ သွားရန် လုပ်ဆောင်ချက် + အပေါ်ညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပြီး နောက်ခလုတ်သို့ သွားရန် လုပ်ဆောင်ချက် + အောက်ညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။\n\nယခုစမ်းကြည့်ပြီး နောက်ခလုတ်ကို ရှာပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">လင့်ခ်များအကြား ကူးပြောင်းခြင်း</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">စာမျက်နှာရှိ လင့်ခ်များအကြားတွင်လည်း ကူးပြောင်းနိုင်သည်။\n\n၎င်းကိုလုပ်ဆောင်ရန် “လင့်ခ်များ” ဟု ပြောသံကြားရသည်အထိ လုပ်ဆောင်ချက် + Shift + ညာညွှန်မြားကို နှိပ်ပါ။ ထို့နောက် “လင့်ခ် ၅” ဟု အမည်ပေးထားသည့် လင့်ခ်ကို ရှာရန် လုပ်ဆောင်ချက် + အောက်ညွှန်မြား ကို နှိပ်ပါ။ ရှင်းလင်းပို့ချချက်တွင် ရှိနေစဉ် ဤလင့်ခ်ကို နှစ်ချက်တို့ခြင်းက ဘာမျှလုပ်မည်မဟုတ်ပါ။\n\nရှေ့သို့ခလုတ်ကိုရှာပြီး လာမည့်စာမျက်နှာသို့ သွားရန် လုပ်ဆောင်ချက် + ညာညွှန်မြား ကို နှိပ်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">ခေါင်းစီးများအကြား ကူးပြောင်းခြင်း</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">စာမျက်နှာရှိ ခေါင်းစီးများအကြားတွင်လည်း ကူးပြောင်းနိုင်သည်။\n\n၎င်းကို ယခုစမ်းကြည့်ရန် “ခေါင်းစီးများ” ဟု ပြောသံကြားရသည်အထိ လုပ်ဆောင်ချက် + Shift + ညာညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။ ထို့နောက် “လမ်းညွှန်မှု” ခေါင်းစီးကို ရှာရန် လုပ်ဆောင်ချက် + အောက်ညွှန်မြား ကို နှိပ်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">ရှေ့သို့ခလုတ်ကို ရှာရန် လုပ်ဆောင်ချက် + ညာညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">အကွက်များအကြား ကူးပြောင်းခြင်း</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">စာရင်း (သို့) ဇယားကွက်ကဲ့သို့သော အကွက်တစ်ခုမှ ထွက်ရန် လုပ်ဆောင်ချက် + Alt + Ctrl + ညာ (သို့) ဘယ်ညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။ ၎င်းသည် ရှည်လျားသော အကြောင်းအရာစာရင်းမှ ရွှေ့လိုသည့်အခါ အသုံးဝင်သည်။\n\n၎င်းကို ယခုစမ်းကြည့်ရန်အတွက် စာရင်းသို့ ဝင်ရန် လုပ်ဆောင်ချက် + ညာညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။ ထို့နောက် နောက်ထပ်အကွက်သို့ သွားရန် လုပ်ဆောင်ချက် + Alt + Ctrl + ညာညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">နောက်ထပ်အကွက်သို့ သွားရန် လုပ်ဆောင်ချက် + Alt + Ctrl + ညာညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">ဤအကွက်မှ ထွက်ရန် လုပ်ဆောင်ချက် + Alt + Ctrl + ညာညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">ဤအကွက်မှ ထွက်ထားသည်။ စာဖတ်ခြင်းထိန်းချုပ်မှုများတွင် အကွက်များ ထည့်ပြီးနောက် အကွက်များ ရွေးရန် လုပ်ဆောင်ချက် + Shift + ညာ (သို့) ဘယ်ညွှန်မြားခလုတ်ကို နှိပ်နိုင်ပြီး အကွက်များကြား ကူးပြောင်းရန် လုပ်ဆောင်ချက် + အောက် (သို့) အပေါ်ညွှန်မြားခလုတ်ကို နှိပ်နိုင်သည်။ စာဖတ်ခြင်းထိန်းချုပ်မှုများကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် TalkBack &gt; ဆက်တင်များ &gt; မီနူးများ စိတ်ကြိုက်လုပ်ရန် &gt; စာဖတ်ခြင်းထိန်းချုပ်မှုများ စိတ်ကြိုက်လုပ်ရန် သို့သွားပါ။\n\nနောက်ခလုတ်ကို ရှာရန် လုပ်ဆောင်ချက် + ညာညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">စာဖတ်ခြင်းထိန်းချုပ်မှု စိတ်ကြိုက်လုပ်ခြင်း</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">စာဖတ်ခြင်းထိန်းချုပ်မှုများသုံး၍ စကားသံဆက်တင်များကိုလည်း ပြင်ဆင်နိုင်ပြီး TalkBack &gt; ဆက်တင်များ &gt; မီနူးများ စိတ်ကြိုက်လုပ်ရန် &gt; စာဖတ်ခြင်းထိန်းချုပ်မှုများ စိတ်ကြိုက်လုပ်ရန် တွင် စာဖတ်ခြင်းထိန်းချုပ်မှုများဖြင့် သင်လုပ်နိုင်သည်များကို စိတ်ကြိုက်ပြင်နိုင်သည်။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">ပုံရှင်းလင်းချက်များ ရယူကြည့်ပါ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">ပုံကို အထူးပြသသည့်အခါ လုပ်ဆောင်ချက် + R ကို နှိပ်ပြီးနောက် I ကိုနှိပ်ပါ။ အောက်တွင် ဓာတ်ပုံတစ်ပုံရှိသည်။ ၎င်းအတွက် ရှင်းလင်းချက် ရယူကြည့်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">ပုံရှင်းလင်းချက် ဆက်တင်များကို TalkBack ဆက်တင်များ &gt; ပုံနှင့် သင်္ကေတ ရှင်းလင်းချက်များ တွင် အချိန်မရွေးပြောင်းနိုင်သည်။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">ပုံရှင်းလင်းချက် ဆက်တင်များကို TalkBack ဆက်တင်များ ထို့နောက် ပုံနှင့် သင်္ကေတ ရှင်းလင်းချက်များတွင် အချိန်မရွေး ပြောင်းနိုင်သည်။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">နမူနာပုံ။ ရှင်းလင်းချက် နားထောင်ရန် လုပ်ဆောင်ချက် + R ထို့နောက် I ကိုနှိပ်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">အသံကွန်မန်းများ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">TalkBack ကို အမြန်ထိန်းချုပ်ရန် သင့်အသံကို အသုံးပြုနိုင်သည်။\n\nဥပမာ- လမ်းညွှန်မှုကို ပြောင်းရန်၊ နောက်ခေါင်းစီးသို့ ကျော်သွားရန်၊ စာသားကူးရန် စသည်တို့အတွက် ကွန်မန်းတစ်ခုကို ပြောပါ။\n\nယခု စမ်းကြည့်ရန် လုပ်ဆောင်ချက် + \\ ကို နှိပ်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">‘စခရင်တွင်ရှာဖွေခြင်း’ သုံးခြင်း</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">စခရင်တွင်ရှာဖွေခြင်း ဝန်ဆောင်မှုဖြင့် စခရင်ပေါ်၌ သီးသန့်အကြောင်းအရာကို ရှာနိုင်သည်။\n\nစမ်းကြည့်ရန်အတွက် လုပ်ဆောင်ချက် + CTRL + / ကို နှိပ်ပါ။ စခရင်ပေါ်ရှိ စာသားပါသော အရာများကို ရှာရန် “ရှေ့သို့” ကဲ့သို့သော အဓိကစာလုံးကို ရိုက်ထည့်ပါ။\n\nရှေ့သို့ခလုတ် တွေ့ရန် “ရှေ့သို့” ကို ယခုရှာကြည့်ပါ။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">စခရင်တွင်ရှာဖွေခြင်းဖြင့် ရွှေ့ကြည့်ခြင်း</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">ရှာဖွေမှုတစ်ခုကို ရွေးပြီးနောက် စခရင်တွင်ရှာဖွေခြင်းမှ ရှာဖွေမှုရလဒ်အမျိုးမျိုးကြား အမြန်ရွှေ့နိုင်သည်။\n\nဤသို့လုပ်ဆောင်ရန် စာဖတ်ခြင်းထိန်းချုပ်မှုများ လမ်းညွှန်ကို သုံးနိုင်သည်။ “စခရင်တွင်ရှာဖွေခြင်း” ဟု မကြားမချင်း လုပ်ဆောင်ချက် + Shift + ညာ (သို့) ဘယ်ညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။ နောက်တစ်ဆင့်တွင် စခရင်တွင်ရှာဖွေခြင်း ရလဒ်များဖြင့် ရွှေ့ကြည့်ရန် လုပ်ဆောင်ချက် + အောက် (သို့) အပေါ်ညွှန်မြား ကိုနှိပ်ပါ။\n\nယခု စမ်းကြည့်ကြစို့။ အောက်တွင် ခလုတ် ၃ ခုစာရင်းကို ဖော်ပြထားပြီး ၎င်းတို့အားလုံး၌ “လုပ်ဆောင်ချက်” စာသား ပါဝင်သည်။ စခရင်တွင်ရှာဖွေခြင်းသုံး၍ “လုပ်ဆောင်ချက်” ကို ရှာပါ။ ထို့နောက် စခရင်တွင်ရှာဖွေခြင်းဖြင့် ၎င်းတို့အကြား ရွှေ့ကြည့်နိုင်သည်။</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">လက်ကွက်ဖြတ်လမ်းများ လေ့ကျင့်ခြင်း</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">ကီးဘုတ် ခလုတ်တစ်ခု (သို့) ခလုတ်တွဲ နှိပ်၍ ၎င်း၏ လုပ်ဆောင်ချက်ကို နားထောင်ပါ။ ထွက်ရန် Ctrl + W (သို့) Escape ကို နှိပ်ပါ။</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;ကယ်လီဖိုးနီးယား ရက်ဒ်ဝုဒ်သစ်တောကြီးများ၏ ခမ်းနားမှုကို စူးစမ်းရှာဖွေပါ&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;ကယ်လီဖိုးနီးယား၏ ရက်ဒ်ဝုဒ်သစ်တောကြီးများ၊ အထူးသဖြင့် ကမ်းရိုးတန်း ရက်ဒ်ဝုဒ်သစ်ပင်များ (Sequoia sempervrens) သည် ကမ္ဘာ့အမြင့်ဆုံးသစ်ပင်များဖြစ်သည်။ အချို့သည် ပေ ၃၈၀ (၁၁၅ မီတာ) ကျော်မြင့်ပြီး နှစ်ထောင်ပေါင်းများစွာ အသက်ရှင်နိုင်သည်။ ၎င်းတို့သည် ကယ်လီဖိုးနီးယားပြည်နယ် မြောက်ပိုင်း၏ စိုစွတ်သော ကမ်းရိုးတန်း ရာသီဥတုတွင် ရှင်သန်ကြီးထွားကြပြီး မိုးနှင့် မြူခိုးတို့၏ အကျိုးကျေးဇူးကို ရရှိကြသည်။&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;၎င်းတို့ကို မြင်နိုင်သည့်နေရာ&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;ဤဧရာမသစ်ပင်များကို ပစိဖိတ်ကမ်းရိုးတန်းတစ်လျှောက် ကျဉ်းမြောင်းသော ကမ်းမြောင်တွင် တွေ့နိုင်သည်။ အဓိကဥယျာဉ်များတွင် ပါဝင်သည်များ-&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;ရက်ဒ်ဝုဒ် အမျိုးသားနှင့် ပြည်နယ်ပန်းခြံများ&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;ဟမ်းဗို့ဒ် ရက်ဒ်ဝုဒ် ပြည်နယ်ပန်းခြံ&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;ဘစ်ဘေဆင် ရက်ဒ်ဝုဒ် ပြည်နယ်ပန်းခြံ&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;ဤနေရာသို့ သွားရောက်လည်ပတ်ရန် အစီအစဉ်ဆွဲပါ- &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;ကယ်လီဖိုးနီးယား ပြည်နယ်ပန်းခြံများ - ရက်ဒ်ဝုဒ်&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;ထိန်းသိမ်းစောင့်ရှောက်ရေးကို ပံ့ပိုးကူညီပါ&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;ဤရှေးဟောင်းသစ်တောများကို ကာကွယ်ခြင်းသည် အလွန်အရေးကြီးသည်။ ဥယျာဉ်လမ်းညွှန်ချက်များကို လိုက်နာပြီး ထိန်းသိမ်းစောင့်ရှောက်ရေးလုပ်ငန်းများကို ပံ့ပိုးခြင်းဖြင့် ကူညီနိုင်သည်။&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;သင့်အတွေ့အကြုံကို မျှဝေပါ&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;သင်သည် ရက်ဒ်ဝုဒ်သစ်တောများသို့ သွားဖူးပါသလား&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;သွားဖူးသည်&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;မသွားဖူးပါ&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;သင့်အတွေ့အကြုံအကြောင်း ပြောပြပါ&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;ပို့ရန်&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;ရက်ဒ်ဝုဒ်သစ်တောအကြောင်း ဘာများထပ်သိလိုပါသလဲ&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;ပို့ရန်&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">&lt;h1&gt;ရက်ဒ်ဝုဒ်သစ်ပင်များ- ကျွန်ုပ်တို့၏ သဘာဝပတ်ဝန်းကျင်ကို ကျန်းမာအောင် ထိန်းသိမ်းခြင်း&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;ရက်ဒ်ဝုဒ်သစ်ပင်များသည် ကျွန်ုပ်တို့ကမ္ဘာဂြိုဟ်အတွက် အရေးကြီးပြီး သဘာဝပတ်ဝန်းကျင် ကျန်းမာရေးအတွက် အရေးပါသော အခန်းကဏ္ဍမှ ပါဝင်သည်။&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;ဧရာမလေသန့်စင်စက်များ&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;ဤသစ်ပင်များသည် လေထဲမှ ကာဗွန်ဒိုင်အောက်ဆိုဒ်ကို အံ့မခန်း စုပ်ယူနိုင်သည်။ ၎င်းကို အများအပြား စုပ်ယူခြင်းဖြင့် ရက်ဒ်ဝုဒ်သစ်ပင်များသည် ကျွန်ုပ်တို့၏လေထုကို သန့်ရှင်းစေသည်။&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;တိရစ္ဆာန်များအတွက် အိမ်&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;ရက်ဒ်ဝုဒ်သစ်ပင်များသည် ၎င်းတို့၏ကိုင်းများရှိ ငှက်များမှစ၍ မြေဆီလွှာရှိ သေးငယ်သော သတ္တဝါများအထိ တိရစ္ဆာန်များစွာအတွက် အိမ်နှင့် ခိုလှုံရာကို ပံ့ပိုးပေးသည်။&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;ရေစွမ်းအား&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;၎င်းတို့သည် မြူခိုးများကို ဖမ်းယူရာတွင် အလွန်ကောင်းမွန်ပြီး ထိုမြူခိုးများသည် သစ်တောကြမ်းပြင်သို့ စိမ့်ဝင်သွားသည်။ ဤနည်းအားဖြင့် မြေကို စိုစွတ်စေပြီး အထူးသဖြင့် ခြောက်သွေ့ချိန်တွင် အခြားအပင်နှင့် တိရစ္ဆာန်များအတွက် ရေရရှိစေသည်။&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;မြေဆီလွှာ ကာကွယ်သူများ&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;၎င်းတို့၏ ခိုင်မာသော အမြစ်များသည် မြေဆီလွှာကို ထိန်းထားပြီး မိုးသည်းထန်စွာ ရွာသွန်းချိန်တွင် မြေတိုက်စားမှု မဖြစ်စေရန် ကာကွယ်ပေးသည်။&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;သစ်တောတည်ဆောက်သူများ&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;ရက်ဒ်ဝုဒ်သစ်ပင်ကြီးများ ပြိုလဲသောအခါ ၎င်းတို့၏သစ်သားသည် အပင်နှင့် သတ္တဝါအသစ်များအတွက် အစာနှင့် ခိုလှုံရာဖြစ်လာပြီး ကြီးထွားမှုအသစ်အတွက် မြေဆီလွှာကောင်းများ ဖြစ်လာစေသည်။&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;ထူးခြားသော ဂေဟစနစ်များ&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;ရက်ဒ်ဝုဒ်သစ်ပင်ကြီးများသည် အလွန်ကြီးမားပြီး အသက်ရှည်သောကြောင့် အခြားနေရာများတွင် မတွေ့ရသော သက်ရှိများကို ပံ့ပိုးပေးသည့် အထူးသစ်တော သဘာဝပတ်ဝန်းကျင်များ ဖြစ်လာစေသည်။&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">&lt;h2&gt;ရက်ဒ်ဝုဒ်သစ်တောများရှိ တိရစ္ဆာန်များ&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"ရက်ဒ်ဝုဒ်သစ်တောများရှိ တိရစ္ဆာန်များ\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;တိရစ္ဆာန်&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;ဖော်ပြချက်&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;နေထိုင်ရာ&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;စိတ်ဝင်စားဖွယ် အချက်အလက်&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;ငှက်ပျောပက်ကျိ&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;ကြီးမားသော၊ အဝါရောင်ရှိသော၊ ချွဲကျိကျိပက်ကျိ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;သစ်တောကြမ်းပြင်ပေါ်တွင်&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ကမ္ဘာ့ ဒုတိယအကြီးဆုံး ပက်ကျိ&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;ပစိဖိတ်ဧရာမ ဖားပြုတ်&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;ကြီးမားသော၊ အရောင်ရင့်သော ဖားပြုတ်&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;စမ်းချောင်းများနှင့် စိုစွတ်သောနေရာများအနီး&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;တစ်ပေအထိ ကြီးထွားနိုင်သည်&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;ရုစဗဲ့သမင်&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;ခန့်ညားသော ချိုများရှိသည့် ကြီးမားသောသမင်&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;သစ်တောအတွင်းရှိ ကွင်းပြင်များတွင် မြက်စားသည်&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;အထီးများသည် ပေါင် ၁,၀၀၀ ကျော် အလေးချိန်ရှိနိုင်သည်&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;&lt;a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Northern_spotted_owl\" target=\"_blank\"&gt;မြောက်ပိုင်း အစက်အပြောက်ဇီးကွက်&lt;/a&gt;&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;အလတ်စားဇီးကွက်၊ ညဘက်တွင် အမဲလိုက်သည်&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ထူထပ်သော၊ သက်ရင့် ရက်ဒ်ဝုဒ်သစ်တောများတွင်&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;“ညွှန်ပြရေးမျိုးစိတ်” – ၎င်း၏ကျန်းမာရေးသည် သစ်တောကျန်းမာရေးကို ပြသည်&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;ဝက်ဝံနက်&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;ကြီးမားသော နို့တိုက်သတ္တဝါ၊ ပုံမှန်အားဖြင့် အနက်ရောင် (သို့) အညိုရောင်ရှိသည်&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;သစ်တောတစ်ခွင်တွင် အစာရှာသည်&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;အပင်တက် ကျွမ်းကျင်သည်။ သစ်ပင်များပေါ်တွင် မကြာခဏတွေ့ရသည်&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">&lt;h1&gt;ရက်ဒ်ဝုဒ်သစ်တောများနှင့် သဘာဝပေါ် သင့်ထင်မြင်ချက်များ&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;ရက်ဒ်ဝုဒ်သစ်တောအကြောင်း ဘာများထပ်လေ့လာလိုပါသလဲ&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;သွားလည်ရန် အကြိုက်ဆုံး သဘာဝနေရာက ဘာလဲ&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;သဘာဝတရားထဲတွင် သင် ပိုမို လေ့လာလိုသည့် သဘောတရား တစ်ခုက ဘာလဲ&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
