<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">Гэты дапаможнік прызначаны для палепшанай раскладкі спалучэнняў клавіш, якая змяшчае мноства новых каманд. Каб выбраць раскладку спалучэнняў клавіш, перайдзіце ў меню \"Налады TalkBack &gt; Пашыраныя налады &gt; Спалучэнні клавіш\".\n\nНацісніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Стрэлка ўправа\", каб выбраць тэму. Рэкамендуем спачатку ўключыць TalkBack.</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">Асноўныя спосабы ўзаемадзеяння</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">Перамяшчэнне паміж элементамі, чытанне па радках, выкарыстанне меню і іншыя дзеянні</string>
  <string name="browse_mode_link_text">Рэжым прагляду</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">Больш хуткая навігацыя па вэб-змесціве дзякуючы камандам пераходу</string>
  <string name="reading_controls_link_text">Элементы кіравання чытаннем</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">Кіраванне чытаннем дазваляе пераходзіць паміж элементамі, змяняць налады маўлення і не толькі</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">Апісанні відарысаў</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">Паспрабуйце праслухаць апісанні відарысаў</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">Трэніроўка па выкарыстанні спалучэнняў клавіш</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">Націсніце на асобныя клавішы ці іх спалучэнні, каб даведацца пра іх функцыю</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">Функцыя TalkBack забяспечвае галасавую зваротную сувязь, дзякуючы якой можна карыстацца прыладай, не гледзячы на экран. Яна дапамагае людзям, у якіх узнікаюць складанасці з праглядам экрана. Калі TalkBack уключаны, выбраны на экране элемент агучваецца.\n\nСпачатку азнаёмімся з клавіятурай. Знайдзіце клавішу \"Дзеянне\", яна знаходзіцца над клавішай Shift злева. Цяпер знайдзіце клавішы са стрэлкамі ў ніжняй правай частцы клавіятуры. Каб перайсці да наступнага элемента, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Стрэлка ўправа\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">Гэта наступны элемент. Каб перайсці да папярэдняга элемента, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Стрэлка ўлева\".\n\nКалі вы пяройдзеце да інтэрактыўнага элемента, напрыклад кнопкі, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Прабел\", каб актываваць яго. Знайдзіце наступную кнопку і працягвайце навучанне.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">Чытанне па сімвалах, словах і абзацах</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">Часам вам можа спатрэбіцца праслухаць тэкст па сімвалах.\n\nДля гэтага выкарыстоўвайце навігацыю па элементах кіравання чытаннем. Націскайце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Shift + Стрэлка ўправа\" або \"Дзеянне + Shift + Стрэлка ўлева\", пакуль не пачуеце \"сімвалы\".\n\nЗатым націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Стрэлка ўверх\", каб перамясціць фокус навігацыі на папярэдні сімвал. Націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Стрэлка ўніз\", каб перайсці да наступнага сімвала.\n\nПаспрабуйце. Вы таксама можаце выбраць чытанне па словах, радках ці абзацах, націснуўшы спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Shift + Стрэлка ўправа ці Стрэлка ўлева\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">Сістэмная навігацыя</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">Пасля таго як вы паспрабуеце гэтыя спалучэнні клавіш, дапаможнік закрыецца. Таму раім вам спачатку завяршыць навучанне па дапаможніку.\n\nКаб пераключацца паміж адкрытымі вокнамі праграм і сістэмнымі элементамі (напрыклад, апавяшчэннямі і панэллю задач), націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Alt + Ctrl + Стрэлка ўверх\" або \"Стрэлка ўніз\".\n\nКаб адкрыць спіс праграм, націсніце \"Дзеянне\".\n\nКаб перайсці на галоўны экран і згарнуць усе адкрытыя вокны, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + H\" або кнопку \"Галоўны экран\" у верхнім радку.\n\nКаб перайсці да нядаўна выкарыстаных праграм, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Tab\" або кнопку \"Агляд\" у верхнім радку.\n\nКаб хутка пераключацца паміж вокнамі, націсніце клавішу Alt і, утрымліваючы яе, націсніце Tab.\n\nКаб вярнуцца назад, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Esc\" або кнопку \"Назад\" у верхнім радку.\n\nКаб адкрыць апавяшчэнні, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + N\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">Наладжванне параметраў маўлення</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">Гучнасць маўлення TalkBack называецца гучнасцю для спецыяльных магчымасцей. Яна рэгулюецца асобна ад гучнасці мультымедыя.\n\nКаб адрэгуляваць гучнасць для спецыяльных магчымасцей, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Павелічэнне гучнасці\" ці \"Памяншэнне гучнасці\".\n\nКаб адрэгуляваць хуткасць маўлення, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Ctrl + Павелічэнне гучнасці\" (каб паскорыць) або \"Памяншэнне гучнасці\" (каб запаволіць).\n\nКаб спыніць маўленне ў любы час, націсніце Ctrl.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">Меню TalkBack і іншыя спалучэнні клавіш</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">Меню TalkBack уключае налады і элементы кіравання, якія могуць спатрэбіцца часцей за ўсё.\n\nКаб адкрыць меню TalkBack, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Ctrl + M\". Наладзіць меню TalkBack і элементы кіравання чытаннем можна пазней у наладах TalkBack.\n\nМеню спалучэнняў клавіш TalkBack змяшчае ўсе спалучэнні клавіш, даступныя для выкарыстання.\n\nКаб адкрыць меню спалучэнняў клавіш, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Shift + /\".\n\nКаб даведацца больш пра клавіятуру і папрактыкавацца ў выкарыстанні спалучэнняў клавіш, адкрыйце адпаведны экран. Для гэтага націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + 0\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">Гатова!</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">Вы ўжо можаце выкарыстоўваць TalkBack.\n\nЗ інфармацыяй па іншых тэмах можна азнаёміцца неадкладна ці ў любы час знайсці яе ў наладах TalkBack.\n\nУключыць або выключыць TalkBack можна ў любы час, націснуўшы спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Alt + T\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">Рэжым прагляду: больш хуткая навігацыя па вэб-змесціве</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">У браўзеры і вэб-праграмах можна ўключыць рэжым прагляду і пераходзіць паміж рознымі тыпамі дэталізацыі чытання і элементамі кіравання адным націсканнем клавішы. У гэтым рэжыме навігацыя па старонцы падобная на навігацыю ў полі рэдагавання тэксту: стрэлкі ўлева і ўправа перамяшчаюць курсор на адзін сімвал, а стрэлкі ўверх і ўніз – на адзін радок.\n\nКаб уключыць або выключыць рэжым прагляду, двойчы націсніце клавішу \"Дзеянне\".\n\nУ рэжыме прагляду націсніце D, каб перайсці да наступнага арыенціра, F – да наступнага элемента кіравання або поля формы, B – да наступнай кнопкі, K – да наступнай спасылкі і H – да наступнага загалоўка. Каб перамясціцца назад, націсніце гэтыя клавішы, утрымліваючы націснутай клавішу Shift.\n\nТаксама можна выкарыстоўваць клавішы \"Стрэлка ўверх\" і \"Стрэлка ўніз\", каб пераходзіць па радках, \"Стрэлка ўлева\" і \"Стрэлка ўправа\", каб пераходзіць па літарах, і спалучэнні клавіш \"Ctrl + Стрэлка ўлева\" ці \"Стрэлка ўправа\", каб пераходзіць па словах.\n\nКаб перайсці ў вобласць практыкі, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Стрэлка ўправа\". У рэжыме трэніроўкі націсканне на спасылкі, палі формы і кнопкі не прывядзе ні да якіх вынікаў.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">Узроўні загалоўкаў</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">Вэб-сайты і вэб-праграмы часта выкарыстоўваюць загалоўкі розных узроўняў, каб структураваць змесціва. Калі ўключаны рэжым прагляду, націсніце ад 1 да 6, каб перайсці да адпаведнага ўзроўню загалоўка. Каб перамясціцца назад, націсніце гэтыя клавішы, утрымліваючы націснутай клавішу Shift.\n\nКаб перайсці ў вобласць практыкі, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Стрэлка ўправа\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">Табліцы</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">Рэжым прагляду таксама спрашчае навігацыю па табліцах. Калі ўключаны рэжым прагляду, націскайце спалучэнне клавіш \"Alt + Ctrl + Стрэлка ўверх\" ці \"Стрэлка ўніз\", каб перамяшчацца паміж радкамі, і \"Alt + Ctrl + Стрэлка ўлева\" ці \"Стрэлка ўправа\", каб перамяшчацца паміж слупкамі.\n\nКаб перайсці ў вобласць практыкі, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Стрэлка ўправа\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">Рэдагаванне тэксту</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">Калі вы ўводзіце тэкст у тэкставае поле, рэжым прагляду часова выключаецца, каб усе клавішы можна было выкарыстоўваць для ўводу тэксту. Калі рэжым выключыцца, вы пачуеце гукавое апавяшчэнне. Калі вы выйдзеце з тэкставага поля, рэжым прагляду ўключыцца зноў, і вы пачуеце яшчэ адно гукавое апавяшчэнне.\n\nКаб перайсці ў вобласць практыкі, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Стрэлка ўправа\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">Дадатковая інфармацыя пра рэжым прагляду</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">Каб праглядзець поўны спіс элементаў, паміж якімі можна пераходзіць у рэжыме прагляду, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Shift + /\" і знайдзіце \"рэжым прагляду\" ў меню спалучэнняў клавіш.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">Чытанне па сімвалах, словах і абзацах</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">Часам вам можа спатрэбіцца праслухаць тэкст па сімвалах.\n\nДля гэтага выкарыстоўвайце навігацыю па элементах кіравання чытаннем. Націскайце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Shift + Стрэлка ўправа\" ці \"Стрэлка ўлева\", пакуль не пачуеце \"сімвалы\". Затым націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Стрэлка ўверх\", каб перайсці да папярэдняга сімвала. Націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Стрэлка ўніз\", каб перайсці да наступнага сімвала.\n\nПаспрабуйце. Вы таксама можаце выбраць чытанне па словах, радках ці абзацах, націснуўшы спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Shift + Стрэлка ўправа\" ці \"Стрэлка ўлева\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">Пераход паміж элементамі кіравання</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">Элементы кіравання – гэта інтэрактыўныя элементы, у прыватнасці кнопкі, палі для птушак і тэкставыя палі.\n\nНа некаторых старонках вам можа спатрэбіцца перайсці на іншы элемент кіравання, каб хутка знайсці дзеянне, напрыклад наступную кнопку.\n\nДля гэтага націскайце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Shift + Стрэлка ўправа\", пакуль не пачуеце \"элементы кіравання\". Каб перайсці да папярэдняй кнопкі, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Стрэлка ўверх\", а каб перайсці да наступнай кнопкі – \"Дзеянне + Стрэлка ўніз\".\n\nПаспрабуйце і знайдзіце наступную кнопку.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">Пераход паміж спасылкамі</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">Вы можаце таксама пераходзіць паміж спасылкамі на старонцы.\n\nДля гэтага націскайце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Shift + Стрэлка ўправа\", пакуль не пачуеце \"спасылкі\". Затым націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Стрэлка ўніз\", каб знайсці спасылку \"Спасылка 5\". У рэжыме дапаможніка двайное націсканне на гэту спасылку не прывядзе ні да якіх вынікаў.\n\nНацісніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Стрэлка ўправа\", каб знайсці кнопку \"Далей\", якая перавядзе вас на наступную старонку.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">Пераход паміж загалоўкамі</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">Вы можаце таксама пераходзіць паміж загалоўкамі на старонцы.\n\nКаб паспрабаваць, націскайце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Shift + Стрэлка ўправа\", пакуль не пачуеце \"загалоўкі\". Затым націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Стрэлка ўніз\", каб знайсці загаловак \"Навігацыя\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">Каб знайсці наступную кнопку, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Стрэлка ўправа\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">Пераход паміж кантэйнерамі</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">Каб выйсці з кантэйнера, напрыклад спіса ці сеткі, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Alt + Ctrl + Стрэлка ўправа\" ці \"Стрэлка ўлева\". Гэта зручны спосаб выйсці з доўгага спіса элементаў.\n\nКаб паспрабаваць, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Стрэлка ўправа\" для ўваходу ў спіс. Потым, каб перайсці да наступнага кантэйнера, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Alt + Ctrl + Стрэлка ўправа\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">Каб перайсці да наступнага кантэйнера, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Alt + Ctrl + Стрэлка ўправа\"</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">Каб выйсці з гэтага кантэйнера, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Alt + Ctrl + Стрэлка ўправа\"</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">Вы выйшлі з кантэйнера. Вы таксама можаце дадаць кантэйнеры ў элементы кіравання чытаннем, а потым націскаць спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Shift + Стрэлка ўправа\" ці \"Стрэлка ўлева\", каб выбіраць кантэйнеры, і \"Дзеянне + Стрэлка ўніз\" ці \"Стрэлка ўверх\", каб пераходзіць паміж кантэйнерамі. Каб змяніць элементы кіравання чытаннем, перайдзіце ў меню \"TalkBack &gt; Налады &gt; Наладзіць меню &gt; Наладзіць элементы кіравання чытаннем\".\n\nКаб знайсці наступную кнопку, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Стрэлка ўправа\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">Наладзіць элементы кіравання чытаннем</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">Вы можаце змяніць налады маўлення з дапамогай элементаў кіравання чытаннем, а таксама наладзіць дзеянні, якія можна выконваць з дапамогай гэтых элементаў кіравання, у меню \"TalkBack &gt; Налады &gt; Наладзіць меню &gt; Наладзіць элементы кіравання чытаннем\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">Паспрабуйце праслухаць апісанні відарысаў</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">Перайдзіце да відарыса і націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + R\", затым – клавішу \"I\". Ніжэй ёсць адно фота. Паспрабуйце праслухаць яго апісанне.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">Налады апісання відарысаў можна змяніць у любы час. Для гэтага перайдзіце ў меню \"Налады TalkBack &gt; Апісанні відарысаў і значкоў\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">Налады апісання відарысаў можна змяніць у любы час. Для гэтага адкрыйце налады TalkBack і выберыце пункт \"Апісанні відарысаў і значкоў\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">Узорны відарыс. Націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + R\", затым – клавішу \"I\", каб праслухаць апісанне.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">Галасавыя каманды</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">Вы можаце лёгка кіраваць TalkBack з дапамогай галасавых каманд.\n\nНапрыклад, вы можаце даць каманду змяніць спосаб перамяшчэння, перайсці да наступнага загалоўка ці скапіраваць тэкст.\n\nКаб паспрабаваць, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + \\\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">Выкарыстанне пошуку на экране</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">Функцыя \"Пошук на экране\" дазваляе шукаць пэўнае змесціва на экране.\n\nКаб паспрабаваць гэту функцыю, націсніце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + CTRL + /\" і ўвядзіце ключавое слова, напрыклад \"далей\", каб знайсці на экране элементы з такім тэкстам.\n\nПаспрабуйце зараз увесці \"далей\", каб знайсці адпаведную кнопку.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">Навігацыя па выніках пошуку на экране</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">Пасля выбару выніку вы можаце хутка перамяшчацца паміж вынікамі пошуку на экране.\n\nДля гэтага выкарыстоўвайце навігацыю па элементах кіравання чытаннем. Націскайце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + Shift + стрэлка ўправа\" ці \"Дзеянне + Shift + стрэлка ўлева\", пакуль не пачуеце \"Пошук на экране\". Затым націскайце спалучэнне клавіш \"Дзеянне + стрэлка ўніз\" ці \"Дзеянне + стрэлка ўверх\", каб перамяшчацца па выніках пошуку на экране.\n\nПаспрабуйце гэта зараз. Ніжэй паказаны спіс з трох кнопак, кожная з якіх змяшчае тэкст \"дзеянне\". З дапамогай пошуку на экране знайдзіце слова \"дзеянне\", а потым перамяшчайцеся паміж імі.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">Трэніроўка па выкарыстанні спалучэнняў клавіш</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">Націсніце на фізічнай клавіятуры адну ці некалькі клавіш, каб пачуць, якое дзеянне будзе выканана. Каб выйсці, націсніце Ctrl + W ці Esc.</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;Веліч каліфарнійскіх секвой&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;Каліфарнійскія секвоі, асабліва секвоя вечназялёная (Sequoia sempervrens), – гэта самыя высокія дрэвы ў свеце. Некаторыя з іх дасягаюць вышыні больш за 115 метраў і могуць жыць тысячы гадоў. Яны добра растуць ва ўмовах вільготнага прыбярэжнага клімату паўночнай Каліфорніі, дзе часта бываюць дажджы і туманы.&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;Дзе можна ўбачыць секвоі&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;Гэтыя гіганты растуць у вузкай паласе ўздоўж ціхаакіянскага ўзбярэжжа. Асноўныя паркі:&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Нацыянальныя і дзяржаўныя паркі Рэдвуд.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Дзяржаўны парк Гумбальдт-Рэдвудс.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Дзяржаўны парк Біг-Бэйсін-Рэдвудс.&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;Сплануйце свой візіт тут: &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;Дзяржаўныя паркі Каліфорніі – Рэдвудс&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;Падтрымайце ахову прыроды&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;Ахова гэтых старажытных лясоў мае жыццёва важнае значэнне. Вы акажаце дапамогу, калі будзеце выконваць правілы парку і падтрымаеце ініцыятывы па ахове прыроды.&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;Падзяліцеся ўражаннямі&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;Вы бачылі секвоі?&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;Так&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;Не&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;Раскажыце пра свае ўражанні&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;Адправіць&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;Што яшчэ вы хацелі б даведацца пра секвоі?&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;Адправіць&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">&lt;h1&gt;Секвоі: захавальнікі здаровага навакольнага асяроддзя&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;Секвоі маюць вялікае значэнне для нашай планеты і адыгрываюць важную ролю ў захаванні здаровага навакольнага асяроддзя.&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;Гіганцкія ачышчальнікі паветра&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;Гэтыя дрэвы выдатна паглынаюць вуглякіслы газ з паветра. Паглынаючы вялікі аб’ём вуглякіслага газу, секвоі дапамагаюць падтрымліваць чысціню паветра.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Дом для жывёл&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;У секвоях жыве мноства жывёл, ад птушак у кронах да дробных істот у глебе.&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;Валадары вады&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;Яны выдатна ўлоўліваюць туман, які затым ападае на лясны подсціл. Гэта дапамагае захаваць вільгаць у глебе і забяспечвае вадой іншыя расліны і жывёл, асабліва ў засушлівыя перыяды.&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;Абаронцы глебы&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;Моцнае карэнне ўтрымлівае глебу на месцы, не даючы ёй змывацца падчас моцных дажджоў і прадухіляючы эрозію.&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;Пажыва для лесу&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;Калі старыя секвоі падаюць, іх драўніна становіцца ежай і прытулкам для новых раслін і істот, ствараючы багатую глебу для новага росту.&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;Унікальныя экасістэмы&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;Паколькі секвоі такія вялікія і жывуць так доўга, яны ствараюць асаблівае лясное асяроддзе для жыцця ўнікальных відаў.&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">&lt;h2&gt;Жывёлы секвойных лясоў&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"Жывёлы секвойных лясоў\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Жывёла&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Апісанне&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Месца пражывання&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Цікавы факт&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Бананавы слімак&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Вялікі, жоўты, слізкі слімак&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;На лясным подсціле&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Другі па велічыні слімак у свеце&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Ціхаакіянская гіганцкая саламандра&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Вялікая саламандра цёмнага колеру&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Каля ручаёў і вільготных месцаў&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Можа вырасці да 30 см у даўжыню&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Алень Рузвельта&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Вялікі алень з уражальнымі рагамі&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Пасецца на лясных палянах&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Самцы могуць важыць больш за 450 кг&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Паўночная плямістая сава&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Сава сярэдняга памеру, палюе ноччу&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;У густых, старых секвойных лясах&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;З’яўляецца \"відавым індыкатарам\" – яе здароўе паказвае здароўе лесу&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Гімалайскі мядзведзь&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Буйное млекакормячае, звычайна чорнага ці карычневага колеру&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Шукае ежу па ўсім лесе&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Выдатна лазіць па дрэвах, часта сустракаецца на дрэвах&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">&lt;h1&gt;Вашы думкі пра секвоі і прыроду&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;Што яшчэ вы хацелі б даведацца пра секвоі?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;Якое ваша любімае месца ў прыродзе?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;Пра якую прыродную з’яву вы хацелі б даведацца больш?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
