<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">Бұл оқулықта көптеген жаңа пәрмені бар жақсартылған пернетақта схемасы туралы айтылған. Пернетақта схемасын таңдау үшін \"TalkBack параметрлері &gt; Қосымша параметрлер &gt; Пернелер тіркесімдері\" бөліміне өтіңіз.\n\nТақырып таңдау үшін \"Әрекет + оң бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз. Ыңғайлырақ болуы үшін, іске кіріспей тұрып, TalkBack функциясын қосыңыз.</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">Негізгі әрекеттестік</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">Элементтер арасында ауысыңыз, жолдар бойынша оқыңыз, мәзірлерді пайдаланыңыз, т.б.</string>
  <string name="browse_mode_link_text">Шолу режимі</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">Өту пәрмендерімен веб-контентті жылдамырақ шарлаңыз.</string>
  <string name="reading_controls_link_text">Оқуды басқару элементтері</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">Элементтер арасында өту, сөйлеу параметрлерін реттеу және т.б. әрекеттер орындау үшін оқуды басқару элементтерін пайдаланыңыз.</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">Сурет сипаттамалары</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">Суреттердің сипаттамаларын алып көріңіз.</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">Пернелер тіркесімдерін пайдалану</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">Пернелер мен перне тіркесімдерін басып, олар орындайтын әрекеттермен танысыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">TalkBack дауыстық кеңестер береді, сондықтан құрылғыны оның экранына қарамай пайдалана беруге болады. TalkBack экранды нашар көретін адамдар үшін пайдалы. TalkBack қосулы болғанда, экрандағы ерекшеленген элемент дауыстап айтылады.\n\nАлдымен пернетақтамен танысып алайық. \"Әрекет\" пернесін табыңыз. Ол сол жақ Shift пернесінің үстінде орналасқан. Енді пернетақтаның төменгі оң жақ аймағының жанындағы бағыт пернелерін табайық. Келесі элементке өту үшін \"Әрекет + оң бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">Бұл – келесі элемент. Алдыңғы элементке өту үшін \"Әрекет + сол бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз.\n\nТүйме сияқты интерактивті элементке өткен кезде, оны іске қосу үшін \"Әрекет + бос орын\" тіркесімін басыңыз. Келесі түймені тауып, оқулықты жалғастырыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">Таңба, сөз немесе абзац бойынша оқу</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">Кейде мәтіннің әр таңбасы дауыстап оқылғанын естігіңіз келуі мүмкін.\n\nОл үшін оқуды басқару элементтерінің навигациясын пайдалануға болады. \"Таңбалар\" сөзін естігенше, \"Әрекет + Shift + оң немесе сол бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз.\n\nСодан кейін навигация аумағын таңба бойынша артқа жылжыту үшін \"Әрекет + жоғары бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз. Навигация аумағын таңба бойынша алға жылжыту үшін \"Әрекет + төмен бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз.\n\nОсыны қазір істеп көріңіз. Сондай-ақ \"Әрекет + Shift + оң немесе сол бағыт пернесі\" тіркесімін пайдаланып, сөздер, жолдар немесе абзацтар бойынша оқуды таңдауға болады.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">Жүйе навигациясы</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">Бұл пернелер тіркесімдерін қазір байқап көрсеңіз, оқулық жабылады. Оқулықты аяқтағанға дейін күтуіңізге болады.\n\nАшық қолданба терезелері және хабарландырулар мен тапсырмалар жолағы сияқты жүйе элементтері арасында ауысу үшін \"Әрекет + Alt + Ctrl + жоғары немесе төмен бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз.\n\nҚолданбалар тізімін ашу үшін \"Әрекет\" пернесін басыңыз.\n\nНегізгі экранға өту және барлық ашық терезені кішірейту үшін \"Әрекет + H\" тіркесімін немесе жоғарғы жолдағы \"Негізгі экран\" түймесін басыңыз.\n\nСоңғы қолданбаларға өту үшін \"Әрекет + Tab\" тіркесімін немесе жоғарғы жолдағы \"Шолу\" түймесін басыңыз.\n\nТерезелер арасында жылдам ауысу үшін Alt пернесін басып тұрып, Tab пернесін басыңыз.\n\nАртқа оралу үшін \"Әрекет + Esc\" тіркесімін немесе жоғарғы жолдағы \"Артқа\" түймесін басыңыз.\n\nХабарландыруларды ашу үшін \"Әрекет + N\" тіркесімін басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">Сөйлеу параметрлерін реттеу</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">TalkBack тілінің дыбыс деңгейі \"арнайы мүмкіндіктердің дыбыс деңгейі\" деп аталады. Ол мультимедианың дыбыс деңгейінен бөлек реттеледі.\n\nАрнайы мүмкіндіктердің дыбыс деңгейін реттеу үшін \"Әрекет + дыбысты арттыру немесе дыбысты азайту\" тіркесімін басыңыз.\n\nСөйлеу жылдамдығын арттыру үшін \"Әрекет + Ctrl + дыбысты арттыру\" тіркесімін, ал азайту үшін \"Әрекет + Ctrl + дыбысты азайту\" тіркесімін басыңыз.\n\nСөйлеуді кез келген уақытта тоқтату үшін Ctrl пернесін басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">TalkBack мәзірі және басқа пернелер тіркесімдері</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">TalkBack мәзіріне сізге көбірек керек болуы мүмкін параметрлер мен басқару элементтері кіреді.\n\nTalkBack мәзірін ашу үшін \"Әрекет + Ctrl + M\" тіркесімін басыңыз. TalkBack мәзірін және оқуды басқару элементтерін кейінірек TalkBack параметрлерінде бейімдеуге болады.\n\nTalkBack пернелер тіркесімдері мәзірінде пайдалануға болатын барлық пернелер тіркесімі бар.\n\nПернелер тіркесімдері мәзірін ашу үшін \"Әрекет + Shift + /\" тіркесімін басыңыз.\n\nПернетақта туралы толық ақпарат алу және пернелер тіркесімдерін пайдалану үшін \"Әрекет + 0\" тіркесімін басып, жаттығу экранын ашыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">Бәрі дайын!</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">Енді TalkBack-ті пайдалана берсеңіз болады.\n\nДәл қазір басқа тақырыптарды меңгере беріңіз немесе бұл ақпаратты кез келген уақытта TalkBack параметрлерінен қараңыз.\n\nTalkBack-ті кез келген уақытта қосу не өшіру үшін \"Әрекет + Alt + T\" тіркесімін басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">Шолу режимімен веб-контентті жылдамырақ шарлау</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">Браузерде және веб-қолданбаларда шолу режимін қосып, оқу детализациясының алуан түрлері мен басқару элементтері арасында бір пернені бір рет басып-ақ ауысуға болады. Бұл режимде бетті шарлау мәтін өзгерту өрісіндегідей болады, яғни таңба бойынша жылжу үшін сол және оң бағыт пернелерін, ал жол бойынша жылжу үшін жоғары және төмен бағыт пернелерін пайдалануға болады.\n\nШолу режимін қосу немесе өшіру үшін \"Әрекет\" пернесін екі рет басыңыз.\n\nШолу режимі қосулы кезде, келесі көрнекті белгіге өту үшін D пернесін, келесі басқару элементіне не үлгі өрісіне өту үшін F пернесін, келесі түймеге өту үшін B пернесін, келесі сілтемеге өту үшін K пернесін және келесі тақырыпқа өту үшін H пернесін басыңыз. Артқа жылжу үшін Shift пернесін басып тұрып, осы пернелерді басыңыз.\n\nЖолдар бойынша өту үшін жоғары және төмен бағыт пернелерін, әріптер бойынша өту үшін сол және оң бағыт пернелерін, ал сөздер бойынша өту үшін \"Ctrl + сол және оң бағыт пернелері\" тіркесімін пайдалануға болады.\n\nЖаттығу аймағына өту үшін \"Әрекет + оң бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз. Жаттығу аймағындағы сілтемелер, үлгі өрістері және түймелер ешқандай әрекет орындамайды.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">Тақырып деңгейлері</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">Веб-сайттар мен веб-қолданбаларда контентті құрылымдау үшін әртүрлі деңгейдегі тақырыптар жиі қолданылады. Шолу режимі қосулы кезде, тақырып деңгейлеріне өту үшін 1–6 пернелерін басыңыз. Артқа жылжу үшін Shift пернесін басып тұрып, осы пернелерді басыңыз.\n\nЖаттығу аймағына өту үшін \"Әрекет + оң бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">Кестелер</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">Шолу режимінде кестеде шарлау да жеңіл. Шолу режимі қосулы кезде, жолдар арасында өту үшін \"Alt + Ctrl + жоғары және төмен бағыт пернелері\", ал бағандар арасында өту үшін \"Alt + Ctrl + сол және оң бағыт пернелері\" тіркесімін басыңыз.\n\nЖаттығу аймағына өту үшін \"Әрекет + оң бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">Мәтін өзгерту</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">Мәтін өрісіне өткен кезде, теруге арналған барлық пернені пайдалануыңызға мүмкіндік беру үшін шолу режимі уақытша өшіріледі. Өшірілген кезде, хабарландыру мен дыбыс естіледі. Мәтін өрісінен шыққаннан кейін, шолу режимі қайта қосылады және тағы бір хабарландыру мен дыбыс естіледі.\n\nЖаттығу аймағына кіру үшін \"Әрекет + оң бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">Шолу режимі туралы толық ақпарат</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">Шолу режимінде өтуге болатын элементтердің толық тізімін көру үшін \"Әрекет + Shift + /\" тіркесімін басып, пернелер тіркесімдері мәзірінен \"шолу режимі\" деп іздеңіз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">Таңба, сөз немесе абзац бойынша оқу</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">Кейде мәтіннің әр таңбасы дауыстап оқылғанын естігіңіз келуі мүмкін.\n\nОл үшін оқуды басқару элементтерінің навигациясын пайдалануға болады. \"Таңбалар\" сөзін естігенше, \"Әрекет + Shift + оң немесе сол бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз. Содан кейін навигация аумағын таңба бойынша артқа жылжыту үшін \"Әрекет + жоғары бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз. Навигация аумағын таңба бойынша алға жылжыту үшін \"Әрекет + төмен бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз.\n\nОсыны қазір істеп көріңіз. Сондай-ақ \"Әрекет + Shift + оң немесе сол бағыт пернесі\" тіркесімін пайдаланып, сөздер, жолдар немесе абзацтар бойынша оқуды таңдауға болады.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">Басқару элементтері арасында ауысу</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">Басқару элементтері – түймелер, құсбелгі ұяшықтары және мәтін ұялары сияқты интерактивті элементтер.\n\nКейбір беттерде тиісті әрекетті, мысалы, келесі түймені жылдам табу үшін басқару элементтері арасында ауысу қажет болуы мүмкін.\n\nОл үшін \"басқару элементтері\" сөзін естігенше, \"Әрекет + Shift + оң бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз. Содан кейін алдыңғы түймеге өту үшін \"Әрекет + жоғары бағыт пернесі\" тіркесімін, ал келесі түймеге өту үшін \"Әрекет + төмен бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз.\n\nМұны қазір орындап көріп, келесі түймені табыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">Сілтемелер арасында ауысу</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">Беттегі сілтемелер арасында ауысуыңызға да болады.\n\nОл үшін \"сілтемелер\" сөзін естігенше, \"Әрекет + Shift + оң бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз. Содан кейін \"5-сілтеме\" деп аталатын сілтемені табу үшін \"Әрекет + төмен бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз. Оқулықта бұл сілтемені екі рет түрту кезінде ешқандай әрекет орындалмайды.\n\n\"Әрекет + оң бағыт пернесі\" тіркесімін басып, келесі түймені тауып, келесі бетке өтіңіз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">Тақырыптар арасында ауысу</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">Беттегі тақырыптар арасында ауысуыңызға да болады.\n\nМұны қазір істеп көру үшін \"тақырыптар\" сөзін естігенше, \"Әрекет + Shift + оң бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз. Содан кейін \"Навигация\" тақырыбын табу үшін \"Әрекет + төмен бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">\"Әрекет + оң бағыт пернесі\" тіркесімін басып, келесі түймені табыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">Контейнерлер арасында ауысу</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">Тізім немесе тор сияқты контейнерден шығу үшін \"Әрекет + Alt + Ctrl + оң не сол бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз. Бұл әрекет элементтердің ұзын тізімінен шыққыңыз келгенде пайдалы.\n\nҚазір орындап көру үшін \"Әрекет + оң бағыт пернесі\" тіркесімін басып, тізімге өтіңіз. Содан кейін келесі контейнерге өту үшін \"Әрекет + Alt + Ctrl + оң бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">Келесі контейнерге өту үшін \"Әрекет + Alt + Ctrl + оң бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">Бұл контейнерден шығу үшін \"Әрекет + Alt + Ctrl + оң бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">Контейнерден шықтыңыз. Сондай-ақ оқуды басқару элементтеріне контейнерлерді қосуға және контейнерлерді таңдау үшін \"Әрекет + Shift + оң немесе сол бағыт пернесі\", ал контейнерлер арасында ауысу үшін \"Әрекет + жоғары немесе төмен бағыт пернесі\" тіркесімін басуға болады. Оқуды басқару элементтерін жаңарту үшін \"TalkBack &gt; Параметрлер &gt; Мәзірлерді бейімдеу &gt; Оқуды басқару элементтерін бейімдеу\" бөліміне өтіңіз.\n\nКелесі түймені табу үшін \"Әрекет + оң бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">Оқуды басқару элементтерін бейімдеу</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">Сондай-ақ сөйлеу параметрлерін оқуды басқару элементтері арқылы реттеуге болады. Оқуды басқару элементтерімен орындауға болатын әрекеттерді \"TalkBack &gt; Параметрлер &gt; Мәзірлерді бейімдеу &gt; Оқуды басқару элементтерін бейімдеу\" бөлімінде бейімдеуге болады.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">Сурет сипаттамаларын шығарып көру</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">Суретті ерекшелеген кезде, \"Әрекет + R\" тіркесімін, содан кейін I пернесін басыңыз. Төменде бір фотосурет берілген. Оның сипаттамасын шығарып көріңіз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">Сурет сипаттамасы параметрлерін \"TalkBack параметрлері &gt; Сурет және белгіше сипаттамалары\" бөлімінде кез келген уақытта өзгерте аласыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">Сурет сипаттамасы параметрлерін \"TalkBack параметрлері &gt; Сурет және белгіше сипаттамалары\" бөлімінде кез келген уақытта өзгерте аласыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">Сурет үлгісі. Сипаттаманы есту үшін \"Әрекет + R\" тіркесімін, содан кейін I пернесін басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">Дауыстық пәрмендер</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">TalkBack функциясын дауыс арқылы жылдам басқара аласыз.\n\nМысалы, пәрмен беріп, навигацияны өзгертіңіз, келесі тақырыпқа ауысыңыз, мәтінді көшіріңіз және т.б. әрекеттерді орындаңыз.\n\nОны қазір қолданып көру үшін \"Әрекет + \\\" тіркесімін басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">Экраннан іздеу функциясын пайдалану</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">Экраннан іздеу функциясының көмегімен экрандағы нақты бір элементті іздеуге болады.\n\nОны қолдану үшін \"Әрекет + CTRL + /\" пернелерін басыңыз. Экрандағы мәтін элементтерін табу үшін \"келесі\" деген сияқты кілтсөзді теріңіз.\n\n\"Келесі\" түймесін табу үшін \"келесі\" деп іздеп көріңіз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">Экраннан іздеу бетін шарлау</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">Нәтижені таңдағаннан кейін \"Экраннан іздеу\" бетінде әртүрлі іздеу нәтижелері арасында жылдам ауыса аласыз.\n\nОл үшін оқуды басқару элементтерін қолдануға болады. \"Экраннан іздеу\" дегенді естігенше, \"Әрекет + Shift + оң немесе сол бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз. Содан кейін экраннан іздеу нәтижелері бойынша шарлау үшін \"Әрекет + төмен не жоғары бағыт пернесі\" тіркесімін басыңыз.\n\nҚазір орындап көрейік. Төменде 3 түйменің тізімі берілген. Олардың барлығында \"әрекет\" деп жазылған. Экраннан іздеу функциясы көмегімен \"әрекет\" сөзін іздеңіз, содан кейін олардың арасында ауысу үшін осы функцияны пайдаланыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">Пернелер тіркесімдерін пайдалану</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">Физикалық перне немесе пернелер тіркесімі не істей алатынын есту үшін оны басыңыз. Шығу үшін \"Ctrl + W\" немесе Escape пернесін басыңыз.</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;Калифорния секвойяларының ғаламатымен танысыңыз&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;Калифорния секвойясы, негізінен жағалаудағы секвойя (Sequoia sempervrens) – әлемдегі ең биік ағаш. Кейбірінің биіктігі 115 метрден асады және мыңдаған жыл өмір сүре алады. Олар Солтүстік Калифорнияның ылғалды жағалау климатында жаңбырлы және тұманды жерде жақсы өседі.&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;Оларды қай жерден көруге болады?&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;Бұл алыптарды Тынық мұхиты жағалауындағы тар алқаптан табасыз. Негізгі саябақтары:&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Редвуд ұлттық және штаттық саябақтары&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Хамболдт Редвудс штаттық саябағы&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Биг Бейсин Редвудс штаттық саябағы&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;Саяхатыңызды мына жерде жоспарлаңыз: &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;Калифорния штатының саябақтары – секвойялар&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;Табиғатты қорғауға үлес қосыңыз&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;Бұл ежелгі ормандарды қорғау өте маңызды. Саябақ қағидаларын орындап, табиғатты қорғау шараларын қолдау арқылы көмектесе аласыз.&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;Тәжірибеңізді бөлісіңіз&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;Секвойя орманына барып көрдіңіз бе?&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;Иә&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;Жоқ&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;Тәжірибеңіз туралы айтып беріңіз&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;Жіберу&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;Секвойялар туралы тағы не білгіңіз келеді?&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;Жіберу&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">&lt;h1&gt;Секвойя ағаштары: қоршаған ортамызға қамқор болу&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;Секвойя ағаштары ғаламшарымыз үшін маңызды, олар қоршаған ортаны таза күйінде сақтауда үлкен рөл атқарады.&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;Алып ауа тазартқыштар&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;Бұл ағаштар ауадағы көмірқышқыл газын сіңіруде дес бермейді. Сондықтан секвойялар ауамызды таза ұстауға көмектеседі.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Жануарлар панасы&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;Секвойялар көптеген жануарға, атап айтқанда, бұтақтарымен құстарға және топырағымен ұсақ жәндіктерге үй мен пана болады.&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;Су сиқыршылары&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;Олар тұманды жақсы қымтап, орман топырағына тамшылап сіңуіне жағдай жасайды. Сонда топырақ ылғал күйде сақталып, басқа өсімдіктер мен жануарларды, әсіресе, құрғақшылық кезінде сумен қамтамасыз етеді.&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;Топырақ қорғаушылары&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;Олардың берік тамыры топырақты орнында ұстап, нөсер жаңбыр кезінде шайылуына және эрозияға ұшырауына жол бермейді.&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;Орман құрылысшылары&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;Көне секвойялар құлағанда, олардың сүрегі жаңа өсімдіктер мен тіршілік иелері үшін азық пен панаға айналып, жаңа өсімдіктердің өсуіне құнарлы топырақ құрайды.&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;Бірегей экожүйелер&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;Секвойялар үлкен болғанына және ұзақ өмір сүретініне байланысты басқа жерде кездеспейтін тіршілікке қолайлы ерекше орман ортасын құрады.&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">&lt;h2&gt;Секвойя ормандарындағы жануарлар&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"Секвойя ормандарындағы жануарлар\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Жануар&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Сипаттамасы&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Тіршілік ортасы&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Қызықты факт&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Банан тәрізді шырышты ұлу&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Үлкен, сары шырышты ұлу&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Орман топырағында&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Өлшемі бойынша әлемде екінші орын алатын ұлу&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Тынық мұхитының алып саламандрасы&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Қара түсті үлкен саламандра&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Бұлақ маңайы мен ылғал аймақтарда&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;30 см-ге дейін өседі&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Рузвельт бұғысы&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Ірі мүйізді үлкен бұғы&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Орман ішіндегі ашық алқаптарда жайылады&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Еркектерінің салмағы 450 кг-нан асады&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Солтүстіктің дақты ірі жапалағы&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Түнгі уақытта аң аулайтын орташа өлшемді жапалақ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Тығыз, жетілген секвойя ормандарында&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Орманның жағдайын көрсететін \"индикаторлық түр\"&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Қара аю&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Әдетте қара немесе қоңыр түсті ірі сүтқоректі&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Орманның барлық жерінен азық іздейді&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Ағаштарға жақсы өрмелейді, көп жағдайда ағаштардан көруге болады&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">&lt;h1&gt;Секвойялар мен табиғат туралы ойларыңыз&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;Секвойялар туралы тағы не білгіңіз келеді?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;Табиғаттағы барғыңыз келетін сүйікті жеріңіз қандай?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;Табиғаттағы қандай құбылыс туралы көбірек білгіңіз келеді?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
