<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">ეს სახელმძღვანელო განკუთვნილია კლავიშთა გაუმჯობესებული განლაგებისთვის, რომელიც მოიცავს ბევრ ახალ ბრძანებას. კლავიშთა განლაგების ასარჩევად გადადით აქ: TalkBack-ის პარამეტრები &gt; გაფართოებული პარამეტრები &gt; კლავიატურის მალსახმობები.\n\nთემის ასარჩევად დააჭირეთ მოქმედებას + მარჯვნივ მიმართულ ისარს. საუკეთესო გამოცდილების მისაღებად დაწყებამდე ჩართეთ TalkBack.</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">საბაზისო ინტერაქცია</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">გადადით ერთი ერთეულიდან მეორეზე, იკითხეთ სტრიქონ-სტრიქონ, გამოიყენეთ მენიუები და ა.შ.</string>
  <string name="browse_mode_link_text">დათვალიერების რეჟიმი</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">გადადით სხვადასხვა ვებკონტენტზე უფრო სწრაფად, ნახტომის ბრძანებებით</string>
  <string name="reading_controls_link_text">კითხვის მართვა</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">გამოიყენეთ კითხვის მართვის საშუალებები ერთეულებს შორის გადასასვლელად, მეტყველების პარამეტრების შესაცვლელად და სხვა</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">სურათების აღწერები</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">ცადეთ სურათების აღწერების მიღება</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">კლავიატურის მალსახმობების გამოცდა</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">დააჭირეთ კლავიშებს და კლავიშების კომბინაციებს, რათა გაიგოთ მათი ფუნქციები</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">TalkBack გაწვდით გახმოვანებულ უკუკავშირს, რათა მოწყობილობის გამოყენება ეკრანის ყურების გარეშე შეძლოთ. TalkBack ეხმარება მხედველობის პრობლემების მქონე ადამიანებს, რომლებსაც ეკრანის ყურება უჭირთ. როდესაც TalkBack ჩართულია, ეკრანზე ფოკუსში მოქცეული ერთეული ხმამაღლა გაჟღერდება.\n\nპირველ რიგში, გაეცანით თქვენს კლავიატურას. იპოვეთ მოქმედების კლავიში, რომელიც მარცხენა Shift კლავიშის ზემოთ მდებარეობს. ახლა იპოვეთ ისრის კლავიშები კლავიატურის ქვედა მარჯვენა ნაწილში. შემდეგ ერთეულზე გადასასვლელად დააჭირეთ: მოქმედება + მარჯვნივ მიმართული ისარი.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">ეს არის შემდეგი ერთეული. წინა ერთეულზე გადასასვლელად დააჭირეთ: მოქმედება + მარცხნივ მიმართული ისარი.\n\nროდესაც გადახვალთ ინტერაქციულ ერთეულზე, მაგალითად, ღილაკზე, მის გასააქტიურებლად დააჭირეთ: მოქმედება + შორისი. იპოვეთ შემდეგი ღილაკი და განაგრძეთ სახელმძღვანელოს შესწავლა.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">სიმბოლოებად, სიტყვებად ან პარაგრაფებად წაკითხვა</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">ზოგჯერ შეიძლება გსურდეთ, რომ TalkBack-მა ხმამაღლა წაიკითხოს თითოეული სიმბოლო.\n\nამისათვის შეგიძლიათ გამოიყენოთ კითხვის მართვის საშუალებების ნავიგაცია. დააჭირეთ მოქმედებას + Shift + მარჯვნივ ან მარცხნივ მიმართული ისარი, სანამ არ გაიგონებთ „სიმბოლოებს“.\n\nშემდეგ დააჭირეთ მოქმედებას + ზემოთ მიმართულ ისარს, რომ ნავიგაციის ფოკუსი სიმბოლოების მიხედვით უკან გადაიტანოთ. დააჭირეთ მოქმედებას + ქვემოთ მიმართულ ისარს, რათა ნავიგაციის ფოკუსი წინ, სიმბოლოების მიხედვით გადაიტანოთ.\n\nცადეთ ახლავე. ასევე, შეგიძლიათ სიტყვების, სტრიქონების ან პარაგრაფების მიხედვით წაკითხვის არჩევა მოქმედების + Shift + მარჯვნივ ან მარცხნივ მიმართული ისრის გამოყენებით.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">სისტემური ნავიგაცია</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">კლავიატურის ამ მალსახმობების ახლა გამოცდა დახურავს სახელმძღვანელოს. შეგიძლიათ მოიცადოთ სახელმძღვანელოს მითითებების დასრულებამდე.\n\nაპის ღია ფანჯრებსა და სისტემის ელემენტებს (მაგ. შეტყობინებები და ამოცანათა ზოლი) შორის გადასართავად დააჭირეთ: მოქმედება + Alt + Ctrl + ზემოთ ან ქვემოთ მიმართული ისარი.\n\nაპების სიის გასახსნელად დააჭირეთ: მოქმედება.\n\nმთავარ ეკრანზე გადასასვლელად და ყველა ღია ფანჯრის დასახურად დააჭირეთ: მოქმედება + H ან მთავარი ეკრანი ზედა რიგში.\n\nბოლო აპებზე გადასასვლელად დააჭირეთ: მოქმედება + Tab ან მიმოხილვა ზედა რიგში.\n\nფანჯრებს შორის სწრაფად გადასასვლელად ხანგრძლივად დააჭირეთ: Alt და Tab.\n\nუკან დასაბრუნებლად დააჭირეთ: მოქმედება + Esc ან უკან ზედა რიგში.\n\nშეტყობინებების გასახსნელად დააჭირეთ: მოქმედება + N.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">მეტყველების პარამეტრების კორექტირება</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">TalkBack-ის მეტყველების ხმას ეწოდება მარტივი წვდომის ხმა. ის კორექტირდება მედიის ხმისგან განცალკევებით.\n\nმარტივი წვდომის ხმის დასაკორექტირებლად დააჭირეთ მოქმედებას + ხმის აწევას ან დაწევას.\n\nმეტყველების ტემპის დასაკორექტირებლად დააჭირეთ მოქმედებას + Ctrl + ხმის აწევას გასაზრდელად და მოქმედებას + Ctrl + ხმის დაწევას შესამცირებლად.\n\nმეტყველების შესაჩერებლად ნებისმიერ დროს დააჭირეთ Ctrl-ს.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">TalkBack-ის მენიუ და კლავიატურის სხვა მალსახმობები</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">TalkBack-ის მენიუ მოიცავს პარამეტრებს და მართვის ელემენტებს, რომლებსაც ხშირად იყენებთ.\n\nTalkBack-ის მენიუს გასახსნელად დააჭირეთ: მოქმედება + Ctrl + M. TalkBack-ის მენიუს და კითხვის მართვის საშუალებების მორგება მოგვიანებით შეგიძლიათ TalkBack-ის პარამეტრებში.\n\nTalkBack-ის კლავიატურის მალსახმობების მენიუ მოიცავს ყველა კლავიატურის მალსახმობს, რომლის გამოყენებაც შეგიძლიათ.\n\nკლავიატურის მალსახმობების მენიუს გასახსნელად დააჭირეთ: მოქმედება + Shift + /.\n\nკლავიატურის შესახებ მეტი ინფორმაციისთვის და კლავიატურის მალსახმობების გამოყენებაში სავარჯიშოდ დააჭირეთ: მოქმედება + 0, რათა გახსნათ სავარჯიშო ეკრანი.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">მზადაა!</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">ახლა უკვე შეგიძლიათ TalkBack-ის გამოყენება.\n\nშეიტყვეთ სხვა თემების შესახებ ახლა ან გადახედეთ ამ ინფორმაციას ნებისმიერ დროს TalkBack-ის პარამეტრებში.\n\nTalkBack-ის ნებისმიერ დროს ჩასართავად ან გამოსართავად დააჭირეთ: მოქმედება + Alt + T.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">სხვადასხვა ვებკონტენტზე უფრო სწრაფად გადასვლა დათვალიერების რეჟიმის მეშვეობით</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">როდესაც ბრაუზერში ან ვებაპებში ხართ, შეგიძლიათ ჩართოთ დათვალიერების რეჟიმი და გადართოთ კითხვის სხვადასხვა ტიპის დეტალიზაციასა და მართვის საშუალებებს შორის ერთი კლავიშის დაჭერით. ის გვერდზე ნავიგაციას ტექსტის რედაქტირების ველში ნავიგაციის მსგავსს ხდის, მაგალითად, მარცხნივ და მარჯვნივ მიმართული ისრები სიმბოლოებს შორის გადასაადგილებლად, ხოლო ზემოთ და ქვემოთ მიმართული ისრები ხაზებს შორის გადასაადგილებლად.\n\nდათვალიერების რეჟიმის ჩასართავად ან გამოსართავად ორმაგად დააჭირეთ მოქმედების ღილაკს.\n\nროდესაც დათვალიერების რეჟიმი ჩართულია, დააჭირეთ D-ს შემდეგ ორიენტირზე გადასასვლელად, F-ს შემდეგ — მართვის საშუალებაზე ან ფორმის ველზე გადასასვლელად, B-ს — შემდეგ ღილაკზე გადასასვლელად, K-ს — შემდეგ ბმულზე გადასასვლელად და H-ს — შემდეგ სათაურზე გადასასვლელად. დააჭირეთ Shift-ს და ამ კლავიშებს, რომ გადაადგილდეთ უკან.\n\nასევე, შეგიძლიათ გამოიყენოთ ზემოთ და ქვემოთ მიმართული ისრები ხაზებს შორის გადასასვლელად, მარცხნივ და მარჯვნივ მიმართული ისრები ასოებს შორის გადასასვლელად და Ctrl + მარცხნივ და მარჯვნივ მიმართული ისრები სიტყვებს შორის გადასასვლელად.\n\nდააჭირეთ მოქმედებას + მარჯვნივ მიმართულ ისარს სავარჯიშო სივრცეში შესასვლელად. სავარჯიშო სივრცეში ბმულები, ფორმის ველები და ღილაკები არ იმუშავებს.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">სათაურის დონეები</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">ვებსაიტები და ვებაპები ხშირად იყენებს სხვადასხვა დონის სათაურებს კონტენტის სტრუქტურირებისთვის. დათვალიერების რეჟიმის ჩართვისას დააჭირეთ 1-დან 6-მდე ციფრს სათაურის დონეებზე გადასასვლელად. ხანგრძლივად დააჭირეთ Shift-ს და დააჭირეთ ამ კლავიშებს უკან დასაბრუნებლად.\n\nდააჭირეთ მოქმედებას + მარჯვნივ მიმართულ ისარს სავარჯიშო არეში შესასვლელად.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">ცხრილები</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">დათვალიერების რეჟიმი ასევე აადვილებს ცხრილში ნავიგაციას. როცა დათვალიერების რეჟიმი ჩართულია, დააჭირეთ Alt + Ctrl + ზემოთ და ქვემოთ მიმართულ ისრებს, რომ გადახვიდეთ მწკრივებს შორის და Alt + Ctrl + მარცხნივ და მარჯვნივ მიმართულ ისრებს, რომ გადახვიდეთ სვეტებს შორის.\n\nდააჭირეთ მოქმედებას + მარჯვნივ მიმართულ ისარს, რომ შეხვიდეთ სავარჯიშო სივრცეში.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">ტექსტის რედაქტირება</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">ტექსტის ველში შესვლისას დათვალიერების რეჟიმი დროებით გამოირთვება, რათა აკრეფისთვის ყველა კლავიშის გამოყენება შეძლოთ. გამორთვისას გაიგებთ განცხადებას და ხმას. ტექსტის ველის დატოვების შემდეგ დათვალიერების რეჟიმი ჩაირთვება და გაიგებთ კიდევ ერთ განცხადებას და ხმას.\n\nდააჭირეთ მოქმედებას + მარჯვნივ მიმართული ისარს, რომ შეხვიდეთ სავარჯიშო სივრცეში.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">მეტი დათვალიერების რეჟიმის შესახებ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">იმ ერთეულების სრული სიის შესამოწმებლად, რომელთა შორის გადართვაც შეგიძლიათ დათვალიერების რეჟიმში, დააჭირეთ: მოქმედება + Shift + / და მოიძიეთ „დათვალიერების რეჟიმი“ კლავიატურის მალსახმობების მენიუში.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">სიმბოლოებად, სიტყვებად ან პარაგრაფებად წაკითხვა</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">ზოგჯერ შეიძლება გსურდეთ, რომ TalkBack-მა ხმამაღლა წაიკითხოს თითოეული სიმბოლო.\n\nამისათვის შეგიძლიათ გამოიყენოთ კითხვის მართვის საშუალებების ნავიგაცია. დააჭირეთ მოქმედებას + Shift + მარჯვნივ ან მარცხნივ მიმართულ ისარს, სანამ არ გაიგონებთ „სიმბოლოებს“. შემდეგ დააჭირეთ მოქმედებას + ზემოთ მიმართულ ისარს, რათა ნავიგაციის ფოკუსი სიმბოლოების მიხედვით უკან გადაიტანოთ. დააჭირეთ მოქმედებას + ქვემოთ მიმართულ ისარს, რათა ნავიგაციის ფოკუსი წინ, სიმბოლოების მიხედვით გადაიტანოთ.\n\nცადეთ ახლავე. ასევე, შეგიძლიათ სიტყვების, სტრიქონების ან პარაგრაფების მიხედვით წაკითხვის არჩევა მოქმედების + Shift + მარჯვნივ ან მარცხნივ მიმართული ისრის გამოყენებით.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">მართვის საშუალებებს შორის გადასვლა</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">მართვის საშუალებები არის ისეთი ელემენტები, რომლებთანაც შეგიძლიათ ინტერაქცია, მაგალითად, ღილაკები, მოსანიშნი ველები და ტექსტის ველები.\n\nზოგ გვერდზე შეიძლება მართვის ერთი ელემენტიდან სხვაზე გადასვლა დაგჭირდეთ (მაგალითად, მომდევნო ღილაკზე) რომელიმე ქმედების სწრაფად შესასრულებლად.\n\nამისათვის დააჭირეთ მოქმედებას + Shift + მარჯვნივ მიმართული ისარი, სანამ არ გაიგონებთ „მართვის საშუალებებს“. შემდეგ დააჭირეთ მოქმედებას + ზემოთ მიმართული ისარი წინა ღილაკზე გადასასვლელად და მოქმედებას + ქვემოთ მიმართული ისარი შემდეგ ღილაკზე გადასასვლელად.\n\nცადეთ ახლა და იპოვეთ შემდეგი ღილაკი.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">ბმულებს შორის გადასვლა</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">ასევე, შეგიძლიათ კონკრეტულ გვერდზე ერთი ბმულიდან მეორეზე გადასვლა.\n\nამისათვის დააჭირეთ მოქმედება + Shift + მარჯვნივ მიმართული ისარი, სანამ არ გაიგონებთ „ბმულებს“. შემდეგ დააჭირეთ მოქმედებას + ქვემოთ მიმართულ ისარს, რათა იპოვოთ ბმული სახელწოდებით „ბმული 5“. სახელმძღვანელოში ამ ბმულზე ორმაგი შეხება არაფერს გამოიწვევს.\n\nმომდევნო ღილაკის მოსაძებნად დააჭირეთ მოქმედებას + მარჯვნივ მიმართული ისარი და გადადით შემდეგ გვერდზე.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">ერთი სათაურიდან მეორეზე გადასვლა</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">ასევე, შეგიძლიათ კონკრეტულ გვერდზე ერთი სათაურიდან მეორეზე გადასვლა.\n\nცადეთ ახლავე, დააჭირეთ მოქმედებას + Shift + მარჯვნივ მიმართულ ისარს, სანამ არ გაიგონებთ „სათაურებს“. შემდეგ დააჭირეთ მოქმედებას + ქვემოთ მიმართულ ისარს, რათა იპოვოთ სათაური „ნავიგაცია“.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">შემდეგი ღილაკის საპოვნელად დააჭირეთ: მოქმედება + მარჯვნივ მიმართული ისარი.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">კონტეინერებს შორის გადასვლა</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">კონტეინერიდან გასასვლელად, როგორიცაა სია ან ბადე, დააჭირეთ მოქმედებას + Alt + Ctrl + მარჯვნივ ან მარცხნივ მიმართული ისარი. ეს იდეალურია, როცა გსურთ ერთეულების გრძელი სიიდან გამოსვლა.\n\nცადეთ ახლავე, დააჭირეთ მოქმედებას + მარჯვნივ მიმართულ ისარს სიაში შესასვლელად. შემდეგ დააჭირეთ მოქმედებას + Alt + Ctrl + მარჯვნივ მიმართული ისარი შემდეგ კონტეინერზე გადასასვლელად.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">შემდეგ კონტეინერზე გადასასვლელად დააჭირეთ: მოქმედება + Alt + Ctrl + მარჯვნივ მიმართული ისარი</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">ამ კონტეინერიდან გასასვლელად დააჭირეთ: მოქმედება + Alt + Ctrl + მარჯვნივ მიმართული ისარი</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">თქვენ დატოვეთ კონტეინერი. ასევე, შეგიძლიათ დაამატოთ კონტეინერები თქვენს კითხვის მართვის საშუალებებს და შემდეგ დააჭიროთ მოქმედებას + Shift + მარჯვნივ ან მარცხნივ მიმართულ ისარს კონტეინერების ასარჩევად და მოქმედებას + ქვემოთ ან ზემოთ მიმართულ ისარს კონტეინერებს შორის გადასასვლელად. კითხვის მართვის საშუალებების განახლებისთვის გადადით: TalkBack &gt; პარამეტრები &gt; მენიუების მორგება &gt; კითხვის მართვის საშუალებების მორგება.\n\nშემდეგი ღილაკის საპოვნელად დააჭირეთ მოქმედებას + მარჯვნივ მიმართული ისარი.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">წაკითხვის მართვის საშუალებების პარამეტრების დაყენება</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">ასევე, შეგიძლიათ დაარეგულიროთ მეტყველების პარამეტრები კითხვის მართვის საშუალებების გამოყენებით და მოირგოთ, თუ რისი გაკეთება შეგიძლიათ კითხვის მართვის საშუალებებით TalkBack-ში: პარამეტრები &gt; მენიუების მორგება &gt; კითხვის მართვის მორგება.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">ცადეთ სურათის აღწერილობების მიღება</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">როცა სურათი მოქცეულია ფოკუსში, დააჭირეთ მოქმედებას + R, შემდეგ I. ქვემოთ მოცემულია ერთი ფოტო. ცადეთ მისთვის აღწერის მიღება.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">სურათის აღწერის პარამეტრების შეცვლა ნებისმიერ დროს შეგიძლიათ TalkBack-ის პარამეტრებიდან, სურათისა და ხატულას აღწერებში.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">სურათის აღწერის პარამეტრების შეცვლა ნებისმიერ დროს შეგიძლიათ TalkBack-ის პარამეტრებიდან, სურათისა და ხატულას აღწერებში.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">სურათის ნიმუში. დააჭირეთ ღილაკებს „მოქმედება“ + R, შემდეგ კი I, რომ მოისმინოთ აღწერა.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">ხმოვანი ბრძანებები</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">TalkBack-ის სწრაფად მართვა თქვენი ხმის მეშვეობით შეგიძლიათ.\n\nმაგალითად, წარმოთქვით ბრძანება ნავიგაციის შესაცვლელად, მომდევნო სათაურზე გადასახტომად, ტექსტის დასაკოპირებლად და ა.შ.\n\nცადეთ ახლავე — დააჭირეთ მოქმედებას + \\.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">„ეკრანზე ძიების“ ძიების გამოყენება</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">ეკრანზე ძიების ფუნქცია გაძლევთ ეკრანზე კონკრეტული კონტენტის მოძებნის საშუალებას.\n\nმის საცდელად დააჭირეთ: მოქმედება + CTRL + /. ეკრანზე გამოსახულ ტექსტში ერთეულების საპოვნელად აკრიფეთ საკვანძო სიტყვა, მაგალითად, „შემდეგი“.\n\nცადეთ ახლავე „შემდეგის“ ძიება, რათა იპოვოთ ღილაკი „შემდეგი“.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">ნავიგაცია ეკრანზე ძიების საშუალებით</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">ძიების სხვადასხვა შედეგებს შორის შეგიძლიათ სწრაფად გადახვიდეთ ეკრანზე ძიებიდან, შედეგის არჩევის შემდეგ.\n\nამის გასაკეთებლად შეგიძლიათ გამოიყენოთ კითხვის მართვის საშუალებების ნავიგაცია. დააჭირეთ მოქმედებას + Shift + მარჯვნივ ან მარცხნევ მიმართულ ისარს, სანამ არ გაიგონებთ „ეკრანზე ძიებას“. შემდეგ, დააჭირეთ მოქმედებას + ქვემოთ ან ზემოთ მიმართულ ისარს, რათა ეკრანზე ძიების შედეგებში ნავიგაცია შეძლოთ.\n\nცადეთ ახლავე. ქვემოთ მოცემულია 3 ღილაკის სია, ყველა მათგანი შეიცავს ტექსტს „მოქმედება“. მოძებნეთ „მოქმედება“ ეკრანზე ძიების გამოყენებით და შემდეგ მოახდინეთ ნავიგაცია ეკრანზე ძიების საშუალებით, რათა გადახვიდეთ შედეგიდან შედეგზე.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">კლავიატურის მალსახმობების გამოცდა</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">დააჭირეთ ფიზიკურ კლავიატურაზე არსებულ კლავიშს ან კლავიშების კომბინაციას, რომ გაიგოთ, რას აკეთებს ის. გასასვლელად დააჭირეთ: Ctrl + W ან Escape.</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;აღმოაჩინეთ კალიფორნიული სეკვოიების სიდიადე&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;კალიფორნიული სეკვოიები, ძირითადად, სანაპიროს სეკვოია (Sequoia sempervrens), მსოფლიოში ყველაზე მაღალი ხეებია. ზოგიერთი 115 მეტრზე მაღალია და ათასობით წელიწადს ცოცხლობს. ისინი კარგად ხარობენ ჩრდილოეთ კალიფორნიის სანაპიროს ნოტიო კლიმატში, წვიმისა და ნისლის წყალობით.&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;სად ნახავთ მათ&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;ამ გოლიათებს წყნარი ოკეანის სანაპიროს გასწვრივ ვიწრო ზოლში შეხვდებით. ძირითადი პარკებია:&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;სეკვოიების ეროვნული და სახელმწიფო პარკები&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;ჰუმბოლდტის სახელობის სეკვოიების სახელმწიფო პარკი&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;ბიგ ბეისინის სეკვოიების სახელმწიფო პარკი&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;დაგეგმეთ ვიზიტი აქ: &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;კალიფორნიის სახელმწიფო პარკები — სეკვოიების ტყე&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;მხარი დაუჭირეთ კონსერვაციას&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;ამ უძველესი ტყეების დაცვა სასიცოცხლოდ მნიშვნელოვანია. შეგიძლიათ დაგვეხმაროთ პარკის წესების დაცვითა და კონსერვაციის ძალისხმევის მხარდაჭერით.&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;გააზიარეთ თქვენი გამოცდილება&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;ნამყოფი ხართ სეკვოიების ტყეში?&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;დიახ&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;არა&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;გვიამბეთ თქვენი გამოცდილების შესახებ&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;გაგზავნა&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;კიდევ რას შეიტყობდით სეკვოიების შესახებ?&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;გაგზავნა&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">&lt;h1&gt;სეკვოიები: ჩვენი გარემოს ჯანმრთელობის შემნარჩუნებლები&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;სეკვოია მნიშვნელოვანია ჩვენი პლანეტისთვის, ის დიდ როლს ასრულებს ჩვენი გარემოს ჯანმრთელობის შენარჩუნებაში.&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;ჰაერის გიგანტური გამწმენდები&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;გასაოცარია ამ ხეების ჰაერიდან ნახშირორჟანგის შთანთქმის უნარი. ამით სეკვოიები ხელს უწყობენ ჰაერის სისუფთავეს.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;ცხოველების სახლი&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;სეკვოიები მრავალ ცხოველს — მათ ტოტებზე დაბუდებულ ფრინველებსა და მათ ფესვებში მობინადრე პატარა არსებებს — სახლითა და თავშესაფრით უზრუნველყოფენ.&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;წყლის ჯადოქრები&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;ისინი შესანიშნავად იკავებენ ნისლს, რომელიც შემდეგ ტყის ნიადაგზე წვეთავს. ეს ხელს უწყობს ნიადაგის ტენიანობის შენარჩუნებას და წყლით უზრუნველყოფს სხვა მცენარეებსა და ცხოველებს, განსაკუთრებით, მშრალ ამინდში.&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;ნიადაგის მცველები&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;მათი ძლიერი ფესვები ნიადაგს ადგილზე აფიქსირებს, ხელს უშლის მის ჩამორეცხვას ძლიერი წვიმების დროს და ხელს უშლის ეროზიას.&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;ტყის შემქმნელები&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;როდესაც ძველი სეკვოიები ეცემა, მათი ხის მასალა ხდება საკვები და თავშესაფარი ახალი მცენარეებისა და არსებებისთვის, რაც ქმნის ნაყოფიერ ნიადაგს ახალი მცენარეების ზრდისთვის.&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;უნიკალური ეკოსისტემები&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;სეკვოიების ასეთი დიდი ზომის და ხანგრძლივად სიცოცხლის გამო, ისინი ქმნიან ტყის განსაკუთრებულ გარემოს, რომელიც ხელს უწყობს ისეთ სახეობებს, რომლებიც სხვაგან არ გვხვდება.&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">&lt;h2&gt;სეკვოიების ტყის ცხოველები&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"სეკვოიების ტყის ცხოველები\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;ცხოველი&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;აღწერა&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;სად ცხოვრობს&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;საინტერესო ფაქტი&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;ბანანის ლოქორა&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;დიდი, ყვითელი, ლორწოვანი ლოქორა&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ტყის ფსკერზე&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ზომით მეორე ყველაზე დიდი ლოქორა მსოფლიოში&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;წყნარი ოკეანის გიგანტური სალამანდრა&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;დიდი, მუქი ფერის სალამანდრა&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;მდინარეების და ნოტიო ადგილების მახლობლად&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;შეიძლება გაიზარდოს 30 სმ-მდე&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;რუზველტის ირემი&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;დიდი ირემი შთამბეჭდავი რქებით&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ძოვს ტყის ველობებში&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;მამრების წონა შეიძლება 450 კგ-ს აჭარბებდეს&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;ჩრდილოეთის ჭრელი ბუ&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;საშუალო ზომის ბუ, ნადირობს ღამით&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ზრდასრული სეკვოიების დაბურულ ტყეებში&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;„ინდიკატორი სახეობა“ – მისი ჯანმრთელობა მიუთითებს ტყის ჯანმრთელობაზე&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;შავი დათვი&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;დიდი ძუძუმწოვარი, როგორც წესი, შავი ან ყავისფერი&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ეძებს საკვებს მთელ ტყეში&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;შესანიშნავი მცოცავები, ხშირად იხილავთ ხეებზე&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">&lt;h1&gt;თქვენი აზრი სექვოიებისა და ბუნების შესახებ&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;კიდევ რას შეიტყობდით სექვოიების შესახებ?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;რომელია თქვენი საყვარელი ადგილი ბუნებაში?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;ბუნების რომელი კონცეფციის შესახებ შეიტყობდით მეტს?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
