<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">Це посібник із використання розширеної розкладки клавіатури, на яку додано багато нових команд. Щоб вибрати цю розкладку, перейдіть у \"Налаштування TalkBack\" &gt; \"Розширені налаштування\" &gt; \"Комбінації клавіш\".\n\nНатискайте клавішу дії і стрілку вправо, щоб вибрати тему. Для оптимальної роботи ввімкніть функцію TalkBack, перш ніж почати.</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">Базова взаємодія</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">Переходьте між елементами, читайте по рядках, використовуйте меню тощо</string>
  <string name="browse_mode_link_text">Режим перегляду</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">Швидше переглядайте вебконтент за допомогою команд швидкої навігації</string>
  <string name="reading_controls_link_text">Елементи керування читанням</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">Використовуйте елементи керування читанням, щоб швидко переходити між об’єктами, налаштовувати параметри мовлення тощо</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">Описи зображень</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">Спробуйте отримати описи зображень</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">Спробуйте комбінації клавіш</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">Натискайте клавіші і їх комбінації та дізнавайтеся, які дії вони активують</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">Функція TalkBack надає голосові підказки, щоб ви могли користуватися пристроєм, не дивлячись на екран. Вона стане в пригоді людям із вадами зору. Коли TalkBack увімкнено, виділений на екрані об’єкт озвучується.\n\nСпершу ознайомтеся з клавіатурою. Знайдіть клавішу дії, розташовану над лівою клавішею Shift. Тепер знайдіть клавіші зі стрілками в нижньому правому куті клавіатури. Щоб перейти до наступного об’єкта, натисніть клавішу дії + стрілку вправо.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">Це наступний об’єкт. Щоб повернутися до попереднього об’єкта, натисніть клавішу дії + стрілку вліво.\n\nЩоб активувати інтерактивний об’єкт (наприклад, кнопку), натисніть клавішу дії + пробіл. Знайдіть наступну кнопку й продовжте навчання.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">Читання по символах, словах або абзацах</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">Іноді потрібно прослухати текст по символах.\n\nЩоб це зробити, використовуйте елементи керування читанням. Натискайте клавішу дії + Shift + стрілку вправо або вліво, доки не почуєте \"символи\".\n\nПотім натисніть клавішу дії + стрілку вгору, щоб перейти до попереднього символу, або клавішу дії + стрілку вниз, щоб перейти до наступного.\n\nСпробуйте зараз. Ви також можете вибрати читання по словах, рядках або абзацах, натискаючи клавішу дії + Shift + стрілку вправо або вліво.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">Навігація в системі</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">Спробуйте ці комбінації клавіш зараз, щоб закрити навчальний посібник, або спочатку ознайомтеся з ним повністю.\n\nЩоб переходити між відкритими вікнами додатків і елементами системи (як-от сповіщеннями й панеллю завдань), натискайте клавішу дії + Alt + Ctrl + стрілку вгору або вниз.\n\nЩоб відкрити список додатків, натисніть клавішу дії.\n\nЩоб перейти на головний екран і згорнути всі відкриті вікна, натисніть клавішу дії + H або кнопку головного екрана у верхньому рядку.\n\nЩоб переглянути нещодавні додатки, натисніть клавішу дії + Tab або кнопку огляду у верхньому рядку.\n\nЩоб швидко переходити між вікнами, утримуйте клавішу Alt і натискайте Tab.\n\nЩоб повернутися назад, натисніть клавішу дії + Esc або кнопку \"Назад\" у верхньому рядку.\n\nЩоб відкрити сповіщення, натисніть клавішу дії + N.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">Змініть налаштування мовлення</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">Гучність озвучення TalkBack називається гучністю функцій доступності. Її налаштовують окремо від гучності медіа.\n\nЩоб налаштувати гучність функцій доступності, натискайте клавішу дії + кнопку збільшення або зменшення гучності.\n\nЩоб скоригувати швидкість мовлення, натискайте клавішу дії + Ctrl + клавішу збільшення або зменшення гучності (для збільшення або зменшення швидкості відповідно).\n\nЩоб зупинити озвучення, натисніть клавішу Ctrl.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">Меню TalkBack і інші комбінації клавіш</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">Меню TalkBack містить налаштування й елементи керування, які можуть бути вам часто потрібними.\n\nЩоб відкрити це меню, натисніть клавішу дії + Ctrl + M. Ви можете налаштувати меню TalkBack і елементи керування читанням пізніше в параметрах TalkBack.\n\nУ меню комбінацій клавіш TalkBack представлено всі доступні комбінації.\n\nЩоб відкрити це меню, натисніть клавішу дії + Shift + /.\n\nЩоб дізнатися більше про клавіатуру й спробувати комбінації клавіш, натисніть клавішу дії + 0. Відкриється екран тренування.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">Готово.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">Ви готові використовувати TalkBack.\n\nВи можете ознайомитися з іншими темами зараз або переглянути цю інформацію пізніше через налаштування TalkBack.\n\nЩоб будь-коли ввімкнути або вимкнути TalkBack, натисніть клавіші Action + Alt + T.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">Швидше переглядайте вебконтент у режимі перегляду</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">У вебпереглядачі й вебдодатках можна ввімкнути режим перегляду й переходити між різними рівнями деталізації читання й елементами керування одним натисканням клавіші. У цьому режимі навігація сторінкою схожа на роботу в текстовому полі: для переміщення між символами використовуються стрілки вліво й управо, а для переміщення між рядками – стрілки вгору й униз.\n\nЩоб увімкнути або вимкнути режим перегляду, двічі натисніть клавішу дії.\n\nУ режимі перегляду можна перейти до наступного орієнтира, натиснувши D, до наступного елемента керування або поля форми – натиснувши F, до наступної кнопки – натиснувши В, до наступного посилання – натиснувши K, і до наступного заголовка – натиснувши Н. Щоб переміщатися назад, утримуйте клавішу Shift і натискайте ці клавіші.\n\nЩоб переміщатися по рядках, використовуйте клавіші зі стрілками вгору й униз, по літерах – клавіші зі стрілками вліво й управо, а по словах – клавіші Ctrl і стрілки вліво й управо.\n\nЩоб перейти в область для тренування, натисніть клавішу дії + стрілку вправо. У цій області посилання, поля форм і кнопки не працюватимуть.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">Рівні заголовків</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">Щоб структурувати контент, на вебсайтах і у вебдодатках часто використовуються заголовки різних рівнів. Коли ввімкнено режим перегляду, для переходу між рівнями заголовків натискайте цифри від 1 до 6. Щоб переміщатися назад, утримуйте клавішу Shift і натискайте ці клавіші.\n\nЩоб перейти в область для тренування, натисніть клавішу дії + стрілку вправо.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">Таблиці</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">Режим перегляду також полегшує навігацію в таблицях. Коли його ввімкнено, натискайте Alt + Ctrl + клавіші зі стрілками вгору й униз, щоб переходити між рядками, і Alt + Ctrl + клавіші зі стрілками вліво й управо, щоб переходити між стовпцями.\n\nЩоб перейти в область для тренування, натисніть клавішу дії + стрілку вправо.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">Редагування тексту</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">Коли ви переходите в текстове поле, режим перегляду тимчасово вимикається, щоб ви могли використовувати всі клавіші для введення тексту. Під час вимкнення режиму ви почуєте сповіщення й звуковий сигнал. Коли ви вийдете з текстового поля, режим перегляду ввімкнеться знову. Пролунає інше сповіщення й звуковий сигнал.\n\nЩоб перейти в область для тренування, натисніть клавішу дії + стрілку вправо.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">Докладніше про режим перегляду</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">Щоб переглянути повний список об’єктів, між якими можна переходити в режимі перегляду, натисніть клавішу дії + Shift + / і виконайте пошук за запитом \"режим перегляду\" в меню комбінацій клавіш.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">Читання по символах, словах або абзацах</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">Іноді потрібно прослухати текст по символах.\n\nЩоб це зробити, використовуйте елементи керування читанням. Натискайте клавішу дії + Shift + стрілку вправо або вліво, доки не почуєте \"символи\". Потім натисніть клавішу дії і стрілку вгору, щоб перейти до попереднього символу, або клавішу дії + стрілку вниз, щоб перейти до наступного.\n\nСпробуйте зараз. Ви також можете вибрати читання по словах, рядках або абзацах, натискаючи клавішу дії + Shift + стрілку вправо або вліво.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">Перехід між елементами керування</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">Елементи керування – це інтерактивні об\'єкти, як-от кнопки, прапорці й текстові поля.\n\nНа деяких сторінках може знадобитися перейти до потрібного елемента керування, щоб швидко виконати певну дію (наприклад, натиснути кнопку \"Далі\").\n\nЩоб зробити це, натискайте клавішу дії + Shift + стрілку вправо, доки не почуєте \"елементи керування\". Потім натисніть клавішу дії + стрілку вгору, щоб перейти до попередньої кнопки, або клавішу дії і стрілку вниз, щоб перейти до наступної кнопки.\n\nСпробуйте зараз і знайдіть наступну кнопку.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">Переходи між посиланнями</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">Ви також можете переходити між посиланнями на сторінці.\n\nДля цього натискайте клавішу дії + Shift + стрілку вправо, доки не почуєте слово \"посилання\". Потім натисніть клавішу дії + стрілку вниз, щоб знайти посилання з назвою \"Посилання 5\". Якщо двічі торкнутися його на сторінці цього навчального посібника, нічого не станеться.\n\nНатисніть клавішу дії + стрілку вправо, щоб знайти кнопку \"Далі\" й перейти на наступну сторінку.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">Переходи між заголовками</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">Ви також можете переходити між заголовками на сторінці.\n\nЩоб спробувати це зробити, натискайте клавіші Action + Shift + стрілку вправо, доки не почуєте \"заголовки\". Потім натисніть клавішу дії + стрілку вниз, щоб знайти заголовок \"Навігація\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">Щоб знайти кнопку \"Далі\", натисніть клавішу дії + стрілку вправо.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">Переходи між контейнерами</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">Щоб вийти з контейнера (наприклад, списку чи таблиці), натисніть клавішу дії + Alt + Ctrl + стрілку вправо або вліво. Це зручно, коли потрібно вийти з довгого списку об’єктів.\n\nСпробуйте зараз: натисніть клавішу дії + стрілку вправо, щоб відкрити список. Потім натисніть клавішу дії + Alt + Ctrl + стрілку вправо, щоб перейти до наступного контейнера.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">Щоб перейти до наступного контейнера, натисніть клавішу дії + Alt + Ctrl + стрілку вправо</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">Щоб вийти із цього контейнера, натисніть клавішу дії + Alt + Ctrl + стрілку вправо</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">Ви вийшли з контейнера. Ви також можете додати контейнери до елементів керування читанням, а потім натискати клавішу дії + Shift + стрілку вправо або вліво, щоб вибирати контейнери, і клавішу дія + стрілку вниз або вгору, щоб переходити між ними. Щоб змінити елементи керування читанням, виберіть \"TalkBack\" &gt; \"Налаштування\" &gt; \"Налаштувати меню\" &gt; \"Налаштувати елементи керування читанням\".\n\nНатисніть клавішу дії і стрілку вправо, щоб знайти наступну кнопку.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">Як налаштувати елементи керування читанням</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">Ви також можете змінити налаштування озвучення за допомогою елементів керування читанням. Для цього виберіть \"TalkBack\" &gt; \"Налаштування\" &gt; \"Налаштувати меню\" &gt; \"Налаштувати елементи керування читанням\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">Спробуйте отримати описи зображень</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">Виділивши зображення, натисніть клавішу дії + R, а потім – I. Нижче є фотографія. Спробуйте отримати її опис.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">Параметри описів зображень можна будь-коли змінити в налаштуваннях TalkBack &gt; \"Описи зображень і значків\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">Параметри описів зображень можна будь-коли змінити, відкривши налаштування TalkBack, а потім – опцію \"Описи зображень і значків\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">Зразок зображення. Щоб прослухати його опис, натисніть клавішу дії + R, а потім I.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">Голосові команди</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">Інструментом TalkBack можна швидко керувати за допомогою голосових команд.\n\nНаприклад, промовивши потрібну команду, ви можете змінити спосіб навігації, перейти до наступного заголовка, скопіювати текст тощо.\n\nЩоб спробувати це зробити, натисніть клавішу дії + \\.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">Використання пошуку на екрані</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">Завдяки цій функції ви можете шукати певний контент на екрані.\n\nЩоб скористатися нею, натисніть клавішу дії + CTRL + /. Введіть ключове слово, наприклад \"далі\", щоб знайти на екрані об’єкти з таким текстом.\n\nСпробуйте зараз: введіть \"далі\", щоб знайти кнопку \"Далі\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">Перехід між результатами пошуку на екрані</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">Ви можете швидко переходити між результатами пошуку на екрані, вибравши один із них.\n\nВикористовуйте для цього елементи керування читанням. Натискайте клавішу дії + Shift + стрілку вправо або вліво, доки не почуєте фразу \"Пошук на екрані\". Потім натискайте клавішу дії + стрілку вниз або вгору, щоб переміщатися між результатами пошуку на екрані.\n\nСпробуймо зараз. Нижче наведено список із трьох кнопок, на кожній із яких є текст \"дія\". Виконайте пошук на екрані за словом \"дія\", а потім переходьте між знайденими кнопками.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">Спробуйте комбінації клавіш</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">Натисніть клавішу або комбінацію клавіш на фізичній клавіатурі, щоб почути, що вони роблять. Щоб вийти, натисніть Ctrl + W або клавішу Escape.</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;Відкрийте для себе велич каліфорнійських секвой&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;Каліфорнійські секвої, зокрема секвоя вічнозелена (Sequoia sempervirens), – найвищі дерева у світі. Деякі з них сягають понад 115 метрів заввишки й можуть жити тисячі років. Секвої добре ростуть у вологому прибережному кліматі Північної Каліфорнії, де часто бувають дощі й тумани.&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;Де їх можна побачити&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;Ці велетні ростуть на вузькій смузі вздовж тихоокеанського узбережжя. Основні парки, де ростуть секвої:&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Національний парк Редвуд&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Парк Гумбольдт-Редвудс&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Парк Біг-Бейсін-Редвудс&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;Сплануйте поїздку тут: &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;Парки штату Каліфорнія – секвої&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;Підтримайте збереження природи&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;Захист цих стародавніх лісів надзвичайно важливий. Щоб долучитися до нього, дотримуйтеся правил відвідання парків і беріть участь у заходах з охорони довкілля.&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;Поділіться своїми враженнями&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;Ви були в парку із секвоями?&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;Так&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;Ні&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;Розкажіть про свої враження&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;Надіслати&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;Що ще вам було б цікаво дізнатися про секвої?&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;Надіслати&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">&lt;h1&gt;Як секвої сприяють збереженню довкілля&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;Ці дерева важливі для чистого довкілля на планеті.&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;Велетенські очищувачі повітря&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;Секвої чудово поглинають вуглекислий газ. Так вони допомагають очищати повітря.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Дім для тварин&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;У секвойних лісах живуть різноманітні види тварин – від птахів, що гніздяться на гілках, до дрібних істот, які мешкають у ґрунті.&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;Володарі води&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;Секвої добре вловлюють туман, який потім осідає на лісову підстилку. Завдяки цьому ґрунт залишається вологим і забезпечує водою інші рослини й тварин, особливо в посушливі періоди.&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;Захисники ґрунту&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;Міцне коріння секвої утримує ґрунт, запобігаючи його ерозії – розмиванню під час сильних дощів.&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;Творці лісу&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;Коли старі секвої падають, їхня деревина стає їжею і укриттям для нових рослин та істот, збагачуючи ґрунт і сприяючи їх росту.&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;Унікальні екосистеми&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;Завдяки своїй висоті й тривалості життя секвої створюють особливе лісове середовище, в якому мешкають рідкісні види.&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">&lt;h2&gt;Тварини секвойних лісів&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"Тварини секвойних лісів\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Тварина&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Опис&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Де живе&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Цікавий факт&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Банановий слимак&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Великий жовтий слимак&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;На лісовій підстилці&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Другий за розміром слимак у світі&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Велетенська амбістома тихоокеанська&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Велике земноводне темного кольору&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Біля струмків і у вологих місцях&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Може сягати 30 см завдовжки&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Вапіті&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Великий олень із вражаючими рогами&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Пасеться на галявинах у лісі&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Самці можуть важити понад 450 кг&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Плямиста сова&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Сова середнього розміру, полює вночі&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;У густих зрілих секвойних лісах&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Вид-біондикатор: за його станом можна судити про стан лісу&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Ведмідь барибал&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Великий ссавець, зазвичай чорного або коричневого кольору&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Шукає їжу по всьому лісі&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Добре лазить по деревах&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">&lt;h1&gt;Ваші думки про секвої і природу&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;Що ще ви хотіли б дізнатися про секвої?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;Яке ваше улюблене місце для відпочинку на природі?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;Про який аспект природи ви хотіли б дізнатися більше?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
