<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">പുതിയ നിരവധി കമാൻഡുകൾ ഉൾപ്പെടുന്ന, മെച്ചപ്പെടുത്തിയ കീമാപ്പിനുള്ളതാണ് ഈ ട്യൂട്ടോറിയൽ. കീമാപ്പ് തിരഞ്ഞെടുക്കാൻ, TalkBack ക്രമീകരണം &gt; വിപുലമായ ക്രമീകരണം &gt; കീബോർഡ് കുറുക്കുവഴികൾ എന്നിങ്ങനെ പോകുക.\n\nഒരു വിഷയം തിരഞ്ഞെടുക്കാൻ, ആക്ഷൻ + വലത്തേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക. മികച്ച അനുഭവത്തിന്, ആരംഭിക്കുന്നതിന് മുമ്പ് TalkBack ഓണാക്കുക.</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">അടിസ്ഥാന ഇടപഴകൽ</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">ഇനങ്ങൾക്കിടയിൽ നീങ്ങുക, വരികൾ അനുസരിച്ച് വായിക്കുക, മെനുകൾ ഉപയോഗിക്കുക എന്നിവയും മറ്റും</string>
  <string name="browse_mode_link_text">ബ്രൗസ് മോഡ്</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">ജമ്പ് കമാൻഡുകൾ ഉപയോഗിച്ച് വെബ് ഉള്ളടക്കം നാവിഗേറ്റ് ചെയ്യുക</string>
  <string name="reading_controls_link_text">വായനാ നിയന്ത്രണങ്ങൾ</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">ഇനങ്ങൾക്കിടയിൽ മാറാനും സംഭാഷണ ക്രമീകരണം ക്രമീകരിക്കാനും മറ്റും വായനാ നിയന്ത്രണങ്ങൾ ഉപയോഗിക്കുക</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">ചിത്രത്തിന്റെ വിവരണങ്ങൾ</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">ചിത്രങ്ങളുടെ വിവരണങ്ങൾ നേടാൻ ശ്രമിക്കൂ</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">കീബോർഡ് കുറുക്കുവഴികൾ പരിശീലിക്കൂ</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">കീകളും കീ കോമ്പിനേഷനുകളും അമർത്തി അവ എന്താണ് ചെയ്യുന്നത് എന്ന് അറിയുക</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">TalkBack, സംഭാഷണ ഫീഡ്‌ബാക്ക് നൽകുന്നതിനാൽ നിങ്ങൾക്ക് സ്‌ക്രീനിൽ നോക്കാതെ തന്നെ ഉപകരണം ഉപയോഗിക്കാം. സ്‌ക്രീൻ കാണാൻ ബുദ്ധിമുട്ടുള്ള ആളുകൾക്ക് TalkBack സഹായകരമാണ്. TalkBack ഓണായിരിക്കുമ്പോൾ, സ്ക്രീനിൽ ഫോക്കസ് ചെയ്തിരിക്കുന്ന ഇനം ഉറക്കെ വായിക്കും.\n\nആദ്യം നിങ്ങളുടെ കീബോർഡിനെ പരിചയപ്പെടാം. ഇടതുവശത്തെ Shift കീയുടെ മുകളിലുള്ള ആക്ഷൻ കീ കണ്ടെത്തുക. ഇനി, കീബോർഡിന്റെ താഴെ വലതുഭാഗത്തുള്ള അമ്പടയാള കീകൾ കണ്ടെത്താം. അടുത്ത ഇനത്തിലേക്ക് പോകാൻ, ആക്ഷൻ + വലത്തേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">അടുത്ത ഇനം ഇതാണ്. മുമ്പത്തെ ഇനത്തിലേക്ക് പോകാൻ, ആക്ഷൻ + ഇടത്തേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക.\n\nബട്ടൺ പോലുള്ള ഇന്ററാക്റ്റീവ് ഇനത്തിലേക്ക് പോകുമ്പോൾ, അത് സജീവമാക്കാൻ ആക്ഷൻ + Space അമർത്തുക. \'അടുത്തത്\' ബട്ടൺ കണ്ടെത്തി ട്യൂട്ടോറിയൽ തുടരുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">അക്ഷരമോ വാക്കോ ഖണ്ഡികയോ അനുസരിച്ച് വായിക്കുക</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">ചിലപ്പോൾ, ഒരു സമയം ഒരു പ്രതീകമെന്ന രീതിയിലായിരിക്കാം നിങ്ങൾക്ക് ടെക്സ്റ്റ് വായിച്ച് കേൾക്കേണ്ടത്.\n\nഇത് ചെയ്യാൻ, നിങ്ങൾക്ക് വായനാ നിയന്ത്രണങ്ങളുടെ നാവിഗേഷൻ ഉപയോഗിക്കാം. \"പ്രതീകങ്ങൾ\" എന്ന് കേൾക്കുന്നത് വരെ ആക്ഷൻ + Shift + വലത്തേക്കോ ഇടത്തേക്കോ ഉള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക.\n\nഇനി, അക്ഷരമനുസരിച്ച് നാവിഗേഷൻ ഫോക്കസ് പിന്നോട്ട് നീക്കാൻ ആക്ഷൻ + മുകളിലേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക. അക്ഷരമനുസരിച്ച് നാവിഗേഷൻ ഫോക്കസ് മുന്നോട്ട് നീക്കാൻ ആക്ഷൻ + താഴേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക.\n\nഇത് ഇപ്പോൾ തന്നെ പരീക്ഷിച്ചുനോക്കൂ. ആക്ഷൻ + Shift + വലത്തേക്കോ ഇടത്തേക്കോ ഉള്ള അമ്പടയാളം ഉപയോഗിച്ച് വാക്കുകൾ, വരികൾ അല്ലെങ്കിൽ ഖണ്ഡികകൾ അനുസരിച്ച് വായിക്കാനും നിങ്ങൾക്ക് തിരഞ്ഞെടുക്കാം.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">സിസ്‌റ്റം നാവിഗേഷൻ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">ഈ കീബോർഡ് കുറുക്കുവഴികൾ ഇപ്പോൾ പരീക്ഷിച്ചുനോക്കിയാൽ ട്യൂട്ടോറിയൽ അടയ്ക്കും. ട്യൂട്ടോറിയൽ പൂർത്തിയാകുന്നത് വരെ കാത്തിരിക്കാവുന്നതാണ്.\n\nതുറന്ന ആപ്പ് വിൻഡോകളും അറിയിപ്പുകൾ, ടാസ്‌ക്ബാർ എന്നിവ പോലുള്ള സിസ്റ്റം എലമെന്റുകളും തമ്മിൽ മാറാൻ ആക്ഷൻ + Alt + Ctrl + മുകളിലേക്കോ താഴേക്കോ ഉള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക.\n\nആപ്പ് ലിസ്റ്റ് തുറക്കാൻ, ആക്ഷൻ അമർത്തുക.\n\nഹോം സ്ക്രീനിലേക്ക് പോയി തുറന്നിരിക്കുന്ന എല്ലാ വിൻഡോകളും ചെറുതാക്കാൻ, ആക്ഷൻ + H അല്ലെങ്കിൽ മുകളിലെ വരിയിലുള്ള Home അമർത്തുക.\n\nഅടുത്തിടെ ഉപയോഗിച്ച ആപ്പുകളിലേക്ക് പോകാൻ, ആക്ഷൻ + Tab അല്ലെങ്കിൽ മുകളിലെ വരിയിലുള്ള Overview അമർത്തുക.\n\nവിൻഡോകൾ തമ്മിൽ വേഗത്തിൽ മാറാൻ Alt അമർത്തിപ്പിടിച്ച ശേഷം Tab അമർത്തുക.\n\nതിരികെ പോകാൻ, ആക്ഷൻ + Esc അല്ലെങ്കിൽ മുകളിലെ വരിയിലുള്ള Back അമർത്തുക.\n\nഅറിയിപ്പുകൾ തുറക്കാൻ, ആക്ഷൻ + N അമർത്തുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">സംഭാഷണ ക്രമീകരണം അഡ്‌ജസ്റ്റ് ചെയ്യുക</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">TalkBack സംഭാഷണത്തിന്റെ വോളിയം, ആക്‌സസിബിലിറ്റി വോളിയം എന്നറിയപ്പെടുന്നു. അത് മീഡിയ വോളിയത്തിൽ നിന്ന് വ്യത്യസ്തമായാണ് അഡ്‌ജസ്റ്റ് ചെയ്യുന്നത്.\n\nആക്‌സസിബിലിറ്റി വോളിയം അഡ്‌ജസ്റ്റ് ചെയ്യാൻ ആക്ഷൻ + ശബ്ദം കൂട്ടുക അല്ലെങ്കിൽ ശബ്ദം കുറയ്‌ക്കുക ബട്ടൺ അമർത്തുക.\n\nവായനയുടെ വേഗത അഡ്‌ജസ്റ്റ് ചെയ്യുന്നതിന്റെ ഭാഗമായി ശബ്ദം കൂട്ടാൻ, ആക്ഷൻ + Ctrl + ശബ്ദം കൂട്ടുക ബട്ടൺ അമർത്തുക, ശബ്ദം കുറയ്‌ക്കാൻ ആക്ഷൻ + Ctrl + ശബ്ദം കുറയ്‌ക്കുക ബട്ടൺ അമർത്തുക.\n\nവായന നിർത്താൻ, എപ്പോൾ വേണമെങ്കിലും Ctrl അമർത്തുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">TalkBack മെനുവും കൂടുതൽ കീബോർഡ് കുറുക്കുവഴികളും</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">നിങ്ങൾക്ക് പതിവായി ആവശ്യം വന്നേക്കാവുന്ന ക്രമീകരണവും നിയന്ത്രണങ്ങളും TalkBack മെനുവിൽ ഉണ്ട്.\n\nTalkBack മെനു തുറക്കാൻ, ആക്ഷൻ + Ctrl + M അമർത്തുക. നിങ്ങൾക്ക് പിന്നീട് TalkBack ക്രമീകരണം സന്ദർശിച്ച് TalkBack മെനുവും വായനാ നിയന്ത്രണങ്ങളും ഇഷ്ടാനുസൃതമാക്കാം.\n\nTalkBack കീബോർഡ് കുറുക്കുവഴികളുടെ മെനുവിൽ നിങ്ങൾക്ക് ഉപയോഗിക്കാനാകുന്ന എല്ലാ കീബോർഡ് കുറുക്കുവഴികളും ഉണ്ട്.\n\nകീബോർഡ് കുറുക്കുവഴികളുടെ മെനു തുറക്കാൻ, ആക്ഷൻ + Shift + / അമർത്തുക.\n\nകീബോർഡിനെ കുറിച്ച് കൂടുതലറിയാനും കീബോർഡ് കുറുക്കുവഴികൾ പരിശീലിക്കാനും, പരിശീലന സ്ക്രീൻ തുറക്കുന്നതിന് ആക്ഷൻ + 0 അമർത്തുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">പൂർത്തിയായി!</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">നിങ്ങൾക്ക് ഇനി TalkBack ഉപയോഗിച്ചുതുടങ്ങാം.\n\nഇപ്പോൾ മറ്റ് വിഷയങ്ങളെക്കുറിച്ച് അറിയുന്നത് തുടരുക അല്ലെങ്കിൽ TalkBack ക്രമീകരണത്തിൽ എപ്പോൾ വേണമെങ്കിലും ഈ വിവരങ്ങൾ അവലോകനം ചെയ്യുക.\n\nഎപ്പോൾ വേണമെങ്കിലും TalkBack ഓണാക്കുകയോ ഓഫാക്കുകയോ ചെയ്യാൻ, ആക്ഷൻ + Alt + T അമർത്തുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">ബ്രൗസ് മോഡ് ഉപയോഗിച്ച് വെബ് ഉള്ളടക്കം വേഗത്തിൽ നാവിഗേറ്റ് ചെയ്യുക</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">ബ്രൗസറും വെബ് ആപ്പുകളും ഉപയോഗിക്കുമ്പോൾ, നിങ്ങൾക്ക് ബ്രൗസ് മോഡ് ഓണാക്കിയ ശേഷം ഒരു കീ ഒറ്റത്തവണ അമർത്തി വ്യത്യസ്ത തരത്തിലുള്ള വായനാരീതികളും നിയന്ത്രണങ്ങളും തമ്മിൽ മാറാം. ഒരു ടെക്സ്റ്റ് എഡിറ്റിംഗ് ബോക്സിൽ നാവിഗേറ്റ് ചെയ്യുന്നത് പോലെ (ഉദാ. പ്രതീകം അനുസരിച്ച് നീങ്ങാൻ ഇടത്തേക്കോ വലത്തേക്കോ ഉള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുന്നതും വരി അനുസരിച്ച് നീങ്ങാൻ മുകളിലേക്കോ താഴേക്കോ ഉള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുന്നതും) ഒരു പേജ് നാവിഗേറ്റ് ചെയ്യാൻ ഇത് സഹായിക്കുന്നു.\n\nബ്രൗസ് മോഡ് ഓണാക്കുകയോ ഓഫാക്കുകയോ ചെയ്യാൻ ആക്ഷൻ കീ ഡബിൾ പ്രസ് ചെയ്യുക.\n\nബ്രൗസ് മോഡ് ഓണായിരിക്കുമ്പോൾ, അടുത്ത ലാൻഡ്‌മാർക്കിലേക്ക് പോകാൻ D, അടുത്ത നിയന്ത്രണത്തിലേക്കോ ഫോം ഫീൽഡിലേക്കോ പോകാൻ F, അടുത്ത ബട്ടണിലേക്ക് പോകാൻ B, അടുത്ത ലിങ്കിലേക്ക് പോകാൻ K, അടുത്ത തലക്കെട്ടിലേക്ക് പോകാൻ H എന്നിങ്ങനെ അമർത്തുക. പിന്നോട്ട് നീക്കാൻ Shift അമർത്തിപ്പിടിച്ച് ഈ കീകൾ അമർത്തുക.\n\nവരികൾ അനുസരിച്ച് മാറാൻ, മുകളിലേക്കും താഴേക്കുമുള്ള അമ്പടയാളങ്ങൾ, അക്ഷരങ്ങൾ അനുസരിച്ച് മാറാൻ, ഇടത്തേക്കും വലത്തേക്കുമുള്ള അമ്പടയാളങ്ങൾ, വാക്കുകൾ അനുസരിച്ച് മാറാൻ, Ctrl + ഇടത്തേക്കും വലത്തേക്കുമുള്ള അമ്പടയാളങ്ങൾ എന്നിങ്ങനെ ഉപയോഗിക്കാം.\n\nപരിശീലന ഏരിയയിലേക്ക് പോകാൻ ആക്ഷൻ + വലത്തേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക. പരിശീലന ഏരിയ ഉപയോഗിക്കുമ്പോൾ ലിങ്കുകളും ഫോം ഫീൽഡുകളും ബട്ടണുകളും പ്രവർത്തിക്കില്ല.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">തലക്കെട്ടിന്റെ ലെവലുകൾ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">ഉള്ളടക്കത്തിന്റെ ഘടന ക്രമീകരിക്കാൻ, വെബ്‌സൈറ്റുകളും വെബ് ആപ്പുകളും പലപ്പോഴും വ്യത്യസ്ത ലെവലുകളിലുള്ള തലക്കെട്ടുകൾ ഉപയോഗിക്കുന്നു. ബ്രൗസ് മോഡ് ഓണായിരിക്കുമ്പോൾ, തലക്കെട്ടിന്റെ ലെവലുകളിലേക്ക് പോകാൻ 1 മുതൽ 6 വരെ അമർത്തുക. പിന്നോട്ട് നീക്കാൻ, Shift അമർത്തിപ്പിടിച്ച് ഈ കീകൾ അമർത്തുക.\n\nപരിശീലന ഏരിയയിലേക്ക് പോകാൻ ആക്ഷൻ + വലത്തേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">പട്ടികകൾ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">ബ്രൗസ് മോഡ് ഉപയോഗിച്ച് പട്ടിക എളുപ്പത്തിൽ നാവിഗേറ്റ് ചെയ്യാനും കഴിയും. ബ്രൗസ് മോഡ് ഓണായിരിക്കുമ്പോൾ, വരികൾക്കിടയിൽ മാറാൻ Alt + Ctrl + മുകളിലേക്കും താഴേക്കുമുള്ള അമ്പടയാളങ്ങൾ അമർത്തുക, കോളങ്ങൾക്കിടയിൽ മാറാൻ Alt + Ctrl + ഇടത്തേക്കും വലത്തേക്കുമുള്ള അമ്പടയാളങ്ങൾ അമർത്തുക.\n\nപരിശീലന ഏരിയയിലേക്ക് പോകാൻ ആക്ഷൻ + വലത്തേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">ടെക്സ്റ്റ് എഡിറ്റ് ചെയ്യൽ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">നിങ്ങളൊരു ടെക്സ്റ്റ് ഫീൽഡിലേക്ക് പോകുമ്പോൾ, ബ്രൗസ് മോഡ് താൽക്കാലികമായി ഓഫാക്കുന്നതിനാൽ നിങ്ങൾക്ക് ടൈപ്പ് ചെയ്യാൻ എല്ലാ കീകളും ഉപയോഗിക്കാം. അത് ഓഫാക്കുമ്പോൾ നിങ്ങൾ ഒരു അറിയിപ്പും ശബ്ദവും കേൾക്കും. ടെക്സ്റ്റ് ഫീൽഡിൽ നിന്ന് പുറത്തുകടന്നാൽ, ബ്രൗസ് മോഡ് വീണ്ടും ഓണാകും, അപ്പോൾ നിങ്ങൾ മറ്റൊരു അറിയിപ്പും ശബ്ദവും കേൾക്കും.\n\nപരിശീലന ഏരിയയിലേക്ക് പോകാൻ ആക്ഷൻ + വലത്തേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">ബ്രൗസ് മോഡിനെ കുറിച്ചുള്ള കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">ബ്രൗസ് മോഡിൽ നിങ്ങൾക്ക് മാറാനാകുന്ന ഇനങ്ങളുടെ സമ്പൂർണ്ണ ലിസ്റ്റ് പരിശോധിക്കാൻ, ആക്ഷൻ + Shift + / അമർത്തി കീബോർഡ് കുറുക്കുവഴികൾ മെനുവിൽ \"ബ്രൗസ് മോഡ്\" തിരയുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">അക്ഷരമോ വാക്കോ ഖണ്ഡികയോ അനുസരിച്ച് വായിക്കുക</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">ചിലപ്പോൾ, ഒരു സമയം ഒരു പ്രതീകമെന്ന രീതിയിലായിരിക്കാം നിങ്ങൾക്ക് ടെക്സ്റ്റ് വായിച്ച് കേൾക്കേണ്ടത്.\n\nഇത് ചെയ്യാൻ, നിങ്ങൾക്ക് വായനാ നിയന്ത്രണങ്ങളുടെ നാവിഗേഷൻ ഉപയോഗിക്കാം. \"പ്രതീകങ്ങൾ\" കേൾക്കുന്നത് വരെ, ആക്ഷൻ + Shift + വലത്തേക്കോ ഇടത്തേക്കോ ഉള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക. ഇനി, അക്ഷരമനുസരിച്ച് നാവിഗേഷൻ ഫോക്കസ് പിന്നോട്ട് നീക്കാൻ ആക്ഷൻ + മുകളിലേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക. അക്ഷരമനുസരിച്ച് നാവിഗേഷൻ ഫോക്കസ് മുന്നോട്ട് നീക്കാൻ ആക്ഷൻ + താഴേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക.\n\nഇത് ഇപ്പോൾ തന്നെ പരീക്ഷിച്ചുനോക്കൂ. ആക്ഷൻ + Shift + വലത്തേക്കോ ഇടത്തേക്കോ ഉള്ള അമ്പടയാളം ഉപയോഗിച്ച് വാക്കുകൾ, വരികൾ അല്ലെങ്കിൽ ഖണ്ഡികകൾ അനുസരിച്ച് വായിക്കാനും നിങ്ങൾക്ക് തിരഞ്ഞെടുക്കാം.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">നിയന്ത്രണങ്ങൾ തമ്മിൽ മാറൽ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">ബട്ടണുകൾ, ചെക്ക് ബോക്സുകൾ, ടെക്സ്റ്റ് ബോക്സുകൾ എന്നിവ പോലെ, നിങ്ങൾക്ക് ഇടപഴകാനാകുന്ന ഇനങ്ങളാണ് നിയന്ത്രണങ്ങൾ.\n\nചില പേജുകളിൽ, \'അടുത്തത്\' ബട്ടൺ പോലുള്ള ആക്ഷൻ വേഗത്തിൽ കണ്ടെത്താൻ നിങ്ങൾക്ക് നിയന്ത്രണങ്ങൾ തമ്മിൽ മാറേണ്ടി വന്നേക്കാം.\n\nഇത് ചെയ്യാൻ, \"നിയന്ത്രണങ്ങൾ\" എന്ന് കേൾക്കുന്നത് വരെ ആക്ഷൻ + Shift + വലത്തേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക. ഇനി, മുമ്പത്തെ ബട്ടണിലേക്ക് പോകാൻ ആക്ഷൻ + മുകളിലേക്കുള്ള അമ്പടയാളവും അടുത്ത ബട്ടണിലേക്ക് പോകാൻ ആക്ഷൻ + താഴേക്കുള്ള അമ്പടയാളവും അമർത്തുക.\n\nഇപ്പോൾ തന്നെ ഇത് പരീക്ഷിച്ചുനോക്കി \'അടുത്തത്\' ബട്ടൺ കണ്ടെത്തൂ.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">ലിങ്കുകൾ തമ്മിൽ മാറൽ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">നിങ്ങൾക്കൊരു പേജിലെ ലിങ്കുകൾ തമ്മിൽ മാറാനും കഴിയും.\n\nഇത് ചെയ്യാൻ, \"ലിങ്കുകൾ\" എന്ന് കേൾക്കുന്നത് വരെ ആക്ഷൻ + Shift + വലത്തേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക. ഇനി, \"ലിങ്ക് 5\" എന്ന് പേരുള്ള ലിങ്ക് കണ്ടെത്താൻ ആക്ഷൻ + താഴേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക. ട്യൂട്ടോറിയലിൽ പങ്കെടുക്കുന്ന സമയത്ത്, ഈ ലിങ്കിൽ ഡബിൾ ടാപ്പ് ചെയ്താൽ ഒന്നും സംഭവിക്കില്ല.\n\n\'അടുത്തത്\' ബട്ടൺ കണ്ടെത്തി അടുത്ത പേജിലേക്ക് പോകാൻ, ആക്ഷൻ + വലത്തേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">തലക്കെട്ടുകൾ തമ്മിൽ മാറൽ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">നിങ്ങൾക്ക് പേജിലെ തലക്കെട്ടുകൾ തമ്മിൽ മാറാനും കഴിയും.\n\nഇത് ഇപ്പോൾ തന്നെ പരീക്ഷിച്ചുനോക്കാൻ, \"തലക്കെട്ടുകൾ\" എന്ന് കേൾക്കുന്നത് വരെ ആക്ഷൻ + Shift + വലത്തേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക. ഇനി, \"നാവിഗേഷൻ\" തലക്കെട്ട് കണ്ടെത്താൻ ആക്ഷൻ + താഴേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">\'അടുത്തത്\' ബട്ടൺ കണ്ടെത്താൻ, ആക്ഷൻ + വലത്തേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">കണ്ടെയ്‌നറുകൾ തമ്മിൽ മാറൽ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">ലിസ്റ്റോ ഗ്രിഡോ പോലുള്ള കണ്ടെയ്‌നറിൽ നിന്ന് പുറത്തുകടക്കാൻ, ആക്ഷൻ + Alt + Ctrl + വലത്തേക്കോ ഇടത്തേക്കോ ഉള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക. നിങ്ങൾക്ക് ഇനങ്ങളുടെ നീണ്ട ലിസ്റ്റിൽ നിന്ന് പുറത്തുകടക്കണമെന്നുള്ളപ്പോൾ ഇത് ഉപയോഗിക്കാവുന്നതാണ്.\n\nഇത് ഇപ്പോൾ തന്നെ പരീക്ഷിച്ചുനോക്കാൻ, ലിസ്റ്റിലേക്ക് പോകുന്നതിന് ആക്ഷൻ + വലത്തേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക. ഇനി, അടുത്ത കണ്ടെയ്‌നറിലേക്ക് പോകാൻ ആക്ഷൻ + Alt + Ctrl + വലത്തേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">അടുത്ത കണ്ടെയ്‌നറിലേക്ക് പോകാൻ, ആക്ഷൻ + Alt + Ctrl + വലത്തേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">ഈ കണ്ടെയ്‌നറിൽ നിന്ന് പുറത്തുകടക്കാൻ, ആക്ഷൻ + Alt + Ctrl + വലത്തേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">നിങ്ങൾ കണ്ടെയ്‌നറിൽ നിന്ന് പുറത്തുകടന്നു. നിങ്ങളുടെ വായനാ നിയന്ത്രണങ്ങളിലേക്ക് കണ്ടെയ്‌നറുകൾ ചേർത്ത ശേഷം കണ്ടെയ്‌നറുകൾ തിരഞ്ഞെടുക്കാൻ ആക്ഷൻ + Shift + വലത്തേക്കോ ഇടത്തേക്കോ ഉള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക, കണ്ടെയ്‌നറുകൾ തമ്മിൽ മാറാൻ ആക്ഷൻ + താഴേക്കോ മുകളിലേക്കോ ഉള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക. വായനാ നിയന്ത്രണങ്ങൾ അപ്ഡേറ്റ് ചെയ്യാൻ, TalkBack &gt; ക്രമീകരണം &gt; മെനുകൾ ഇഷ്ടാനുസൃതമാക്കുക &gt; വായനാ നിയന്ത്രണങ്ങൾ ഇഷ്ടാനുസൃതമാക്കുക എന്നിങ്ങനെ പോകുക.\n\n\'അടുത്തത്\' ബട്ടൺ കണ്ടെത്താൻ, ആക്ഷൻ + വലത്തേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">വായനാ നിയന്ത്രണങ്ങൾ ഇഷ്‌ടാനുസൃതമാക്കുക</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">നിങ്ങൾക്ക് വായനാ നിയന്ത്രണങ്ങൾ ഉപയോഗിച്ച് വായനാ ക്രമീകരണം അഡ്‌ജസ്റ്റ് ചെയ്യാം, കൂടാതെ, TalkBack &gt; ക്രമീകരണം &gt; മെനുകൾ ഇഷ്ടാനുസൃതമാക്കുക &gt; വായനാ നിയന്ത്രണങ്ങൾ ഇഷ്ടാനുസൃതമാക്കുക എന്നിങ്ങനെ സന്ദർശിച്ച ശേഷം വായനാ നിയന്ത്രണങ്ങൾ ഉപയോഗിച്ച് ചെയ്യാനാകുന്ന കാര്യങ്ങൾ ഇഷ്ടാനുസൃതമാക്കുകയും ചെയ്യാം.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">ചിത്രത്തിന്റെ വിവരണങ്ങൾ നേടാൻ ശ്രമിക്കൽ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">നിങ്ങളൊരു ചിത്രത്തിൽ ഫോക്കസ് ചെയ്യുമ്പോൾ, ആക്ഷൻ + R, തുടർന്ന് I എന്നിങ്ങനെ അമർത്തുക. ചുവടെ ഒരു ഫോട്ടോ ഉണ്ട്. ഇതിന് ഒരു വിവരണം നേടാൻ ശ്രമിക്കുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">TalkBack ക്രമീകരണം &gt; ചിത്രത്തിന്റെയും ഐക്കണിന്റെയും വിവരണങ്ങൾ എന്നിങ്ങനെ പോയി നിങ്ങൾക്ക് എപ്പോൾ വേണമെങ്കിലും ചിത്രത്തിന്റെ വിവരണങ്ങൾ സംബന്ധിച്ച ക്രമീകരണം മാറ്റാം.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">TalkBack ക്രമീകരണം സന്ദർശിച്ച് ചിത്രത്തിന്റെയും ഐക്കണിന്റെയും വിവരണങ്ങൾ തിരഞ്ഞെടുത്ത് നിങ്ങൾക്ക് എപ്പോൾ വേണമെങ്കിലും ചിത്രത്തിന്റെ വിവരണങ്ങൾ സംബന്ധിച്ച ക്രമീകരണം മാറ്റാം.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">സാമ്പിൾ ചിത്രം. വിവരണം കേൾക്കാൻ, ആക്ഷൻ + R, തുടർന്ന് I അമർത്തുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">ശബ്‌ദ കമാൻഡുകൾ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">TalkBack വേഗത്തിൽ നിയന്ത്രിക്കാൻ നിങ്ങളുടെ ശബ്ദം ഉപയോഗിക്കാം.\n\nഉദാഹരണത്തിന്, നാവിഗേഷൻ മാറ്റാൻ ഒരു കമാൻഡ് പറയുക, അടുത്ത തലക്കെട്ടിലേക്ക് പോകുക, ടെക്സ്റ്റ് പകർത്തുക എന്നിവയും മറ്റും.\n\nഇത് ഇപ്പോൾ പരീക്ഷിക്കാൻ, Action + \\ അമർത്തുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">സ്ക്രീനിലെ വിവരങ്ങൾ ഉപയോഗിച്ചുള്ള തിരയൽ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">സ്‌ക്രീനിലെ നിർദ്ദിഷ്ട ഉള്ളടക്കം തിരയാൻ സ്‌ക്രീൻ തിരയൽ ഫീച്ചർ നിങ്ങളെ അനുവദിക്കുന്നു.\n\nഇത് പരീക്ഷിക്കാൻ, ആക്ഷൻ + CTRL + / അമർത്തുക. സ്ക്രീനിലെ ടെക്സ്റ്റ് ഉള്ള ഇനങ്ങൾ കണ്ടെത്താൻ \"അടുത്തത്\" പോലുള്ള ഒരു കീവേഡ് ടൈപ്പ് ചെയ്യുക.\n\nഅടുത്ത ബട്ടൺ കണ്ടെത്തുന്നതിന് ഇപ്പോൾ \"അടുത്തത്\" എന്ന് തിരയാൻ ശ്രമിക്കുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">സ്ക്രീനിലെ വിവരങ്ങളിലൂടെ നാവിഗേറ്റ് ചെയ്യുക</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">ഒരു ഫലം തിരഞ്ഞെടുത്തതിന് ശേഷം സ്ക്രീനിലെ വിവരങ്ങളിൽ നിന്ന് വ്യത്യസ്ത തിരയൽ ഫലങ്ങൾക്കിടയിൽ നിങ്ങൾക്ക് അതിവേഗം നീങ്ങാനാകും.\n\nഇത് ചെയ്യുന്നതിന്, നിങ്ങൾക്ക് വായനാ നിയന്ത്രണ നാവിഗേഷൻ ഉപയോഗിക്കാം. \"സ്ക്രീൻ തിരയൽ\" എന്ന് കേൾക്കുന്നത് വരെ, പ്രവർത്തനം + Shift + വലത്തേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അല്ലെങ്കിൽ ഇടത്തേക്കുള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക. അടുത്തതായി, സ്ക്രീനിലെ വിവരങ്ങളിലെ ഫലങ്ങൾ അനുസരിച്ച് നാവിഗേറ്റ് ചെയ്യാൻ, പ്രവർത്തനം + താഴേക്കോ മുകളിലേക്കോ ഉള്ള അമ്പടയാളം അമർത്തുക.\n\nനമുക്ക് ഇപ്പോൾ ഇത് പരീക്ഷിക്കാം. ചുവടെ 3 ബട്ടണുകളുടെ ഒരു ലിസ്റ്റ് ഉണ്ട്, അവയിലെല്ലാം \"പ്രവർത്തനം\" എന്ന ടെക്സ്റ്റ് അടങ്ങിയിരിക്കുന്നു. സ്ക്രീനിലെ വിവരങ്ങൾ ഉപയോഗിച്ച് \"പ്രവർത്തനം\" എന്നതിനായി തിരയുക, തുടർന്ന് അവയ്ക്കിടയിൽ നീങ്ങാൻ സ്ക്രീനിലെ വിവരങ്ങളിലൂടെ നാവിഗേറ്റ് ചെയ്യുക.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">കീബോർഡ് കുറുക്കുവഴികൾ പരിശീലിക്കുക</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">ഒരു ഫിസിക്കൽ കീ അല്ലെങ്കിൽ കീ കോംബിനേഷൻ എന്താണ് ചെയ്യുന്നത് ഏന്ന് കേൾക്കാൻ അത് അമർത്തുക. പുറത്തുകടക്കാൻ Ctrl + W അല്ലെങ്കിൽ Escape അമർത്തുക.</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;കാലിഫോർണിയൻ റെഡ്‌വുഡുകളുടെ പ്രൗഢി അടുത്തറിയൂ&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;കാലിഫോർണിയയിലെ റെഡ്‌വുഡുകൾ, പ്രധാനമായും കോസ്റ്റ് റെഡ്‌വുഡ് (Sequoia sempervrens), ലോകത്തിലെ ഏറ്റവും ഉയരം കൂടിയ മരങ്ങളാണ്. ചിലതിന് 380 അടിയിൽ (115 മീറ്റർ) കൂടുതൽ ഉയരമുണ്ട്, അവയ്ക്ക് ആയിരക്കണക്കിന് വർഷം ജീവിക്കാനാകും. മഴയും മൂടൽമഞ്ഞും പ്രയോജനപ്പെടുത്തി വടക്കൻ കാലിഫോർണിയയിലെ ഈർപ്പമുള്ള തീരദേശ കാലാവസ്ഥയിലാണ് അവ വളരുന്നത്.&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;അവ എവിടെ കാണാം&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;പസഫിക് തീരത്തോട് ചേർന്നുള്ള ഇടുങ്ങിയ പ്രദേശത്ത് നിങ്ങൾക്ക് ഈ ഭീമൻ മരങ്ങളെ കാണാം. പ്രധാന പാർക്കുകൾ ഇവയാണ്:&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;റെഡ്‌വുഡ് നാഷണൽ ആൻഡ് സ്‌റ്റേറ്റ് പാർക്ക്‌സ്&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;ഹുംബോൾട്ട് റെഡ്‌വുഡ്‌സ് സ്‌റ്റേറ്റ് പാർക്ക്&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;ബിഗ് ബേസിൻ റെഡ്‌വുഡ്‌സ് സ്‌റ്റേറ്റ് പാർക്ക്&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;നിങ്ങളുടെ സന്ദർശനം ഇവിടെ പ്ലാൻ ചെയ്യൂ: &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;കാലിഫോർണിയ സ്റ്റേറ്റ് പാർക്ക്‌സ് - റെഡ്‌വുഡുകൾ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;സംരക്ഷണത്തിന് പിന്തുണ നൽകൂ&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;ഈ പുരാതന വനങ്ങൾ സംരക്ഷിക്കേണ്ടത് അത്യന്താപേക്ഷിതമാണ്. പാർക്ക് മാർഗ്ഗനിർദ്ദേശങ്ങൾ പാലിച്ച് സംരക്ഷണ ശ്രമങ്ങളെ പിന്തുണയ്ക്കുന്നതിലൂടെ നിങ്ങൾക്ക് സഹായിക്കാനാകും.&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;നിങ്ങളുടെ അനുഭവം പങ്കിടുക&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;നിങ്ങൾ റെഡ്‌വുഡ് വനങ്ങൾ സന്ദർശിച്ചിട്ടുണ്ടോ?&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;ഉവ്വ്&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;ഇല്ല&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;നിങ്ങളുടെ അനുഭവത്തെക്കുറിച്ച് ഞങ്ങളോട് പറയുക&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;സമർപ്പിക്കുക&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;റെഡ്‌വുഡുകളെ കുറിച്ച് മറ്റെന്താണ് നിങ്ങൾക്ക് അറിയേണ്ടത്?&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;സമർപ്പിക്കുക&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">&lt;h1&gt;റെഡ്‌വുഡ് മരങ്ങൾ: നമ്മുടെ പരിസ്ഥിതിയെ ആരോഗ്യകരമായി നിലനിർത്തുന്നു&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;നമ്മുടെ പരിസ്ഥിതിയെ ആരോഗ്യകരമായി നിലനിർത്തുന്നതിൽ വലിയ പങ്കുവഹിക്കുന്ന റെഡ്‌വുഡുകൾ നമ്മുടെ ഗ്രഹത്തിന് പ്രധാനപ്പെട്ടതാണ്.&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;ഭീമൻ എയർ ക്ലീനറുകൾ&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;വായുവിൽ നിന്ന് കാർബൺ ഡയോക്‌സൈഡ് ആഗിരണം ചെയ്യുന്നതിൽ ഈ മരങ്ങൾ അത്ഭുതകരമായി പ്രവർത്തിക്കുന്നു. വളരെയധികം കാർബൺ ഡയോക്‌സൈഡ് വലിച്ചെടുക്കുന്നതിലൂടെ, നമ്മുടെ വായു ശുദ്ധമായി നിലനിർത്താൻ റെഡ്‌വുഡുകൾ സഹായിക്കുന്നു.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;ജീവികളുടെ പാർപ്പിടം&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;റെഡ്‌വുഡുകൾ, അവയുടെ ചില്ലകളിൽ വസിക്കുന്ന പക്ഷികൾ മുതൽ മണ്ണിൽ വളരുന്ന ചെറിയ ജീവികൾ വരെ നിരവധി ജീവവർഗ്ഗങ്ങൾക്ക് പാർപ്പിടവും അഭയവും നൽകുന്നു.&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;ജലത്തിന്റെ മാന്ത്രികർ&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;കാടിന്റെ അടിത്തട്ടിലേക്ക് ഒലിച്ചിറങ്ങുന്ന മൂടൽമഞ്ഞിനെ പിടിച്ചെടുക്കുന്നതിൽ അവയ്‌ക്ക് മികവുണ്ട്. ഇത് ഭൂമിയെ ഈർപ്പമുള്ളതാക്കി നിലനിർത്തുകയും മറ്റ് സസ്യങ്ങൾക്കും മൃഗങ്ങൾക്കും ജലം നൽകുകയും ചെയ്യുന്നു, പ്രത്യേകിച്ചും വരണ്ട കാലാവസ്ഥയിൽ.&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;മണ്ണ് സംരക്ഷകർ&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;അവയുടെ ശക്തമായ വേരുകൾ മണ്ണിനെ സ്ഥാനത്ത് ഉറപ്പിച്ചു നിർത്തുന്നു, കനത്ത മഴയിൽ മണ്ണ് ഒഴുകിപ്പോകാതെ പിടിച്ചുനിർത്തുകയും മണ്ണൊലിപ്പ് തടയുകയും ചെയ്യുന്നു.&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;വനത്തിലെ നിർമ്മാതാക്കൾ&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;പഴയ റെഡ്‌വുഡുകൾ വീഴുമ്പോൾ, അവയുടെ തടി പുതിയ സസ്യങ്ങൾക്കും ജീവികൾക്കും ഭക്ഷണവും അഭയസ്ഥാനവുമായി മാറുന്നു, പുതിയ വളർച്ചയ്ക്ക് ഫലഭൂയിഷ്‌ടമായ മണ്ണും സൃഷ്ടിക്കുന്നു.&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;തനത് ആവാസവ്യവസ്ഥകൾ&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;റെഡ്‌വുഡുകൾ വളരെ വലുതും ദീർഘകാലം നിലനിൽക്കുന്നതുമായതിനാൽ, മറ്റെവിടെയും കാണാത്ത, ജീവൻ നിലനിർത്താൻ സഹായകമായ പ്രത്യേക വന പരിസ്ഥിതി അവ സൃഷ്ടിക്കുന്നു.&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">&lt;h2&gt;റെഡ്‌വുഡ് വനങ്ങളിലെ മൃഗങ്ങൾ&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"റെഡ്‌വുഡ് വനങ്ങളിലെ മൃഗങ്ങൾ\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;മൃഗം&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;വിവരണം&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;അവ എവിടെയാണ് ജീവിക്കുന്നത്&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;രസകരമായ വസ്തുത&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;ബനാന സ്ലഗ്&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;വലുതും മഞ്ഞ നിറത്തിലുള്ളതും വഴുവഴുപ്പുള്ളതുമായ സ്ലഗ്&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;വനത്തിന്റെ നിലത്ത്&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ലോകത്തിലെ രണ്ടാമത്തെ വലിയ സ്ലഗ്&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;പസഫിക് ജയന്റ് സലാമണ്ടർ&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;വലുതും ഇരുണ്ട നിറമുള്ളതുമായ സലാമണ്ടർ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;അരുവികൾക്കും ഈർപ്പമുള്ള പ്രദേശങ്ങൾക്കും സമീപം&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ഒരു അടി വരെ നീളം വയ്ക്കും&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;റൂസ്‌വെൽറ്റ് എൽക്ക്&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;മനോഹരമായ കൊമ്പുകളുള്ള വലിയ മാൻ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;വനത്തിനുള്ളിലെ പുൽമേടുകളിൽ മേയുന്നു&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ആൺ മാനുകൾക്ക് 1,000 പൗണ്ടിൽ കൂടുതൽ ഭാരമുണ്ടാകും&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;നോർത്തേൺ സ്പോട്ടഡ് ഔൾ&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;ഇടത്തരം വലുപ്പമുള്ള മൂങ്ങ, രാത്രിയിൽ ഇര തേടുന്നു&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;നിബിഡവും അനേകവർഷം പഴക്കമുള്ളതുമായ റെഡ്‌വുഡ് വനങ്ങളിൽ കണ്ടുവരുന്നു&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ഒരു \"സൂചക ഇനം\" – അതിന്റെ ആരോഗ്യം വനത്തിന്റെ ആരോഗ്യത്തെ കാണിക്കുന്നു&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;കറുത്ത കരടി&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;വലിയ സസ്തനി, സാധാരണയായി കറുപ്പോ തവിട്ടോ നിറം&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;വനത്തിലുടനീളം ഭക്ഷണം തേടുന്നു&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;മികച്ച മരം കയറ്റക്കാർ, മിക്കപ്പോഴും മരങ്ങളിൽ കാണാം&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">&lt;h1&gt;റെഡ്‌വുഡുകളെയും പ്രകൃതിയെയും കുറിച്ചുള്ള നിങ്ങളുടെ ചിന്തകൾ&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;റെഡ്‌വുഡുകളെ കുറിച്ച് മറ്റെന്താണ് നിങ്ങൾക്ക് അറിയേണ്ടത്?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;പ്രകൃതിയിൽ നിങ്ങൾക്ക് സന്ദർശിക്കാൻ ഏറ്റവും ഇഷ്ടമുള്ള സ്ഥലം ഏതാണ്?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;പ്രകൃതിയിൽ നിങ്ങൾക്ക് കൂടുതൽ അറിയാൻ താൽപ്പര്യമുള്ള ഒരു ആശയം ഏതാണ്?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
