<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">Это руководство по использованию улучшенной раскладки, на которой есть множество дополнительных команд. Чтобы выбрать раскладку, откройте \"Настройки TalkBack &gt; Расширенные настройки &gt; Быстрые клавиши\".\n\nДля выбора темы нажмите Действие + Стрелка вправо. Прежде чем начать, лучше включить TalkBack.</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">Основы навигации</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">Перемещайтесь между элементами, читайте текст по строкам, используйте разные меню и не только</string>
  <string name="browse_mode_link_text">Режим обзора</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">Перемещайтесь между элементами веб-контента быстрее с помощью команд перехода</string>
  <string name="reading_controls_link_text">Управление чтением</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">Используйте элементы управления чтением, чтобы переключаться между объектами, настраивать параметры речи и выполнять другие действия</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">Описания изображений</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">Прослушивайте описания изображений, когда это возможно</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">Обучение сочетаниям клавиш</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">Нажимайте на клавиши и используйте их сочетания, чтобы узнать их функции</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">TalkBack озвучивает элементы интерфейса и ваши действия – так устройством можно пользоваться, не глядя на экран. Эта функция полезна для людей с нарушениями зрения. Когда она включена, выделенные элементы на экране озвучиваются.\n\nСначала ознакомьтесь с клавиатурой. Найдите клавишу действия. Она расположена над клавишей Shift слева. Теперь найдите клавиши со стрелками в правом нижнем углу клавиатуры. Чтобы перейти к следующему элементу, нажмите Действие + Стрелка вправо.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">Это следующий элемент. Чтобы перейти к предыдущему, нажмите Действие + Стрелка влево.\n\nЧтобы активировать интерактивный элемент, например кнопку, нажмите Действие + Пробел. Найдите следующую кнопку и продолжите обучение.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">Чтение по символам, словам или абзацам</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">Вы можете прослушать текст по символам.\n\nДля этого используйте меню управления чтением. Нажимайте Действие + Shift + Стрелка вправо или влево, пока не услышите слово \"символы\".\n\nЗатем нажмите Действие + Стрелка вверх, чтобы переместить навигационный фокус на предыдущий символ. Для перехода к следующему символу нажмите Действие + Стрелка вниз.\n\nПотренируйтесь прямо сейчас. Нажимая Действие + Shift + Стрелка вправо или влево, вы также можете выбрать озвучивание текста по словам, строкам или абзацам.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">Навигация в системе</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">Если вы нажмете эти сочетания клавиш сейчас, руководство закроется. Рекомендуем сначала пройти обучение до конца.\n\nЧтобы переключаться между открытыми окнами приложений и элементами системы, например уведомлениями и панелью задач, нажимайте Действие + Alt + Ctrl + Стрелка вверх или вниз.\n\nЧтобы открыть список приложений, нажмите Действие.\n\nЧтобы перейти на главный экран и свернуть все открытые окна, нажмите Действие + H или Home в верхнем ряду.\n\nЧтобы открыть список недавно использованных приложений, нажмите Действие + Tab или Обзор в верхнем ряду.\n\nЧтобы быстро переключаться между окнами, нажимайте Tab, удерживая Alt.\n\nЧтобы вернуться назад, нажмите Действие + Esc или Назад в верхнем ряду.\n\nЧтобы открыть уведомления, нажмите Действие + N.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">Синтез речи</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">Громкость подсказок TalkBack настраивается независимо от громкости мультимедиа.\n\nЧтобы сделать звук TalkBack громче или тише, нажмите Действие + Увеличение или уменьшение громкости.\n\nЧтобы увеличить или уменьшить скорость речи, нажмите Действие + Ctrl + Увеличение или уменьшение громкости.\n\nЧтобы остановить озвучивание, нажмите Ctrl.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">Меню TalkBack и другие сочетания клавиш</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">В меню TalkBack собраны настройки и элементы управления, которые вам могут быть часто нужны.\n\nЧтобы открыть меню TalkBack, нажмите Действие + Ctrl + M. Настроить меню TalkBack и управления чтением можно в параметрах TalkBack.\n\nВ меню быстрых клавиш TalkBack перечислены все доступные сочетания клавиш.\n\nЧтобы открыть это меню, нажмите Действие + Shift + /.\n\nЧтобы узнать больше о клавиатуре и попрактиковаться в использовании быстрых клавиш, нажмите Действие + 0. Так вы откроете экран тренировки.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">На этом всё!</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">Теперь вы знаете, как использовать TalkBack.\n\nПри желании ознакомьтесь с другими темами. Вы также можете в любое время снова открыть это руководство в настройках TalkBack.\n\nЧтобы включить или отключить TalkBack, нажмите Действие + Alt + T.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">Быстрая навигация на веб-страницах в режиме обзора</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">В браузере и веб-приложениях можно включить режим обзора, чтобы переключаться между различными типами детализации чтения и интерактивными элементами одним нажатием клавиши. В этом режиме навигация по странице похожа на работу в текстовом поле. Например, для перемещения по символам используются стрелки влево и вправо, а для перемещения по строкам – стрелки вверх и вниз.\n\nЧтобы включить или отключить режим обзора, дважды нажмите Действие.\n\nВ режиме обзора можно перейти к следующему ориентиру, нажав D; к следующему элементу управления или полю формы, нажав F; к следующей кнопке, нажав B; к следующей ссылке, нажав K, и к следующему заголовку, нажав H. Для перемещения назад нажимайте эти клавиши, удерживая Shift.\n\nЧтобы перемещаться по строкам, используйте стрелки вверх и вниз, по буквам – стрелки влево и вправо, по словам – Ctrl + Стрелки влево и вправо.\n\nЧтобы перейти в область для тренировки, нажмите Действие + Стрелка вправо. В этой области ссылки, поля формы и кнопки будут неактивны.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">Уровни заголовков</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">Чтобы структурировать контент, на сайтах и в веб-приложениях часто используют заголовки разных уровней. Когда включен режим обзора, для переключения между уровнями можно нажимать клавиши 1–6. Для перемещения назад нажимайте эти клавиши, удерживая Shift.\n\nЧтобы перейти в область для тренировки, нажмите Действие + Стрелка вправо.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">Таблицы</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">В режиме обзора проще работать с таблицами. Чтобы перемещаться между строками, нажимайте Alt + Ctrl + Стрелка вверх или вниз, а между столбцами – Alt + Ctrl + Стрелка влево или вправо.\n\nЧтобы перейти в область для тренировки, нажмите Действие + Стрелка вправо.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">Редактирование текста</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">Когда вы переходите в текстовое поле, режим обзора временно отключается, чтобы вы могли использовать все клавиши для ввода текста. Когда режим будет отключен, вы услышите оповещение об этом и звуковой сигнал. После того как вы покинете текстовое поле, режим обзора снова включится. Вы услышите оповещение об этом и звуковой сигнал.\n\nЧтобы перейти в область для тренировки, нажмите Действие + Стрелка вправо.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">Другие возможности режима обзора</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">Чтобы посмотреть полный список элементов, между которыми можно переключаться в режиме обзора, нажмите Действие + Shift + / и в меню быстрых клавиш выполните поиск по запросу \"режим обзора\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">Чтение по символам, словам или абзацам</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">Вы можете прослушать текст по символам.\n\nДля этого используйте меню управления чтением. Нажимайте Действие + Shift + Стрелка вправо или влево, пока не услышите слово \"символы\". Затем нажмите Действие + Стрелка вверх, чтобы переместить навигационный фокус на предыдущий символ. Для перехода к следующему символу нажмите Действие + Стрелка вниз.\n\nПотренируйтесь прямо сейчас. Нажимая Действие + Shift + Стрелка вправо или влево, вы также можете выбрать озвучивание текста по словам, строкам или абзацам.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">Перемещение между элементами страниц</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">Элементы страниц – это интерактивные объекты, такие как кнопки, флажки и текстовые поля.\n\nНа некоторых страницах может быть необходимо быстро переключаться между этими элементами, чтобы не тратить время на поиск, например, следующей кнопки.\n\nНажимайте Действие + Shift + Стрелка вправо, пока не услышите фразу \"интерактивные элементы\". Чтобы перейти к предыдущей кнопке, нажмите Действие + Стрелка вверх, а к следующей – Действие + Стрелка вниз.\n\nПопробуйте найти следующую кнопку.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">Перемещение между ссылками</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">Вы также можете перемещаться между ссылками на странице.\n\nНажимайте Действие + Shift + Стрелка вправо, пока не услышите слово \"ссылки\". Затем нажмите Действие + Стрелка вниз, чтобы найти ссылку с текстом \"Ссылка 5\". Во время обучения двойное нажатие на нее ни к чему не приведет.\n\nЧтобы найти следующую кнопку и перейти на другую страницу, нажмите Действие + Стрелка вправо.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">Перемещение между заголовками</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">Вы также можете перемещаться между заголовками на странице.\n\nНажимайте Действие + Shift + Стрелка вправо, пока не услышите слово \"заголовки\". Затем нажмите Действие + Стрелка вниз, чтобы найти заголовок \"Навигация\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">Чтобы перейти к следующей кнопке, нажмите Действие + Стрелка вправо.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">Перемещение между контейнерами</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">Чтобы выйти из контейнера, например из списка или сетки, нажмите Действие + Alt + Ctrl + Стрелка вправо или влево. Это может быть удобно, если в списке много элементов.\n\nПопробуйте. Нажмите Действие + Стрелка вправо, чтобы войти в список. Затем нажмите Действие + Alt + Ctrl + Стрелка вправо, чтобы перейти к следующему контейнеру.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">Чтобы перейти к следующему контейнеру, нажмите Действие + Alt + Ctrl + Стрелка вправо.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">Чтобы выйти из контейнера, нажмите Действие + Alt + Ctrl + Стрелка вправо.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">Вы вышли из контейнера. Вы также можете добавить контейнеры в меню управления чтением. После этого нажимайте Действие + Shift + Стрелка вправо или влево, чтобы выбирать контейнеры, и Действие + Стрелка вверх или вниз, чтобы переключаться между ними. Чтобы настроить меню управления чтением, откройте TalkBack &gt; \"Настройки &gt; Настроить меню &gt; Управление чтением\".\n\nЧтобы найти следующую кнопку, нажмите Действие + Стрелка вправо.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">Управление чтением</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">Изменить параметры озвучивания также можно, настроив элементы управления чтением. Для этого откройте TalkBack &gt; \"Настройки &gt; Настроить меню &gt; Управление чтением\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">Прослушивание описаний изображений</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">Переведите навигационный фокус на изображение и нажмите Действие + R, а затем I. Ниже вы найдете одно фото. Прослушайте его описание.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">Изменить параметры для описаний изображений можно в любое время. Для этого выберите \"Настройки TalkBack &gt; Описания изображений и значков\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">Изменить параметры для описаний изображений можно в любое время. Для этого выберите \"Настройки TalkBack\", а затем \"Описания изображений и значков\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">Пример изображения. Чтобы прослушать его описание, нажмите Действие + R, а затем I.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">Голосовые команды</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">Чтобы экономить время, управляйте TalkBack голосом.\n\nНапример, с помощью голосовой команды вы можете изменить настройки навигации, перейти к следующему заголовку или скопировать текст.\n\nЧтобы попробовать, нажмите Действие + \\.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">Как использовать поиск по экрану</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">С помощью этой функции можно искать объекты на экране.\n\nЧтобы начать, нажмите Действие + Ctrl + /. Введите ключевое слово, чтобы найти на экране содержащие его объекты.\n\nПопробуйте выполнить поиск по слову \"далее\" и найти одноименную кнопку.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">Как переключаться между результатами поиска</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">Выбрав один из результатов поиска по экрану, вы можете быстро переключаться между ними.\n\nДля этого используйте элементы управления чтением. Нажимайте Действие + Shift + Стрелка вправо или влево, пока не услышите фразу \"Поиск по экрану\". Чтобы перемещаться между результатами поиска, нажмите Действие + Стрелка вверх или вниз.\n\nПопробуйте прямо сейчас. Ниже находятся три кнопки, содержащие слово \"действие\". Выполните поиск по этому слову и попробуйте перейти от одного результата к другому.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">Обучение сочетаниям клавиш</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">Нажмите клавишу или комбинацию клавиш на физической клавиатуре, чтобы услышать, что они делают. Чтобы выйти, нажмите Ctrl + W или Esc.</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;Откройте для себя величие калифорнийских секвой&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;Калифорнийские секвойи, они же красные секвойи (Sequoia sempervirens), – самые высокие деревья в мире. Некоторые из них достигают 115 метров в высоту и живут тысячи лет. Эти деревья хорошо растут во влажном прибрежном климате Северной Калифорнии, где часто идут дожди и бывают туманы.&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;Где их можно увидеть&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;Эти гиганты растут в узкой полосе вдоль побережья Тихого океана. Они встречаются в следующих парках:&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Национальные и государственные парки Редвуд.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Парк Гумбольдт-Редвудс.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Парк Биг-Бейсин-Редвудс.&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;Подробнее: &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;Парки штата Калифорния c секвойями&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;Поддержите сохранение природы&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;Защита этих древних лесов имеет огромное значение. Чтобы внести свой вклад, следуйте правилам посещения парков и поддерживайте инициативы по охране природы.&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;Поделитесь впечатлениями&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;Вы были в парке с секвойями?&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;Да&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;Нет&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;Расскажите о своих впечатлениях&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;Отправить&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;Что ещё вы хотели бы узнать о секвойях?&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;Отправить&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">&lt;h1&gt;Как секвойи заботятся об окружающей среде&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;Эти деревья важны для сохранения нашей планеты.&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;Гигантские очистители воздуха&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;Секвойи отлично поглощают углекислый газ. Так они помогают поддерживать чистоту воздуха.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Дом для животных&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;В секвойях живет множество животных: от птиц в кронах деревьев до мелких существ, обитающих в почве.&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;Хранители воды&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;Секвойи отлично улавливают туман, который затем оседает на лесной подстилке. Они сохраняют влагу в почве и обеспечивают водой другие растения и животных, особенно в засушливые периоды.&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;Защитники почвы&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;Мощные корни удерживают почву, не позволяя ей размываться во время сильных дождей и предотвращая эрозию.&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;Дары секвой&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;Когда старые секвойи падают, их древесина обогащает почву, а также становится пищей и укрытием для новых растений и животных.&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;Уникальные экосистемы&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;Благодаря своему росту и продолжительности жизни секвойи создают особые условия, в которых обитают редкие виды.&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">&lt;h2&gt;Животные в лесах с секвойями&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"Животные в лесах с секвойями\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Животное&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Описание&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Места обитания&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Интересный факт&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Банановый слизень&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Большой желтый слизень&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;На лесной подстилке&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Второй по величине слизень в мире&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Тихоокеанская гигантская амбистома&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Большая амфибия темного цвета&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Рядом с ручьями и во влажных местах&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Может вырасти до 30 см в длину&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Вапити&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Крупный олень с впечатляющими рогами&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Пасется на полянах в лесу&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Самцы могут весить более 450 кг&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Пятнистая неясыть&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Сова среднего размера, охотится ночью&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;В густых зрелых лесах с секвойями&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Вид-индикатор, по которому можно судить о состоянии леса&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Черный медведь&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Крупное млекопитающее, обычно черного или коричневого цвета&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Ищет пищу по всему лесу&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Отлично лазает по деревьям&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">&lt;h1&gt;Поделитесь своими мыслями о секвойях и природе&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;Что ещё вы хотели бы узнать о секвойях?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;Какое ваше любимое место на природе?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;О каком природном явлении вы хотели бы узнать больше?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
