<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">এই টিউটোরিয়ালটি উন্নত কী-ম্যাপের জন্য, যার মধ্যে অনেক নতুন কমান্ড অন্তর্ভুক্ত। কী-ম্যাপ বেছে নিতে, \'টকব্যাক সেটিংস &gt; উন্নত সেটিংস &gt; কীবোর্ড শর্টকাট\' বিকল্পে যান।\n\nকোনও বিষয় বেছে নিতে, অ্যাকশন + ডানদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন। সবচেয়ে সেরা অভিজ্ঞতার জন্য, শুরু করার আগে টকব্যাক চালু করুন।</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">বেসিক ইন্টার‍্যাকশন</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">আইটেমগুলির মধ্যে সরান, লাইন ধরে পড়ুন, মেনু ব্যবহার করা সহ আরও অনেক কিছু করুন</string>
  <string name="browse_mode_link_text">ব্রাউজ মোড</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">জাম্প কমান্ডের সাহায্যে আরও দ্রুত ওয়েব কন্টেন্ট নেভিগেট করুন</string>
  <string name="reading_controls_link_text">রিডিং কন্ট্রোল</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">আইটেমগুলির মধ্যে পরিবর্তন, স্পিচ সেটিংস অ্যাডজাস্ট এবং আরও অনেক কিছু করতে, রিডিং কন্ট্রোল ব্যবহার করুন</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">ছবির বিবরণ</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">ছবির বিবরণ পাওয়ার চেষ্টা করুন</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">কীবোর্ড শর্টকাট অনুশীলন করুন</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">\'কী\' ও \'কী কম্বিনেশন\' প্রেস করুন এবং সেগুলি কীভাবে কাজ করে তা জানুন</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">টকব্যাক পড়ে শোনানোর সুবিধা দেয় যাতে স্ক্রিনের দিকে না তাকিয়েই আপনি ডিভাইস ব্যবহার করতে পারেন। যাদের স্ক্রিন দেখতে অসুবিধা হয় তাদের জন্য টকব্যাক সহায়ক হতে পারে। টকব্যাক চালু করা থাকলে, স্ক্রিনে ফোকাস করা আইটেম জোরে পড়া হয়।\n\nপ্রথমে আপনার কীবোর্ডের সাথে পরিচিত হওয়া যাক। বাঁদিকের Shift কীয়ের উপরে অ্যাকশন কী খুঁজুন। এখন কীবোর্ডের নিচে ডানদিকের কোণে তীরচিহ্ন কী খুঁজুন। পরবর্তী আইটেমে যেতে অ্যাকশন + ডানদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">এটি হল পরবর্তী আইটেম। আগের আইটেমে যেতে, অ্যাকশন + বাঁদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন।\n\nআপনি কোনও বোতামের মতো ইন্টার‌্যাক্টিভ আইটেমে গেলে, সেটি অ্যাক্টিভেট করতে অ্যাকশন + স্পেস প্রেস করুন। পরবর্তী বোতাম খুঁজুন এবং টিউটোরিয়ালটি চালিয়ে যান।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">প্রতিটি অক্ষর, শব্দ বা অনুচ্ছেদ ধরে পড়ুন</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">কখনও, আপনি লেখা টেক্সটে একবারে একটি অক্ষর হিসেবে জোরে শুনতে চাইবেন।\n\nএটি করতে, আপনি রিডিং কন্ট্রোল নেভিগেশন ব্যবহার করতে পারেন। \"অক্ষর\" না শোনা পর্যন্ত অ্যাকশন + Shift + ডানদিকের বা বাঁদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন।\n\nএরপরে, অক্ষর অনুযায়ী নেভিগেশন ফোকাস পিছনের দিকে সরানোর জন্য অ্যাকশন + ঊর্দ্ধমুখী তীরচিহ্ন প্রেস করুন। অক্ষর অনুযায়ী নেভিগেশন ফোকাস সামনের দিকে সরানোর জন্য অ্যাকশন + নিম্নমুখী তীরচিহ্ন প্রেস করুন।\n\nএখন এটি করে দেখুন। এছাড়াও, আপনি অ্যাকশন + Shift + ডান বা বাঁদিকের তীরচিহ্ন ব্যবহার করে শব্দ, লাইন বা অনুচ্ছেদ অনুযায়ী পড়ার বিকল্প বেছে নিতে পারবেন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">সিস্টেম নেভিগেশন</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">এখন এইসব কীবোর্ড শর্টকাট ব্যবহার করে দেখলে টিউটোরিয়াল বন্ধ হয়ে যাবে। আপনি টিউটোরিয়াল সম্পূর্ণ না করা পর্যন্ত অপেক্ষা করতে চাইতে পারেন।\n\nখোলা অ্যাপ উইন্ডো ও বিজ্ঞপ্তি ও টাস্কবারের মতো সিস্টেম এলিমেন্টের একটি থেকে অপরটিতে যেতে, অ্যাকশন + Alt + Ctrl + ঊর্দ্ধমুখী বা নিম্নমুখী তীরচিহ্ন প্রেস করুন।\n\nঅ্যাপের তালিকা খুলতে, অ্যাকশন প্রেস করুন।\n\nহোম স্ক্রিনে যেতে ও সব খোলা উইন্ডো মিনিমাইজ করতে, অ্যাকশন + H অথবা উপরের সারিতে হোম প্রেস করুন।\n\nআপনার সাম্প্রতিক অ্যাপে যেতে, অ্যাকশন + Tab অথবা উপরের সারিতে ওভারভিউ প্রেস করুন।\n\nএকটি উইন্ডো থেকে অপর উইন্ডোতে দ্রুত যেতে, Alt ধরে থেকে Tab প্রেস করুন।\n\nফিরে যেতে, অ্যাকশন + Esc অথবা উপরের সারিতে \'ফিরে যান\' প্রেস করুন।\n\nবিজ্ঞপ্তি খুলতে, অ্যাকশন + N প্রেস করুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">স্পিচ সেটিংস অ্যাডজাস্ট করুন</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">টকব্যাক স্পিচের ভলিউমকে অ্যাক্সেসিবিলিটি ভলিউম বলা হয়। মিডিয়া ভলিউম থেকে এটি আলাদাভাবে অ্যাডজাস্ট করা হয়েছে।\n\nঅ্যাক্সেসিবিলিটি ভলিউম অ্যাডজাস্ট করতে, অ্যাকশন + ভলিউম বাড়ানো বা কমানোর বোতাম প্রেস করুন।\n\nস্পিচ রেট অ্যাডজাস্ট করতে, বাড়ানোর জন্য অ্যাকশন + Ctrl + ভলিউম বাড়ানোর বোতাম এবং কমানোর জন্য অ্যাকশন + Ctrl + ভলিউম কমানোর বোতাম প্রেস করুন।\n\nযেকোনও সময় স্পিচ বন্ধ করতে, Ctrl প্রেস করুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">টকব্যাক মেনু ও আরও কীবোর্ড শর্টকাট</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">টকব্যাক মেনুতে সেটিংস এবং কন্ট্রোল থাকে যা আপনার প্রায়ই প্রয়োজনে লাগে।\n\nটকব্যাক মেনু খুলতে, অ্যাকশন + Ctrl + M প্রেস করুন। আপনি পরে টকব্যাক সেটিংস থেকে টকব্যাক মেনু ও রিডিং কন্ট্রোল কাস্টমাইজ করতে পারবেন।\n\nটকব্যাক কীবোর্ড শর্টকাট মেনুতে আপনি ব্যবহার করতে পারেন এমন সব কীবোর্ড শর্টকাট অন্তর্ভুক্ত থাকে।\n\nকীবোর্ড শর্টকাট মেনু খুলতে, অ্যাকশন + Shift + / প্রেস করুন।\n\nকীবোর্ড সম্পর্কে আরও জানতে ও কীবোর্ড শর্টকাট প্র্যাক্টিস করতে, প্র্যাক্টিস স্ক্রিন খুলতে অ্যাকশন + 0 প্রেস করুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">সব রেডি!</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">আপনি এখন টকব্যাক ব্যবহার করতে পারবেন।\n\nএখন অন্যান্য বিষয়ের ব্যাপারে জানতে থাকুন অথবা টকব্যাক সেটিংসে গিয়ে যখন খুশি এই তথ্য দেখুন।\n\nযেকোনও সময় টকব্যাক চালু বা বন্ধ করতে, অ্যাকশন + Alt + T প্রেস করুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">ব্রাউজ মোডের সাহায্যে আরও দ্রুত ওয়েব কন্টেন্ট নেভিগেট করুন</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">আপনি ব্রাউজার ও ওয়েব অ্যাপে থাকাকালীন, ব্রাউজ মোড চালু করতে পারবেন এবং একটি কী একবার প্রেস করার মাধ্যমে বিভিন্ন ধরনের রিডিং গ্র্যানুলারিটি ও কন্ট্রোলে একটি থেকে অপরটিতে যেতে পারবেন। এটি কোনও টেক্সট এডিটিং বক্সে নেভিগেট করার মতো করে কোনও পৃষ্ঠায় নেভিগেট করতে সাহায্য করে, যেমন অক্ষর অনুযায়ী সরার জন্য বাঁদিক ও ডানদিকের তীরচিহ্ন এবং লাইন অনুযায়ী সরার জন্য ঊর্দ্ধমুখী ও নিম্নমুখী তীরচিহ্ন।\n\nব্রাউজ মোড চালু বা বন্ধ করতে, অ্যাকশন \'কী\'-তে ডবল প্রেস করুন।\n\nব্রাউজ মোড চালু থাকলে, পরবর্তী ল্যান্ডমার্কে যেতে D, পরবর্তী কন্ট্রোল বা ফর্ম ফিল্ডে যেতে F, পরবর্তী বোতামে যেতে B, পরবর্তী লিঙ্কে যেতে K এবং পরবর্তী শিরোনামে যেতে H প্রেস করুন। পিছনের দিকে যেতে Shift ধরে রেখে এইসব \'কী\' প্রেস করুন।\n\nএছাড়াও, লাইন ধরে যেতে আপনি ঊর্দ্ধমুখী ও নিম্নমুখী তীরচিহ্ন, অক্ষর ধরে যেতে বাঁ ও ডানদিকের তীরচিহ্ন এবং শব্দ ধরে যেতে Ctrl + বাঁ ও ডানদিকের তীরচিহ্ন ব্যবহার করতে পারবেন।\n\nপ্র্যাকটিস এরিয়ায় যেতে অ্যাকশন + ডানদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন। প্র্যাকটিস এরিয়াতে লিঙ্ক, ফর্ম ফিল্ড ও বোতাম কোনও কাজ করবে না।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">শিরোনামের লেভেল</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">ওয়েবসাইট ও ওয়েব অ্যাপ প্রায়শই কন্টেন্ট স্ট্রাকচার করতে বিভিন্ন লেভেলের শিরোনাম ব্যবহার করে। ব্রাউজ মোড চালু থাকলে, শিরোনামের লেভেলে যেতে ১ থেকে ৬ পর্যন্ত বোতাম প্রেস করুন। পিছনের দিকে যেতে Shift ধরে রেখে এইসব \'কী\' প্রেস করুন।\n\nপ্র্যাক্টিস এরিয়াতে যেতে অ্যাকশন + ডানদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">সারণী</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">ব্রাউজ মোড টেবিল নেভিগেশনকেও আরও সহজ করে তোলে। ব্রাউজ মোড চালু থাকলে, একটি সারি থেকে অপর সারিতে যেতে Alt + Ctrl + ঊর্দ্ধমুখী ও নিম্নমুখী তীরচিহ্ন এবং একটি কলাম থেকে অপর কলামে যেতে Alt + Ctrl + বাঁদিকের ও ডানদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন।\n\nপ্র্যাকটিস এরিয়ায় যেতে অ্যাকশন + ডানদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">টেক্সট এডিট করা হচ্ছে</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">আপনি কোনও টেক্সট ফিল্ডে গেলে, ব্রাউজ মোড সাময়িকভাবে বন্ধ হয়ে যাবে যাতে আপনি টাইপ করার জন্য সব কী ব্যবহার করতে পারেন। এটি বন্ধ করা হলে আপনি একটি ঘোষণা ও সাউন্ড শুনতে পাবেন। টেক্সট ফিল্ড থেকে বেরিয়ে আসার পরে, ব্রাউজ মোড আবার চালু হয়ে যাবে এবং আপনি আরেকটি ঘোষণা ও সাউন্ড শুনতে পাবেন।\n\nপ্র্যাকটিস এরিয়াতে যেতে অ্যাকশন + ডানদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">ব্রাউজ মোড সম্পর্কে আরও তথ্য</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">ব্রাউজ মোডে আপনি একটি আইটেম থেকে অন্য যেসব আইটেমে যেতে পারবেন সেগুলির সম্পূর্ণ তালিকা চেক করতে, অ্যাকশন + Shift + / প্রেস করুন এবং কীবোর্ড শর্টকাট মেনুতে \"ব্রাউজ মোড\" সার্চ করুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">প্রতিটি অক্ষর, শব্দ বা অনুচ্ছেদ ধরে পড়ুন</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">কখনও, আপনি লেখা টেক্সটে একবারে একটি অক্ষর হিসেবে জোরে শুনতে চাইবেন।\n\nএটি করতে, আপনি রিডিং কন্ট্রোল নেভিগেশন ব্যবহার করতে পারেন। \"অক্ষর\" না শোনা পর্যন্ত অ্যাকশন + Shift + ডান বা বাঁদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন। এরপরে, অক্ষর অনুযায়ী নেভিগেশন ফোকাস পিছনের দিকে সরানোর জন্য অ্যাকশন + ঊর্দ্ধমুখী তীরচিহ্ন প্রেস করুন। অক্ষর অনুযায়ী নেভিগেশন ফোকাস সামনের দিকে সরানোর জন্য অ্যাকশন + নিম্নমুখী তীরচিহ্ন প্রেস করুন।\n\nএখন এটি করে দেখুন। এছাড়াও, আপনি অ্যাকশন + Shift + ডান বা বাঁদিকের তীরচিহ্ন ব্যবহার করে শব্দ, লাইন বা অনুচ্ছেদ অনুযায়ী পড়ার বিকল্প বেছে নিতে পারবেন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">একটি কন্ট্রোল থেকে অন্য কন্ট্রোলে যান</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">কন্ট্রোল হল এমন আইটেম যার সাথে আপনি ইন্টার‍্যাক্ট করতে পারবেন, যেমন বোতাম, চেকবক্স এবং টেক্সট বক্স।\n\nকিছু পৃষ্ঠায়, আপনি দ্রুত কোনও অ্যাকশন খুঁজে পেতে একটি কন্ট্রোল থেকে অন্য কন্ট্রোলে যেতে চাইতে পারেন, যেমন পরের বোতাম।\n\nএটি করতে, \"কন্ট্রোল\" শুনতে না পাওয়া পর্যন্ত অ্যাখসন + Shift + ডানদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন। এরপরে, আগের বোতামে যেতে অ্যাকশন + ঊর্দ্ধমুখী তীরচিহ্ন এবং পরের বোতামে যেতে অ্যাকশন + নিম্নমুখী তীরচিহ্ন প্রেস করুন।\n\nএখনই এটি ব্যবহার করে দেখুন এবং পরের বোতামটি খুঁজুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">একটি লিঙ্ক থেকে অন্য লিঙ্কে যান</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">এছাড়াও, আপনি কোনও পৃষ্ঠার একটি লিঙ্ক থেকে অন্য লিঙ্কে যেতে পারবেন।\n\nএটি করতে, \"লিঙ্ক\" না শোনা পর্যন্ত অ্যাকশন + Shift + ডানদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন। এরপরে, \"লিঙ্ক ৫\" নামের লিঙ্কটি খুঁজতে অ্যাকশন + নিম্নমুখী তীরচিহ্ন প্রেস করুন। টিউটোরিয়াল চলাকালীন এই লিঙ্কে ডবল ট্যাপ করলে কোনও কাজ হবে না।\n\nপরবর্তী বোতাম খুঁজতে এবং পরবর্তী পৃষ্ঠায় যেতে অ্যাকশন + ডানদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">একটি শিরোনাম থেকে অন্য শিরোনামে যান</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">এছাড়াও, আপনি কোনও পৃষ্ঠার একটি শিরোনাম থেকে অন্য শিরোনামে যেতে পারবেন।\n\nএখনই এটি করে দেখতে, \"শিরোনাম\" শুনতে না পাওয়া পর্যন্ত অ্যাকশন + Shift + ডানদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন। এরপরে, \"নেভিগেশন\" শিরোনাম খুঁজতে অ্যাকশন + নিম্নমুখী তীরচিহ্ন প্রেস করুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">পরবর্তী বোতাম খুঁজতে অ্যাকশন + ডানদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">একটি কন্টেনার থেকে অন্য কন্টেনারে যান</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">তালিকা বা গ্রিডের মতো কোনও কন্টেনার থেকে বেরিয়ে আসতে, অ্যাকশন + Alt + Ctrl + ডান বা বাঁদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন। আইটেমের একটি দীর্ঘ তালিকা থেকে বেরিয়ে আসতে চাইলে এটি উপযোগী।\n\nএখনই ব্যবহার করে দেখতে, তালিকা অ্যাক্সেস করার জন্য অ্যাকশন + ডানদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন। তারপর পরবর্তী কন্টেনারে যেতে অ্যাকশন + Alt + Ctrl + ডানদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">পরবর্তী কন্টেনারে যেতে, অ্যাকশন + Alt + Ctrl + ডানদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">এই কন্টেনার থেকে বেরিয়ে আসতে, অ্যাকশন + Alt + Ctrl + ডানদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">আপনি কন্টেনার থেকে বেরিয়ে এসেছেন। এছাড়াও, আপনি নিজের রিডিং কন্ট্রোলে কন্টেনার যোগ করতে পারবেন এবং তারপরে কন্টেনার বেছে নিতে অ্যাকশন + Shift + ডান বা বাঁদিকের তীরচিহ্ন এবং কন্টেনারগুলির মধ্যে জাম্প করতে অ্যাকশন + নিচের বা উপরের তীরচিহ্ন প্রেস করুন। রিডিং কন্ট্রোল আপডেট করতে, \'টকব্যাক &gt; সেটিংস &gt; মেনু কাস্টমাইজ করুন &gt; রিডিং কন্ট্রোল কাস্টমাইজ করুন\' বিকল্পে যান।\n\nপরবর্তী বোতাম খুঁজতে অ্যাকশন + ডানদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">রিডিং কন্ট্রোল কাস্টমাইজ করুন</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">এছাড়াও, আপনি রিডিং কন্ট্রোল ব্যবহার করে স্পিচ সেটিংস অ্যাডজাস্ট করতে পারবেন এবং \'টকব্যাক &gt; সেটিংস &gt; মেনু কাস্টমাইজ করুন &gt; রিডিং কন্ট্রোল কাস্টমাইজ করুন\' বিকল্পে গিয়ে রিডিং কন্ট্রোলের সাহায্যে কী কী করতে পারবেন তা কাস্টমাইজ করতে পারবেন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">ছবির বিবরণ পাওয়ার চেষ্টা করুন</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">আপনি কোনও ছবিতে ফোকাস করলে, অ্যাকশন + R, তারপরে I প্রেস করুন। নিচে একটি ফটো রয়েছে। এর সম্পর্কে বিবরণ পাওয়ার চেষ্টা করুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">আপনি যেকোনও সময় \'টকব্যাক সেটিংস &gt; ছবি ও আইকনের বিবরণ\' বিকল্প থেকে ছবির বিবরণের সেটিংস পরিবর্তন করতে পারবেন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">আপনি যেকোনও সময় \'টকব্যাক\' সেটিংস, তারপর ছবি ও আইকনের বিবরণ বিকল্প থেকে, ছবির বিবরণের সেটিংস পরিবর্তন করতে পারবেন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">স্যাম্পেল ছবি। বিবরণ শুনতে, অ্যাকশন + R, তারপর I প্রেস করুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">ভয়েস কমান্ড</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">আপনার ভয়েস ব্যবহার করেও খুব সহজে \'টকব্যাক\' ফিচার কন্ট্রোল করতে পারবেন।\n\nযেমন, নেভিগেশন পরিবর্তন করতে, একটি হেডিং থেকে অন্য হেডিংয়ে যেতে, টেক্সট কপি করতে এবং আরও অনেক কিছু করতে কমান্ড দিন।\n\nএখনই এটি ব্যবহার করে দেখতে, Action + \\ কী প্রেস করুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">স্ক্রিন সার্চ ব্যবহার করে সার্চ করা হচ্ছে</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">স্ক্রিন সার্চ ফিচার ব্যবহার করে আপনি স্ক্রিন থেকে নির্দিষ্ট কন্টেন্ট সার্চ করতে পারবেন।\n\nএটি ব্যবহার করে দেখতে, Action + CTRL + / প্রেস করুন। স্ক্রিনে টেক্সট সহ আইটেম খুঁজতে, \"পরবর্তী\"-এর মতো কোনও কীওয়ার্ড টাইপ করুন।\n\nএখন পরবর্তী বোতাম খুঁজতে, \"পরবর্তী\" সার্চ করে দেখুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">স্ক্রিন সার্চের মাধ্যমে নেভিগেট করুন</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">আপনি ফলাফল বেছে নেওয়ার পরে, স্ক্রিন সার্চ থেকে বিভিন্ন সার্চ ফলাফলে দ্রুত যেতে পারবেন।\n\nআপনি এটি করার জন্য রিডিং কন্ট্রোল নেভিগেশন ব্যবহার করতে পারবেন। \"স্ক্রিন সার্চ\" কথাটি না শোনা পর্যন্ত Action + Shift + ডান বা বাঁদিকের তীরচিহ্ন প্রেস করুন। এরপর, স্ক্রিন সার্চ ফলাফল অনুযায়ী নেভিগেট করতে Action + নিম্ন বা উর্দ্ধমুখী তীরচিহ্ন প্রেস করুন।\n\nএখনই এটি ব্যবহার করে দেখা যাক। নিচে ৩টি বোতামের তালিকা দেওয়া হয়েছে এবং সবগুলিতে \"অ্যাকশন\" শব্দটি রয়েছে। স্ক্রিন সার্চ ব্যবহার করে, \"অ্যাকশন\" শব্দটি সার্চ করুন, তারপর সেগুলিতে যেতে স্ক্রিন সার্চের মাধ্যমে নেভিগেট করুন।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">কীবোর্ড শর্টকাট প্র্যাক্টিস করুন</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">এটি যা করে তা শুনতে, ফিজিক্যাল কীবোর্ডের কী বা কী কম্বিনেশন প্রেস করুন। বেরিয়ে আসতে, CTRL + W বা Escape প্রেস করুন।</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;ক্যালিফোর্নিয়া রেডউডের গৌরবময় বিষয়গুলি দেখুন&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;ক্যালিফোর্নিয়ার রেডউড মূলত উপকূলীয় রেডউড (সিকোয়া সেম্পারভায়রেন্স) যা বিশ্বের সবচেয়ে উঁচু গাছ। কিছু গাছ ৩৮০ ফুটের (১১৫ মিটার) বেশি লম্বা হয় এবং হাজার হাজার বছর বেঁচে থাকতে পারে। এগুলি উত্তর ক্যালিফোর্নিয়ার আর্দ্র উপকূলীয় জলবায়ুতে বেড়ে ওঠে এবং বৃষ্টি ও কুয়াশা থেকে আর্দ্রতা সংগ্রহ করে।&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;এগুলি কোথায় দেখা যায়&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;প্রশান্ত মহাসাগরের তটে সরু উপকূলীয় সমভূমিতে এই বিশাল গাছগুলি দেখতে পাওয়া যায়। প্রধান পার্কগুলির মধ্যে রয়েছে:&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;রেডউড ন্যাশনাল অ্যান্ড স্টেট পার্ক&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;হামবোল্ড রেডউড স্টেট পার্ক&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;বিগ বেসিন রেডউড স্টেট পার্ক&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;এখানে বেড়াতে আসার প্ল্যান করুন: &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;ক্যালিফোর্নিয়া স্টেট পার্ক - রেডউড&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;সংরক্ষণে সাহায্য করুন&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;এই প্রাচীন বনভূমি রক্ষা করা অত্যন্ত গুরুত্বপূর্ণ। আপনি পার্কের নির্দেশিকা মেনে এবং সংরক্ষণের প্রচেষ্টায় সাহায্য করে আমাদের পাশে থাকতে পারেন।&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;আপনার অভিজ্ঞতা শেয়ার করুন&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;আপনি কি রেডউড পার্কে গেছেন?&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;হ্যাঁ&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;না&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;আপনার অভিজ্ঞতা জানান&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;জমা দিন&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;রেডউড সম্পর্কে আপনি আর কী জানতে চান?&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;জমা দিন&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">&lt;h1&gt;রেডউড গাছ: আমাদের পরিবেশকে ভালো রাখা&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;রেডউড গাছ আমাদের গ্রহের জন্য খুবই গুরুত্বপূর্ণ। পরিবেশকে ভালো রাখার ব্যাপারে এগুলি ব্যাপক ভূমিকা পালন করে।&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;বিশাল এয়ার ক্লিনার&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;এই গাছ বাতাস থেকে কার্বন ডাই-অক্সাইড শুষে নেওয়ার ব্যাপারে অত্যন্ত কার্যকর। রেডউড গাছ প্রচুর পরিমাণে কার্বন ডাই-অক্সাইড শোষণ করে ও বাতাসকে দূষণমুক্ত রাখতে সাহায্য করে।&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;প্রাণীদের আশ্রয়স্থল&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;রেডউড গাছ অনেক প্রাণীর আশ্রয়স্থল। এর ডালে পাখি বাসা তৈরির পাশাপাশি মাটিতে ছোট ছোট জীবজন্তুও বসবাস করে।&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;জলের ভাণ্ডার&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;রেডউড গাছ কুয়াশা ধরে রাখতে পারে এবং সেই জল গাছের পাতা থেকে ফোঁটা ফোঁটা করে মাটিতে পড়ে। এর ফলে মাটি আর্দ্র থাকে এবং অন্যান্য গাছ ও প্রাণীরা এখান থেকে জল পায়, বিশেষত শুষ্ক পরিবেশে এটি খুব উপকারী।&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;মাটির রক্ষক&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;এর শক্তিশালী শিকড় মাটিকে আঁকড়ে ধরে রাখে যার ফলে ভারী বৃষ্টিতে মাটি ধুয়ে যায় না এবং ভূমিক্ষয় রোধ হয়।&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;বন সৃষ্টিকারী&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;পুরনো রেডউড গাছ পড়ে গেলে সেটির কাঠ নতুন গাছ ও প্রাণীদের খাদ্য এবং আশ্রয় প্রদান করে ও এটি পরে উর্বর মাটিতে পরিণত হয় যেখানে নতুন গাছপালা বৃদ্ধি পায়।&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;অনন্য ইকোসিস্টেম&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;রেডউড গাছ খুব বড় হয় এবং অনেক দিন বাঁচে, তাই এটি বিশেষ বনভূমি তৈরি করে যা অন্য কোথাও পাওয়া যায় না।&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">&lt;h2&gt;রেডউড অরণ্যের প্রাণী&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"রেডউড অরণ্যের প্রাণী\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;প্রাণী&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;বিবরণ&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;বাসস্থান&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;মজাদার তথ্য&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;বেনানা স্লাগ&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;বড়, হলুদ, পিচ্ছিল স্লাগ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;জঙ্গলের মাটিতে&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;বিশ্বের দ্বিতীয় বৃহত্তম স্লাগ&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;প্যাসিফিক জায়ান্ট স্যালম্যান্ডর&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;বড়, গাঢ় রঙের স্যালম্যান্ডর&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ঝর্ণা ও আর্দ্র এলাকার আশেপাশে&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;এক ফুট পর্যন্ত লম্বা হতে পারে&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;রুজভেল্ট এল্ক&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;বড় হরিণ, আকর্ষণীয় শিং রয়েছে&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;জঙ্গলের মধ্যে ফাঁকা জায়গায় চরে বেড়ায়&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;পুরুষ হরিণের ওজন ১০০০ পাউন্ডের বেশি হতে পারে&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;নর্দার্ন স্পটেড আউল&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;মাঝারি আকারের পেঁচা, রাতে শিকার করে&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ঘন, পুরনো রেডউড জঙ্গলে&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;\"ইন্ডিকেটর স্পিসিস\" – জঙ্গলের পরিবেশের কোয়ালিটি যেমন থাকে, এর স্বাস্থ্য তেমন থাকে&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;কালো ভালুক&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;বড় স্তন্যপায়ী প্রাণী, সাধারণত কালো বা বাদামী রঙের হয়&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;জঙ্গলের সর্বত্র খাবারের জন্য ঘুরে বেড়ায়&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;গাছে চড়তে খুব দক্ষ, বেশিরভাগ সময়ে গাছে দেখা যায়&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">&lt;h1&gt;রেডউড ও প্রকৃতি সম্পর্কে আপনার ভাবনাচিন্তা&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;রেডউড সম্পর্কে আপনি আর কী জানতে চান?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;প্রকৃতির কোন কোন জায়গা আপনার সবচেয়ে প্রিয়?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;প্রকৃতির কোন কোন বিষয় সম্পর্কে আপনি আরও জানতে চান?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
