<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">មេរៀននេះគឺសម្រាប់ផែនទីគ្រាប់ចុចដែលបានកែលម្អ ដែលរួមបញ្ចូលឃ្លាបញ្ជាថ្មីៗជាច្រើន។ ដើម្បីជ្រើសរើសផែនទីគ្រាប់ចុច សូមចូលទៅកាន់ការកំណត់ TalkBack &gt; ការកំណត់កម្រិតខ្ពស់ &gt; ផ្លូវកាត់​ក្ដារ​ចុច។\n\nចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញស្ដាំ ដើម្បីជ្រើសរើសប្រធានបទ។ ដើម្បីទទួលបានបទពិសោធល្អបំផុត សូមបើក TalkBack មុនពេលចាប់ផ្ដើម។</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">អន្តរកម្មមូលដ្ឋាន</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">ផ្លាស់ទីរវាងធាតុ អានតាមជួរ ប្រើម៉ឺនុយ និងធ្វើអ្វីៗជាច្រើនទៀត</string>
  <string name="browse_mode_link_text">មុខងាររុករក</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">រុករកខ្លឹមសារលើបណ្ដាញកាន់តែលឿនដោយប្រើឃ្លាបញ្ជារំលង</string>
  <string name="reading_controls_link_text">ការគ្រប់គ្រង​ការអាន</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">ប្រើការគ្រប់គ្រង​ការអាន ដើម្បីរំលងរវាងធាតុ កែតម្រូវការកំណត់ការនិយាយ និងធ្វើអ្វីៗជាច្រើនទៀត</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">ការពណ៌នារូបភាព</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">សាកល្បងយកការពណ៌នារូបភាព</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">អនុវត្តផ្លូវកាត់​ក្ដារ​ចុច</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">ចុចគ្រាប់ចុច និងបន្សំគ្រាប់ចុច ហើយស្វែងយល់អំពីមុខងាររបស់ពួកវា</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">TalkBack ផ្ដល់​​ការអានអេក្រង់ ដូច្នេះ​អ្នក​អាច​ប្រើប្រាស់​ឧបករណ៍​របស់​អ្នក​ដោយ​មិន​ចាំបាច់​មើល​អេក្រង់។ TalkBack អាច​មានប្រយោជន៍​សម្រាប់​មនុស្ស​ដែល​មាន​ការ​ពិបាក​ក្នុងការ​មើល​អេក្រង់។ នៅពេលបើក TalkBack ធាតុដែលបានផ្ដោត​នៅលើអេក្រង់ត្រូវបានអានឮៗ។\n\nដំបូង សូមស្វែងយល់អំពីក្ដារចុចរបស់អ្នក។ រកមើលគ្រាប់ចុចសកម្មភាពដែលស្ថិតនៅខាងលើគ្រាប់ចុច Shift ខាងឆ្វេង។ ឥឡូវនេះ សូមស្វែងរកគ្រាប់ចុចព្រួញនៅជិតទីតាំងខាងក្រោមផ្នែកខាងស្ដាំនៃក្ដារចុច។ ចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញទៅ​ស្ដាំ ដើម្បីផ្លាស់ទីទៅធាតុបន្ទាប់។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">នេះជាធាតុបន្ទាប់។ ដើម្បីផ្លាស់ទីទៅធាតុមុន សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញទៅឆ្វេង។\n\nនៅពេលអ្នកផ្លាស់ទីទៅធាតុអន្តរកម្ម ដូចជាប៊ូតុងជាដើម សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ដកឃ្លា ដើម្បីបើកដំណើរការវា។ ស្វែងរកប៊ូតុងបន្ទាប់ រួចបន្តមេរៀន។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">អានតាម​តួអក្សរ ពាក្យ ឬ​កថាខណ្ឌ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">ជួនកាល អ្នក​ប្រហែលជា​ចង់ស្ដាប់​ការអាន​អត្ថបទ​ឮៗ​ម្ដងមួយតួអក្សរ​។\n\nដើម្បី​ធ្វើបែបនេះបាន អ្នកអាចប្រើការរុករកការគ្រប់គ្រងការអាន។ ចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Shift + ព្រួញទៅស្ដាំ ឬទៅឆ្វេង រហូតទាល់តែអ្នកឮ \"តួអក្សរ\"។\n\nបន្ទាប់មក ចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញឡើងលើ ដើម្បីផ្លាស់ទីធាតុផ្ដោតលើ​ការរុករកថយក្រោយតាមតួអក្សរ។ ចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញចុះក្រោមឱ្យជាប់ ដើម្បីផ្លាស់ទីធាតុផ្ដោតលើ​ការរុករកទៅមុខតាមតួអក្សរ។\n\nសាកល្បងឥឡូវនេះ។ អ្នកក៏អាចជ្រើសរើសអានតាមពាក្យ បន្ទាត់ ឬកថាខណ្ឌដោយប្រើគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Shift + ព្រួញទៅស្ដាំ ឬទៅឆ្វេងបានផងដែរ។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">ការរុករកប្រព័ន្ធ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">ការសាកល្បងប្រើផ្លូវកាត់​ក្ដារ​ចុចទាំងនេះឥឡូវនេះនឹងបិទមេរៀន។ អ្នកប្រហែលជាចង់រង់ចាំរហូតទាល់តែអ្នកបានបញ្ចប់មេរៀននេះ។\n\nដើម្បីប្ដូររវាងវិនដូកម្មវិធីដែលបើក និងធាតុប្រព័ន្ធ ដូចជាការជូនដំណឹង និងរបារកិច្ចការ សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Alt + Ctrl + ព្រួញឡើងលើ ឬចុះក្រោម។\n\nដើម្បីបើកបញ្ជីកម្មវិធី សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព។\n\nដើម្បីចូលទៅកាន់អេក្រង់ដើម និងបង្រួមវិនដូដែលបើកទាំងអស់ សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + H ឬ Home នៅជួរដេកខាងលើ។\n\nដើម្បីចូលទៅកាន់កម្មវិធីថ្មីៗរបស់អ្នក សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Tab ឬទិដ្ឋភាពរួមនៅជួរដេកខាងលើ។\n\nដើម្បីប្ដូររវាងវិនដូបានរហ័ស សូមចុច Alt ឱ្យជាប់ រួចចុច Tab។\n\nដើម្បីត្រឡប់ក្រោយ សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Esc ឬ Back នៅជួរខាងលើ។\n\nដើម្បីបើកការជូនដំណឹង សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + N។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">កែតម្រូវការកំណត់ការនិយាយ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">កម្រិតសំឡេងសម្រាប់ការនិយាយរបស់ TalkBack ត្រូវបានហៅថាកម្រិតសំឡេងភាពងាយស្រួល។ វាត្រូវបានកែតម្រូវដាច់ដោយឡែកពីកម្រិតសំឡេងមេឌៀ។\n\nដើម្បីកែតម្រូវកម្រិតសំឡេងភាពងាយស្រួល សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ដំឡើង​កម្រិត​សំឡេង ឬបន្ថយ​កម្រិត​សំឡេង។\n\nដើម្បីកែតម្រូវល្បឿននិយាយ សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Ctrl + ដំឡើង​កម្រិត​សំឡេង ដើម្បីបង្កើន និងគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Ctrl + បន្ថយ​កម្រិត​សំឡេង ដើម្បីបន្ថយ។\n\nដើម្បីបញ្ឈប់ការនិយាយនៅពេលណាក៏បាន សូមចុច Ctrl។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">ម៉ឺនុយ TalkBack និងផ្លូវកាត់​ក្ដារចុចច្រើនទៀត</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">ម៉ឺនុយ TalkBack រួមបញ្ចូលការកំណត់ និងការគ្រប់គ្រង ដែលអ្នកអាចនឹង​ត្រូវការញឹកញាប់។\n\nដើម្បីបើកម៉ឺនុយ TalkBack សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Ctrl + M។ អ្នកអាចប្ដូរម៉ឺនុយ TalkBack និងការគ្រប់គ្រងការអានតាមបំណងរបស់អ្នកនៅពេលក្រោយនៅក្នុងការកំណត់ TalkBack។\n\nម៉ឺនុយផ្លូវកាត់​ក្ដារ​ចុច TalkBack រួមបញ្ចូលផ្លូវកាត់​ក្ដារ​ចុចទាំងអស់ដែលអ្នកអាចប្រើបាន។\n\nដើម្បីបើកម៉ឺនុយផ្លូវកាត់​ក្ដារ​ចុច សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Shift + /។\n\nដើម្បីស្វែងយល់បន្ថែមអំពីក្ដារចុច និងហាត់ប្រើផ្លូវកាត់​ក្ដារ​ចុច សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + 0 ដើម្បីបើកអេក្រង់ហាត់ប្រើ។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">រួចហើយ!</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">អ្នក​អាចប្រើ TalkBack បានហើយ។\n\nសូមបន្ត​ស្វែងយល់​អំពី​ប្រធានបទ​ផ្សេងទៀត​ឥឡូវនេះ ឬ​ពិនិត្យមើល​ព័ត៌មាននេះ​បានគ្រប់ពេល​នៅក្នុង​ការកំណត់ TalkBack។\n\nដើម្បីបើក ឬបិទ TalkBack នៅពេលណាក៏បាន សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Alt + T។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">រុករកខ្លឹមសារលើបណ្ដាញកាន់តែលឿនដោយប្រើមុខងាររុករក</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">នៅពេលអ្នកកំពុងប្រើកម្មវិធីរុករកតាមអ៊ីនធឺណិត និងកម្មវិធីវេប អ្នកអាចបើកមុខងាររុករក និងប្ដូររវាងប្រភេទផ្សេងគ្នានៃការគ្រប់គ្រង និងកម្រិតលម្អិតនៃការអានដោយចុចគ្រាប់ចុចតែម្ដង។ មុខងារនេះធ្វើឱ្យការរុករកទំព័រស្រដៀងនឹងការរុករកនៅក្នុងប្រអប់កែអក្សរ ដូចជាព្រួញទៅឆ្វេង និងទៅស្ដាំសម្រាប់ផ្លាស់ទីតាមតួ​អក្សរ​ និងព្រួញឡើងលើ និងចុះក្រោមសម្រាប់ផ្លាស់ទីតាមបន្ទាត់។\n\nដើម្បីបើក ឬបិទមុខងាររុករក សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាពពីរដង។\n\nនៅពេលបើកមុខងាររុករក សូមចុច D ដើម្បីរំលងទៅទីតាំងសម្គាល់បន្ទាប់, F សម្រាប់ការគ្រប់គ្រង ឬកន្លែងបញ្ចូលទម្រង់បែបបទបន្ទាប់, B សម្រាប់ប៊ូតុងបន្ទាប់, K សម្រាប់តំណបន្ទាប់ និង H សម្រាប់ចំណងជើងបន្ទាប់។ ចុច Shift ឱ្យជាប់ រួចចុចគ្រាប់ចុចទាំងនេះ ដើម្បីថយក្រោយ។\n\nអ្នកក៏អាចប្រើព្រួញឡើងលើនិងចុះក្រោម ដើម្បីរំលងតាមបន្ទាត់, ព្រួញទៅឆ្វេងនិងទៅស្ដាំ ដើម្បីរំលងតាមអក្សរ និង Ctrl + ព្រួញទៅឆ្វេងនិងទៅស្ដាំ ដើម្បីរំលងតាមពាក្យបានផងដែរ។\n\nចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញទៅស្ដាំ ដើម្បីចូលទៅកាន់កន្លែងហាត់ប្រើ។ ខណៈពេលស្ថិតនៅក្នុងតំណកន្លែងហាត់ប្រើ កន្លែងបញ្ចូលទម្រង់បែបបទ និងប៊ូតុងនឹងមិនដំណើរការទេ។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">កម្រិតចំណងជើង</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">ជាញឹកញាប់ គេហទំព័រ និងកម្មវិធី​បណ្ដាញប្រើចំណងជើងដែលមានកម្រិតផ្សេងៗគ្នា ដើម្បីរៀបចំខ្លឹមសារ។ នៅពេលមុខងាររុករកត្រូវបានបើក សូមចុច 1 ដល់ 6 ដើម្បីរំលងទៅកម្រិតចំណងជើង។ ចុច Shift ឱ្យជាប់ រួចចុចគ្រាប់ចុចទាំងនេះ ដើម្បីថយក្រោយ។\n\nចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញទៅស្ដាំ ដើម្បីចូលទៅកន្លែងហាត់ប្រើ។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">តារាង</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">មុខងាររុករកក៏ធ្វើឱ្យការរុករកតារាងកាន់តែងាយស្រួលផងដែរ។ នៅពេលមុខងាររុករកត្រូវបានបើក សូមចុច Alt + Ctrl + ព្រួញឡើងលើ និងចុះក្រោម ដើម្បីរំលងរវាងជួរដេក និង Alt + Ctrl + ព្រួញទៅឆ្វេង និងទៅស្ដាំ ដើម្បីរំលងរវាងជួរឈរ។\n\nចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញទៅស្ដាំ ដើម្បីចូលទៅកាន់កន្លែងហាត់ប្រើ។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">ការកែអក្សរ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">នៅពេលអ្នកចូលទៅក្នុងកន្លែងបញ្ចូលអក្សរ មុខងាររុករកនឹងត្រូវបានបិទជាបណ្ដោះអាសន្ន ដូច្នេះអ្នកអាចប្រើគ្រាប់ចុចទាំងអស់ដើម្បីវាយបញ្ចូល។ អ្នកនឹងឮសេចក្ដីប្រកាស និងសំឡេង នៅពេលវាត្រូវបានបិទ។ នៅពេលអ្នកចាកចេញពីកន្លែងបញ្ចូលអក្សរ មុខងាររុករកនឹងបើកវិញ ហើយអ្នកនឹងឮសេចក្ដីប្រកាស និងសំឡេងមួយទៀត។\n\nចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញទៅស្ដាំ ដើម្បីចូលទៅកាន់កន្លែងហាត់ប្រើ។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">ស្វែងយល់បន្ថែមអំពីមុខងាររុករក</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">ដើម្បីពិនិត្យមើលបញ្ជីពេញលេញនៃធាតុដែលអ្នកអាចរំលងទៅមកនៅក្នុងមុខងាររុករក សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Shift + / រួចស្វែងរក \"មុខងាររុករក\" នៅក្នុងម៉ឺនុយផ្លូវកាត់​ក្ដារចុច។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">អានតាម​តួអក្សរ ពាក្យ ឬ​កថាខណ្ឌ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">ជួនកាល អ្នក​ប្រហែលជា​ចង់ស្ដាប់​ការអាន​អត្ថបទ​ឮៗ​ម្ដងមួយតួអក្សរ​។\n\nដើម្បី​ធ្វើបែបនេះបាន អ្នកអាចប្រើការរុករកការគ្រប់គ្រងការអាន។ ចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Shift + ព្រួញទៅស្ដាំ ឬទៅឆ្វេង រហូតទាល់តែអ្នកឮ \"តួអក្សរ\"។ បន្ទាប់មក ចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញឡើងលើ ដើម្បីផ្លាស់ទីធាតុផ្ដោតលើ​ការរុករកថយក្រោយតាមតួអក្សរ។ ចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញចុះក្រោមឱ្យជាប់ ដើម្បីផ្លាស់ទីធាតុផ្ដោតលើ​ការរុករកទៅមុខតាមតួអក្សរ។\n\nសាកល្បងឥឡូវនេះ។ អ្នកក៏អាចជ្រើសរើសអានតាមពាក្យ ជួរ ឬកថាខណ្ឌដោយប្រើគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Shift + ព្រួញទៅស្ដាំ ឬឆ្វេងបានផងដែរ។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">រំលងរវាងផ្ទាំងគ្រប់គ្រង</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">ផ្ទាំងគ្រប់គ្រងគឺជាធាតុដែលអ្នកអាចធ្វើអន្តរកម្មជាមួយ ដូចជាប៊ូតុង ប្រអប់​ធីក និងប្រអប់​អក្សរជាដើម។\n\nនៅលើទំព័រមួយចំនួន អ្នកប្រហែលជាចង់រំលងរវាងផ្ទាំងគ្រប់គ្រង ដើម្បីរកមើលសកម្មភាពបានរហ័ស ដូចជាប៊ូតុងបន្ទាប់ជាដើម។\n\nដើម្បីធ្វើបែបនេះបាន សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Shift + ព្រួញទៅស្ដាំ រហូតទាល់តែអ្នកឮ \"ផ្ទាំងគ្រប់គ្រង\"។ បន្ទាប់មក ចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញឡើងលើ ដើម្បីទៅកាន់ប៊ូតុងមុន និងគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញចុះក្រោម ដើម្បីទៅកាន់ប៊ូតុងបន្ទាប់។\n\nសាកល្បងឥឡូវនេះ រួចរកមើលប៊ូតុងបន្ទាប់។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">រំលង​រវាងតំណ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">អ្នកក៏អាចរំលងរវាងតំណនៅលើទំព័របានផងដែរ។\n\nដើម្បីធ្វើបែបនេះ សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Shift + ព្រួញទៅស្ដាំ រហូតទាល់តែអ្នកឮ \"តំណ\"។ បន្ទាប់មក ចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញចុះក្រោម ដើម្បីស្វែងរកតំណដែលមានឈ្មោះថា \"តំណទី 5\"។ ខណៈពេល​ស្ថិតក្នុង​មេរៀន ការចុចពីរដង​លើតំណនេះ​នឹងមិនដំណើរការទេ​។\n\nចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញទៅស្ដាំ ដើម្បី​រកមើល​ប៊ូតុង​បន្ទាប់ រួចចូលទៅកាន់​ទំព័របន្ទាប់​។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">រំលង​រវាងចំណងជើង</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">អ្នកក៏អាច​រំលងរវាង​ចំណងជើងនៅលើ​ទំព័របានផងដែរ។\n\nដើម្បី​សាកល្បងឥឡូវនេះ សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Shift + ព្រួញទៅស្ដាំ រហូតទាល់តែ​អ្នកឮសំឡេងថា \"ចំណងជើង\"។ បន្ទាប់មក ចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញចុះក្រោម ដើម្បីស្វែងរកចំណងជើង \"ការរុករក\"។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">ចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញទៅស្ដាំ ដើម្បីស្វែងរកប៊ូតុងបន្ទាប់។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">រំលងរវាងទម្រង់ផ្ទុក</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">ដើម្បីចេញពីទម្រង់ផ្ទុក ដូចជាបញ្ជី ឬក្រឡា សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Alt + Ctrl + ព្រួញទៅស្ដាំ ឬទៅឆ្វេង។ វាមានប្រយោជន៍ នៅពេលអ្នកចង់ផ្លាស់ទីចេញពីបញ្ជីធាតុវែង។\n\nដើម្បីសាកល្បងឥឡូវនេះ សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញទៅស្ដាំ ដើម្បីចូលទៅបញ្ជី។ បន្ទាប់មក ចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Alt + Ctrl + ព្រួញទៅស្ដាំ ដើម្បីទៅកាន់ទម្រង់ផ្ទុកបន្ទាប់។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">ដើម្បីចូលទៅកាន់ទម្រង់ផ្ទុកបន្ទាប់ សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Alt + Ctrl + ព្រួញទៅស្ដាំ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">ដើម្បីចាកចេញពីទម្រង់ផ្ទុកនេះ សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Alt + Ctrl + ព្រួញទៅស្ដាំ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">អ្នកបានចាកចេញពីទម្រង់ផ្ទុក។ អ្នកក៏អាចបញ្ចូលទម្រង់ផ្ទុកទៅការគ្រប់គ្រង​ការអានរបស់អ្នក រួចចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + Shift + ព្រួញទៅស្ដាំ ឬទៅឆ្វេង ដើម្បីជ្រើសរើសទម្រង់ផ្ទុក និងគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញចុះក្រោម ឬឡើងលើ ដើម្បីរំលងរវាងទម្រង់ផ្ទុក។ ដើម្បីធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពការគ្រប់គ្រងការអាន សូមចូលទៅកាន់ TalkBack &gt; ការកំណត់ &gt; ប្ដូរម៉ឺនុយ​តាមបំណង &gt; ប្ដូរការគ្រប់គ្រង​ការអានតាមបំណង។\n\nចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + ព្រួញទៅស្ដាំ ដើម្បីស្វែងរកប៊ូតុងបន្ទាប់។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">ប្ដូរការគ្រប់គ្រង​ការអានតាមបំណង</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">អ្នកក៏អាចកែតម្រូវការកំណត់ការនិយាយដោយប្រើការគ្រប់គ្រងការអាន និងប្ដូរតាមបំណងនូវអ្វីដែលអ្នកអាចធ្វើបានតាមរយៈការគ្រប់គ្រងការអាននៅក្នុង TalkBack &gt; ការកំណត់ &gt; ប្ដូរម៉ឺនុយតាមបំណង &gt; ប្ដូរការគ្រប់គ្រងការអានតាមបំណង។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">សាកល្បងយកការពណ៌នារូបភាព</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">នៅពេលអ្នកផ្ដោតលើរូបភាព សូមចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + R បន្ទាប់មក I។ មានរូបថតមួយសន្លឹកនៅខាងក្រោម។ សូមសាកល្បងយកការពណ៌នាសម្រាប់រូបថតនោះ។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">អ្នកអាចផ្លាស់ប្ដូរការកំណត់ការពណ៌នារូបភាពនៅពេលណាក៏បាននៅក្នុង ការកំណត់ TalkBack &gt; ការពណ៌នារូបភាព និងរូបតំណាង។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">អ្នកអាចផ្លាស់ប្ដូរការកំណត់ការពណ៌នារូបភាពនៅពេលណាក៏បាននៅក្នុង \"ការកំណត់ TalkBack\" បន្ទាប់មក \"ការពណ៌នារូបភាព និងរូបតំណាង\"។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">រូបភាពគំរូ។ ចុចគ្រាប់ចុចសកម្មភាព + R បន្ទាប់មក I ដើម្បីស្ដាប់ឮការពណ៌នា។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">ឃ្លាបញ្ជាដោយសំឡេង</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">អ្នក​អាចប្រើ​សំឡេង​របស់អ្នក ដើម្បី​គ្រប់គ្រង TalkBack បានយ៉ាងរហ័ស។\n\nឧទាហរណ៍ និយាយឃ្លាបញ្ជា​ដើម្បីប្ដូរ​ការរុករក រំលងទៅ​ចំណងជើង​បន្ទាប់ ចម្លង​អត្ថបទ និងអ្វីៗ​ជាច្រើនទៀត​។\n\nដើម្បី​សាកល្បងធ្វើ​ឥឡូវនេះ សូមចុច Action + \\។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">ការប្រើការស្វែងរក​លើ​អេក្រង់</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">មុខងារស្វែងរក​លើ​អេក្រង់អាចឱ្យអ្នកស្វែងរកខ្លឹមសារជាក់លាក់នៅលើអេក្រង់។\n\nដើម្បីសាកល្បងប្រើមុខងារនេះ សូមចុច Action + CTRL + /។ វាយបញ្ចូលពាក្យគន្លឹះដូចជា \"បន្ទាប់\" ដើម្បីស្វែងរកធាតុដែលមានអក្សរនោះនៅលើអេក្រង់។\n\nសាកល្បងស្វែងរក \"បន្ទាប់\" ឥឡូវនេះ ដើម្បីស្វែងរកប៊ូតុងបន្ទាប់។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">រុករកតាមរយៈមុខងារស្វែងរក​លើ​អេក្រង់</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">អ្នកអាចផ្លាស់ទីបានយ៉ាងរហ័សរវាងលទ្ធផលស្វែងរកផ្សេងគ្នាពីមុខងារស្វែងរក​លើ​អេក្រង់ បន្ទាប់ពីអ្នកបានជ្រើសរើសលទ្ធផលមួយ។\n\nដើម្បីធ្វើដូច្នេះ អ្នកអាចប្រើការរុករកការគ្រប់គ្រងការអាន។ ចុច Action + Shift + ព្រួញទៅស្ដាំ ឬទៅឆ្វេង រហូតទាល់តែអ្នកឮ \"ការស្វែងរកលើអេក្រង់\"។ បន្ទាប់មក ចុច Action + ព្រួញចុះក្រោម ឬឡើងលើ ដើម្បីរុករកតាមលទ្ធផលស្វែងរក​លើ​អេក្រង់។\n\nសូមសាកល្បងឥឡូវនេះ។ ខាងក្រោមនេះគឺជាបញ្ជីប៊ូតុងចំនួន 3 ដែលប៊ូតុងទាំងអស់នេះមានអក្សរ \"សកម្មភាព\"។ ស្វែងរក \"សកម្មភាព\" ដោយប្រើមុខងារស្វែងរក​លើ​អេក្រង់ បន្ទាប់មករុករកតាមរយៈមុខងារស្វែងរក​លើ​អេក្រង់ដើម្បីផ្លាស់ទីរវាងប៊ូតុងទាំងនោះ។</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">អនុវត្តផ្លូវកាត់​ក្ដារ​ចុច</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">សង្កត់គ្រាប់ចុចក្ដារចុចរូបវន្ត ឬបន្សំគ្រាប់ចុច ដើម្បីស្ដាប់ឮថាវាជាមុខងារអ្វី។ ចុច Ctrl + W ឬ Escape ដើម្បីចាកចេញ។</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;ស្វែងយល់អំពីភាពអស្ចារ្យនៃដើមរ៉េតវូដនៅកាលីហ្វ័រញ៉ា&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;ដើមរ៉េតវូដនៅកាលីហ្វ័រញ៉ា ដែលភាគច្រើនជាដើមរ៉េតវូដនៅតំបន់ឆ្នេរ (Sequoia sempervrens) គឺជាដើមឈើខ្ពស់បំផុតក្នុងពិភពលោក។ ដើមឈើខ្លះមានកម្ពស់ជាង 380 ហ៊្វីត (115 ម៉ែត្រ) និងអាចរស់បានរាប់ពាន់ឆ្នាំ។ ដើមឈើទាំងនោះលូតលាស់បានល្អនៅក្នុងអាកាសធាតុឆ្នេរសមុទ្រសើមនៃរដ្ឋកាលីហ្វ័រញ៉ាភាគខាងជើង ដោយទទួលបានអត្ថប្រយោជន៍ពីភ្លៀង និងអ័ព្ទ។&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;កន្លែងដែលត្រូវមើលដើមឈើទាំងនោះ&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;អ្នកនឹងឃើញដើមឈើធំៗទាំងនេះនៅតាមបណ្ដោយឆ្នេរសមុទ្រប៉ាស៊ីហ្វិក។ ឧទ្យានសំខាន់ៗរួមមាន៖&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;ឧទ្យានជាតិ និងរដ្ឋរ៉េតវូដ&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;ឧទ្យានរដ្ឋហាំប៊ូលរ៉េតវូដ&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;ឧទ្យានរដ្ឋប៊ីកប៉េស៊ីនរ៉េតវូដ&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;រៀបគម្រោងទៅកាន់ទីនេះ៖ &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;ឧទ្យានរដ្ឋកាលីហ្វ័រញ៉ា - ដើមរ៉េតវូដ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;គាំទ្រដល់ការអភិរក្ស&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;ការការពារព្រៃបុរាណទាំងនេះមានសារៈសំខាន់។ អ្នកអាចជួយបានដោយធ្វើតាមគោលការណ៍ណែនាំរបស់ឧទ្យាន និងគាំទ្រដល់កិច្ចខិតខំប្រឹងប្រែងអភិរក្ស។&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;ចែករំលែកបទពិសោធរបស់អ្នក&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;តើអ្នកធ្លាប់ទៅមើលដើមរ៉េតវូដដែរឬទេ?&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;បាទ/ចាស&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;ទេ&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;ប្រាប់យើងអំពីបទពិសោធរបស់អ្នក&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;ដាក់បញ្ជូន&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;តើអ្នកចង់ស្វែងយល់អ្វីទៀតអំពីដើមរ៉េតវូដ?&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;ដាក់បញ្ជូន&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">&lt;h1&gt;ដើមរ៉េតវូដ៖ ការរក្សាបរិស្ថានរបស់យើងឱ្យមានសុខភាពល្អ&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;ដើមរ៉េតវូដមានសារៈសំខាន់សម្រាប់ភពផែនដីរបស់យើង ដោយដើរតួនាទីយ៉ាងធំធេងក្នុងការរក្សាបរិស្ថានរបស់យើងឱ្យមានសុខភាពល្អ។&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;ដើមឈើសម្អាតខ្យល់ដ៏ធំ&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;ដើមឈើទាំងនេះពូកែខ្លាំងក្នុងការស្រូបយកកាបូនឌីអុកស៊ីតពីខ្យល់។ តាមរយៈការស្រូបយកកាបូនឌីអុកស៊ីតច្រើន ដើមរ៉េតវូដជួយរក្សាខ្យល់របស់យើងឱ្យស្អាត។&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;ជម្រកសម្រាប់សត្វ&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;ដើមរ៉េតវូដផ្ដល់ជម្រក និងទីជម្រកសម្រាប់សត្វជាច្រើន ចាប់ពីបក្សីនៅលើមែករបស់វា រហូតដល់ភាវៈរស់តូចៗនៅក្នុងដី។&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;ជំនួយទឹក&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;ដើមឈើរ៉េតវូដពូកែចាប់អ័ព្ទ ដែលបន្ទាប់មកធ្លាក់ចុះមកផ្ទៃខាងក្រោមព្រៃឈើ។ ការធ្វើបែបនេះរក្សាដីឱ្យមានសំណើម និងផ្ដល់ទឹកសម្រាប់រុក្ខជាតិ និងសត្វផ្សេងទៀត ជាពិសេសនៅពេលស្ងួត។&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;អ្នកការពារដី&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;ឫសដ៏រឹងមាំរបស់វាចាប់ដីឱ្យនៅនឹងកន្លែង មិនឱ្យដីហូរទៅតាមទឹកភ្លៀងខ្លាំង និងទប់ស្កាត់ការហូរច្រោះ។&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;អ្នកកសាងព្រៃឈើ&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;នៅពេលដើមរ៉េតវូដចាស់ៗដួល ឈើរបស់វាប្រែជាអាហារ និងជម្រកសម្រាប់រុក្ខជាតិ និងសត្វថ្មីៗ ដោយបង្កើតដីសម្បូរជីវជាតិសម្រាប់ការលូតលាស់ថ្មី។&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;ស្ថានប្រព័ន្ធប្លែកពីគេ&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;ដោយសារតែដើមរ៉េតវូដមានទំហំធំ និងរស់បានយូរ ដើមឈើទាំងនោះបង្កើតបរិយាកាសព្រៃឈើពិសេសដែលទ្រទ្រង់ជីវិតដែលមិនមាននៅកន្លែងផ្សេង។&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">&lt;h2&gt;សត្វនៃព្រៃឈើរ៉េតវូដ&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"សត្វនៃព្រៃឈើរ៉េតវូដ\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;សត្វ&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;ការពណ៌នា&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;កន្លែងដែលពួកវារស់នៅ&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;ព័ត៌មានគួរឱ្យចាប់អារម្មណ៍&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;ខ្យងបាណាណា&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;ខ្យងធំពណ៌លឿង និងស្អិត&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;នៅលើផ្ទៃខាងក្រោមព្រៃឈើ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ខ្យងធំជាងគេទីពីរនៅលើពិភពលោក&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;សាលឡាមែនឌ័រយក្សប៉ាស៊ីហ្វិក&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;សាលឡាមែនឌ័រធំពណ៌ចាស់&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;នៅជិតអូរ និងតំបន់សើម&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;អាចធំដល់មួយហ្វូត&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;រ៉ូសវែលអែល&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;សត្វក្ដាន់ធំដែលមានស្នែងគួរឱ្យចាប់អារម្មណ៍&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ស៊ីស្មៅនៅវាលស្មៅក្នុងព្រៃ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;សត្វឈ្មោលអាចមានទម្ងន់លើសពី 1,000 ផោន&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;ទីទុយស្នាមអុចៗភាគខាងជើង&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;ទីទុយទំហំមធ្យម ប្រមាញ់នៅពេលយប់&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;នៅក្នុងព្រៃឈើរ៉េតវូដក្រាស់&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;\"ប្រភេទសត្វសូចនាករ\" – សុខភាពរបស់វាបង្ហាញពីសុខភាពព្រៃឈើ&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;ខ្លាឃ្មុំខ្មៅ&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;ថនិកសត្វធំ ជាធម្មតាពណ៌ខ្មៅ ឬត្នោត&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ស្វែងរកអាហារនៅទូទាំងព្រៃ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ឡើងដើមឈើបានល្អ ជារឿយៗឃើញនៅដើមឈើ&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">&lt;h1&gt;គំនិតរបស់អ្នកអំពីដើមរ៉េតវូដ និងធម្មជាតិ&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;តើអ្នកចង់ស្វែងយល់អ្វីទៀតអំពីដើមរ៉េតវូដ?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;តើកន្លែងណាដែលអ្នកចូលចិត្តទៅលេងក្នុងធម្មជាតិ?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;តើគំនិតអ្វីមួយក្នុងធម្មជាតិដែលអ្នកចង់ស្វែងយល់បន្ថែម?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
