<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">‏هذا الدليل التعليمي مخصّص لخريطة المفاتيح المحسّنة التي تتضمّن العديد من الأوامر الجديدة. لاختيار خريطة المفاتيح، انتقل إلى \"إعدادات TalkBack\" &gt; \"الإعدادات المتقدّمة\" &gt; \"اختصارات لوحة المفاتيح\".\n\nاضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه لليمين لاختيار موضوع. للحصول على أفضل تجربة، يمكنك تفعيل TalkBack قبل البدء.</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">التفاعل الأساسي</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">التنقّل بين العناصر والقراءة سطر بعد الآخر واستخدام القوائم والمزيد</string>
  <string name="browse_mode_link_text">وضع التصفّح</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">التنقّل في المحتوى على الويب بشكل أسرع باستخدام أوامر التخطّي</string>
  <string name="reading_controls_link_text">عناصر التحكّم في القراءة</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">استخدام عناصر التحكّم في القراءة للتنقّل بين العناصر وضبط إعدادات الكلام وغير ذلك</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">أوصاف الصور</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">الحصول على أوصاف للصور</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">التدرّب على اختصارات لوحة المفاتيح</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">الضغط على المفاتيح ومجموعات المفاتيح لمعرفة وظائفها</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">‏توفّر ميزة Talkback وصفًا شفهيًا للشاشة ليكون بإمكانك استخدام جهازك بدون النظر إليها. لذا، قد تكون مفيدة للأشخاص الذين يجدون صعوبة في النظر إلى الشاشة. وبعد تفعيلها، يُقرأ عنصر الشاشة الذي يتم التركيز عليه بصوت عالٍ.\n\nلنتعرّف أولاً على لوحة المفاتيح. يقع مفتاح \"الإجراء\" (Action) فوق مفتاح Shift الأيسر. وتقع مفاتيح الأسهم بالقرب من أسفل يمين لوحة المفاتيح. للانتقال إلى العنصر التالي، يجب الضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه لليمين.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">‏هذا هو العنصر التالي. يمكنك الانتقال إلى العنصر السابق من خلال الضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه لليسار.\n\nعند الانتقال إلى عنصر تفاعلي، مثل زر، يمكنك تفعيله من خلال الضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + مسافة. لمواصلة الدليل التعليمي، يُرجى الضغط على زر \"التالي\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">القراءة على مستوى الحروف أو الكلمات أو الفقرات</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">‏إذا أردت قراءة النص بصوت عالٍ حرفًا تلو الآخر، يمكنك استخدام التنقّل بين عناصر التحكّم في القراءة: اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + Shift + السهم المتّجه لليمين أو لليسار حتى سماع كلمة \"الأحرف\".\n\nبعد ذلك، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه للأعلى لنقل إطار التركيز للحرف السابق. ولنقله إلى الحرف التالي، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه للأسفل.\n\nجرّب الميزة الآن. يمكنك أيضًا اختيار القراءة على مستوى الكلمات أو الأسطر أو الفقرات باستخدام مفتاح \"الإجراء\" (Action) + Shift + السهم المتّجه لليمين أو لليسار.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">التنقل داخل النظام</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">‏ستؤدي تجربة اختصارات لوحة المفاتيح هذه الآن إلى إغلاق الدليل التعليمي، لذا ننصحك بالانتظار حتّى إكماله.\n\nللتنقّل بين نوافذ التطبيقات المفتوحة وعناصر النظام، مثل الإشعارات و\"شريط التطبيقات\"، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + Alt‏ + Ctrl + السهم المتّجه للأعلى أو للأسفل.\n\nلفتح قائمة التطبيقات، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action).\n\nللانتقال إلى الشاشة الرئيسية وتصغير جميع النوافذ المفتوحة، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + H أو مفتاح \"الشاشة الرئيسية\" (Home) في الصف العلوي.\n\nللانتقال إلى التطبيقات المستخدمة مؤخرًا، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + مفتاح Tab أو \"النظرة العامة\" (Overview) في الصف العلوي.\n\nللتنقّل بسرعة بين النوافذ، اضغط مع الاستمرار على Alt ثم على مفتاح Tab‏.\n\nللرجوع، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + Esc أو \"رجوع\" في الصف العلوي.\n\nلفتح الإشعارات، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + N.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">ضبط إعدادات الكلام</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">‏يُعرف مستوى صوت الكلام في TalkBack باسم مستوى صوت \"أدوات تسهيل الاستخدام\". ويمكنك ضبطه بشكلٍ منفصل من خلال مستوى صوت الوسائط.\n\nلضبط مستوى صوت \"أدوات تسهيل الاستخدام\"، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + زر \"رفع الصوت\" أو \"خفض الصوت\".\n\nلضبط سرعة الكلام، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + Ctrl + زر \"رفع الصوت\" لزيادة السرعة، أو مفتاح \"الإجراء\" (Action) + Ctrl + زر \"خفض الصوت\" لتقليل السرعة.\n\nلإيقاف الكلام في أي وقت، اضغط على Ctrl.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">‏قائمة TalkBack والمزيد من اختصارات لوحة المفاتيح</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">‏تشتمل قائمة TalkBack على إعدادات وعناصر تحكُّم قد تكون بحاجة إليها في كثير من الأحيان.\n\nلفتح قائمة TalkBack، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + Ctrl‏ + M. يمكنك تخصيص قائمة TalkBack وعناصر التحكّم في القراءة لاحقًا من خلال الانتقال إلى \"إعدادات TalkBack\".\n\nتتضمّن قائمة اختصارات لوحة المفاتيح في TalkBack كل الاختصارات التي يمكنكَ استخدامها.\n\nلفتح تلك القائمة، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + Shift‏ + /.\n\nلمعرفة المزيد حول لوحة المفاتيح والتدرّب على اختصاراتها، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + 0 لفتح شاشة التدريب.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">لقد أتممت الدليل التعليمي.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">‏يمكنك استخدام TalkBack الآن.\n\nتتوفّر أدناه مواضيع أخرى يمكنك الاطّلاع عليها الآن، أو الرجوع إلى هذه المعلومات في أي وقت في إعدادات TalkBack‏.\n\nلتفعيل TalkBack أو إيقافها في أي وقت، يجب الضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + Alt ‏+ T.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">كيفية التنقُّل في محتوى على الويب بشكل أسرع باستخدام \"وضع التصفّح\"</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">‏عند استخدام المتصفّح وتطبيقات الويب، يمكنك تفعيل \"وضع التصفّح\" والتنقّل بين أنواع مختلفة من إعدادات القراءة وعناصر التحكّم بضغطة مفتاح واحدة، ما يتيح التنقّل في الصفحة بطريقة مشابهة للتنقّل في مربّع تعديل النصوص، مثل استخدام السهمَين المتّجهَين لليمين واليسار للتنقّل بين الأحرف والسهمَين المتّجهَين للأعلى والأسفل للتنقّل بين الأسطر.\n\nلتفعيل \"وضع التصفّح\" أو إيقافه، اضغط مرّتين على مفتاح \"الإجراء\" (Action).\n\nعند تفعيل \"وضع التصفّح\"، اضغط على D للانتقال إلى المَعلم التالي، وعلى F للانتقال إلى عنصر التحكّم أو حقل النموذج التالي، وعلى B للانتقال إلى الزر التالي، وعلى K للانتقال إلى الرابط التالي، وعلى H للانتقال إلى العنوان التالي. للانتقال إلى الخلف، اضغط مع الاستمرار على مفتاح Shift ثم اضغط على هذين المفتاحين.\n\nيمكنكَ أيضًا استخدام مفتاحَي السهمين المتّجهَين للأعلى وللأسفل للتنقّل بين الأسطر، ومفتاحَي السهمين المتّجهَين لليمين ولليسار للتنقّل بين الأحرف، ومفتاح Ctrl + السهمَين المتّجهَين لليمين ولليسار للتنقّل بين الكلمات.\n\nاضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه لليمين للدخول إلى قسم التدريب. ولن تؤدي الروابط وحقول النموذج والأزرار أي إجراء أثناء استخدام قسم التدريب.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">مستويات العناوين</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">‏تستخدم المواقع الإلكترونية وتطبيقات الويب غالبًا عناوين بمستويات مختلفة لتنظيم المحتوى. بعد تفعيل \"وضع التصفّح\"، اضغط على الأرقام من 1 إلى 6 للانتقال إلى مستويات العناوين. وللانتقال إلى الخلف، اضغط مع الاستمرار على مفتاح Shift مع تلك المفاتيح.\n\nللدخول إلى قسم التدريب، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه لليمين.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">الجداول</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">‏يسهِّل \"وضع التصفّح\" أيضًا التنقّل في الجداول. بعد تفعيل \"وضع التصفّح\"، اضغط على Alt‏ + Ctrl + السهم المتّجه للأعلى وللأسفل للتنقّل بين الصفوف، وعلى Alt‏ + Ctrl + السهم المتّجه لليمين ولليسار للتنقّل بين الأعمدة.\n\nاضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه لليمين للدخول إلى قسم التدريب.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">تعديل النص</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">‏عند إدخال حقل نصي، سيتم إيقاف \"وضع التصفّح\" مؤقتًا حتى يمكنك استخدام جميع المفاتيح للكتابة. وسيتم إطلاق إشعار صوتي بعد إيقاف هذا الوضع. وعند الخروج من حقل النص، سيتم تفعيل الوضع مجددًا وإطلاق إشعار صوتي بذللك.\n\nيُرجى الضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه لليمين للدخول إلى قسم التدريب.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">مزيد من المعلومات حول \"وضع التصفّح\"</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">‏للاطّلاع على القائمة الكاملة بالعناصر التي يمكنك التنقّل بينها في \"وضع التصفّح\"، يجب الضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + ‏Shift + / والبحث عن \"وضع التصفّح\" في قائمة اختصارات لوحة المفاتيح.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">القراءة على مستوى الحروف أو الكلمات أو الفقرات</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">‏إذا أردت قراءة النص بصوت عالٍ حرفًا تلو الآخر، يمكنك استخدام التنقّل بين عناصر التحكّم في القراءة: اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + Shift + السهم المتّجه لليمين أو لليسار حتى سماع \"أحرف\". بعد ذلك، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه للأعلى لنقل إطار التركيز للحرف السابق. ولنقله إلى الحرف التالي، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه للأسفل.\n\nجرِّب ذلك الآن. يمكنك أيضًا اختيار القراءة على مستوى الكلمات أو الأسطر أو الفقرات باستخدام مفتاح \"الإجراء\" (Action) + Shift + السهم المتّجه لليمين أو لليسار.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">التنقّل بين عناصر التحكّم</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">‏عناصر التحكّم هي عناصر يمكنك التفاعل معها، مثل الأزرار ومربّعات الاختيار ومربّعات النصوص.\n\nفي بعض الصفحات، قد تريد التنقّل بين عناصر التحكّم للعثور بسرعة على إجراء، مثل زر \"التالي\".\n\nلتنفيذ ذلك، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + Shift + السهم المتّجه لليمين حتى تسمع \"عناصر التحكّم\". بعد ذلك، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه للأعلى للانتقال إلى زر \"السابق\"، وعلى مفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه للأسفل للانتقال إلى زر \"التالي\".\n\nجرِّب ذلك الآن واعثر على زر \"التالي\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">التنقّل بين الروابط</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">‏يمكنك أيضًا التنقّل بين الروابط في الصفحة.\n\nلتنفيذ ذلك، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + Shift + السهم المتّجه لليمين حتى تسمع \"الروابط\". بعد ذلك، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه للأسفل للعثور على الرابط المُسمّى \"رابط 5\". ولأنّ هذه الخطوة جزء من الدليل التعليمي، لن يؤدي النقر مرّتين على الرابط إلى تنفيذ أي إجراء.\n\nاضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه لليمين للعثور على زر \"التالي\" والانتقال إلى الصفحة التالية.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">التنقّل بين العناوين</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">‏يمكنك أيضًا التنقّل بين العناوين في الصفحة.\n\nلتجربة هذا الإجراء الآن، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + Shift + السهم المتّجه لليمين حتى تسمع \"العناوين\". بعد ذلك، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه للأسفل للعثور على العنوان \"التنقّل\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">‏للعثور على الزر \"التالي\"، عليك الضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه لليمين.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">التنقّل بين الحاويات</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">‏للخروج من حاوية، مثل قائمة أو شبكة، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + Alt‏ + Ctrl + السهم المتّجه لليمين أو لليسار. ويكون ذلك الإجراء مفيدًا للخروج من قائمة طويلة من العناصر.\n\nلتجربة هذا الإجراء الآن، اضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه لليمين للدخول إلى القائمة. بعد ذلك، اضغط على مفتاح الإجراء + Alt‏ + Ctrl + السهم المتّجه لليمين للانتقال إلى الحاوية التالية.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">‏للانتقال إلى الحاوية التالية، يُرجى الضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + Alt‏ + Ctrl + السهم المتّجه لليمين</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">‏للخروج من هذه الحاوية، يُرجى الضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + Alt‏ + Ctrl + السهم المتّجه لليمين</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">‏لقد خرجت من الحاوية. يمكنك أيضًا إضافة حاويات إلى عناصر التحكّم في القراءة، ثم الضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + Shift + السهم المتّجه لليمين أو لليسار لاختيار الحاويات، ومفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه للأعلى أو للأسفل للتنقّل بين الحاويات. ولتعديل عناصر التحكّم في القراءة، انتقِل إلى TalkBack &gt; \"الإعدادات\" &gt; \"تخصيص القوائم\" &gt; \"تخصيص عناصر التحكّم في القراءة\".\n\nاضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + السهم المتّجه لليمين للعثور على زر \"التالي\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">تخصيص عناصر التحكّم في القراءة</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">‏يمكنك أيضًا ضبط إعدادات الكلام باستخدام عناصر التحكّم في القراءة وتخصيص ما يمكنك فعله باستخدام عناصر التحكّم في القراءة من خلال الانتقال إلى TalkBack &gt; \"الإعدادات\" &gt; \"تخصيص القوائم\" &gt; \"تخصيص عناصر التحكّم في القراءة\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">تجربة الحصول على أوصاف الصور</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">‏عند التركيز على صورة، يجب الضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + R، ثم I. تتوفّر أدناه صورة يمكنك تجربة الحصول على وصف لها.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">‏يمكنك تغيير إعدادات وصف الصور متى شئت من \"إعدادات TalkBack\" &gt; \"أوصاف الصور والرموز\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">‏يمكنك تغيير إعدادات وصف الصور في أي وقت من خلال الانتقال إلى \"إعدادات TalkBack\" ثم \"أوصاف الصور والرموز\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">‏إليك نموذج صورة. يمكنك الضغط على مفتاح \"الإجراء\" (Action) + R، ثم I لسماع وصفها.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">الطلبات الصوتية</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">‏يمكنك استخدام صوتك للتحكّم في TalkBack بسرعة.\n\nعلى سبيل المثال، يمكنك قول طلبك لتغيير طريقة التنقّل أو الانتقال إلى العنوان التالي أو نسخ النص أو غير ذلك.\n\nلتجربة الميزة الآن، ما عليك سوى الضغط على Action + \\.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">استخدام ميزة \"البحث في الشاشة\"</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">‏تتيح لك الميزة البحث عن محتوى معيّن على الشاشة.\n\nلتجربتها، يجب الضغط على Action + CTRL + /، ثم إدخال كلمة رئيسية، مثل \"التالي\"، للعثور على الجمل التي تحتوي على هذه الكلمة على الشاشة.\n\nيمكنك تجربة هذا البحث الآن للعثور على زرّ \"التالي\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">التنقُّل باستخدام ميزة \"البحث في الشاشة\"</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">‏يمكنك الانتقال بسرعة بين نتائج البحث المختلفة من خلال ميزة \"البحث في الشاشة\" بعد اختيار نتيجة.\n\nلإجراء ذلك، يمكنك استخدام عناصر التحكّم في القراءة. ما عليك سوى الضغط على Shift + Action + السهم المتّجه لليمين أو لليسار حتى سماع عبارة \"البحث في الشاشة\". بعد ذلك، يجب الضغط على Action + السهم المتّجه للأسفل أو للأعلى للتنقّل حسب نتائج ميزة \"البحث في الشاشة\".\n\nلنجرِّب ذلك الآن. في ما يلي قائمة من 3 أزرار، وكلّها تحتوي على كلمة \"إجراء\". يمكنك البحث عن كلمة \"action\" باستخدام ميزة \"البحث في الشاشة\"، ثم التنقَّل بين الأزرار الثلاثة.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">التدرّب على اختصارات لوحة المفاتيح</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">‏لسماع وظيفة الإيماءة، يجب الضغط على مفتاح أو أكثر على اللوحة الخارجية. وللخروج، ما عليك سوى الضغط على Ctrl + W أو مفتاح Escape.</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">‏&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;نبذة عن فخامة غابات أشجار الخشب الأحمر في كاليفورنيا&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;تُعَدّ أشجار الخشب الأحمر في كاليفورنيا، وخاصةً أشجار السيكويا الساحلية، أطول الأشجار في العالم. ويبلغ ارتفاع بعضها أكثر من 115 مترًا، ويمكن أن تعيش لآلاف السنين. وتنمو هذه الأشجار في المناخ الساحلي الرطب في شمال كاليفورنيا، مستفيدةً من الأمطار والضباب.&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;أماكن ظهور هذه الأشجار&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;يمكنك رؤية هذه الأشجار العملاقة في شريط ضيق بامتداد ساحل المحيط الهادئ. تشمل المتنزّهات الرئيسية ما يلي:&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;متنزّهات ريدوود الوطنية والحكومية&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;متنزّه هومبولت ريدوودز الحكومي&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;متنزّه بيغ باسين ريدوودز الحكومي&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;يمكنك التخطيط لزيارتك من هنا: &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;متنزّهات ريدوودز الحكومية في كاليفورنيا&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;المساهمة في حماية البيئة&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;إنّ حماية هذه الغابات القديمة أمر بالغ الأهمية. يمكنك المساعدة من خلال اتّباع إرشادات المتنزهات ودعم جهود حماية البيئة.&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;مشاركة تجربتك&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;هل زرت غابات شجر الخشب الأحمر؟&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;نعم&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;لا&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;يُرجى إخبارنا عن تجربتك&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;إرسال&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;ما هي المعلومات الأخرى التي تهمّك معرفتها عن غابات شجر الخشب الأحمر؟&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;إرسال&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">‏&lt;h1&gt;أشجار الخشب الأحمر: نسعى لحماية بيئتنا&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;تُعدّ أشجار الخشب الأحمر مهمة لكوكبنا، فهي تؤدي دورًا كبيرًا في الحفاظ على سلامة بيئتنا.&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;منقّيات هواء عملاقة&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;تتميّز هذه الأشجار بقدرتها المذهلة على امتصاص ثاني أكسيد الكربون من الهواء. وبفضل ذلك، فهي تساهم في الحفاظ على نظافة الهواء.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;موطن للحيوانات&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;توفّر أشجار الخشب الأحمر موطنًا ومأوى للعديد من الحيوانات، بدءًا من الطيور التي تعيش على أغصانها ووصولاً إلى المخلوقات الصغيرة التي تعيش في التربة.&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;قدرة مذهلة على جمع المياه&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;تتميّز هذه الأشجار بقدرتها الهائلة على التقاط قطرات الضباب وإسقاطها بعد ذلك على أرض الغابة. ويحافظ ذلك على رطوبة التربة ويوفر المياه للنباتات والحيوانات الأخرى، خاصةً في أوقات الجفاف.&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;حماية التربة&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;تثبّت الجذور الصلبة لهذه الأشجار التربة في مكانها، ما يمنعها من الانجراف أثناء الأمطار الغزيرة ويحميها من التآكل.&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;بناء الغابات&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;عندما تسقط أشجار الخشب الأحمر القديمة، يصبح خشبها غذاءً ومأوًى للنباتات والحيوانات الجديدة، ما يؤدي إلى تشكيل تربة غنية لنمو النباتات الجديدة.&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;نظام بيئي فريد&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;بسبب ضخامة حجم هذه الأشجار وطول عمرها، فإنّها تخلق بيئات خاصة في الغابة تدعم الحياة التي لا يمكن العثور عليها في أي مكان آخر.&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">‏&lt;h2&gt;حيوانات غابات أشجار الخشب الأحمر&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"Animals of the Redwood Forests\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;الحيوان&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;الوصف&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;مكان المعيشة&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;معلومة طريفة&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;بزاقات الموز&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;حلزون كبير الحجم بدون صدفَة يكون لزِجًا وأصفر اللون&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;على أرضية الغابة&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ثاني أكبر حلزون بدون صدفَة في العالم&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;سلمندر المحيط الهادئ العملاق&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;سلمندر كبير الحجم وداكن اللون&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;بالقرب من الجداول المائية والمناطق الرطبة&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;يمكن أن يصل طوله إلى 30 سم&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;أيل روزفلت&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;أيل كبير الحجم بقرون رائعة&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;يرعى في المناطق المفتوحة داخل الغابة&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;يمكن أن يصل وزن الذكور إلى أكثر من 453 كلغ&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;البومة الرقطاء الشمالية&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;بومة متوسطة الحجم تصطاد في الليل&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;في غابات خشب الشجر الأحمر الكثيفة والناضجة&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;من أنواع الكائنات التي تشير صحتها إلى مدى سلامة الغابة&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;الدب الأسود&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;من الثدييات كبيرة الحجم بلون أسود أو بني عادةً&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;يبحث عن الطعام في جميع أنحاء الغابة&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;يجيد التسلق بشكل كبير ويُرى فوق الأشجار كثيرًا&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">‏&lt;h1&gt;آراؤك حول غابات أشجار الخشب الأحمر والطبيعة&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;ما هي المواضيع الأخرى التي تهمّك حول غابات أشجار الخشب الأحمر؟&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;ما هو المعلَم الطبيعي المُفضَّل لديك؟&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;ما المفهوم المراد معرفة المزيد عنه في علوم الطبيعة؟&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
