<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">Бул үйрөткүчтө көптөгөн жаңы буйруктар камтылган баскычтардын айкалыш конфигурациясы тууралуу айтылат. Баскычтардын айкалыш конфигурациясын тандоо үчүн TalkBack параметрлери &gt; Өркүндөтүлгөн параметрлер &gt; Ыкчам баскычтар бөлүмүнө өтүңүз.\n\nТеманы тандоо үчүн Аракет + Оңго жебе баскычтарын басыңыз. Жакшыраак үйрөнүү үчүн баштоодон мурун TalkBack функциясын күйгүзүңүз.</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">Негизги аракеттешүү</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">Элементтердин ортосунда жылдыруу, саптар боюнча окуу, менюларды колдонуу жана башкалар</string>
  <string name="browse_mode_link_text">Кароо режими</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">Секирүү буйруктары менен веб-контентти тезирээк чабыттаңыз</string>
  <string name="reading_controls_link_text">Окууну башкаруу элементтери</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">Окууну башкаруу параметрин нерселердин арасында секирүү, кеп параметрлерин тууралоо жана башкалар үчүн колдонуңуз</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">Сүрөттүн түшүндүрмөсү</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">Сүрөттөрдүн түшүндүрмөлөрүн алып көрүү</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">Ыкчам баскычтарды үйрөнүү</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">Баскычтарды жана баскычтар айкалышын басып, алардын эмне кыларын билип алыңыз</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">TalkBack экрандагы текстти окуп бергендиктен, түзмөгүңүздү экранын карабай колдоносуз. Бул функция көздөрү начар көргөн адамдарга арналган. TalkBack күйгүзүлсө, экранда тандалган нерсени үн чыгарып окуп берет.\n\nАлгач баскычтобуңуз менен таанышып алалы. Аракет баскычы сол жактагы Shift баскычынын үстүндө жайгашкан. Эми баскычтоптун төмөнкү оң жагындагы жебе баскычтарын табалы. Кийинки нерсеге өтүү үчүн Аракет + Оңго жебе баскычтарын басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">Бул – кийинки нерсе. Мурунку нерсеге өтүү үчүн Аракет + Солго жебени басыңыз.\n\nБаскыч сыяктуу интерактивдүү нерсеге өткөнүңүздө, аны иштетүү үчүн Аракет + Боштук баскычтарын басыңыз. Кийинки баскычты таап, үйрөткүчтү улантыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">Символдор, сөздөр же абзацтар боюнча окуу</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">Айрым учурларда сөздөгү тамгаларды бирден угушуңуз керек болот.\n\nАл үчүн окууну башкаруу параметриндеги чабыттоону колдонсоңуз болот. \"Символдор\" дегенди укканга чейин Аракет + Shift + Оңго же Солго жебе баскычтарын басыңыз.\n\nАндан соң символдор боюнча тескери угуу үчүн Аракет + Өйдө жебе баскычтарын басыңыз. Символдор боюнча угуу үчүн Аракет + Ылдый жебени басыңыз.\n\nАзыр жасап көрүңүз. Ошондой эле Аракет + Shift + Оңго же Солго жебе баскычтарын колдонуп, сөздөр, саптар же абзацтар боюнча окууну тандай аласыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">Системанын ичинде чабыттоо</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">Бул ыкчам баскычтарды азыр колдонуп көрсөңүз, үйрөткүч жабылат. Алгач үйрөткүчтү бүтүрүүнү сунуштайбыз.\n\nАчык колдонмолордун терезелеринин жана билдирмелер менен Тапшырмалар тактасы сыяктуу тутум элементтеринин арасында которулуу үчүн Аракет + Alt + Ctrl + Өйдө же ылдый жебе баскычтарын басыңыз.\n\nКолдонмолордун тизмесин ачуу үчүн Аракет баскычын басыңыз.\n\nБашкы бетке өтүп, бардык ачык терезелерди кичирейтүү үчүн Аракет + H же жогорку саптагы Home баскычын басыңыз.\n\nАкыркы колдонмолорго өтүү үчүн Аракет + Tab же жогорку саптагы Жалпы маалымат баскычын басыңыз.\n\nТерезелердин арасында тез которулуу үчүн Alt баскычын басып туруп, Tab баскычын басыңыз.\n\nАртка кайтуу үчүн Аракет + Esc же жогорку саптагы Артка баскычын басыңыз.\n\nБилдирмелерди ачуу үчүн Аракет + N баскычын басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">Кеп параметрлерин тууралоо</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">TalkBack кебинин үнүнүн катуулугу атайын мүмкүнчүлүктөрдүн үнүнүн катуулугу деп аталат. Бул медианын үнүнүн катуулугунан өзүнчө туураланат.\n\nАтайын мүмкүнчүлүктөрдүн үн катуулугун тууралоо үчүн Аракет + Үнүн катуулатуу же акырындатуу баскычтарын басыңыз.\n\nКептин ылдамдыгын тууралоо үчүн Аракет + Ctrl + Үнүн катуулатуу баскычтарын басып, жогорулатыңыз же Аракет + Ctrl + Үнүн акырындатуу баскычтарын басып, азайтыңыз.\n\nКепти каалаган убакта токтотуу үчүн Ctrl баскычын басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">TalkBack менюсу жана башка ыкчам баскычтар</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">TalkBack менюсунда эң көп колдонулган параметрлер менен башкаруу элементтери камтылган.\n\nTalkBack менюсун ачуу үчүн Аракет + Ctrl + M баскычтарын басыңыз. TalkBack менюсун жана окууну башкаруу параметрлерин кийинчерээк TalkBack параметрлеринен тууралай аласыз.\n\nTalkBack\'тин ыкчам баскычтар менюсунда колдоно ала турган бардык ыкчам баскычтар камтылган.\n\nЫкчам баскычтар менюсун ачуу үчүн Аракет + Shift + / баскычтарын басыңыз.\n\nБаскычтоп тууралуу кеңири маалымат алуу жана ыкчам баскычтарды колдонуп көрүү үчүн, Аракет + 0 баскычтарын басып, көнүгүү экранын ачыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">Бүттү!</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">TalkBack кызматын колдоно берсеңиз болот.\n\nБашка темалар менен таанышууну улантып же бул маалыматты каалаган убакта TalkBack параметрлеринен карап чыксаңыз болот.\n\nTalkBack\'ти каалаган убакта күйгүзүп же өчүрүү үчүн Аракет + Alt + T баскычтарын басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">Кароо режими менен веб-контентти тезирээк чабыттаңыз</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">Серепчиде жана веб колдонмолордо кароо режимин күйгүзүп, баскычты бир жолу басуу менен окуунун ар кандай түрлөрүнүн ортосунда которула аласыз. Ал баракта чабыттоону текст түзөткүч кутучасында чабыттоого окшош кылат, мисалы, белги боюнча жылдыруу үчүн солго жана оңго жебелер жана сап боюнча жылдыруу үчүн өйдө жана ылдый жебелер колдонулат.\n\nКароо режимин күйгүзүү же өчүрүү үчүн Аракет баскычын эки жолу басыңыз.\n\nКароо режими күйгүзүлгөндө, кийинки белгиге өтүү үчүн D, кийинки башкаруу элементине же форма талаасына өтүү үчүн F, кийинки баскычка өтүү үчүн B, кийинки шилтемеге өтүү үчүн K жана кийинки аталышка өтүү үчүн H баскычын басыңыз. Артка жылдыруу үчүн Shift баскычын кармап туруп, бул баскычтарды басыңыз.\n\nОшондой эле саптар боюнча өтүү үчүн Өйдө жана Ылдый жебелерди, тамгалар боюнча өтүү үчүн Солго жана Оңго жебелерин жана сөздөр боюнча өтүү үчүн Ctrl + Солго жана Оңго жебелерин колдоно аласыз.\n\nКөнүгүү аймагына кирүү үчүн Аркет + Оңго жебесин басыңыз. Көнүгүү аймагында шилтемелер, форма талаалары жана баскычтар иштебейт.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">Аталыш деңгээлдери</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">Вебсайттар жана веб колдонмолор контентти түзүү үчүн ар кандай деңгээлдеги аталыштарды колдонушат. Кароо режими күйгүзүлгөндө, аталыш деңгээлдерине өтүү үчүн 1-6 чейинки баскычтарды басыңыз. Артка жылдыруу үчүн Shift баскычын кармап туруп, бул баскычтарды басыңыз.\n\nКөнүгүү аймагына кирүү үчүн Аракет + Оңго жебе баскычтарын басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">Жадыбалдар</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">Кароо режиминде жадыбал боюнча чабыттоо да жеңилдетилет. Кароо режими күйгүзүлгөндө, саптардын ортосунда которулуу үчүн Alt + Ctrl + Өйдө жана Ылдый жебелерди, ал эми мамычалардын ортосунда которулуу үчүн Alt + Ctrl + Сол жана оң жебелерди басыңыз.\n\nҮйрөнүү аймагына кирүү үчүн Аракет + Оңго жебе баскычтарын басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">Текстти түзөтүү</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">Текст жазылуучу жерге өткөнүңүздө, терүүдө бардык баскычтарды колдоно алууңуз үчүн кароо режими убактылуу өчүрүлөт. Ал өчүрүлгөндө добуш менен билдирмени угасыз. Текст жазылуучу жерден чыккандан кийин, кароо режими кайра күйгүзөт.\n\nКөнүгүү аймагына кирүү үчүн Аракет + Оңго жебе баскычтарын басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">Кароо режими жөнүндө кеңири маалымат</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">Кароо режиминде которула турган нерселердин толук тизмесин текшерүү үчүн, Аракет + Shift + / баскычтарын басып, ыкчам баскычтар менюсунан \"кароо режими\" дегенди издеңиз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">Символдор, сөздөр же абзацтар боюнча окуу</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">Айрым учурларда сөздөгү тамгаларды бирден угушуңуз керек болот.\n\nАл үчүн окууну башкаруу параметриндеги чабыттоону колдонсоңуз болот. \"Символдор\" дегенди укканга чейин Аракет + Shift + Оңго же Солго жебе баскычтарын басыңыз. Андан соң символдор боюнча тескери угуу үчүн, Аракет + Өйдө жебе баскычтарын басыңыз. Символдор боюнча угуу үчүн Аракет + Ылдый жебени басыңыз.\n\nАзыр жасап көрүңүз. Ошондой эле Аракет + Shift + Оңго же Солго жебе баскычтарын колдонуп, сөздөр, саптар же абзацтар боюнча окууну тандай аласыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">Бир башкаруу каражатынан экинчисине өтүү</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">Башкаруу элементтери – баскыч, белгилөө кутучасы жана текст кутулары сыяктуу интерактивдүү нерселер.\n\nАйрым барактарда кийинки баскыч сыяктуу аракетти тез табуу үчүн бир башкаруу элементинен экинчисине өтүү керектелиши мүмкүн.\n\nАл үчүн \"башкаруу элементтери\" деген сөздү укканга чейин Аракет + Shift + Оңго жебе баскычтарын басыңыз. Андан соң мурунку баскычка өтүү үчүн Аракет + Өйдө жебени, ал эми кийинки баскычка өтүү үчүн Аракет + Ылдый жебени басыңыз.\n\nАзыр муну байкап көрүп, кийинки баскычты табыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">Бир шилтемеден экинчисине өтүү</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">Ошондой эле барактагы шилтемелерге өтсөңүз болот.\n\nАл үчүн \"шилтемелер\" деген сөздү укканга чейин Аракет + Shift + Оңго жебе баскычтарын басыңыз. Андан соң \"Шилтеме 5\" деп аталган шилтемени табуу үчүн Аракет + Ылдый жебени басыңыз. Үйрөткүч ачылып турганда бул шилтемени эки жолу бассаңыз, эч нерсе өзгөрбөйт.\n\nКийинки баскычты табуу үчүн Аракет + Оңго жебени басып, кийинки баракка өтүңүз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">Бир аталыштан экинчисине өтүү</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">Ошондой эле барактагы аталыштардын биринен экинчисине өтө аласыз.\n\nАзыр өтүп көрүү үчүн \"аталыштар\" деген сөздү укканга чейин Аракет + Shift + Оңго жебе баскычтарын басыңыз. Андан соң \"Өтүү\" аталышын табуу үчүн Аракет + Ылдый жебе баскычтарын басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">Кийинки баскычты табуу үчүн Аракет + Оңго жебени басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">Бир контейнерден экинчисине өтүү</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">Тизме же торчо сыяктуу контейнерден чыгуу үчүн Аракет + Alt + Ctrl + Оңго же Солго жебе баскычтарын басыңыз. Бул узун тизмеден чыккыңыз келсе, пайдалуу болот.\n\nАны азыр колдонуп көрүү үчүн Аракет + Оңго жебе баскычтарын басып, тизмеге өтүңүз. Андан соң кийинки контейнерге өтүү үчүн Аракет + Alt + Ctrl + Оңго жебе баскычтарын басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">Кийинки контейнерге өтүү үчүн Аракет + Alt + Ctrl + Оңго жебе баскычтарын басыңыз</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">Бул контейнерден чыгуу үчүн Аракет + Alt + Ctrl + Оңго жебе баскычтарын басыңыз</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">Контейнерден чыктыңыз. Окууну башкаруу параметрине контейнерлерди кошуп, андан соң контейнерлерди тандоо үчүн Аракет + Shift + Оңго же Солго жебе баскычтарын жана контейнерлердин арасында которулуу үчүн Аракет + Өйдө же Ылдый жебе баскычтарын бассаңыз болот. Окууну башкаруу параметрлерин жаңыртуу үчүн TalkBack &gt; Параметрлер &gt; Менюларды тууралоо &gt; Окууну башкаруу параметрлерин тууралоо бөлүмүнө өтүңүз.\n\nКийинки баскычты табуу үчүн Аракет + Оңго жебе баскычын басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">Окууну башкаруу элементтерин ыңгайлаштыруу</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">Ошондой эле окууну башкаруу параметри аркылуу кепти тууралап, TalkBack &gt; Параметрлер &gt; Менюларды тууралоо &gt; Окууну башкаруу параметрин тууралоо бөлүмүнө өтүп, окууну башкаруу параметри менен эмне кыла аларыңызды ыңгайлаштыра аласыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">Сүрөттөрдүн түшүндүрмөлөрүн алып көрүү</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">Сүрөттү басып, Аракет + R, андан соң I баскычтарын басыңыз. Төмөндө бир сүрөт бар. Анын түшүндүрмөсүн угуп көрүңүз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">Сүрөттүн түшүндүрмөсүнүн параметрлерин TalkBack &gt; Сүрөттөр менен сүрөтчөлөрдүн түшүндүрмөлөрү бөлүмүнөн каалаган убакта өзгөртө аласыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">Сүрөттүн түшүндүрмөсүнүн параметрлерин TalkBack, андан соң Сүрөттөр менен сүрөтчөлөрдүн түшүндүрмөлөрү бөлүмүнөн каалаган убакта өзгөртө аласыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">Үлгү сүрөт. Сүрөттөмөнү угуу үчүн Аракет + R, андан соң I баскычтарын басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">Үн буйруктары</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">Убакытты үнөмдөгүңүз келсе, TalkBack\'ти оозеки башкара аласыз.\n\nМисалы, үн буйруктары аркылуу чабыттоону тууралап, кийинки аталышка өтүп, текстти көчүрмөлөй аласыз.\n\nАны азыр колдонуп көрүү үчүн Аракет + \\ баскычтарын басыңыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">Экранда издөө функциясын колдонуу</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">Экранда издөө функциясы аркылуу экрандан белгилүү бир контентти издей аласыз.\n\nАны колдонуп көрүү үчүн Аракет + CTRL + / баскычтарын басып, экрандан нерселерди издөө үчүн аларда камтылган ачкыч сөздү (мисалы, \"кийинки\") териңиз.\n\n \"Кийинки\" сөзү боюнча Кийинки баскычын таба аласыз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">Экранда издөө менен элементтерге өтүңүз</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">Табылган нерсени тандагандан кийин экранда издөө функциясы аркылуу табылган нерселердин арасында тез которула аласыз.\n\nАл үчүн окууну башкаруу параметрлерин колдонуңуз. \"Экранда издөө\" дегенди укканга чейин Аракет + Shift + Оңго же Солго жебени басыңыз. Андан соң экранда табылган нерселер боюнча чабыттоо үчүн Аракет + Төмөн же Жогору жебе баскычтарын басыңыз.\n\nЭми аны колдонуп көрүңүз. Төмөндө \"аракет\" сөзү камтылган 3 баскыч бар. Экранда издөө аркылуу \"аракет\" сөзүн издеп, ал баскычтардын арасында которулуңуз.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">Ыкчам баскычтарды үйрөнүү</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">Кандай аракет аткарарын угуу үчүн кадимки баскычтоптогу баскычты же баскычтардын айкалышын басыңыз. Чыгуу үчүн Ctrl + W же Escape баскычын басыңыз.</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;Калифорниянын секвойя дарактарынын улуулугун көрүңүз&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;Калифорниянын секвойя дарактары, негизинен жээк секвойясы (Sequoia sempervrens) дүйнөдөгү эң бийик дарактар. Айрымдарынын бийиктиги 115 метрден ашып, миңдеген жылдар жашай алышат. Алар Түндүк Калифорниянын нымдуу жээк климатында өсүп, жамгырдан жана тумандан пайда көрүшөт.&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;Аларды кайдан көрүүгө болот&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;Бул алптарды Тынч океан жээгиндеги кууш тилкеден табасыз. Негизги парктар төмөнкүлөрдү камтыйт:&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Редвуд улуттук жана штаттык парктары&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Гумбольдт Редвудс штаттык паркы&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Биг Бейзин Редвудс штаттык паркы&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;Бул жерге сапарыңызды пландаштырыңыз: &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;Калифорния штаттык парктары - кызыл дарактар&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;Коргоого колдоо көрсөтүү&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;Бул байыркы токойлорду коргоо өтө маанилүү. Парктын эрежелерин сактоо жана жаратылышты коргоо аракеттерин колдоо менен жардам бере аласыз.&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;Тажрыйбаңыз менен бөлүшүңүз&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;Секвойя токойлорунда болдуңуз беле?&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;Ооба&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;Жок&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;Тажрыйбаңыз тууралуу айтып бериңиз&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;Тапшыруу&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;Секвойя токойлору тууралуу дагы эмнени билгиңиз келет?&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;Тапшыруу&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">&lt;h1&gt;Секвойя дарактары: Айлана-чөйрөнү таза сактоо&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;Секвойя дарактары планетабыз үчүн маанилүү, алар айлана-чөйрөнү таза сактоодо чоң роль ойнойт.&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;Абаны тазалоочу гиганттар&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;Бул дарактар абадан көмүр кычкыл газын укмуштуудай сиңиришет.&lt;/p&gt; Абадагы көмүр кычкыл газын сиңирип, абаны тазалайт.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Жаныбарлардын үйү&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;Секвойялар көптөгөн жаныбарлардын, анын ичинде бутактарындагы куштардын жана топурактагы кичинекей жандыктардын үйү жана баш калкалоочу жайы болуп саналат.&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;Суу сыйкырчылары&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;Алар туманды сууга айландырып, токойдун түбүнө тамчылатып турушат. Бул жерди нымдуу кармап, башка өсүмдүктөр менен жаныбарларды, айрыкча кургакчылыкта суу менен камсыз кылат.&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;Топуракты коргоочулар&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;Алардын күчтүү тамырлары топуракты бекем кармап, катуу жамгыр учурунда жуулуп кетүүсүнө жана эрозияга жол бербейт.&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;Токой куруучулар&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;Эски секвойялар кулаганда, алардын жыгачы жаңы өсүмдүктөр жана жандыктар үчүн азык жана баш калкалоочу жайга айланып, жаңы өсүү үчүн бай топуракты түзөт.&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;Уникалдуу экосистемалар&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;Секвойялар ушунчалык чоң жана узак жашагандыктан, алар башка жерде кездешпеген жашоону колдогон өзгөчө токой чөйрөлөрүн түзөт.&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">&lt;h2&gt;Секвойя токойлорунун жаныбарлары&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"Секвойя токойлорунун жаныбарлары\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Жаныбар&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Сүрөттөмө&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Кайда жашайт&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Кызыктуу факты&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Банан үлүлү&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Чоң, сары, былжырак үлүл&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Токойдун түбүндө жашайт&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Дүйнөдөгү экинчи чоң үлүл&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Тынч океандык гигант саламандра&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Чоң, кара түстөгү саламандра&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Агымдардын жанында жана нымдуу жерлерде жашайт&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Узундугу бир футтан ашышы мүмкүн&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Рузвельт бугусу&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Чоң бугу,таасирдүү мүйүздөрү бар&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Токойдогу ачык жерлерде жайылат&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Эркектеринин салмагы 1000 фунттан ашышы мүмкүн&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Түндүк ала көзү&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Орто өлчөмдөгү үкү, түнкүсүн аңчылык кылат&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Жоон, жетилген секвойя токойлорунда&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;\"Индикатордук түр\" – анын ден соолугу токойдун ден соолугун көрсөтөт&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Кара аюу&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Чоң сүт эмүүчү, адатта кара же күрөң түстө&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Токойдо тамак издейт&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Дарактарга жакшы чыгат, көбүнчө дарактарда көрүнөт&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">&lt;h1&gt;Секвойялар жана жаратылыш тууралуу ойлоруңуз&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;Секвойялар тууралуу дагы эмнени билгиңиз келет?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;Жаратылышта кайсы жерге барганды жактырасыз?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;Жаратылышта кайсы түшүнүк тууралуу көбүрөөк билгиңиз келет?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
