<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">এই টিউট’ৰিয়েলটো উচ্চখাপৰ কীমেপৰ বাবে, য’ত বহুতো নতুন নিৰ্দেশ অন্তৰ্ভুক্ত। কীমেপ বাছনি কৰিবলৈ, TalkBackৰ ছেটিং &gt; উচ্চখাপৰ ছেটিং &gt; কীব’ৰ্ডৰ শ্বৰ্টকাটলৈ যাওক।\n\nএটা বিষয়বস্তু বাছনি কৰিবলৈ কাৰ্য + সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক। শ্ৰেষ্ঠ অভিজ্ঞতা পাবলৈ আৰম্ভ কৰাৰ পূৰ্বে TalkBack অন কৰক।</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">সাধাৰণ ভাব-বিনিময়</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">ইটোৰ পৰা আনটো বস্তুলৈ যাওক, শাৰী অনুযায়ী পঢ়ক, মেনু ব্যৱহাৰ কৰক আৰু অধিক কাৰ্য কৰক</string>
  <string name="browse_mode_link_text">ব্ৰাউজ কৰাৰ ম’ড</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">জাম্প কামাণ্ড ব্যৱহাৰ কৰি দ্ৰুতভাৱে ৱেবৰ সমল নেভিগে’ট কৰক</string>
  <string name="reading_controls_link_text">পঢ়াৰ নিয়ন্ত্ৰণ</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">ইটোৰ পৰা সিটো বস্তুলৈ যাবলৈ, কথনৰ ছেটিং মিলাবলৈ আৰু অধিক কাৰ্য কৰিবলৈ পঢ়াৰ নিয়ন্ত্ৰণ ব্যৱহাৰ কৰক</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">প্ৰতিচ্ছবিৰ বিৱৰণ</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">প্ৰতিচ্ছবিৰ বিৱৰণ পাবলৈ চেষ্টা কৰক</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">কীব’ৰ্ডৰ শ্বৰ্টকাটৰ অনুশীলন কৰক</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">কী আৰু কীৰ যোৰাত টিপক আৰু সেইসমূহে কি কৰে জানক</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">TalkBackএ কথিত সঁহাৰি প্ৰদান কৰে যাতে আপুনি স্ক্ৰীনখনলৈ নোচোৱাকৈ আপোনাৰ ডিভাইচটো ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে। স্ক্ৰীনখন দেখা পোৱাত অসুবিধা পোৱা লোকৰ বাবে TalkBack সহায়ক হ’ব পাৰে। TalkBack অন কৰা থাকিলে, স্ক্ৰীনত ফ’কাছ কৰা বস্তুটো ডাঙৰকৈ কৈ দিয়া হয়।\n\nপ্ৰথমে আপোনাৰ কীব’ৰ্ডৰ সৈতে পৰিচিত হওঁ আহক। বাওঁফালৰ Shift কীটোৰ ওপৰত থকা কাৰ্যৰ কীটো বিচাৰক। এতিয়া কীব’ৰ্ডখনৰ একেবাৰে তলৰ সোঁফালৰ অংশটোৰ ওচৰত থকা কাঁড়চিহ্নৰ কীসমূহ বিচাৰোঁ আহক। পৰৱৰ্তী বস্তুটোলৈ যাবলৈ কাৰ্য + সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">এইটো পৰৱৰ্তী বস্তু। পূৰ্বৱৰ্তী বস্তুটোলৈ যাবলৈ, কাৰ্য + বাওঁমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক।\n\nযেতিয়া আপুনি এটা বুটামৰ দৰে ভাব-বিনিময়কাৰী বস্তুলৈ যায়, সেইটো সক্ৰিয় কৰিবলৈ কাৰ্য + স্পেচ টিপক। পৰৱৰ্তী বুটামটো বিচাৰক আৰু টিউট’ৰিয়েলটো অব্যাহত ৰাখক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">বৰ্ণসংখ্যা, শব্দ বা দফা অনুসৰি পঢ়ক</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">কেতিয়াবা আপুনি পাঠত এবাৰত এটাকৈ বৰ্ণসংখ্যা ডাঙৰকৈ পঢ়াটো শুনিবলৈ বিচাৰিব পাৰে।\n\nতেনে কৰিবলৈ, আপুনি পঢ়াৰ নিয়ন্ত্ৰণৰ নেভিগেশ্বন ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে। আপুনি \"বৰ্ণসংখ্যা\" বুলি নুশুনা পৰ্যন্ত কাৰ্য + Shift + সোঁমুৱা বা বাওঁমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক।\n\nতাৰ পাছত, বৰ্ণসংখ্যা অনুসৰি নেভিগেশ্বনৰ ফ’কাছ পিছলৈ নিবলৈ কাৰ্য + ওপৰমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক। বৰ্ণসংখ্যা অনুসৰি নেভিগেশ্বনৰ ফ’কাছ আগলৈ নিবলৈ কাৰ্য + তলমুৱা কাঁড়চিহ্নটো টিপক।\n\nএতিয়াই এইটো কৰি চাওক। আপুনি কাৰ্য + Shift + সোঁমুৱা বা বাওঁমুৱা কাঁড়চিহ্ন ব্যৱহাৰ কৰি শব্দ, শাৰী বা দফা অনুসৰি পঢ়িবলৈও বাছনি কৰিব পাৰে।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">ছিষ্টেম নেভিগেশ্বন</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">এতিয়া এই কীব’ৰ্ডৰ শ্বৰ্টকাটসমূহ ব্যৱহাৰ কৰি চোৱাটোৱে টিউট’ৰিয়েলটো বন্ধ কৰিব। আপুনি টিউট’ৰিয়েলটো সম্পূৰ্ণ কৰালৈ অপেক্ষা কৰিবলৈ বিচাৰিব পাৰে।\n\nখোলা এপৰ ৱিণ্ড’ আৰু জাননী আৰু টাস্কবাৰৰ দৰে ছিষ্টেম উপাদানৰ মাজত সলনাসলনি কৰিবলৈ, কাৰ্য + Alt + Ctrl + ওপৰ বা তলমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক।\n\nএপ্‌সমূহৰ সূচীখন খুলিবলৈ, কাৰ্যত টিপক।\n\nগৃহ স্ক্ৰীনলৈ যাবলৈ আৰু আটাইবোৰ খোলা ৱিণ্ড’ মিনিমাইজ কৰিবলৈ, একেবাৰে ওপৰৰ শাৰীত কাৰ্য + H বা গৃহত টিপক।\n\nআপোনাৰ শেহতীয়া এপ্‌সমূহলৈ যাবলৈ, একেবাৰে ওপৰৰ শাৰীত কাৰ্য + Tab বা ৰূপৰেখা টিপক।\n\nৱিণ্ড’সমূহৰ মাজত দ্ৰুততাৰে সলনাসলনি কৰিবলৈ, Alt টিপি ধৰি ৰাখক আৰু Tab টিপক।\n\nউভতি যাবলৈ, একেবাৰে ওপৰৰ শাৰীত কাৰ্য + Esc বা উভতি যাওকত টিপক।\n\nজাননী খুলিবলৈ, কাৰ্য + N টিপক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">কথনৰ ছেটিং মিলাওক</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">TalkBackৰ কথনৰ ভলিউমক সাধ্য সুবিধাৰ ভলিউম বুলি কোৱা হয়। এইটো মিডিয়াৰ ভলিউমৰ পৰা পৃথকে মিলোৱা হয়।\n\nসাধ্য সুবিধাৰ ভলিউম মিলাবলৈ, কাৰ্য + ভলিউম বঢ়োৱা বা কমোৱাৰ কীত টিপক।\n\nকথা কোৱাৰ হাৰ মিলাবৰ বাবে, বঢ়াবলৈ কাৰ্য + Ctrl + ভলিউম বঢ়োৱা কীত টিপক আৰু কমাবলৈ কাৰ্য + Ctrl + ভলিউম কমোৱা কীত টিপক।\n\nযিকোনো সময়তে কথন বন্ধ কৰিবলৈ, Ctrl টিপক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">TalkBackৰ মেনু আৰু কীব’ৰ্ডৰ অধিক শ্বৰ্টকাট</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">টকবেকৰ মেনুখনত আপোনাক প্ৰায়েই প্ৰয়োজন হ’ব পৰা ছেটিং আৰু নিয়ন্ত্ৰণসমূহ থাকে।\n\nটকবেকৰ মেনুখন খুলিবলৈ, কাৰ্য + Ctrl + M টিপক। আপুনি পাছত TalkBackৰ ছেটিঙত TalkBackৰ মেনু আৰু আপোনাৰ পঢ়াৰ নিয়ন্ত্ৰণ কাষ্টমাইজ কৰিব পাৰে।\n\nTalkBackৰ কীব’ৰ্ডৰ শ্বৰ্টকাটৰ মেনুত আপুনি ব্যৱহাৰ কৰিব পৰা আটাইবোৰ কীব’ৰ্ডৰ শ্বৰ্টকাট অন্তৰ্ভুক্ত।\n\nকীব’ৰ্ডৰ শ্বৰ্টকাটৰ মেনুখন খুলিবলৈ, একশ্বন + Shift + / টিপক।\n\nকীব’ৰ্ডৰ বিষয়ে অধিক জানিবলৈ আৰু কীব’ৰ্ডৰ শ্বৰ্টকাটৰ অনুশীলন কৰাৰ বাবে, অনুশীলনৰ স্ক্ৰীনখন খুলিবলৈ কাৰ্য + ০ টিপক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">আটাইবোৰ সাজু!</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">আপুনি TalkBack ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সাজু।\n\nএতিয়া অন্য বিষয়বস্তুবোৰৰ বিষয়ে জানি থাকক বা এই তথ্যখিনি যিকোনো সময়তে TalkBackৰ ছেটিঙত পৰ্যালোচনা কৰক।\n\nযিকোনো সময়তে TalkBack অন বা অফ কৰিবলৈ, কাৰ্য + Alt + T টিপক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">ব্ৰাউজ ম’ডৰ জৰিয়তে ৱেবৰ সমল দ্ৰুততাৰে নেভিগে’ট কৰক</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">যেতিয়া আপুনি ব্ৰাউজাৰ আৰু ৱেব এপ্‌সমূহত থাকে, আপুনি ব্ৰাউজ ম’ড অন কৰিব পাৰে আৰু এটা কী এবাৰ টিপি পঢ়াৰ গ্ৰেনুলাৰেটী আৰু নিয়ন্ত্ৰণৰ বিভিন্ন প্ৰকাৰৰ মাজত সলনাসলনি কৰিব পাৰে। ই এখন পৃষ্ঠা নেভিগে’ট কৰাটো পাঠ সম্পাদনা বাকচত নেভিগে’ট কৰাৰ দৰে কৰে, যেনে - বৰ্ণসংখ্যা অনুসৰি স্থানান্তৰ কৰিবলৈ বাওঁমুৱা আৰু সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্ন আৰু শাৰী অনুসৰি স্থানান্তৰ কৰিবলৈ ওপৰমুৱা আৰু তলমুৱা কাঁড়চিহ্ন।\n\nব্ৰাউজ ম’ড অন বা অফ কৰিবলৈ, কাৰ্য কীটোত দুবাৰ টিপক।\n\nব্ৰাউজ ম’ড অন থাকিলে, পৰৱৰ্তী লেণ্ডমাৰ্কলৈ পোনপটীয়াকৈ যাবলৈ D, পৰৱৰ্তী নিয়ন্ত্ৰণ বা ফৰ্মৰ ক্ষেত্ৰৰ বাবে F, পৰৱৰ্তী বুটামৰ বাবে B, পৰৱৰ্তী লিংকৰ বাবে K আৰু পৰৱৰ্তী শিৰোনামৰ বাবে H টিপক। পিছলৈ যাবলৈ Shift টিপি ৰাখক আৰু এই কীসমূহ টিপক।\n\nআপুনি শাৰী অনুসৰি পোনপটীয়কৈ যাবলৈ ওপৰমুৱা আৰু তলমুৱা কাঁড়চিহ্ন, বৰ্ণ অনুসৰি পোনপটীয়কৈ যাবলৈ বাওঁমুৱা আৰু সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্ন আৰু শব্দ অনুসৰি পোনপটীয়কৈ যাবলৈ Ctrl + বাওঁমুৱা আৰু সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্নও ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে।\n\nঅনুশীলনৰ ক্ষেত্ৰত প্ৰৱেশ কৰিবলৈ কাৰ্য + সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক। অনুশীলনৰ ক্ষেত্ৰত থকা সময়ত লিংক, ফৰ্মৰ ক্ষেত্ৰ আৰু বুটামসমূহে একো নকৰে।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">শিৰোনামৰ স্তৰসমূহ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">ৱেবছাইট আৰু ৱেব এপ্‌সমূহে প্ৰায়ে সমলৰ গঠন প্ৰস্তুত কৰিবলৈ বিভিন্ন স্তৰৰ শিৰোনাম ব্যৱহাৰ কৰে। ব্ৰাউজ ম’ড অন থাকিলে, শিৰোনামৰ স্তৰলৈ পোনপটীয়াকৈ যাবলৈ ১ৰ পৰা ৬লৈ টিপক। পিছলৈ যাবলৈ Shift টিপি ধৰি থাকক আৰু এই কীসমূহ টিপক।\n\nঅনুশীলনৰ ক্ষেত্ৰত প্ৰৱেশ কৰিবলৈ কাৰ্য + সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">তালিকা</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">ব্ৰাউজ ম’ডে তালিকাৰ নেভিগেশ্বনো সহজ কৰি তোলে। ব্ৰাউজ ম’ড অন থাকিলে, শাৰীৰ মাজত অগা-পিছা কৰিবলৈ Alt + Ctrl + ওপৰমুৱা আৰু তলমুৱা কাঁড়চিহ্ন আৰু স্তম্ভৰ মাজত অগা-পিছা কৰিবলৈ Alt + Ctrl + বাওঁমুৱা আৰু সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক।\n\nঅনুশীলনৰ ক্ষেত্ৰত প্ৰৱেশ কৰিবলৈ কাৰ্য + সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">পাঠ সম্পাদনা কৰি থকা হৈছে</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">যেতিয়া আপুনি এটা পাঠৰ ক্ষেত্ৰত প্ৰৱেশ কৰে, তেতিয়া ব্ৰাউজ ম’ড সাময়িকভাৱে অফ কৰা হ’ব যাতে আপুনি টাইপ কৰিবলৈ আটাইবোৰ কী ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে। এইটো অফ কৰিলে আপুনি এটা ঘোষণা আৰু এটা ধ্বনি শুনিব। পাঠ ক্ষেত্ৰটোৰ পৰা বাহিৰ ওলালে, ব্ৰাউজ ম’ড পুনৰ অন হ’ব আৰু আপুনি আন এটা ঘোষণা আৰু ধ্বনি শুনিব।\n\nঅনুশীলনৰ ক্ষেত্ৰত প্ৰৱেশ কৰিবলৈ কাৰ্য + সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">ব্ৰাউজ ম’ডৰ বিষয়ে অধিক</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">আপুনি ব্ৰাউজ ম’ডত যিবোৰ বস্তুৰ মাজত পোনপটীয়াকৈ অগা-পিছা কৰিব পাৰে সেইবোৰৰ সম্পূৰ্ণ সূচী পৰীক্ষা কৰিবলৈ, কাৰ্য + Shift + / টিপক আৰু কীব’ৰ্ডৰ শ্বৰ্টকাটৰ মেনুত \"ব্ৰাউজ ম’ড\" বিচাৰক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">বৰ্ণসংখ্যা, শব্দ বা দফা অনুসৰি পঢ়ক</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">কেতিয়াবা আপুনি পাঠত এবাৰত এটাকৈ বৰ্ণসংখ্যা ডাঙৰকৈ পঢ়াটো শুনিবলৈ বিচাৰিব পাৰে।\n\nতেনে কৰিবলৈ, আপুনি পঢ়াৰ নিয়ন্ত্ৰণৰ নেভিগেশ্বন ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে। আপুনি \"বৰ্ণসংখ্যা\" বুলি নুশুনা পৰ্যন্ত কাৰ্য + Shift + সোঁমুৱা বা বাওঁমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক। তাৰ পাছত, বৰ্ণসংখ্যা অনুসৰি নেভিগেশ্বনৰ ফ’কাছ পিছলৈ নিবলৈ কাৰ্য + ওপৰমুৱা কাঁড়চিহ্নটো টিপক। বৰ্ণসংখ্যা অনুসৰি নেভিগেশ্বনৰ ফ’কাছ আগলৈ নিবলৈ কাৰ্য + তলমুৱা কাঁড়চিহ্নটো টিপক।\n\nএতিয়াই এইটো কৰি চাওক। আপুনি কাৰ্য + Shift + সোঁমুৱা বা বাওঁমুৱা কাঁড়চিহ্ন ব্যৱহাৰ কৰি শব্দ, শাৰী বা দফা অনুসৰি পঢ়িবলৈও বাছনি কৰিব পাৰে।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">নিয়ন্ত্ৰণসমূহ সালসলনিকৈ ব্যৱহাৰ কৰক</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">নিয়ন্ত্ৰণসমূহ হৈছে বুটাম, চেক বাকচ আৰু পাঠ বাকচৰ দৰে বস্তু যিবোৰৰ সৈতে আপুনি ভাব-বিনিময় কৰিব পাৰে।\n\nকিছুমান পৃষ্ঠাত, আপুনি পৰৱৰ্তী বুটামৰ দৰে কোনো কাৰ্য ক্ষিপ্ৰতাৰে বিচাৰিবলৈ নিয়ন্ত্ৰণসমূহ সালসলনিকৈ ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ বিচাৰিব পাৰে।\n\nএইটো কৰিবলৈ, আপুনি \"নিয়ন্ত্ৰণ\" বুলি নুশুনা পৰ্যন্ত কাৰ্য + Shift + সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্ন টিপি থাকক। তাৰ পাছত, পূৰ্বৱৰ্তী বুটামটোলৈ যাবলৈ কাৰ্য + ওপৰমুৱা কাঁড়চিহ্ন আৰু পৰৱৰ্তী বুটামটোলৈ যাবলৈ কাৰ্য + তলমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক।\n\nএতিয়াই এইটো কৰি চাওক আৰু পৰৱৰ্তী বুটামটো বিচাৰি পাওক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">লিংকসমূহ সালসলনিকৈ ব্যৱহাৰ কৰক</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">আপুনি এখন পৃষ্ঠাত থকা লিংকসমূহ সালসলনিকৈও ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে।\n\nএইটো কৰিবলৈ, আপুনি \"লিংক\" বুলি নুশুনা পৰ্যন্ত কাৰ্য + Shift + সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক। তাৰ পাছত, \"লিংক ৫\" নামৰ লিংকটো বিচাৰিবলৈ কাৰ্য + তলমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক। টিউট’ৰিয়েলত থকা সময়ত, এই লিংকটোত দুবাৰ টিপিলে ই একো কাৰ্য নকৰে।\n\nপৰৱৰ্তী বুটামটো বিচাৰিবলৈ আৰু পৰৱৰ্তী পৃষ্ঠাখনলৈ যাবলৈ কাৰ্য + সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">শিৰোনামসমূহ সালসলনিকৈ ব্যৱহাৰ কৰক</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">আপুনি এখন পৃষ্ঠাত থকা শিৰোনামসমূহো সালসলনিকৈ ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে।\n\nএতিয়াই এইটো কৰি চাবলৈ, আপুনি \"শিৰোনাম\" নুশুনা পৰ্যন্ত কাৰ্য + Shift + সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্ন টিপি থাকক। তাৰ পাছত, \"নেভিগেশ্বন\" শিৰোনামটো বিচাৰিবলৈ কাৰ্য + তলমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">পৰৱৰ্তী বুটামটো বিচাৰিবলৈ কাৰ্য + সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">কণ্টেইনাৰসমূহ সালসলনিকৈ ব্যৱহাৰ কৰক</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">কোনো সূচী বা গ্ৰিডৰ দৰে কোনো কণ্টেইনাৰৰ পৰা বাহিৰ হ’বলৈ, কাৰ্য + Alt + Ctrl + সোঁমুৱা বা বাওঁমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক। আপুনি বস্তুবোৰৰ এখন দীঘলীয়া সূচীৰ পৰা বাহিৰ হ’ব বিচাৰিলে এইটো উপযোগী হয়।\n\nএইটো এতিয়াই কৰো চোৱাৰ বাবে, সূচীখনত সোমাবলৈ কাৰ্য + সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক। তাৰ পাছত পৰৱৰ্তী কণ্টেইনাৰটোলৈ যাবলৈ কাৰ্য + Alt + Ctrl + সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">পৰৱৰ্তী কণ্টেইনাৰটোলৈ যাবলৈ, কাৰ্য + Alt + Ctrl + সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">এই কণ্টেইনাৰটোৰ পৰা বাহিৰ হ’বলৈ, কাৰ্য + Alt + Ctrl + সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">আপুনি কণ্টেইনাৰটোৰ পৰা বাহিৰ হৈছে। আপুনি আপোনাৰ পঢ়াৰ নিয়ন্ত্ৰণত কণ্টেইনাৰ যোগ দিব পাৰে আৰু তাৰ পাছত কণ্টেইনাৰ বাছনি কৰিবলৈ কাৰ্য + Shift + সোঁমুৱা বা বাওঁমুৱা কাঁড়চিহ্ন আৰু কণ্টেইনাৰৰ মাজত অগা-পিছা কৰিবলৈ কাৰ্য + তলমুৱা বা ওপৰমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক। পঢ়াৰ নিয়ন্ত্ৰণ আপডে’ট কৰিবলৈ, TalkBack &gt; ছেটিং &gt; মেনু কাষ্টমাইজ কৰক &gt; পঢ়াৰ নিয়ন্ত্ৰণ কাষ্টমাইজ কৰকলৈ যাওক।\n\nপৰৱৰ্তী বুটামটো বিচাৰিবলৈ কাৰ্য + সোঁমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">পঢ়াৰ নিয়ন্ত্ৰণ কাষ্টমাইজ কৰক</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">আপুনি পঢ়াৰ নিয়ন্ত্ৰণ ব্যৱহাৰ কৰি কণ্ঠধ্বনিৰ ছেটিং মিলাব পাৰে আৰু TalkBack &gt; ছেটিং &gt; মেনু কাষ্টমাইজ কৰক &gt; পঢ়াৰ নিয়ন্ত্ৰণ কাষ্টমাইজ কৰকত পঢ়াৰ নিয়ন্ত্ৰণৰ জৰিয়তে আপুনি কি কৰিব পাৰে সেয়া কাষ্টমাইজ কৰিব পাৰে।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">প্ৰতিচ্ছবিৰ বিৱৰণ পাবলৈ চেষ্টা কৰক</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">আপুনি কোনো প্ৰতিচ্ছবিত ফ’কাছ হৈ থাকোঁতে, কাৰ্য + R, তাৰ পাছত I টিপক। তলত এখন ফট’ আছে। ইয়াৰ বাবে বৰ্ণনা এটা লাভ কৰিবলৈ চেষ্টা কৰক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">আপুনি TalkBackৰ ছেটিং &gt; প্ৰতিচ্ছবি আৰু চিহ্নৰ বিৱৰণত যিকোনো সময়তে প্ৰতিচ্ছবিৰ বিৱৰণৰ ছেটিং সলনি কৰিব পাৰে।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">আপুনি প্ৰথমে TalkBackৰ ছেটিঙলৈ গৈ তাৰ পাছত প্ৰতিচ্ছবি আৰু চিহ্নৰ বিৱৰণলৈ গৈ যিকোনো সময়তে প্ৰতিচ্ছবিৰ বিৱৰণৰ ছেটিং সলনি কৰিব পাৰে।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">নমুনাৰ প্ৰতিচ্ছবি। এটা বিৱৰণ শুনিবলৈ কাৰ্য + R, তাৰ পাছত I টিপক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">ভইচৰ নিৰ্দেশ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">আপুনি TalkBack ক্ষিপ্ৰতাৰে নিয়ন্ত্ৰণ কৰিবলৈ আপোনাৰ ভইচ ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে।\n\nউদাহৰণস্বৰূপে, নেভিগেশ্বন সলনি কৰিবলৈ এটা নিৰ্দেশ দিয়ক, পৰৱৰ্তী শিৰোনামটোলৈ পোনপটীয়াকৈ যাওক, পাঠ প্ৰতিলিপি আৰু আন বহুতো কাৰ্য কৰক।\n\nএতিয়াই সেয়া কৰি চাবলৈ, কাৰ্য + \\ টিপক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">স্ক্ৰীনত সন্ধান কৰাৰ সুবিধাটো ব্যৱহাৰ কৰি সন্ধান কৰক</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">স্ক্ৰীনত সন্ধান কৰাৰ সুবিধাটোৱে আপোনাক স্ক্ৰীনত নিৰ্দিষ্ট সমল বিচাৰিবলৈ দিয়ে।\n\nএইটো ব্যৱহাৰ কৰি চাবলৈ, কাৰ্য + CTRL + / টিপক। স্ক্ৰীনখনত থকা পাঠৰ সৈতে বস্তু বিচাৰিবলৈ এটা কীৱৰ্ড টাইপ কৰক, যেনে, \"পৰৱতী\"।\n\nপৰৱৰ্তী বুটামটো বিচাৰিবলৈ এতিয়া \"পৰৱৰ্তী\" বিচাৰি চাওক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">স্ক্ৰীনত সন্ধান কৰাৰ সুবিধাটোৰ জৰিয়তে নেভিগে’ট কৰক</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">আপুনি এটা ফলাফল বাছনি কৰাৰ পাছত বিভিন্ন সন্ধানৰ ফলাফল ক্ষিপ্ৰভাৱে সলনাসলনিকৈ চাব পাৰিব।\n\nএনে কৰিবলৈ, আপুনি পঢ়াৰ নিয়ন্ত্ৰণৰ নেভিগেশ্বন ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰে। আপুনি \"স্ক্ৰীনত সন্ধান কৰাৰ সুবিধা\" বুলি নুশুনা পৰ্যন্ত কাৰ্য + Shift + সোঁমুৱা বা বাওঁমুৱা কাঁড়চিহ্ন টিপি থাকক। তাৰ পাছত, স্ক্ৰীনত কৰা সন্ধানৰ ফলাফল অনুসৰি নেভিগে’ট কৰিবলৈ কাৰ্য + তলমুৱা বা ওপৰমুৱা কাঁড়চিহ্নত টিপক।\n\nএতিয়াই এইটো ব্যৱহাৰ কৰি চাওঁ আহক। তলত ৩ টা বুটামৰ এখন সূচী আছে, সেইসমূহৰ আটাইবোৰতে \"কাৰ্য\" পাঠটো আছে। স্ক্ৰীনত সন্ধান কৰাৰ সুবিধাটো ব্যৱহাৰ কৰি \"কাৰ্য\" সন্ধান কৰক, তাৰ পাছত সেইসমূহ সলনাসলনিকৈ চাবলৈ স্ক্ৰীনত সন্ধান কৰাৰ সুবিধাটোৰ জৰিয়তে নেভিগে’ট কৰক।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">কীব’ৰ্ডৰ শ্বৰ্টকাটৰ অনুশীলন কৰক</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">এইটোৱে কি কৰে সেয়া শুনিবলৈ এটা কায়িক কীব‘ৰ্ডৰ কী বা কীৰ সংমিশ্ৰণত টিপক। বাহিৰ হ’বলৈ Ctrl + W বা Escape টিপক।</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;কেলিফৰ্নিয়াৰ ৰেডউডৰ মহিমা আৱিষ্কাৰ কৰক&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;কেলিফৰ্নিয়াৰ ৰেডউড, প্ৰধানকৈ উপকূলীয় ৰেডউড (Sequoia sempervrens), হৈছে পৃথিৱীৰ আটাইতকৈ ওখ গছ। কিছুমান ৩৮০ ফুট (১১৫ মিটাৰ)তকৈ অধিক ওখ হয় আৰু হাজাৰ বছৰ জীয়াই থাকিব পাৰে। সেইবোৰ উত্তৰ কেলিফৰ্নিয়াৰ আৰ্দ্ৰ উপকূলীয় জলবায়ুত বাঢ়ি উঠে, বৰষুণ আৰু কুঁৱলীৰ পৰা লাভান্বিত হয়।&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;সেইবোৰ ক’ত দেখিবলৈ পোৱা যায়&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;আপুনি এই বিশাল গছবোৰ প্ৰশান্ত মহাসাগৰৰ উপকূলৰ কাষৰ এটা ঠেক পটিত দেখিবলৈ পাব। মুখ্য উদ্যানসমূহৰ ভিতৰত আছে:&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;ৰেডউড ৰাষ্ট্ৰীয় আৰু ৰাজ্যিক উদ্যান&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;হাম্বল্ড ৰেডউডছ ষ্টেট পাৰ্ক&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;বিগ বেছিন ৰেডউডছ ষ্টেট পাৰ্ক&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;ইয়ালৈ আপোনাৰ ভ্ৰমণৰ পৰিকল্পনা কৰক: &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;কেলিফৰ্নিয়া ষ্টেট পাৰ্কছ - ৰেডউডছ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;সংৰক্ষণত সহায় কৰক&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;এই পুৰণি অৰণ্যসমূহ সুৰক্ষিত কৰাটো অতি গুৰুত্বপূৰ্ণ। পাৰ্কৰ নিৰ্দেশাৱলী মানি চলি আৰু সংৰক্ষণৰ প্ৰচেষ্টাক সমৰ্থন কৰি আপুনি সহায় কৰিব পাৰে।&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;আপোনাৰ অভিজ্ঞতা শ্বেয়াৰ কৰক&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;আপুনি ৰেডউডছলৈ গৈছে নেকি?&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;হয়&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;নাই&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;আপোনাৰ অভিজ্ঞতাৰ বিষয়ে আমাক কওক&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;দাখিল কৰক&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;ৰেডউডছৰ বিষয়ে আপুনি আৰু কি জানিব বিচাৰে?&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;দাখিল কৰক&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">&lt;h1&gt;ৰেডউড গছ: আমাৰ পৰিৱেশ সুস্থ কৰি ৰখা&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;ৰেডউড গছ আমাৰ গ্ৰহটোৰ বাবে গুৰুত্বপূৰ্ণ, ই আমাৰ পৰিৱেশ সুস্থ কৰি ৰখাত এক বৃহৎ ভূমিকা পালন কৰে।&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;বিশাল বায়ু পৰিষ্কাৰক&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;এই গছবোৰ বায়ুৰ পৰা কাৰ্বন ডাই অক্সাইড শোষণ কৰাত একেবাৰে নিপুণ। প্ৰচুৰ মাত্ৰাত এইবোৰ শোষণ কৰি, ৰেডউডবোৰে আমাৰ বায়ু পৰিষ্কাৰ কৰি ৰখাত সহায় কৰে।&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;বহুতো প্ৰাণীৰ বাবে ঘৰ&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;ৰেডউডবোৰে বহুতো প্ৰাণীৰ বাবে ঘৰ আৰু আশ্ৰয় প্ৰদান কৰে, ইয়াৰ ডালত থকা চৰাইৰ পৰা আৰম্ভ কৰি মাটিত থকা সৰু জীৱসমূহলৈকে।&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;পানীৰ যাদুকৰ&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;সেইবোৰ কুঁৱলী ধৰি ৰখাত পাৰ্গত, যি পাছত অৰণ্যৰ মজিয়ালৈ টুপ টুপকৈ পৰে। সেইবোৰে মাটি সেমেকা কৰি ৰাখে আৰু আন উদ্ভিদ আৰু প্ৰাণীক পানী যোগান ধৰে, বিশেষকৈ যেতিয়া শুকান বতৰত।&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;মাটিৰ সুৰক্ষাকাৰী&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;সেইবোৰৰ শক্তিশালী শিপাই মাটি ধৰি ৰাখে, যাৰ ফলত ধাৰাসাৰ বৰষুণৰ সময়ত মাটি পানীত উটি যোৱাটো বন্ধ হয় আৰু ক্ষয় ৰোধ হয়।&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;অৰণ্য নিৰ্মাতা&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;যেতিয়া পুৰণি ৰেডউড গছবোৰ পৰি যায়, তেতিয়া সেইবোৰৰ কাঠ নতুন উদ্ভিদ আৰু প্ৰাণীৰ বাবে খাদ্য আৰু আশ্ৰয় হৈ পৰে, যাৰ ফলত নতুন বৃদ্ধিৰ বাবে সাৰুৱা মাটি সৃষ্টি হয়।&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;অদ্বিতীয় পৰিৱেশ তন্ত্ৰ&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;যিহেতু ৰেডউড গছবোৰ ইমান ডাঙৰ আৰু ইমান দীঘলীয়া সময়লৈকে জীয়াই থাকে, সেইবোৰে বিশেষ অৰণ্যৰ পৰিৱেশ সৃষ্টি কৰে যিয়ে আন ক’তো নোপোৱা জীৱনক সমৰ্থন কৰে।&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">&lt;h2&gt;ৰেডউড অৰণ্যৰ জন্তু&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"Animals of the Redwood Forests\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;প্ৰাণী&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;বিৱৰণ&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;সেইবোৰে ক’ত বাস কৰে&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;আমোদজনক তথ্য&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;কলৰ দৰে দেখা শামুক&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;ডাঙৰ, হালধীয়া, পিছল শামুক&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;অৰণ্যৰ মজিয়াত&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;পৃথিৱীৰ দ্বিতীয় বৃহত্তম শামুক&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;প্ৰশান্ত মহাসাগৰীয় বিশাল ছালামাণ্ডাৰ&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;ডাঙৰ, গাঢ় ৰঙৰ ছালামাণ্ডাৰ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;নিজৰা আৰু সেমেকা অঞ্চলৰ ওচৰত&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;এক ফুট পৰ্যন্ত দীঘল হ’ব পাৰে&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;ৰুজভেল্ট এল্ক&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;আকৰ্ষণীয় শিঙৰ সৈতে ডাঙৰ হৰিণ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;অৰণ্যৰ ভিতৰত পৰিষ্কাৰ ঠাইত চৰে&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;মতাবোৰৰ ওজন ১,০০০ পাউণ্ডতকৈও অধিক হ’ব পাৰে&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;উত্তৰৰ দাগযুক্ত ফেঁচা&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;মধ্যমীয়া আকাৰৰ ফেঁচা, ৰাতি চিকাৰ কৰে&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ঘন, পুৰণি ৰেডউড অৰণ্যত&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;এক \"সূচক প্ৰজাতি\" – ইয়াৰ স্বাস্থ্যই অৰণ্যৰ স্বাস্থ্য দৰ্শায়&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;ক’লা ভালুক&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;ডাঙৰ স্তন্যপায়ী প্ৰাণী, সাধাৰণতে ক’লা বা মুগা ৰঙৰ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;খাদ্যৰ সন্ধানত গোটেই অৰণ্যত ঘূৰি ফুৰে&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;গছত উঠাত পাৰ্গত, প্ৰায়ে গছৰ ওপৰত দেখা যায়&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">&lt;h1&gt;ৰেডউড আৰু প্ৰকৃতিৰ বিষয়ে আপোনাৰ মনৰ ভাব&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;ৰেডউডৰ বিষয়ে আপুনি আৰু কি জানিব বিচাৰে?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;ভ্ৰমণৰ বাবে প্ৰকৃতিৰ কোনখন ঠাই আপোনাৰ আটাইতকৈ প্ৰিয়?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;প্ৰকৃতিৰ কোনটো ধাৰণাৰ বিষয়ে আপুনি অধিক জানিব বিচাৰে?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
