<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">Den här guiden handlar om den förbättrade listan över kortkommandon, som innehåller många nya kommandon. Välj listan över kortkommandon genom att öppna TalkBack-inställningarna &gt; Avancerade inställningar &gt; Kortkommandon.\n\nTryck på Åtgärd + högerpilen för att välja ett ämne. Aktivera TalkBack innan du börjar för att få den bästa upplevelsen.</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">Grundläggande interaktion</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">Flytta mellan objekt, läs rad för rad, använd menyer och annat</string>
  <string name="browse_mode_link_text">Läsläge</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">Navigera snabbare i webbinnehåll med hoppkommandon</string>
  <string name="reading_controls_link_text">Läsinställningar</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">Använd läskontrollerna för att hoppa mellan objekt, justera talinställningar med mera</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">Bildbeskrivningar</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">Testa att få beskrivningar av bilder</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">Öva på kortkommandon</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">Tryck på tangenter och tangentkombinationer och lär dig vad de gör</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">Med TalkBack får du talad feedback så att du kan använda enheten utan att titta på skärmen. TalkBack kan vara till hjälp för personer som har svårt att se skärmen. När TalkBack är aktiverat blir det som är i fokus på skärmen uppläst.\n\nVi börjar med att bekanta oss med tangentbordet. Leta upp åtgärdstangenten, som är placerad ovanför vänster Skift-tangent. Nu ska vi leta upp piltangenterna i närheten av tangentbordets nedre högra hörn. Tryck på Åtgärd + högerpil för att gå vidare till nästa objekt.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">Det här är nästa objekt. Tryck på Åtgärd + vänsterpil för att gå till föregående objekt.\n\nNär du flyttar till ett interaktivt objekt, till exempel en knapp, trycker du på Åtgärd + blanksteg för att aktivera det. Leta upp Nästa-knappen och fortsätt med guiden.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">Läs upp ett tecken, ord eller stycke i taget</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">Ibland kanske du vill få texten uppläst ett tecken i taget.\n\nDet kan du göra genom navigering med läsinställningar. Tryck på Åtgärd + Skift + högerpil eller vänsterpil tills du hör ”tecken”.\n\nTryck sedan på Åtgärd + uppåtpil för att flytta navigeringsfokus bakåt ett tecken i taget. Tryck på Åtgärd + nedåtpil för att flytta navigeringsfokus framåt ett tecken i taget.\n\nTesta nu. Du kan även välja uppläsning av ord, rader eller stycken med Åtgärd + Skift + högerpil eller vänsterpil.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">Systemnavigering</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">Om du testar kortkommandona nu stängs guiden. Det kan vara bra att vänta tills du har gått igenom hela guiden.\n\nTryck på Åtgärd + Alt + Ctrl + uppåtpil eller nedåtpil för att hoppa mellan öppna appfönster och systemelement, till exempel aviseringar och aktivitetsfältet.\n\nTryck på Åtgärd för att öppna applistan.\n\nTryck på Åtgärd + H eller Home på den översta raden för att öppna startskärmen och minimera alla öppna fönster.\n\nTryck på Åtgärd + Tabb eller Översikt på den översta raden för att öppna de senaste apparna.\n\nHåll ned Alt och tryck på Tabb för att snabbt hoppa mellan fönster.\n\nTryck på Åtgärd + Esc eller Tillbaka på den översta raden för att gå tillbaka.\n\nTryck på Åtgärd + N för att öppna aviseringar.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">Justera talinställningarna</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">Talvolymen för TalkBack kallas för tillgänglighetsvolymen. Du kan ändra den separat från medievolymen.\n\nOm du vill ändra tillgänglighetsvolymen trycker du på Åtgärd + Höj volymen eller Sänk volymen.\n\nOm du vill ändra talhastigheten trycker du på Åtgärd + Ctrl + Höj volymen för att öka den och Åtgärd + Ctrl + Sänk volymen för att minska den.\n\nDu kan när som helst stoppa talet genom att trycka på Ctrl.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">TalkBack-menyn och fler kortkommandon</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">På TalkBack-menyn finns inställningar och kontroller som du kan behöva ofta.\n\nÖppna TalkBack-menyn genom att trycka på Åtgärd + Ctrl + M. Du kan anpassa TalkBack-menyn och läsinställningarna senare i TalkBack-inställningarna.\n\nMenyn med kortkommandon i TalkBack innehåller alla kortkommandon du kan använda.\n\nÖppna menyn med kortkommandon genom att trycka på Åtgärd + Skift + /.\n\nÖppna övningsskärmen genom att trycka på Åtgärd + 0 om du vill veta mer om tangentbordet och öva på kortkommandon.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">Klart!</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">Nu kan du börja använda TalkBack.\n\nDu kan när som helst läsa mer om andra ämnen eller granska den här informationen i TalkBack-inställningarna.\n\nDu kan när som helst aktivera eller inaktivera TalkBack genom att trycka på Åtgärd + Alt + T.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">Navigera snabbare i webbinnehåll med läsläget</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">I webbläsaren och webbappar kan du aktivera läsläget och hoppa mellan olika detaljnivåer för läsning och kontroller med ett enda tangenttryck. Då kan du navigera på ett liknande sätt på sidan som i en textredigeringsruta, till exempel flytta markören ett tecken i taget med vänster- och högerpilarna och flytta markören en rad i taget med och uppåt- och nedåtpilarna.\n\nDu kan aktivera eller inaktivera läsläget genom att dubbeltrycka på åtgärdstangenten.\n\nNär läsläget är aktiverat trycker du på D för att hoppa till nästa landmärke, F för nästa kontroll eller formulärfält, B för nästa knapp, K för nästa länk och H för nästa rubrik. Håll ned Skift och tryck på dessa tangenter för att flytta bakåt.\n\nDu kan även använda uppåt- och nedåtpilarna för att hoppa en rad i taget, vänster- och högerpilarna för att hoppa en bokstav i taget och Ctrl + vänster- och högerpilarna för att hoppa ett ord i taget.\n\nTryck på Åtgärd + högerpil för att öppna ett övningsområde. Länkar, formulärfält och knappar i övningsområdet utför ingen åtgärd.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">Rubriknivåer</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">Webbplatser och webbappar strukturerar ofta innehållet genom rubriker med olika nivåer. När läsläget är aktiverat trycker du på 1 till 6 för att hoppa till rubriknivåerna. Håll ned Skift och tryck på dessa tangenter för att flytta bakåt.\n\nTryck på Åtgärd + högerpil för att öppna ett övningsområde.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">Tabeller</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">Med läsläget blir det även enklare att navigera i tabeller. När läsläget är aktiverat trycker du på Alt + Ctrl + uppåtpil och nedåtpil för att hoppa mellan rader och Alt + Ctrl + vänsterpil och högerpil för att hoppa mellan kolumner.\n\nTryck på Åtgärd + högerpil för att öppna ett övningsområde.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">Redigera text</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">När du öppnar ett textfält inaktiveras läsläget tillfälligt så att du kan skriva med alla tangenter. Du hör ett meddelande och ett ljud när det är inaktiverat. När du lämnar textfältet aktiveras läsläget igen och du hör ett nytt meddelande och ljud.\n\nTryck på Åtgärd + högerpil för att öppna ett övningsområde.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">Mer om läsläget</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">Tryck på Åtgärd + Skift + / och sök efter ”läsläge” i menyn med kortkommandon om du vill se hela listan över objekt du kan hoppa mellan i läsläget.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">Läs upp ett tecken, ord eller stycke i taget</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">Ibland kanske du vill få texten uppläst ett tecken i taget.\n\nDet kan du göra genom navigering med läsinställningar. Tryck på Åtgärd + Skift + högerpil eller vänsterpil tills du hör ”tecken”. Tryck sedan på Åtgärd + uppåtpil för att flytta navigeringsfokus bakåt ett tecken i taget. Tryck på Åtgärd + nedåtpil för att flytta navigeringsfokus framåt ett tecken i taget.\n\nTesta nu. Du kan även välja uppläsning av ord, rader eller stycken med Åtgärd + Skift + högerpil eller vänsterpil.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">Hoppa mellan kontroller</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">Kontroller är objekt som du kan interagera med, till exempel knappar, kryssrutor och textrutor.\n\nPå en del sidor kan du vilja hoppa mellan kontroller för att snabbt hitta en åtgärd, som knappen Nästa.\n\nDu gör detta genom att trycka på Åtgärd + Skift + högerpil tills du hör ”kontroller”. Tryck sedan på Åtgärd + uppåtpil för att gå till föregående knapp och Åtgärd + nedåtpil för att gå till nästa knapp.\n\nTesta nu och leta upp knappen Nästa.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">Hoppa mellan länkar</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">Du kan även hoppa mellan länkar på en sida.\n\nDu gör detta genom att trycka på Åtgärd + Skift + högerpil tills du hör ”länkar”. Tryck sedan på Åtgärd + nedåtpil för att hitta länken som heter Länk 5. Så länge du är i guiden händer inget om du trycker två gånger på länken.\n\nTryck på Åtgärd + högerpil för att leta upp knappen Nästa och gå till nästa sida.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">Hoppa mellan rubriker</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">Du kan även hoppa mellan rubriker på en sida.\n\nTesta genom att trycka på Åtgärd + Skift + högerpil tills du hör ”rubriker”. Tryck sedan på Åtgärd + nedåtpil för att hitta rubriken Navigering.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">Tryck på Åtgärd + högerpil för att leta upp knappen Nästa.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">Hoppa mellan behållare</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">Du kan lämna en behållare, till exempel en lista eller ett rutnät, genom att trycka på Åtgärd + Alt + Ctrl + högerpil eller vänsterpil. Det är praktiskt när du vill lämna en lång lista med objekt.\n\nTesta nu genom att trycka på Åtgärd + högerpil för att öppna listan. Tryck sedan på Åtgärd + Alt + Ctrl + högerpil för att gå till nästa behållare.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">Tryck på Åtgärd + Alt + Ctrl + högerpil för att gå till nästa behållare</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">Tryck på Åtgärd + Alt + Ctrl + högerpil för att lämna den här behållaren</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">Du har lämnat behållaren. Du kan även lägga till behållare i läsinställningarna och sedan trycka på Åtgärd + Skift + högerpil eller vänsterpil för att välja behållare och Åtgärd + nedåtpil eller uppåtpil för att hoppa mellan behållare. Du kan uppdatera läsinställningarna genom att öppna TalkBack &gt; Inställningar &gt; Anpassa menyer &gt; Anpassa läsinställningarna.\n\nTryck på Åtgärd + högerpil för att leta upp knappen Nästa.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">Anpassa läsinställningarna</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">Du kan även justera talinställningarna med hjälp av läsinställningarna och anpassa vad du kan göra med läsinställningarna i TalkBack &gt; Inställningar &gt; Anpassa menyer &gt; Anpassa läsinställningarna.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">Testa att få bildbeskrivningar</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">Tryck på Åtgärd + R och sedan I när du har en bild i fokus. Det finns ett foto nedan. Testa att få en beskrivning av det.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">Du kan ändra inställningarna för bildbeskrivningar när som helst i TalkBack-inställningarna &gt; Bild- och ikonbeskrivningar.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">Du kan ändra inställningarna för bildbeskrivningar när som helst i TalkBack-inställningarna följt av Bild- och ikonbeskrivningar.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">Exempelbild. Tryck på Åtgärd + R och sedan I för att höra en beskrivning.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">Röstkommandon</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">Du kan snabbt styra TalkBack med hjälp av rösten.\n\nDu kan till exempel använda röstkommandon för att byta navigering, hoppa till nästa rubrik, kopiera text och annat.\n\nTesta genom att trycka på Åtgärd + \\.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">Använda skärmsökning</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">Med skärmsökningsfunktionen kan du söka efter specifikt innehåll på skärmen.\n\nDu kan testa det genom att trycka på Åtgärd + Ctrl + /. Skriv in ett sökord, till exempel ”nästa”, för att hitta objekt med den texten på skärmen.\n\nTesta att söka efter ”nästa” nu för att hitta knappen Nästa.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">Navigera med skärmsökning</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">Du kan snabbt flytta mellan olika sökresultat från skärmsökning när du har valt ett resultat.\n\nDu gör detta genom att använda navigering med läsinställningar. Tryck på Åtgärd + Skift + högerpil eller vänsterpil tills du hör ”skärmsökning”. Tryck sedan på Åtgärd + nedåtpil eller uppåtpil för att navigera efter skärmsökningsresultat.\n\nVi testar det nu. Nedan visas en lista med tre knappar som alla innehåller texten ”åtgärd”. Sök efter ”åtgärd” med skärmsökning och navigera sedan med skärmsökning för att flytta mellan dem.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">Öva på kortkommandon</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">Tryck på en tangent eller en tangentkombination på det fysiska tangentbordet om du vill höra vad den gör. Tryck på Ctrl + W eller Esc för att avsluta.</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;Upptäck de majestätiska sekvojaträden i Kalifornien&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;Sekvojaträden i Kalifornien, främst amerikansk sekvoja (Sequoia sempervirens), är världens högsta träd. Några blir över 115 meter höga och kan leva i tusentals år. De trivs i norra Kaliforniens fuktiga kustklimat och gynnas av regn och dimma.&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;Här kan du se dem&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;Du hittar dessa jättar i ett smalt område längs Stillahavskusten. Viktiga parker är&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Redwood National and State Parks&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Humboldt Redwoods State Park&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Big Basin Redwoods State Park&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;Planera ditt besök här: &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;California State Parks – redwoods&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;Stöd bevarandet&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;Det är viktigt att skydda dessa uråldriga skogar. Du kan hjälpa till genom att följa parkens riktlinjer och stödja bevarandeinsatser.&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;Berätta om din upplevelse&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;Har du varit i sekvojaskogarna?&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;Ja&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;Nej&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;Berätta om din upplevelse&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;Skicka&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;Vad mer vill du veta om sekvojaträd?&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;Skicka&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">&lt;h1&gt;Sekvojaträd: Håller vår miljö frisk&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;Sekvojaträd är viktiga för vår planet och spelar en stor roll i att hålla miljön frisk.&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;Gigantiska luftrenare&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;Dessa träd är mycket bra på att suga upp koldioxid från luften. Genom att ta upp så mycket av den bidrar sekvojaträden till att hålla luften ren.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Hem för djur&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;Sekvojaträden ger hem och skydd åt många djur, från fåglar i grenarna till småkryp i marken.&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;Vattenmagiker&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;De är bra på att fånga upp dimma som sedan droppar ner på skogsmarken. Det håller marken fuktig och ger vatten till andra växter och djur, särskilt när det är torrt.&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;Markskyddare&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;Deras starka rötter håller jorden på plats så att den inte sköljs bort vid kraftiga regn vilket förhindrar erosion.&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;Skogsbyggare&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;När gamla sekvojaträd faller blir deras trä mat och skydd för nya växter och djur och skapar näringsrik jord för ny tillväxt.&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;Unika ekosystem&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;Eftersom sekvojaträd är så stora och lever så länge skapar de speciella skogsmiljöer som stöder liv som inte finns någon annanstans.&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">&lt;h2&gt;Djur i sekvojaskogarna&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"Djur i sekvojaskogarna\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Djur&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Beskrivning&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Var de bor&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Kuriosa&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Ariolimax&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Stor, gul, slemmig snigel&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;På marken i skogen&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Den näst största snigeln i världen&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Västlig mullvadssalamander&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Stor, mörk salamander&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;I närheten av vattendrag och fuktiga områden&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Kan bli upp till 30 cm lång&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Roosevelt-vapiti&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Stor hjort med imponerande horn&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Bete på öppna platser i skogen&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Hanarna kan väga över 450 kg&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Nordlig fläckuggla&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Medelstor uggla som jagar på natten&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;I täta, gamla sekvojaskogar&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;En indikatorart – dess hälsa visar skogens hälsa&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Svartbjörn&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Stort däggdjur, vanligtvis svart eller brunt&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Söker efter föda i hela skogen&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Utmärkta klättrare, ses ofta i träd&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">&lt;h1&gt;Dina tankar om sekvojaträd och naturen&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;Vad mer vill du lära dig om sekvojaträd?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;Vilken är din favoritplats i naturen?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;Vilket begrepp i naturen vill du lära dig mer om?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
