<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">ଏହି ଟ୍ୟୁଟୋରିଆଲ ଉନ୍ନତ କୀମେପ ପାଇଁ ଅଟେ, ଯେଉଁଥିରେ ଅନେକ ନୂଆ କମାଣ୍ଡ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ ଅଛି। କୀମେପ ଚୟନ କରିବାକୁ TalkBack ସେଟିଂସ &gt; ଉନ୍ନତ ସେଟିଂସ &gt; କୀବୋର୍ଡ ସର୍ଟକଟକୁ ଯାଆନ୍ତୁ।\n\nଏକ ବିଷୟକୁ ଚୟନ କରିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + ଡାହାଣ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ। ସର୍ବୋତ୍ତମ ଅନୁଭୂତି ପାଇଁ, ଆରମ୍ଭ କରିବା ପୂର୍ବରୁ TalkBackକୁ ଚାଲୁ କରନ୍ତୁ।</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">ବେସିକ ଇଣ୍ଟରାକ୍ସନ</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">ଆଇଟମଗୁଡ଼ିକ ମଧ୍ୟରେ ମୁଭ କରନ୍ତୁ, ଧାଡ଼ି ଅନୁସାରେ ପଢ଼ନ୍ତୁ, ମେନୁ ବ୍ୟବହାର କରନ୍ତୁ ଏବଂ ଆହୁରି ଅନେକ କିଛି କରନ୍ତୁ</string>
  <string name="browse_mode_link_text">ବ୍ରାଉଜ ମୋଡ</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">ଜମ୍ପ କମାଣ୍ଡ ମାଧ୍ୟମରେ ୱେବ ବିଷୟବସ୍ତୁକୁ ଶୀଘ୍ର ନାଭିଗେଟ କରନ୍ତୁ</string>
  <string name="reading_controls_link_text">ପଢ଼ିବା ନିୟନ୍ତ୍ରଣ</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">ଆଇଟମଗୁଡ଼ିକ ମଧ୍ଯରେ ଯିବା, ସ୍ପିଚ ସେଟିଂସକୁ ଆଡଜଷ୍ଟ କରିବା ଏବଂ ଆହୁରି ଅନେକ କିଛି କରିବା ପାଇଁ ପଢ଼ିବା ନିୟନ୍ତ୍ରଣଗୁଡ଼ିକ ବ୍ୟବହାର କରନ୍ତୁ</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">ଇମେଜର ବର୍ଣ୍ଣନା</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">ଇମେଜଗୁଡ଼ିକର ବର୍ଣ୍ଣନା ପାଇବାକୁ ଚେଷ୍ଟା କରନ୍ତୁ</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">କୀବୋର୍ଡ ସର୍ଟକଟଗୁଡ଼ିକର ପ୍ରାକ୍ଟିସ କରନ୍ତୁ</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">କୀ ଓ କୀ କମ୍ବିନେସନକୁ ଦବାନ୍ତୁ ଏବଂ ସେଗୁଡ଼ିକ କଣ କରେ ତାହା ଜାଣନ୍ତୁ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">TalkBack କଥିତ ମତାମତ ପ୍ରଦାନ କରେ ଯାହା ଫଳରେ ଆପଣ ସ୍କ୍ରିନକୁ ନଦେଖି ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସକୁ ବ୍ୟବହାର କରିପାରିବେ। ସ୍କ୍ରିନ ଦେଖିବାରେ ଅସୁବିଧାର ସମ୍ମୁଖୀନ ହେଉଥିବା ଲୋକମାନଙ୍କ ପାଇଁ TalkBack ଉପଯୋଗୀ ହୋଇପାରିବ। TalkBack ଚାଲୁ ଥିବା ବେଳେ, ସ୍କ୍ରିନ ଉପରେ ଫୋକସ କରାଯାଇଥିବା ଆଇଟମକୁ ଉଚ୍ଚ ସ୍ୱରରେ କୁହାଯାଏ।\n\nପ୍ରଥମେ ଚାଲନ୍ତୁ ଆପଣଙ୍କ କୀବୋର୍ଡ ସହ ପରିଚିତ ହେବା। ବାମ Shift କୀ\'ର ଉପରେ ଥିବା ଆକ୍ସନ କୀ\'କୁ ଖୋଜନ୍ତୁ। ବର୍ତ୍ତମାନ ଚାଲନ୍ତୁ କୀବୋର୍ଡର ନିମ୍ନ-ଡାହାଣପଟ ଏରିଆ ପାଖରେ ଥିବା ତୀର କୀ\'ଗୁଡ଼ିକୁ ଖୋଜିବା। ପରବର୍ତ୍ତୀ ଆଇଟମକୁ ମୁଭ କରିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + ଡାହାଣ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">ଏହା ହେଉଛି ପରବର୍ତ୍ତୀ ଆଇଟମ। ପୂର୍ବବର୍ତ୍ତୀ ଆଇଟମକୁ ମୁଭ କରିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + ବାମ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ।\n\nଆପଣ ଏକ ବଟନ ପରି ଏକ ଇଣ୍ଟରାକ୍ଟିଭ ଆଇଟମକୁ ମୁଭ କଲେ, ଏହାକୁ ସକ୍ରିୟ କରିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + ସ୍ପେସ ଦବାନ୍ତୁ। ପରବର୍ତ୍ତୀ ବଟନକୁ ଖୋଜି ଟ୍ୟୁଟୋରିଆଲ ଜାରି ରଖନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">କେରେକ୍ଟର, ଶବ୍ଦ କିମ୍ବା ପାରାଗ୍ରାଫ ଅନୁସାରେ ପଢ଼ନ୍ତୁ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">ବେଳେବେଳେ, ଆପଣ ଥରକେ ଗୋଟିଏ କେରେକ୍ଟର ବଡ଼ ପାଟିରେ ପଢ଼ି ଶୁଣିବାକୁ ଇଚ୍ଛା କରିପାରନ୍ତି।\n\nଏହା କରିବା ପାଇଁ ଆପଣ ପଢ଼ିବା ନିୟନ୍ତ୍ରଣ ନାଭିଗେସନକୁ ବ୍ୟବହାର କରିପାରିବେ। ଆପଣ \"କେରେକ୍ଟରଗୁଡ଼ିକ\" ନଶୁଣିବା ପର୍ଯ୍ୟନ୍ତ ଆକ୍ସନ + Shift + ଡାହାଣ କିମ୍ବା ବାମ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ।\n\nତା\'ପରେ, ନାଭିଗେସନ ଫୋକସକୁ କେରେକ୍ଟର ଅନୁସାରେ ପଛକୁ ମୁଭ କରିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + ଉପର ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ। ନାଭିଗେସନ ଫୋକସକୁ କେରେକ୍ଟର ଅନୁସାରେ ଆଗକୁ ମୁଭ କରିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + ତଳ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ।\n\nବର୍ତ୍ତମାନ ଏହାକୁ ବ୍ୟବହାର କରି ଦେଖନ୍ତୁ। ଆପଣ ଆକ୍ସନ + Shift + ଡାହାଣ କିମ୍ବା ବାମ ତୀର କୀ\'କୁ ବ୍ୟବହାର କରି ଶବ୍ଦ, ଲାଇନ କିମ୍ବା ପାରାଗ୍ରାଫଗୁଡ଼ିକ ଅନୁସାରେ ମଧ୍ୟ ପଢ଼ିବାକୁ ବାଛିପାରିବେ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">ସିଷ୍ଟମ ନାଭିଗେସନ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">ବର୍ତ୍ତମାନ ଏହି କୀବୋର୍ଡ ସର୍ଟକଟଗୁଡ଼ିକୁ ବ୍ୟବହାର କରିବାକୁ ଚେଷ୍ଟା କଲେ ଟ୍ୟୁଟୋରିଆଲ ବନ୍ଦ ହୋଇଯିବ। ଆପଣ ଟ୍ୟୁଟୋରିଆଲ ସମ୍ପୂର୍ଣ୍ଣ ନକରିବା ପର୍ଯ୍ୟନ୍ତ ଅପେକ୍ଷା କରିବାକୁ ଚାହିଁପାରନ୍ତି।\n\nଖୋଲା ଆପ ୱିଣ୍ଡୋ ଏବଂ ବିଜ୍ଞପ୍ତି ଓ ଟାସ୍କବାର ପରି ସିଷ୍ଟମ ଏଲିମେଣ୍ଟଗୁଡ଼ିକୁ ଯିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + Alt + Ctrl + ଉପର କିମ୍ବା ତଳ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ।\n\nଆପ ତାଲିକା ଖୋଲିବାକୁ ଆକ୍ସନକୁ ଦବାନ୍ତୁ।\n\nହୋମ ସ୍କ୍ରିନକୁ ଯିବା ଏବଂ ଖୋଲା ଥିବା ସମସ୍ତ ୱିଣ୍ଡୋକୁ ଛୋଟ କରିବା ପାଇଁ ଶୀର୍ଷ ଧାଡ଼ିରେ ଆକ୍ସନ + H କିମ୍ବା ହୋମକୁ ଦବାନ୍ତୁ।\n\nଆପଣଙ୍କ ବର୍ତ୍ତମାନର ଆପ୍ସକୁ ଯିବା ପାଇଁ ଶୀର୍ଷ ଧାଡ଼ିରେ ଆକ୍ସନ + ଟାବ କିମ୍ବା ଓଭରଭ୍ୟୁକୁ ଦବାନ୍ତୁ।\n\nୱିଣ୍ଡୋଗୁଡ଼ିକ ମଧ୍ୟରେ ଶୀଘ୍ର ଯିବା ପାଇଁ Altକୁ ଧରି ଟାବକୁ ଦବାନ୍ତୁ।\n\nପଛକୁ ଫେରିବା ପାଇଁ ଶୀର୍ଷ ଧାଡ଼ିରେ ଆକ୍ସନ + ଏସକେପ କିମ୍ବା ପଛ ଯାଆନ୍ତୁ ବଟନକୁ ଦବାନ୍ତୁ।\n\nବିଜ୍ଞପ୍ତିଗୁଡ଼ିକୁ ଖୋଲିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + Nକୁ ଦବାନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">ସ୍ପିଚ ସେଟିଂସକୁ ଆଡଜଷ୍ଟ କରନ୍ତୁ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">TalkBack ସ୍ପିଚ ପାଇଁ ଭଲ୍ୟୁମକୁ ଆକ୍ସେସିବିଲିଟୀ ଭଲ୍ୟୁମ କୁହାଯାଏ। ମିଡିଆ ଭଲ୍ୟୁମଠାରୁ ପୃଥକ ଭାବେ ଏହାକୁ ଆଡଜଷ୍ଟ କରାଯାଇଛି।\n\nଆକ୍ସେସିବିଲିଟୀ ଭଲ୍ୟୁମକୁ ଆଡଜଷ୍ଟ କରିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + ଭଲ୍ୟୁମ ଅପ କିମ୍ବା ଡାଉନ ଦବାନ୍ତୁ।\n\nସ୍ପିଚ ରେଟକୁ ବଢ଼ାଇବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + Ctrl + ଭଲ୍ୟୁମ ଅପ ଏବଂ କମ କରିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + Ctrl + ଭଲ୍ୟୁମ ଡାଉନ ଦବାନ୍ତୁ।\n\nଯେ କୌଣସି ସମୟରେ ସ୍ପିଚକୁ ବନ୍ଦ କରିବା ପାଇଁ Ctrl ଦବାନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">TalkBack ମେନୁ ଏବଂ ଅଧିକ କୀବୋର୍ଡ ସର୍ଟକଟ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">TalkBack ମେନୁରେ ଆପଣ ଅନେକ ସମୟରେ ଆବଶ୍ୟକ କରୁଥିବା ସେଟିଂସ ଏବଂ ନିୟନ୍ତ୍ରଣଗୁଡ଼ିକ ଥାଏ।\n\nTalkBack ମେନୁ ଖୋଲିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + Ctrl + M ଦବାନ୍ତୁ। ଆପଣ ପରେ TalkBack ସେଟିଂସରେ TalkBack ମେନୁ ଏବଂ ଆପଣଙ୍କ ପଢ଼ିବା ନିୟନ୍ତ୍ରଣଗୁଡ଼ିକୁ କଷ୍ଟମାଇଜ କରିପାରିବେ।\n\nTalkBack କୀବୋର୍ଡ ସର୍ଟକଟ ମେନୁରେ ଆପଣ ବ୍ୟବହାର କରିପାରିବା ସମସ୍ତ କୀବୋର୍ଡ ସର୍ଟକଟ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ ଅଟେ।\n\nକୀବୋର୍ଡ ସର୍ଟକଟ ମେନୁକୁ ଖୋଲିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + Shift + / ଦବାନ୍ତୁ।\n\nକୀବୋର୍ଡ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ଜାଣିବା ଏବଂ କୀବୋର୍ଡ ସର୍ଟକଟଗୁଡ଼ିକର ପ୍ରାକ୍ଟିସ କରିବା ପାଇଁ ପ୍ରାକ୍ଟିସ ସ୍କ୍ରିନ ଖୋଲିବାକୁ ଆକ୍ସନ + 0 ଦବାନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">ସମ୍ପୂର୍ଣ୍ଣ ଭାବେ ପ୍ରସ୍ତୁତ!</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">ଆପଣ TalkBack ବ୍ୟବହାର କରିବାକୁ ପ୍ରସ୍ତୁତ ଅଛନ୍ତି।\n\nବର୍ତ୍ତମାନ ଅନ୍ୟ ବିଷୟ ସମ୍ବନ୍ଧରେ ଜାଣିବା ଜାରି ରଖନ୍ତୁ କିମ୍ବା ଯେ କୌଣସି ସମୟରେ TalkBack ସେଟିଂସରେ ଏହି ସୂଚନାର ରିଭ୍ୟୁ କରନ୍ତୁ।\n\nଯେ କୌଣସି ସମୟରେ TalkBackକୁ ଚାଲୁ କିମ୍ବା ବନ୍ଦ କରିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + Alt + T ଦବାନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">ବ୍ରାଉଜ ମୋଡ ମାଧ୍ୟମରେ ୱେବ ବିଷୟବସ୍ତୁକୁ ଶୀଘ୍ର ନାଭିଗେଟ କରନ୍ତୁ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">ଆପଣ ବ୍ରାଉଜର ଏବଂ ୱେବ ଆପ୍ସରେ ଥିବା ସମୟରେ, ଆପଣ ବ୍ରାଉଜ ମୋଡକୁ ଚାଲୁ କରିପାରିବେ ଏବଂ ଗୋଟିଏ କୀ\'କୁ ଥରେ ଦବାଇ ବିଭିନ୍ନ ପ୍ରକାରର ପଢ଼ିବା ଗ୍ରାନୁଲାରିଟି ଓ ନିୟନ୍ତ୍ରଣଗୁଡ଼ିକୁ ଯାଇପାରିବେ। ଏହା ଏକ ପୃଷ୍ଠାକୁ ନାଭିଗେଟ କରିବା, ଏକ ଟେକ୍ସଟ ଏଡିଟିଂ ବକ୍ସରେ ନାଭିଗେଟ କରିବା ପରି କରିଥାଏ, ଯେପରି କେରେକ୍ଟର ଅନୁସାରେ ମୁଭ କରିବା ପାଇଁ ବାମ ଏବଂ ଡାହାଣ ତୀର କୀ ଏବଂ ଲାଇନ ଅନୁସାରେ ମୁଭ କରିବା ପାଇଁ ଉପର ଏବଂ ତଳ ତୀର କୀ।\n\nବ୍ରାଉଜ ମୋଡକୁ ଚାଲୁ କିମ୍ବା ବନ୍ଦ କରିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ କୀ\'କୁ ଦୁଇଥର-ଦବାନ୍ତୁ।\n\nବ୍ରାଉଜ ମୋଡ ଚାଲୁ ଥିବା ସମୟରେ, ପରବର୍ତ୍ତୀ ଲାଣ୍ଡମାର୍କକୁ ଯିବା ପାଇଁ D, ପରବର୍ତ୍ତୀ ନିୟନ୍ତ୍ରଣ କିମ୍ବା ଫର୍ମ ଫିଲ୍ଡ ପାଇଁ F, ପରବର୍ତ୍ତୀ ବଟନ ପାଇଁ B, ପରବର୍ତ୍ତୀ ଲିଙ୍କ ପାଇଁ K ଏବଂ ପରବର୍ତ୍ତୀ ହେଡିଂ ପାଇଁ H ଦବାନ୍ତୁ। ପଛକୁ ମୁଭ କରିବା ପାଇଁ Shiftକୁ ଧରି ଏହି କୀଗୁଡ଼ିକୁ ଦବାନ୍ତୁ।\n\nଧାଡ଼ି ଅନୁସାରେ ଯିବା ପାଇଁ ଆପଣ ଉପର ଏବଂ ତଳ ତୀର କୀ, ଅକ୍ଷର ଅନୁସାରେ ଯିବା ପାଇଁ ବାମ ଏବଂ ଡାହାଣ ତୀର କୀ ଏବଂ ଶବ୍ଦ ଅନୁସାରେ ଯିବା ପାଇଁ Ctrl + ବାମ ଏବଂ ଡାହାଣ ତୀର କୀ\'କୁ ମଧ୍ୟ ବ୍ୟବହାର କରିପାରିବେ।\n\nଏକ ପ୍ରାକ୍ଟିସ ଏରିଆରେ ପ୍ରବେଶ କରିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + ଡାହାଣ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ। ପ୍ରାକ୍ଟିସ ଏରିଆ ଲିଙ୍କଗୁଡ଼ିକରେ ଥିବା ସମୟରେ ଫର୍ମ ଫିଲ୍ଡ ଏବଂ ବଟନଗୁଡ଼ିକ କିଛି କରିବ ନାହିଁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">ହେଡିଂ ଲେଭେଲ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">ୱେବସାଇଟ ଏବଂ ୱେବ ଆପ୍ସ ପ୍ରାୟତଃ ବିଷୟବସ୍ତୁକୁ ଷ୍ଟ୍ରକଚର କରିବା ପାଇଁ ଭିନ୍ନ ଲେଭେଲ ସହିତ ହେଡିଂଗୁଡ଼ିକୁ ବ୍ୟବହାର କରେ। ବ୍ରାଉଜ ମୋଡ ଚାଲୁ ଥିବା ସମୟରେ, ହେଡିଂ ଲେଭେଲଗୁଡ଼ିକୁ ଯିବା ପାଇଁ 1ରୁ 6 ଦବାନ୍ତୁ। ପଛକୁ ମୁଭ କରିବା ପାଇଁ Shiftକୁ ଧରି ଏହି କୀ\'ଗୁଡ଼ିକୁ ଦବାନ୍ତୁ।\n\nଏକ ପ୍ରାକ୍ଟିସ ଏରିଆରେ ପ୍ରବେଶ କରିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + ଡାହାଣ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">ଟେବୁଲ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">ବ୍ରାଉଜ ମୋଡ ଟେବୁଲ ନାଭିଗେସନକୁ ମଧ୍ୟ ସହଜ କରେ। ବ୍ରାଉଜ ମୋଡ ଚାଲୁ ଥିବା ସମୟରେ, ଧାଡ଼ିଗୁଡ଼ିକୁ ଯିବା ପାଇଁ Alt + Ctrl + ଉପର ଏବଂ ତଳ ତୀର କୀ\'ଗୁଡ଼ିକୁ ଏବଂ ସ୍ତମ୍ଭଗୁଡ଼ିକୁ ଯିବା ପାଇଁ Alt + Ctrl + ବାମ ଏବଂ ଡାହାଣ ତୀର କୀ\'ଗୁଡ଼ିକୁ ଦବାନ୍ତୁ।\n\nଏକ ପ୍ରାକ୍ଟିସ ଏରିଆରେ ପ୍ରବେଶ କରିବାକୁ ଆକ୍ସନ + ଡାହାଣ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">ଟେକ୍ସଟ ଏଡିଟ କରାଯାଉଛି</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">ଆପଣ ଏକ ଟେକ୍ସଟ ଫିଲ୍ଡରେ ପ୍ରବେଶ କଲେ, ବ୍ରାଉଜ ମୋଡ ଅସ୍ଥାୟୀ ଭାବେ ବନ୍ଦ ହୋଇଯିବ ଯାହା ଫଳରେ ଆପଣ ଟାଇପ କରିବା ପାଇଁ ସମସ୍ତ କୀ\'କୁ ବ୍ୟବହାର କରିପାରିବେ। ଏହା ବନ୍ଦ ହୋଇଗଲେ ଆପଣ ଏକ ଘୋଷଣା ଏବଂ ଏକ ସାଉଣ୍ଡ ଶୁଣିବେ। ଆପଣ ଟେକ୍ସଟ ଫିଲ୍ଡରୁ ବାହାରି ଯିବା ପରେ, ବ୍ରାଉଜ ମୋଡ ପୁଣି ଚାଲୁ ହୋଇଯିବ ଏବଂ ଆପଣ ଅନ୍ୟ ଏକ ଘୋଷଣା ଏବଂ ସାଉଣ୍ଡ ଶୁଣିବେ।\n\nଏକ ପ୍ରାକ୍ଟିସ ଏରିଆରେ ପ୍ରବେଶ କରିବାକୁ ଆକ୍ସନ + ଡାହାଣ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">ବ୍ରାଉଜ ମୋଡ ବିଷୟରେ ଅଧିକ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">ବ୍ରାଉଜ ମୋଡରେ ଆପଣ ଯେଉଁ ଆଇଟମଗୁଡ଼ିକୁ ଯାଇପାରିବେ ସେଗୁଡ଼ିକର ସମ୍ପୂର୍ଣ୍ଣ ତାଲିକା ଯାଞ୍ଚ କରିବାକୁ ଆକ୍ସନ + Shift + / ଦବାଇ କୀବୋର୍ଡ ସର୍ଟକଟ ମେନୁରେ\"ବ୍ରାଉଜ ମୋଡ\" ସର୍ଚ୍ଚ କରନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">କେରେକ୍ଟର, ଶବ୍ଦ କିମ୍ବା ପାରାଗ୍ରାଫ ଅନୁସାରେ ପଢ଼ନ୍ତୁ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">ବେଳେବେଳେ, ଆପଣ ଥରକେ ଗୋଟିଏ କେରେକ୍ଟର ବଡ଼ ପାଟିରେ ପଢ଼ି ଶୁଣିବାକୁ ଇଚ୍ଛା କରିପାରନ୍ତି।\n\nଏହା କରିବା ପାଇଁ ଆପଣ ପଢ଼ିବା ନିୟନ୍ତ୍ରଣ ନାଭିଗେସନକୁ ବ୍ୟବହାର କରିପାରିବେ। ଆପଣ \"କେରେକ୍ଟର\" ନଶୁଣିବା ପର୍ଯ୍ୟନ୍ତ ଆକ୍ସନ + Shift + ଡାହାଣ କିମ୍ବା ବାମ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ। ତା\'ପରେ, ନାଭିଗେସନ ଫୋକସକୁ କେରେକ୍ଟର ଅନୁସାରେ ପଛକୁ ମୁଭ କରିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + ଉପର ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ। ନାଭିଗେସନ ଫୋକସକୁ କେରେକ୍ଟର ଅନୁସାରେ ଆଗକୁ ମୁଭ କରିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + ତଳ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ।\n\nବର୍ତ୍ତମାନ ଏହାକୁ ବ୍ୟବହାର କରି ଦେଖନ୍ତୁ। ଆପଣ ଆକ୍ସନ + Shift + ଡାହାଣ କିମ୍ବା ବାମ ତୀର କୀ\'କୁ ବ୍ୟବହାର କରି ଶବ୍ଦ, ଧାଡ଼ି କିମ୍ବା ପାରାଗ୍ରାଫଗୁଡ଼ିକ ଅନୁସାରେ ମଧ୍ୟ ପଢ଼ିବାକୁ ବାଛିପାରିବେ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">ଗୋଟିଏରୁ ଅନ୍ୟ ନିୟନ୍ତ୍ରଣକୁ ଯାଆନ୍ତୁ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">ନିୟନ୍ତ୍ରଣଗୁଡ଼ିକ ହେଉଛି ବଟନ, ଚେକବକ୍ସ ଏବଂ ଟେକ୍ସଟ ବକ୍ସଗୁଡ଼ିକ ପରି ଆପଣ ଇଣ୍ଟରାକ୍ଟ କରିପାରୁଥିବା ଆଇଟମ।\n\nକିଛି ପୃଷ୍ଠାରେ, ଆପଣ \"ପରବର୍ତ୍ତୀ\" ବଟନ ପରି କୌଣସି ଆକ୍ସନକୁ ଶୀଘ୍ର ପାଇବା ପାଇଁ ଗୋଟିଏରୁ ଅନ୍ୟ ନିୟନ୍ତ୍ରଣକୁ ଯିବାକୁ ଇଚ୍ଛା କରିପାରନ୍ତି।\n\nଏହା କରିବାକୁ, ଆପଣ \"ନିୟନ୍ତ୍ରଣ\" ନଶୁଣିବା ପର୍ଯ୍ୟନ୍ତ ଆକ୍ସନ + Shift + ଡାହାଣ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ। ତା\'ପରେ, ପୂର୍ବବର୍ତ୍ତୀ ବଟନକୁ ଯିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + ଉପର ତୀର କୀ ଏବଂ ପରବର୍ତ୍ତୀ ବଟନକୁ ଯିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + ତଳ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ।\n\nବର୍ତ୍ତମାନ ଏହାକୁ ବ୍ୟବହାର କରି ପରବର୍ତ୍ତୀ ବଟନକୁ ଖୋଜନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">ଗୋଟିଏରୁ ଅନ୍ୟ ଲିଙ୍କକୁ ଯାଆନ୍ତୁ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">ଆପଣ ଏକ ପୃଷ୍ଠାରେ ଗୋଟିଏ ଲିଙ୍କରୁ ଅନ୍ୟ ଲିଙ୍କକୁ ମଧ୍ୟ ଯାଇପାରିବେ।\n\nଏହା କରିବାକୁ, ଆପଣ \"ଲିଙ୍କଗୁଡ଼ିକ\" ନଶୁଣିବା ପର୍ଯ୍ୟନ୍ତ ଆକ୍ସନ + Shift + ଡାହାଣ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ। ତା\'ପରେ, \"ଲିଙ୍କ 5\" ନାମକ ଲିଙ୍କକୁ ଖୋଜିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + ତଳ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ। ଟ୍ୟୁଟୋରିଆଲରେ ଥିବା ସମୟରେ, ଏହି ଲିଙ୍କରେ ଦୁଇଥର ଟାପ କଲେ ତାହା କୌଣସି କାର୍ଯ୍ୟ କରିବ ନାହିଁ।\n\nପରବର୍ତ୍ତୀ ବଟନକୁ ଖୋଜିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + ଡାହାଣ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ ଓ ପରବର୍ତ୍ତୀ ପୃଷ୍ଠାକୁ ଯାଆନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">ଗୋଟିଏରୁ ଅନ୍ୟ ହେଡିଂକୁ ଯାଆନ୍ତୁ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">ଆପଣ ଏକ ପୃଷ୍ଠାରେ ଗୋଟିଏ ହେଡିଂରୁ ଅନ୍ୟ ହେଡିଂକୁ ମଧ୍ୟ ଯାଇପାରିବେ।\n\nବର୍ତ୍ତମାନ ଏହାକୁ ବ୍ୟବହାର କରି ଦେଖିବା ପାଇଁ ଆପଣ \"ହେଡିଂଗୁଡ଼ିକୁ\" ନଶୁଣିବା ପର୍ଯ୍ୟନ୍ତ ଆକ୍ସନ + Shift + ଡାହାଣ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ। ତା\'ପରେ, \"ନାଭିଗେସନ\" ହେଡିଂକୁ ଖୋଜିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + ତଳ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">ପରବର୍ତ୍ତୀ ବଟନ ଖୋଜିବାକୁ ଆକ୍ସନ + ଡାହାଣ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">ଗୋଟିଏ କଣ୍ଟେନରରୁ ଅନ୍ୟ କଣ୍ଟେନରକୁ ଯିବା</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">କୌଣସି ତାଲିକା କିମ୍ବା ଗ୍ରିଡ ପରି ଏକ କଣ୍ଟେନରରୁ ବାହାରି ଯିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + Alt + Ctrl + ଡାହାଣ କିମ୍ବା ବାମ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ। ଆପଣ ଆଇଟମଗୁଡ଼ିକର ଏକ ଲମ୍ବା ତାଲିକାରୁ ମୁଭ କରିବାକୁ ଚାହିଁଲେ, ଏହା ଉପଯୋଗୀ ହୋଇଥାଏ।\n\nବର୍ତ୍ତମାନ ଏହାକୁ ବ୍ୟବହାର କରି ଦେଖିବା ପାଇଁ ତାଲିକାରେ ଏଣ୍ଟର କରିବାକୁ ଆକ୍ସନ + ଡାହାଣ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ। ତା\'ପରେ ପରବର୍ତ୍ତୀ କଣ୍ଟେନରକୁ ଯିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + Alt + Ctrl + ଡାହାଣ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">ପରବର୍ତ୍ତୀ କଣ୍ଟେନରକୁ ଯିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + Alt + Ctrl + ଡାହାଣ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">ଏହି କଣ୍ଟେନରରୁ ବାହାରିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + Alt + Ctrl + ଡାହାଣ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">ଆପଣ କଣ୍ଟେନରରୁ ବାହାରି ଯାଇଛନ୍ତି। ଆପଣ ଆପଣଙ୍କ ପଢ଼ିବା ନିୟନ୍ତ୍ରଣଗୁଡ଼ିକରେ କଣ୍ଟେନରଗୁଡ଼ିକୁ ମଧ୍ୟ ଯୋଗ କରିପାରିବେ ଏବଂ ତା\'ପରେ କଣ୍ଟେନରଗୁଡ଼ିକୁ ଚୟନ କରିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + Shift + ଡାହାଣ କିମ୍ବା ବାମ ତୀର କୀ ଏବଂ କଣ୍ଟେନରଗୁଡ଼ିକୁ ଯିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + ତଳ କିମ୍ବା ଉପର ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାଇପାରିବେ। ପଢ଼ିବା ନିୟନ୍ତ୍ରଣଗୁଡ଼ିକୁ ଅପଡେଟ କରିବା ପାଇଁ TalkBack &gt; ସେଟିଂସ &gt; ମେନୁଗୁଡ଼ିକୁ କଷ୍ଟମାଇଜ କରନ୍ତୁ &gt; ପଢ଼ିବା ନିୟନ୍ତ୍ରଣଗୁଡ଼ିକୁ କଷ୍ଟମାଇଜ କରନ୍ତୁକୁ ଯାଆନ୍ତୁ।\n\nପରବର୍ତ୍ତୀ ବଟନ ଖୋଜିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + ଡାହାଣ ତୀର କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">ପଢ଼ିବା ନିୟନ୍ତ୍ରଣଗୁଡ଼ିକୁ କଷ୍ଟମାଇଜ କରନ୍ତୁ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">ଆପଣ ପଢ଼ିବା ନିୟନ୍ତ୍ରଣଗୁଡ଼ିକୁ ବ୍ୟବହାର କରି ମଧ୍ୟ ସ୍ପିଚ ସେଟିଂସକୁ ଆଡଜଷ୍ଟ କରିପାରିବେ ଏବଂ TalkBack &gt; ସେଟିଂସ &gt; ମେନୁଗୁଡ଼ିକୁ କଷ୍ଟମାଇଜ କରନ୍ତୁ &gt; ପଢ଼ିବା ନିୟନ୍ତ୍ରଣଗୁଡ଼ିକୁ କଷ୍ଟମାଇଜ କରନ୍ତୁରେ ପଢ଼ିବା ନିୟନ୍ତ୍ରଣଗୁଡ଼ିକ ସହ ଆପଣ କଣ କରିପାରିବେ ତାହା କଷ୍ଟମାଇଜ କରିପାରିବେ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">ଇମେଜର ବର୍ଣ୍ଣନାଗୁଡ଼ିକ ପାଇବାକୁ ଚେଷ୍ଟା କରନ୍ତୁ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">ଆପଣ ଏକ ଇମେଜ ଉପରେ ଫୋକସ କରୁଥିବା ସମୟରେ, ଆକ୍ସନ + R, ତା\'ପରେ I କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ। ନିମ୍ନରେ ଗୋଟିଏ ଫଟୋ ଅଛି। ଏଥିପାଇଁ ଏକ ବର୍ଣ୍ଣନା ପାଇବାକୁ ଚେଷ୍ଟା କରନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">ଆପଣ ଯେ କୌଣସି ସମୟରେ TalkBack ସେଟିଂସ &gt; ଇମେଜ ଓ ଆଇକନର ବର୍ଣ୍ଣନାରେ ଇମେଜର ବର୍ଣ୍ଣନା ସେଟିଂସକୁ ପରିବର୍ତ୍ତନ କରିପାରିବେ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">ଆପଣ ଯେ କୌଣସି ସମୟରେ TalkBack ସେଟିଂସ ତା\'ପରେ ଇମେଜ ଓ ଆଇକନର ବର୍ଣ୍ଣନାରେ ଇମେଜର ବର୍ଣ୍ଣନା ସେଟିଂସକୁ ପରିବର୍ତ୍ତନ କରିପାରିବେ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">ସାମ୍ପଲ ଇମେଜ। ଏକ ବର୍ଣ୍ଣନା ଶୁଣିବାକୁ ଆକ୍ସନ + R, ତା\'ପରେ I କୀ\'କୁ ଦବାନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">ଭଏସ କମାଣ୍ଡ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">TalkBackକୁ ଶୀଘ୍ର ନିୟନ୍ତ୍ରଣ କରିବା ପାଇଁ ଆପଣ ଆପଣଙ୍କ ଭଏସ ବ୍ୟବହାର କରିପାରିବେ।\n\nଉଦାହରଣ ସ୍ଵରୂପ, ନାଭିଗେସନ ପରିବର୍ତ୍ତନ କରିବାକୁ ଏକ କମାଣ୍ଡ ଦିଅନ୍ତୁ, ପରବର୍ତ୍ତୀ ହେଡିଂକୁ ଯାଆନ୍ତୁ, ଟେକ୍ସଟକୁ କପି କରନ୍ତୁ ଓ ଆହୁରି ଅନେକ କିଛି କରନ୍ତୁ।\n\nବର୍ତ୍ତମାନ ଏହାକୁ ବ୍ୟବହାର କରି ଦେଖିବା ପାଇଁ ଆକ୍ସନ + \\କୁ ଦବାନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">ସ୍କ୍ରିନ ସର୍ଚ୍ଚ ବ୍ୟବହାର କରି ସର୍ଚ୍ଚ କରନ୍ତୁ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">ସ୍କ୍ରିନ ସର୍ଚ୍ଚ ଫିଚର ଆପଣଙ୍କୁ ସ୍କ୍ରିନରେ ନିର୍ଦ୍ଦିଷ୍ଟ ବିଷୟବସ୍ତୁ ଖୋଜିବା ପାଇଁ ଅନୁମତି ଦିଏ।\n\nଏହାକୁ ବ୍ୟବହାର କରି ଦେଖିବା ପାଇଁ, ଆକ୍ସନ + CTRL + /କୁ ଦବାନ୍ତୁ। ସ୍କ୍ରିନରେ ଟେକ୍ସଟ ଥିବା ଆଇଟମଗୁଡ଼ିକୁ ଖୋଜିବା ପାଇଁ \"ପରବର୍ତ୍ତୀ\" ପରି ଏକ କୀୱାର୍ଡ ଟାଇପ କରନ୍ତୁ।\n\nପରବର୍ତ୍ତୀ ବଟନ ଖୋଜିବା ପାଇଁ ବର୍ତ୍ତମାନ \"ପରବର୍ତ୍ତୀ\" ସର୍ଚ୍ଚ କରିବାକୁ ଚେଷ୍ଟା କରନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">ସ୍କ୍ରିନ ସର୍ଚ୍ଚ ମାଧ୍ୟମରେ ନାଭିଗେଟ କରନ୍ତୁ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">ଆପଣ ଏକ ଫଳାଫଳ ଚୟନ କରିବା ପରେ ସ୍କ୍ରିନ ସର୍ଚ୍ଚରୁ ବିଭିନ୍ନ ସର୍ଚ୍ଚ ଫଳାଫଳ ମଧ୍ୟରେ ଶୀଘ୍ର ମୁଭ କରିପାରିବେ।\n\nଏହା କରିବା ପାଇଁ, ଆପଣ ପଢ଼ିବା ନିୟନ୍ତ୍ରଣ ନାଭିଗେସନକୁ ବ୍ୟବହାର କରିପାରିବେ। ଆପଣ \"ସ୍କ୍ରିନ ସର୍ଚ୍ଚ\" ନଶୁଣିବା ପର୍ଯ୍ୟନ୍ତ ଆକ୍ସନ + ସିଫ୍ଟ + ଡାହାଣ କିମ୍ବା ବାମ ତୀରକୁ ଦବାନ୍ତୁ। ତା\'ପରେ, ସ୍କ୍ରିନ ସର୍ଚ୍ଚ ଫଳାଫଳ ଅନୁସାରେ ନାଭିଗେଟ କରିବାକୁ ଆକ୍ସନ + ଡାଉନ କିମ୍ବା ଅପ ତୀରକୁ ଦବାନ୍ତୁ।\n\nଚାଲନ୍ତୁ ବର୍ତ୍ତମାନ ଏହାକୁ ବ୍ୟବହାର କରି ଦେଖିବା। ନିମ୍ନରେ 3 ବଟନର ଏକ ତାଲିକା ଅଛି, ସେସବୁରେ \"ଆକ୍ସନ\" ଟେକ୍ସଟ ଅଛି। ସ୍କ୍ରିନ ସର୍ଚ୍ଚ ବ୍ୟବହାର କରି \"ଆକ୍ସନ\" ସର୍ଚ୍ଚ କରନ୍ତୁ, ତା\'ପରେ ସେଗୁଡ଼ିକ ମଧ୍ୟରେ ମୁଭ କରିବାକୁ ସ୍କ୍ରିନ ସର୍ଚ୍ଚ ମାଧ୍ୟମରେ ନାଭିଗେଟ କରନ୍ତୁ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">କୀବୋର୍ଡ ସର୍ଟକଟ ପ୍ରାକ୍ଟିସ କରନ୍ତୁ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">ଏହା କଣ କରେ ତାହା ଶୁଣିବା ପାଇଁ ଏକ ଫିଜିକାଲ କୀବୋର୍ଡ କୀ କିମ୍ବା କୀ କମ୍ବିନେସନ ଦବାନ୍ତୁ। ବାହାରି ଯିବା ପାଇଁ Ctrl + W କିମ୍ବା ଏସକେପ ଦବାନ୍ତୁ।</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;କାଲିଫର୍ଣ୍ଣିଆ ରେଡଉଡ୍ସର ସୌନ୍ଦର୍ଯ୍ୟକୁ ଡିସ୍କଭର କରନ୍ତୁ&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;କାଲିଫର୍ଣ୍ଣିଆର ରେଡଉଡ୍ସ, ମୁଖ୍ୟତଃ କୋଷ୍ଟ ରେଡଉଡ (Sequoia sempervrens), ହେଉଛି ବିଶ୍ୱର ସବୁଠାରୁ ଉଚ୍ଚ ଗଛ। କିଛି ଗଛ 380 ଫୁଟ (115 ମିଟର)ରୁ ଅଧିକ ଉଚ୍ଚ ହୋଇଥାଏ ଏବଂ ହଜାର ହଜାର ବର୍ଷ ପର୍ଯ୍ୟନ୍ତ ବଞ୍ଚିପାରେ। ସେଗୁଡ଼ିକ ଉତ୍ତର କାଲିଫର୍ଣ୍ଣିଆର ଆର୍ଦ୍ର ଉପକୂଳବର୍ତ୍ତୀ କ୍ଲାଇମେଟରେ ବଢ଼ିଥାଏ, ଯାହା ବର୍ଷା ଏବଂ କୁହୁଡ଼ିରୁ ଲାଭ ପାଇଥାଏ।&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;ସେଗୁଡ଼ିକୁ କେଉଁଠାରେ ଦେଖିବେ&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;ପ୍ରଶାନ୍ତ ମହାସାଗର ଉପକୂଳରେ ଏକ ସଂକୀର୍ଣ୍ଣ ଭୂମିରେ ଆପଣ ଏହି ବିଶାଳ ଗଛଗୁଡ଼ିକୁ ପାଇବେ। ମୁଖ୍ୟ ପାର୍କଗୁଡ଼ିକରେ ଏସବୁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ:&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;ରେଡଉଡ ନେସନାଲ ଏବଂ ଷ୍ଟେଟ ପାର୍କ&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;ହମ୍ବୋଲ୍ଟ ରେଡଉଡ୍ସ ଷ୍ଟେଟ ପାର୍କ&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;ବିଗ ବେସିନ ରେଡଉଡ୍ସ ଷ୍ଟେଟ ପାର୍କ&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;ଏଠାକୁ ଆପଣଙ୍କ ଭିଜିଟ ପ୍ଲାନ କରନ୍ତୁ: &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;କାଲିଫର୍ଣ୍ଣିଆ ଷ୍ଟେଟ ପାର୍କ - ରେଡଉଡ୍ସ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;ସଂରକ୍ଷଣକୁ ସପୋର୍ଟ କରନ୍ତୁ&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;ଏହି ପ୍ରାଚୀନ ଜଙ୍ଗଲଗୁଡ଼ିକୁ ସୁରକ୍ଷିତ ରଖିବା ଅତ୍ୟନ୍ତ ଗୁରୁତ୍ୱପୂର୍ଣ୍ଣ ଅଟେ। ପାର୍କ ନିର୍ଦ୍ଦେଶାବଳୀକୁ ଫଲୋ କରି ଏବଂ ସଂରକ୍ଷଣ ପ୍ରଚେଷ୍ଟାକୁ ସପୋର୍ଟ କରି ଆପଣ ସାହାଯ୍ୟ କରିପାରିବେ।&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;ଆପଣଙ୍କ ଅନୁଭୂତି ସେୟାର କରନ୍ତୁ&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;ଆପଣ ରେଡଉଡ୍ସକୁ ଯାଇଛନ୍ତି?&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;ହଁ&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;ନା&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;ଆପଣଙ୍କ ଅନୁଭୂତି ବିଷୟରେ ଆମକୁ କୁହନ୍ତୁ&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;ଦାଖଲ କରନ୍ତୁ&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;ଆପଣ ରେଡଉଡ୍ସ ବିଷୟରେ ଆଉ କଣ ଜାଣିବାକୁ ଚାହାଁନ୍ତି?&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;ଦାଖଲ କରନ୍ତୁ&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">&lt;h1&gt;ରେଡଉଡ ଗଛ: ଆମ ପରିବେଶକୁ ସୁସ୍ଥ ରଖେ&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;ରେଡଉଡ୍ସ ଆମ ଗ୍ରହ ପାଇଁ ଗୁରୁତ୍ୱପୂର୍ଣ୍ଣ ଅଟେ, ଆମ ପରିବେଶକୁ ସୁସ୍ଥ ରଖିବାରେ ଏହା ଏକ ବଡ଼ ଭୂମିକା ନିର୍ବାହ କରେ।&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;ବିଶାଳ ଏୟାର କ୍ଲିନର&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;ଏହି ଗଛଗୁଡ଼ିକ ବାୟୁରୁ କାର୍ବନ ଡାଇଅକ୍ସାଇଡକୁ ବହୁତ ଭଲ ଭାବରେ ଶୋଷଣ କରେ। ଏହାକୁ ଅଧିକ ପରିମାଣରେ ଶୋଷଣ କରି, ରେଡଉଡ୍ସ ଆମ ବାୟୁକୁ ସଫା ରଖିବାରେ ସାହାଯ୍ୟ କରେ।&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;ଜୀବଜନ୍ତୁମାନଙ୍କ ପାଇଁ ଘର&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;ରେଡଉଡ୍ସ ସେଗୁଡ଼ିକର ଡାଳରେ ରହୁଥିବା ପକ୍ଷୀଠାରୁ ଆରମ୍ଭ କରି ମାଟିରେ ଥିବା ଛୋଟ ଜୀବ ପର୍ଯ୍ୟନ୍ତ ଅନେକ ଜୀବଜନ୍ତୁଙ୍କ ପାଇଁ ଘର ଏବଂ ଆଶ୍ରୟସ୍ଥଳୀ ପ୍ରଦାନ କରେ।&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;ଜଳର ଯାଦୁକର&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;ସେଗୁଡ଼ିକ କୁହୁଡ଼ିକୁ ସମ୍ପୂର୍ଣ୍ଣ ଭାବରେ ଧରି ରଖନ୍ତି, ଯାହା ଫଳରେ ତପତପ ହୋଇ ଏହାର ଜଳ ଜଙ୍ଗଲ ମାଟିରେ ପଡ଼େ। ଏହା ଭୂମିକୁ ଆର୍ଦ୍ର ରଖେ ଏବଂ ବିଶେଷ କରି ଏହା ଶୁଷ୍କ ଥିବା ସମୟରେ ଅନ୍ୟ ଉଦ୍ଭିଦ ଓ ଜୀବଜନ୍ତୁଙ୍କୁ ଜଳ ପ୍ରଦାନ କରେ।&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;ମାଟିର ସୁରକ୍ଷା&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;ସେଗୁଡ଼ିକର ଶକ୍ତିଶାଳୀ ଚେର ମାଟିକୁ ନିଜ ସ୍ଥାନରେ ଧରି ରଖେ, ପ୍ରବଳ ବର୍ଷା ସମୟରେ ଏହାକୁ ଧୋଇ ହେବାରୁ ରୋକିଥାଏ ଏବଂ କ୍ଷୟ ହେବାରୁ ପ୍ରତିରୋଧ କରିଥାଏ।&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;ଜଙ୍ଗଲ ନିର୍ମାତା&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;ପୁରୁଣା ରେଡଉଡ୍ସ ପଡ଼ିଗଲେ, ସେଗୁଡ଼ିକର କାଠ ନୂଆ ଉଦ୍ଭିଦ ଏବଂ ଜୀବଜନ୍ତୁମାନଙ୍କ ପାଇଁ ଖାଦ୍ୟ ଓ ଆଶ୍ରୟସ୍ଥଳୀ ହୋଇ ନୂଆ ବୃଦ୍ଧି ପାଇଁ ଉର୍ବର ମାଟି ତିଆରି କରେ।&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;ସ୍ୱତନ୍ତ୍ର ଇକୋସିଷ୍ଟମ&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;ରେଡଉଡ୍ସ ଏତେ ବଡ଼ ଏବଂ ଦୀର୍ଘଜୀବୀ ହୋଇଥିବା ଯୋଗୁଁ ସେଗୁଡ଼ିକ ସ୍ୱତନ୍ତ୍ର ଜଙ୍ଗଲ ପରିବେଶ ତିଆରି କରେ ଯାହା ଅନ୍ୟ କୌଣସି ସ୍ଥାନରେ ମିଳୁନଥିବା ଜୀବନକୁ ସପୋର୍ଟ କରେ।&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">&lt;h2&gt;ରେଡଉଡ ଜଙ୍ଗଲର ଜୀବଜନ୍ତୁ&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"ରେଡଉଡ ଜଙ୍ଗଲର ଜୀବଜନ୍ତୁ\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;ଜୀବଜନ୍ତୁ&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;ବର୍ଣ୍ଣନା&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;ସେମାନେ କେଉଁଠାରେ ରୁହନ୍ତି&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;ମଜାଳିଆ ତଥ୍ୟ&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;ବାନାନା ସ୍ଲଗ&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;ବଡ଼, ହଳଦିଆ, ଅଠାଳିଆ ସ୍ଲଗ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ଜଙ୍ଗଲ ଭୂମିରେ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ବିଶ୍ୱର ଦ୍ୱିତୀୟ ବୃହତ୍ତମ ସ୍ଲଗ&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;ପାସିଫିକ ଜାଏଣ୍ଟ ସାଲାମାଣ୍ଡର&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;ବଡ଼, ଗାଢ଼-ରଙ୍ଗର ସାଲାମାଣ୍ଡର&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ଜଳସ୍ରୋତ ଏବଂ ଆର୍ଦ୍ର ଅଞ୍ଚଳ ନିକଟରେ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ଏକ ଫୁଟ ଲମ୍ବା ପର୍ଯ୍ୟନ୍ତ ବଢ଼ିପାରେ&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;ରୁଜେଭେଲ୍ଟ ଏଲ୍କ&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;ଆକର୍ଷଣୀୟ ଶିଙ୍ଗ ଥିବା ବଡ଼ ହରିଣ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ଜଙ୍ଗଲ ମଧ୍ୟରେ ଥିବା ଖୋଲା ସ୍ଥାନରେ ଚରେ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ପୁରୁଷ ହରିଣର ଓଜନ 1,000 ପାଉଣ୍ଡରୁ ଅଧିକ ହୋଇପାରେ&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;ନର୍ଦର୍ଣ୍ଣ ସ୍ପଟେଡ ପେଚା&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;ମଧ୍ୟମ-ସାଇଜର ପେଚା, ରାତିରେ ଶିକାର କରେ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ଘଞ୍ଚ, ପରିପକ୍ୱ ରେଡଉଡ ଜଙ୍ଗଲରେ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ଏକ \"ଇଣ୍ଡିକେଟର ପ୍ରଜାତି\" – ଏହାର ସ୍ୱାସ୍ଥ୍ୟ ଜଙ୍ଗଲର ସ୍ୱାସ୍ଥ୍ୟକୁ ଦର୍ଶାଏ&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;କଳା ଭାଲୁ&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;ବଡ଼ ସ୍ତନ୍ୟପାୟୀ ପ୍ରାଣୀ, ସାଧାରଣତଃ କଳା କିମ୍ବା ମାଟିଆ ରଙ୍ଗର&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ସମଗ୍ର ଜଙ୍ଗଲରେ ଖାଦ୍ୟ ଖୋଜେ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ଉତ୍ତମ ଚଢ଼ାଳି, ପ୍ରାୟତଃ ଗଛରେ ଦେଖାଯାଏ&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">&lt;h1&gt;ରେଡଉଡ୍ସ ଏବଂ ପ୍ରକୃତି ଉପରେ ଆପଣଙ୍କ ଚିନ୍ତାଧାରା&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;ରେଡଉଡ୍ସ ବିଷୟରେ ଆପଣ ଆଉ କଣ ଜାଣିବାକୁ ଚାହାଁନ୍ତି?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;ଭିଜିଟ କରିବା ପାଇଁ ଆପଣଙ୍କ ପସନ୍ଦର ପ୍ରାକୃତିକ ସ୍ଥାନ କଣ?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;ପ୍ରକୃତି ବିଷୟରେ ଆପଣ ଅଧିକ ଜାଣିବାକୁ ଚାହୁଁଥିବା ଗୋଟିଏ ଧାରଣା କଣ?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
