<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">Този урок е за подобрената клавиатурна подредба, която включва много нови команди. За да я изберете, отворете „Настройки на TalkBack &gt; Разширени настройки &gt; Клавишни комбинации“.\n\nНатиснете клавиша за действия + стрелката за надясно, за да изберете тема. За най-добра практическа работа включете TalkBack, преди да започнете.</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">Основно взаимодействие</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">Придвижване между елементи, четене по редове, използване на менюта и др.</string>
  <string name="browse_mode_link_text">Режим за четене</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">Навигирайте по-бързо в уеб съдържанието с команди за преход</string>
  <string name="reading_controls_link_text">Контроли за четене</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">Използвайте контролите за четене, за да се придвижвате между елементи, да коригирате настройките за говора и др.</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">Описания на изображенията</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">Опитайте да получите описания на изображенията</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">Упражняване на клавишните комбинации</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">Натискайте клавиши и клавишни комбинации и научавайте за какво служат</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">TalkBack ви осигурява обратна връзка с говор, за да можете да използвате устройството си, без да гледате екрана. Функцията може да е полезна за хора, които трудно виждат екрана. Когато тя е включена, елементът на екрана, върху който е поставен фокусът, се прочита на глас.\n\nПърво, нека се запознаем с клавиатурата ви. Намерете клавиша за действия, който е над левия клавиш Shift. Намерете клавишите със стрелки в долната дясна част на клавиатурата. Натиснете клавиша за действия + стрелката за надясно, за да се придвижите към следващия елемент.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">Това е следващият елемент. За да се върнете към предишния, натиснете клавиша за действия + стрелката за наляво.\n\nКогато се придвижите до интерактивен елемент, като например бутон, натиснете клавиша за действия + този за интервал, за да го активирате. Намерете бутона „Напред“ и продължете урока.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">Четене по знаци, думи или абзаци</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">Понякога може да искате текстът да ви бъде прочетен на глас знак по знак.\n\nЗа целта можете да използвате навигирането с контролите за четене. Натиснете клавиша за действия + Shift + стрелката за надясно или за наляво, докато чуете „знаци“.\n\nСлед това натиснете клавиша за действия + стрелката за нагоре, за да преместите фокуса за навигиране назад по знаци. Натиснете клавиша за действия + стрелката за надолу, за да преместите фокуса за навигиране напред по знаци.\n\nИзпробвайте това сега. Можете също да изберете да се чете по думи, редове или абзаци, като използвате клавиша за действия + Shift + стрелката за надясно или за наляво.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">Навигиране в системата</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">Ако изпробвате тези клавишни комбинации сега, урокът ще бъде затворен. Може да изчакате, докато го завършите.\n\nЗа да се придвижвате между отворените прозорци на приложенията и системните елементи, като например известията и лентата на задачите, натиснете клавиша за действия + Alt + Ctrl + стрелката за нагоре или за надолу.\n\nЗа да отворите списъка с приложения, натиснете клавиша за действия.\n\nЗа да отворите началния екран и да минимизирате всички отворени прозорци, натиснете клавиша за действия + H или бутона за начало в горния ред.\n\nЗа да отворите скорошните приложения, натиснете клавиша за действия + Tab или бутона за общ преглед в горния ред.\n\nЗа да се придвижвате бързо между прозорците, задръжте Alt и натиснете Tab.\n\nЗа да се върнете назад, натиснете клавиша за действия + Esc или бутона за назад в горния ред.\n\nЗа да отворите известията, натиснете клавиша за действия + N.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">Коригиране на настройките за говор</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">Силата на говора на TalkBack се нарича сила на звука за услугите за достъпност и се коригира отделно от тази за мултимедията.\n\nЗа да коригирате силата на звука за услугите за достъпност, натиснете клавиша за действия + бутона за увеличаване или за намаляване на силата на звука.\n\nЗа да коригирате скоростта на говора, натиснете клавиша за действия + Ctrl + бутона за увеличаване на силата на звука, за да увеличите скоростта, или клавиша за действия + Ctrl + бутона за намаляване на силата на звука, за да я намалите.\n\nМожете да спрете говора по всяко време, като натиснете Ctrl.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">Менюто на TalkBack и още клавишни комбинации</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">Менюто на TalkBack съдържа често използвани настройки и контроли.\n\nЗа да отворите менюто на TalkBack, натиснете клавиша за действия + Ctrl + M. Можете да персонализирате менюто на TalkBack и контролите за четене по-късно от настройките на услугата.\n\nМенюто с клавишни комбинации за TalkBack включва всички клавишни комбинации, които можете да използвате.\n\nЗа да отворите менюто с клавишни комбинации, натиснете клавиша за действия + Shift + /.\n\nАко искате да научите повече за клавиатурата и да упражнявате клавишните комбинации, натиснете клавиша за действия + 0, за да отворите екрана за упражнения.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">Готово!</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">Вече можете да използвате TalkBack.\n\nМожете да продължите да учите за други теми сега или да прегледате тази информация по всяко време от настройките на TalkBack.\n\nМожете да включите или изключите TalkBack по всяко време, като натиснете клавиша за действия + Alt + T.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">Навигирайте по-бързо в уеб съдържанието с режима за четене</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">Когато използвате браузъра и уеб приложения, можете да включите режима за четене и да превключвате между различни типове детайлност и контроли за четене с едно натискане на клавиш. Това прави навигирането в дадена страница подобно на навигирането в текстово поле за редактиране, като например придвижване по знаци със стрелките за наляво и за надясно и придвижване по редове със стрелките за нагоре и за надолу.\n\nЗа да включите или изключите режима за четене, натиснете два пъти клавиша за действия.\n\nКогато режимът за четене е включен, натиснете D, за да се придвижите до следващата секция в страницата, F – за следващата контрола или поле във формуляр, B – за следващия бутон, K – за следващата връзка и H – за следващото заглавие. Задръжте Shift и натиснете тези клавиши, за да се придвижите назад.\n\nМожете също да използвате стрелките за нагоре и за надолу за придвижване по редове, стрелките за наляво и за надясно за придвижване по букви и Ctrl + стрелките за наляво и за надясно за придвижване по думи.\n\nНатиснете клавиша за действия + стрелката за надясно, за да влезете в област за упражнения. Докато сте в областта за упражнения, връзките, полетата във формулярите и бутоните няма да правят нищо.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">Нива на заглавията</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">Уебсайтовете и уеб приложенията често използват заглавия с различни нива, за да структурират съдържанието. Когато режимът за четене е включен, натиснете клавишите от 1 до 6, за да се придвижите към нивата на заглавията. Задръжте Shift и натиснете тези клавиши, за да се придвижите назад.\n\nНатиснете клавиша за действия + стрелката за надясно, за да влезете в област за упражнения.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">Таблици</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">Освен това режимът за четене улеснява навигирането в таблици. Когато той е включен, натиснете Alt + Ctrl + стрелките за нагоре и за надолу, за да се придвижвате между редовете, и Alt + Ctrl + стрелките за наляво и за надясно, за да се придвижвате между колоните.\n\nНатиснете клавиша за действия + стрелката за надясно, за да влезете в област за упражнения.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">Редактиране на текст</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">Когато сте в текстово поле, режимът за четене временно ще бъде изключен, за да можете да използвате всички клавиши за въвеждане. Когато бъде изключен, ще чуете съобщение и звук. След като излезете от текстовото поле, режимът за четене ще се включи отново и ще чуете друго съобщение и звук.\n\nНатиснете клавиша за действия + стрелката за надясно, за да влезете в област за упражнения.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">Още за режима за четене</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">За да проверите пълния списък с елементи, между които можете да се придвижвате в режима за четене, натиснете клавиша за действия + Shift + / и потърсете „режим за четене“ в менюто с клавишни комбинации.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">Четене по знаци, думи или абзаци</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">Понякога може да искате текстът да ви бъде прочетен на глас знак по знак.\n\nЗа целта можете да използвате навигирането с контролите за четене. Натиснете клавиша за действия + Shift + стрелката за надясно или за наляво, докато чуете „знаци“. След това натиснете клавиша за действия + стрелката за нагоре, за да преместите фокуса за навигиране назад по знаци. Натиснете клавиша за действия + стрелката за надолу, за да преместите фокуса за навигиране напред по знаци.\n\nИзпробвайте това сега. Можете също да изберете да се чете по думи, редове или абзаци, като използвате клавиша за действия + Shift + стрелката за надясно или за наляво.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">Придвижване между контролите</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">Контролите са елементи, с които можете да взаимодействате, като например бутони, квадратчета за отметка и текстови полета.\n\nНа някои страници може да се наложи да се придвижите между тях с цел бързо намиране на дадено действие, като например бутона „Напред“.\n\nЗа целта натиснете клавиша за действия + Shift + стрелката за надясно, докато чуете „контроли“. След това натиснете клавиша за действия + стрелката за нагоре, за да преминете към бутона „Назад“, и клавиша за действия + стрелката за надолу, за да преминете към бутона „Напред“.\n\nИзпробвайте това сега и намерете бутона „Напред“.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">Придвижване между връзките</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">Можете също да се придвижвате между връзките на дадена страница.\n\nЗа целта натиснете клавиша за действия + Shift + стрелката за надясно, докато чуете „връзки“. След това натиснете клавиша за действия + стрелката за надолу, за да намерите връзката, озаглавена „Връзка 5“. Докато сте в урока, при докосването ѝ два пъти няма да стане нищо.\n\nНатиснете клавиша за действия + стрелката за надясно, за да намерите бутона „Напред“ и да преминете към следващата страница.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">Придвижване между заглавията</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">Можете също да се придвижвате между заглавията на дадена страница.\n\nЗа да изпробвате това сега, натиснете клавиша за действия + Shift + стрелката за надясно, докато чуете „заглавия“. След това натиснете клавиша за действия + стрелката за надолу, за да намерите заглавието „Навигация“.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">Натиснете клавиша за действия + стрелката за надясно, за да намерите бутона „Напред“.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">Придвижване между контейнери</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">За да излезете от контейнер (например списък или решетка), натиснете клавиша за действия + Alt + Ctrl + стрелката за надясно или за наляво. Това е полезно, когато искате да се придвижите извън дълъг списък с елементи.\n\nЗа да изпробвате това сега, натиснете клавиша за действия + стрелката за надясно, за да влезете в списъка. След това натиснете клавиша за действия + Alt + Ctrl + стрелката за надясно, за да преминете към следващия контейнер.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">За да преминете към следващия контейнер, натиснете клавиша за действия + Alt + Ctrl + стрелката за надясно</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">За да излезете от този контейнер, натиснете клавиша за действия + Alt + Ctrl + стрелката за надясно</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">Излязохте от контейнера. Можете също да добавите контейнери към контролите за четене и след това да натиснете клавиша за действия + Shift + стрелката за надясно или за наляво, за да изберете контейнери, и клавиша за действия + стрелката за надолу или за нагоре, за да се придвижвате между контейнерите. За да актуализирате контролите за четене, отворете „TalkBack &gt; Настройки &gt; Персонализиране на менютата &gt; Персонализиране на контролите за четене“.\n\nНатиснете клавиша за действия + стрелката за надясно, за да намерите бутона „Напред“.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">Персонализиране на контролите за четене</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">Имате възможност също да коригирате настройките за говора посредством контролите за четене и да персонализирате действията, които можете да извършвате с тях, от „TalkBack &gt; Настройки &gt; Персонализиране на менютата &gt; Персонализиране на контролите за четене“.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">Опитайте да получите описания на изображенията</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">Когато фокусът е върху изображение, натиснете клавиша за действия + R, след което I. По-долу има една снимка. Опитайте да получите описание за нея.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">Можете да промените настройките за описанията на изображенията по всяко време от „Настройки на TalkBack &gt; Описания на изображенията и иконите“.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">Mожете да промените настройките за описанията на изображенията по всяко време, като изберете „Настройки на TalkBack“ и след това „Описания на изображенията и иконите“.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">Примерно изображение. Натиснете клавиша за действия + R, след което I, за да чуете описание.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">Гласови команди</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">Можете да използвате гласа си, за да управлявате TalkBack бързо.\n\nКажете например дадена команда за промяна на навигирането, придвижване към следващото заглавие, копиране на текст и др.\n\nЗа да изпробвате това сега, натиснете клавиша за действия + \\.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">Използване на функцията за търсене в екрана</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">Функцията за търсене в екрана ви дава възможност да търсите конкретно съдържание на екрана.\n\nЗа да я изпробвате, натиснете клавиша за действия + CTRL + /. Въведете ключова дума, като например „напред“, за да намерите елементите с този текст на екрана.\n\nОпитайте да потърсите „напред“ сега, за да намерите бутона „Напред“.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">Навигиране чрез функцията за търсене в екрана</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">Можете да се придвижвате бързо между различни резултати от търсенето с функцията за търсене в екрана, след като изберете даден резултат.\n\nЗа целта можете да използвате навигацията чрез управлението на четенето. Натиснете клавиша за действия + Shift + стрелката за надясно или за наляво, докато чуете „търсене в екрана“. След това натиснете клавиша за действия + стрелката за надолу или за нагоре, за да се придвижвате между резултатите от търсенето в екрана.\n\nИзпробвайте това сега. По-долу следва списък с 3 бутона, като всеки от тях съдържа текста „действие“. Потърсете „действие“ чрез функцията за търсене в екрана, след което я използвайте, за да се придвижите между тях.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">Упражняване на клавишните комбинации</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">Натиснете клавиш или клавишна комбинация на физическата клавиатура, за да чуете за какво служи. За изход натиснете Ctrl + W или Escape.</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;Открийте величието на калифорнийските секвои&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;Калифорнийските секвои (Sequoia sempervrens) са най-високите дървета в света. Някои от тях са над 115 метра и могат да живеят хиляди години. Те виреят във влажния крайбрежен климат на Северна Калифорния, където се възползват от дъжда и мъглата.&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;Къде да ги видите&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;Ще намерите тези гиганти в тясна част по Тихоокеанското крайбрежие. Основните паркове включват:&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Redwood National and State Parks&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Humboldt Redwoods State Park&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Big Basin Redwoods State Park.&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;Планирайте посещението си тук: &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;паркове в щата Калифорния – секвои&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;Подкрепете опазването на природата&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;Защитата на тези древни гори е от жизненоважно значение. Можете да помогнете, като следвате указанията на парковете и подкрепяте усилията за опазване на природата.&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;Споделете преживяването си&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;Били ли сте в гора от секвои?&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;Да&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;Не&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;Разкажете ни за преживяването си&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;Изпращане&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;Какво друго искате да знаете за секвоите?&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;Изпращане&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">&lt;h1&gt;Секвоите и здравето на околната среда&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;Секвоите са важни за планетата ни, тъй като играят огромна роля в поддържането на здравето на околната среда.&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;Гигантски пречистватели на въздуха&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;Тези дървета са невероятни в абсорбирането на въглероден диоксид от въздуха. Секвоите подпомагат пречистването му, като поемат огромно количество въглероден диоксид.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Дом за животните&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;Секвоите осигуряват дом и подслон за много животни – от птици в клоните до малки същества в почвата.&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;Майстори на водата&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;Те се справят отлично с улавянето на мъглата, която след това овлажнява горската земя. Това поддържа земята влажна и осигурява вода за други растения и животни, особено когато е сухо.&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;Защитници на почвата&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;Здравите им корени задържат почвата на място, като предотвратяват отмиването ѝ при проливни дъждове, както и ерозията.&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;Създатели на гори&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;След като падне стара секвоя, дървесината ѝ става храна и подслон за нови растения и същества. Това обогатява почвата за нови растения.&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;Уникални екосистеми&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;Тъй като секвоите са толкова големи и живеят толкова дълго, те създават специални горски среди, които поддържат живот, който не се среща никъде другаде.&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">&lt;h2&gt;Животните в горите от секвои&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"Животните в горите от секвои\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Животни&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Описание&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Къде живеят&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Забавен факт&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Бананови голи охлюви&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Големи, жълти и слузести голи охлюви&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;На горската земя&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Вторият по големина гол охлюв в света&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Голям тихоокеански саламандър&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Голям саламандър в тъмни цветове&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Близо до потоци и влажни места&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Дължината му може да достигне до 30 см&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Рузвелтов благороден елен&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Голям елен с впечатляващи рога&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Пасе на открити места в гората&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Мъжките могат да тежат над 450 кг&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Северен петнист бухал&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Среден по големина бухал, който ловува през нощта&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;В гъсти и зрели гори от секвои&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Този вид служи като показател за здравето на гората&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Черна мечка&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Голям бозайник (обикновено черен или кафяв)&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Търси храна в гората&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Отлични катерачи, често се забелязват по дърветата&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">&lt;h1&gt;Вашето мнение за секвоите и природата&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;Какво друго искате да знаете за секвоите?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;Кое място в природата обичате да посещавате?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;За коя концепция в природата искате да научите повече?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
