<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">Αυτός ο οδηγός αφορά τη βελτιωμένη αντιστοίχιση πλήκτρων, η οποία περιλαμβάνει πολλές νέες εντολές. Για να επιλέξετε την αντιστοίχιση πλήκτρων, μεταβείτε στο μενού Ρυθμίσεις TalkBack &gt; Σύνθετες ρυθμίσεις &gt; Συντομεύσεις πληκτρολογίου.\n\nΠατήστε Ενέργεια + δεξί βέλος για να επιλέξετε ένα θέμα. Για την καλύτερη δυνατή εμπειρία, ενεργοποιήστε το TalkBack πριν ξεκινήσετε.</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">Βασική αλληλεπίδραση</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">Μετακινηθείτε μεταξύ στοιχείων, διαβάστε ανά γραμμή, χρησιμοποιήστε μενού και πολλά άλλα</string>
  <string name="browse_mode_link_text">Λειτουργία περιήγησης</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">Πλοηγηθείτε πιο γρήγορα στο περιεχόμενο ιστού με εντολές μετάβασης</string>
  <string name="reading_controls_link_text">Στοιχεία ελέγχου ανάγνωσης</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">Χρησιμοποιήστε τα στοιχεία ελέγχου ανάγνωσης για να μεταβείτε μεταξύ στοιχείων, να προσαρμόσετε τις ρυθμίσεις ομιλίας και πολλά άλλα</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">Περιγραφές εικόνων</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">Δοκιμάστε να λάβετε περιγραφές εικόνων</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">Εξάσκηση στις συντομεύσεις πληκτρολογίου</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">Πατήστε πλήκτρα και συνδυασμούς πλήκτρων και μάθετε τι κάνουν</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">Το TalkBack παρέχει εκφωνημένα σχόλια, για να μπορείτε να χρησιμοποιείτε τη συσκευή χωρίς να κοιτάτε την οθόνη. Το TalkBack μπορεί να βοηθήσει άτομα που αντιμετωπίζουν κάποιο πρόβλημα με την παρακολούθηση του περιεχομένου της οθόνης. Όταν το TalkBack είναι ενεργό, εκφωνείται το στοιχείο στο οποίο έχετε εστιάσει στην οθόνη.\n\nΑρχικά, εξοικειωθείτε με το πληκτρολόγιό σας. Βρείτε το πλήκτρο Ενέργεια, το οποίο βρίσκεται πάνω από το αριστερό πλήκτρο Shift. Στη συνέχεια, βρείτε τα πλήκτρα με τα βέλη κοντά στην κάτω δεξιά περιοχή του πληκτρολογίου. Πατήστε Ενέργεια + δεξί βέλος, για να μετακινηθείτε στο επόμενο στοιχείο.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">Αυτό είναι το επόμενο στοιχείο. Για να μετακινηθείτε στο προηγούμενο στοιχείο, πατήστε Ενέργεια + αριστερό βέλος.\n\nΌταν μετακινηθείτε σε ένα διαδραστικό στοιχείο, όπως ένα κουμπί, πατήστε Ενέργεια + πλήκτρο διαστήματος για να το ενεργοποιήσετε. Βρείτε το κουμπί Επόμενο και συνεχίστε τον οδηγό.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">Ανάγνωση κατά χαρακτήρα, λέξη ή παράγραφο</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">Ορισμένες φορές μπορεί να θέλετε να ακούσετε την εκφώνηση του κειμένου έναν χαρακτήρα τη φορά.\n\nΓια να το κάνετε αυτό, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε την πλοήγηση με στοιχεία ελέγχου ανάγνωσης. Πατήστε Ενέργεια + Shift + δεξί ή αριστερό βέλος μέχρι να ακούσετε \"χαρακτήρες\".\n\nΣτη συνέχεια, πατήστε Ενέργεια + πάνω βέλος για να μετακινήσετε την εστίαση πλοήγησης προς τα πίσω κατά έναν χαρακτήρα. Πατήστε Ενέργεια + κάτω βέλος για να μετακινήσετε την εστίαση πλοήγησης προς τα εμπρός κατά έναν χαρακτήρα.\n\nΔοκιμάστε το τώρα. Μπορείτε επίσης να επιλέξετε την ανάγνωση κατά λέξη, γραμμή ή παράγραφο, χρησιμοποιώντας τα πλήκτρα Ενέργεια + Shift + δεξί ή αριστερό βέλος.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">Πλοήγηση συστήματος</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">Αν δοκιμάσετε αυτές τις συντομεύσεις πληκτρολογίου τώρα, θα κλείσει ο οδηγός. Ίσως θέλετε να περιμένετε μέχρι να ολοκληρώσετε τον οδηγό.\n\nΓια να μετακινηθείτε μεταξύ ανοικτών παραθύρων εφαρμογών και στοιχείων συστήματος, όπως ειδοποιήσεων και της Γραμμής εργαλείων, πατήστε Ενέργεια + Alt + Ctrl + πάνω ή κάτω βέλος.\n\nΓια να ανοίξετε τη λίστα εφαρμογών, πατήστε Ενέργεια.\n\nΓια να μεταβείτε στην Αρχική οθόνη και να ελαχιστοποιήσετε όλα τα ανοικτά παράθυρα, πατήστε Ενέργεια + H ή Home στην επάνω σειρά.\n\nΓια να μεταβείτε στις πρόσφατες εφαρμογές, πατήστε Ενέργεια + Tab ή Επισκόπηση στην επάνω σειρά.\n\nΓια να μετακινηθείτε γρήγορα μεταξύ παραθύρων, κρατήστε πατημένο το Alt και πατήστε Tab.\n\nΓια να επιστρέψετε, πατήστε Ενέργεια + Esc ή Back στην επάνω σειρά.\n\nΓια να ανοίξετε τις ειδοποιήσεις, πατήστε Ενέργεια + N.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">Προσαρμογή ρυθμίσεων ομιλίας</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">Η ένταση ήχου για την ομιλία του TalkBack ονομάζεται ένταση ήχου προσβασιμότητας. Προσαρμόζεται ξεχωριστά από την ένταση ήχου μέσων.\n\nΓια να προσαρμόσετε την ένταση ήχου προσβασιμότητας, πατήστε Ενέργεια + κουμπί αύξησης ή μείωσης έντασης ήχου.\n\nΓια να προσαρμόσετε την ταχύτητα ομιλίας, πατήστε Ενέργεια + Ctrl + κουμπί αύξησης έντασης ήχου για αύξηση και Ενέργεια + Ctrl + κουμπί μείωσης έντασης ήχου για μείωση.\n\nΓια να διακόψετε την ομιλία ανά πάσα στιγμή, πατήστε Ctrl.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">Μενού TalkBack και περισσότερες συντομεύσεις πληκτρολογίου</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">Το μενού του TalkBack περιλαμβάνει ρυθμίσεις και στοιχεία ελέγχου που ενδέχεται να χρειάζεστε συχνά.\n\nΓια να ανοίξετε το μενού του TalkBack, πατήστε Ενέργεια + Ctrl + M. Μπορείτε να προσαρμόσετε το μενού του TalkBack και τα στοιχεία ελέγχου ανάγνωσης αργότερα στις ρυθμίσεις του TalkBack.\n\nΤο μενού συντομεύσεων πληκτρολογίου του TalkBack περιλαμβάνει όλες τις συντομεύσεις πληκτρολογίου που μπορείτε να χρησιμοποιήσετε.\n\nΓια να ανοίξετε το μενού συντομεύσεων πληκτρολογίου, πατήστε Ενέργεια + Shift + /.\n\nΓια να μάθετε περισσότερα σχετικά με το πληκτρολόγιο και να εξασκηθείτε στις συντομεύσεις πληκτρολογίου, πατήστε Ενέργεια + 0 για να ανοίξετε την οθόνη εξάσκησης.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">Όλα έτοιμα!</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">Είστε έτοιμοι να χρησιμοποιήσετε το TalkBack.\n\nΣυνεχίστε να μαθαίνετε για άλλα θέματα ή ανατρέξτε σε αυτές τις πληροφορίες ανά πάσα στιγμή στις ρυθμίσεις του TalkBack.\n\nΓια να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε το TalkBack ανά πάσα στιγμή, πατήστε Ενέργεια + Alt + T.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">Πλοηγηθείτε πιο γρήγορα στο περιεχόμενο ιστού με τη λειτουργία περιήγησης</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">Όταν βρίσκεστε στο πρόγραμμα περιήγησης και στις εφαρμογές ιστού, μπορείτε να ενεργοποιήσετε τη λειτουργία περιήγησης και να μετακινηθείτε μεταξύ διαφορετικών τύπων τρόπου ανάγνωσης και στοιχείων ελέγχου ανάγνωσης με το πάτημα ενός πλήκτρου. Με αυτή τη λειτουργία, η πλοήγηση σε μια σελίδα γίνεται παρόμοια με την πλοήγηση σε ένα πλαίσιο επεξεργασίας κειμένου, όπως με το αριστερό και το δεξί βέλος για μετακίνηση κατά χαρακτήρα και το πάνω και το κάτω βέλος για μετακίνηση κατά γραμμή.\n\nΓια να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε τη λειτουργία περιήγησης, πατήστε δύο φορές το πλήκτρο Ενέργεια.\n\nΌταν η λειτουργία περιήγησης είναι ενεργή, πατήστε D για να μεταβείτε στο επόμενο ορόσημο, F για το επόμενο στοιχείο ελέγχου ή πεδίο φόρμας, B για το επόμενο κουμπί, K για τον επόμενο σύνδεσμο και H για την επόμενη επικεφαλίδα. Κρατήστε πατημένο το Shift και πατήστε αυτά τα πλήκτρα για να μετακινηθείτε προς τα πίσω.\n\nΜπορείτε επίσης να χρησιμοποιήσετε το πάνω και το κάτω βέλος για να μετακινηθείτε κατά γραμμές, το αριστερό και το δεξί βέλος για να μετακινηθείτε κατά γράμματα και τον συνδυασμό Ctrl + αριστερό και δεξί βέλος για να μετακινηθείτε κατά λέξεις.\n\nΠατήστε Ενέργεια + δεξί βέλος για να εισέλθετε σε μια περιοχή εξάσκησης. Όταν βρίσκεστε στην περιοχή εξάσκησης, οι σύνδεσμοι, τα πεδία φόρμας και τα κουμπιά δεν εκτελούν κάποια ενέργεια.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">Επίπεδα επικεφαλίδας</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">Οι ιστότοποι και οι εφαρμογές ιστού χρησιμοποιούν συχνά επικεφαλίδες με διαφορετικά επίπεδα για την οργάνωση του περιεχομένου. Όταν η λειτουργία περιήγησης είναι ενεργή, πατήστε 1 έως 6 για να μεταβείτε στα επίπεδα επικεφαλίδων. Κρατήστε πατημένο το Shift και πατήστε αυτά τα πλήκτρα για να μετακινηθείτε προς τα πίσω.\n\nΠατήστε Ενέργεια + δεξί βέλος για να εισέλθετε σε μια περιοχή εξάσκησης.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">Πίνακες</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">Η λειτουργία περιήγησης διευκολύνει επίσης την πλοήγηση σε πίνακες. Όταν η λειτουργία περιήγησης είναι ενεργή, πατήστε Alt + Ctrl + πάνω και κάτω βέλος για να μετακινηθείτε μεταξύ σειρών και Alt + Ctrl + αριστερό και δεξί βέλος για να μετακινηθείτε μεταξύ στηλών.\n\nΠατήστε Ενέργεια + δεξί βέλος για να εισέλθετε σε μια περιοχή εξάσκησης.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">Επεξεργασία κειμένου</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">Κατά την είσοδο σε ένα πεδίο κειμένου, η λειτουργία περιήγησης θα απενεργοποιηθεί προσωρινά, ώστε να μπορείτε να χρησιμοποιήσετε όλα τα πλήκτρα για να πληκτρολογήσετε. Όταν απενεργοποιηθεί, θα ακούσετε μια ανακοίνωση και έναν ήχο. Μόλις αποχωρήσετε από το πεδίο κειμένου, η λειτουργία περιήγησης θα ενεργοποιηθεί ξανά και θα ακούσετε μια άλλη ανακοίνωση και έναν ήχο.\n\nΠατήστε Ενέργεια + δεξί βέλος για να εισέλθετε σε μια περιοχή εξάσκησης.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">Περισσότερα σχετικά με τη λειτουργία περιήγησης</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">Για μια πλήρη λίστα με τα στοιχεία στα οποία μπορείτε να μετακινείστε στη λειτουργία περιήγησης, πατήστε Ενέργεια + Shift + / και αναζητήστε \"λειτουργία περιήγησης\" στο μενού συντομεύσεων πληκτρολογίου.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">Ανάγνωση κατά χαρακτήρα, λέξη ή παράγραφο</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">Ορισμένες φορές μπορεί να θέλετε να ακούσετε την εκφώνηση του κειμένου έναν χαρακτήρα τη φορά.\n\nΓια να το κάνετε αυτό, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε την πλοήγηση με στοιχεία ελέγχου ανάγνωσης. Πατήστε Ενέργεια + Shift + δεξί ή αριστερό βέλος μέχρι να ακούσετε τη λέξη \"χαρακτήρες\". Στη συνέχεια, πατήστε Ενέργεια + πάνω βέλος για να μετακινήσετε την εστίαση πλοήγησης προς τα πίσω κατά έναν χαρακτήρα. Πατήστε Ενέργεια + κάτω βέλος για να μετακινήσετε την εστίαση πλοήγησης προς τα εμπρός κατά έναν χαρακτήρα.\n\nΔοκιμάστε το τώρα. Μπορείτε επίσης να επιλέξετε την ανάγνωση κατά λέξη, γραμμή ή παράγραφο, χρησιμοποιώντας τα πλήκτρα Ενέργεια + Shift + δεξί ή αριστερό βέλος.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">Μετακίνηση μεταξύ στοιχείων ελέγχου</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">Τα στοιχεία ελέγχου είναι στοιχεία με τα οποία μπορείτε να αλληλεπιδράτε, όπως είναι τα κουμπιά, τα πλαίσια ελέγχου και τα πλαίσια κειμένου.\n\nΣε ορισμένες σελίδες, μπορεί να θέλετε να μετακινείστε μεταξύ στοιχείων ελέγχου για να βρίσκετε γρήγορα κάποια ενέργεια, όπως είναι το κουμπί Επόμενο.\n\nΓια να γίνει αυτό, πατήστε Ενέργεια + Shift + δεξί βέλος μέχρι να ακούσετε τις λέξεις \"στοιχεία ελέγχου\". Στη συνέχεια, πατήστε Ενέργεια + πάνω βέλος για να μεταβείτε στο προηγούμενο κουμπί και Ενέργεια + κάτω βέλος για να μεταβείτε στο επόμενο κουμπί.\n\nΔοκιμάστε το τώρα και βρείτε το κουμπί Επόμενο.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">Μετακίνηση μεταξύ συνδέσμων</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">Μπορείτε επίσης να μετακινείστε μεταξύ των συνδέσμων μιας σελίδας.\n\nΓια να γίνει αυτό, πατήστε Ενέργεια + Shift + δεξί βέλος μέχρι να ακούσετε τη λέξη \"σύνδεσμοι\". Στη συνέχεια, πατήστε Ενέργεια + κάτω βέλος για να βρείτε τον σύνδεσμο με το όνομα \"Σύνδεσμος 5\". Όταν είστε στον οδηγό, το διπλό πάτημα αυτού του συνδέσμου δεν εκτελεί κάποια ενέργεια.\n\nΠατήστε Ενέργεια + δεξί βέλος για να βρείτε το κουμπί Επόμενο και να μεταβείτε στην επόμενη σελίδα.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">Μετακίνηση μεταξύ επικεφαλίδων</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">Μπορείτε επίσης να μετακινείστε μεταξύ των επικεφαλίδων μιας σελίδας.\n\nΓια να το δοκιμάσετε τώρα, πατήστε Ενέργεια + Shift + δεξί βέλος μέχρι να ακούσετε τη λέξη \"επικεφαλίδες\". Στη συνέχεια, πατήστε Ενέργεια + κάτω βέλος για να βρείτε την επικεφαλίδα \"Πλοήγηση\".</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">Πατήστε Ενέργεια + δεξί βέλος για να βρείτε το κουμπί Επόμενο.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">Μετακίνηση μεταξύ κοντέινερ</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">Για να εξέλθετε από ένα κοντέινερ, όπως μια λίστα ή ένα πλέγμα, πατήστε Ενέργεια + Alt + Ctrl + δεξί ή αριστερό βέλος. Αυτό είναι χρήσιμο όταν θέλετε να εξέλθετε από μια μεγάλη λίστα στοιχείων.\n\nΓια να το δοκιμάσετε τώρα, πατήστε Ενέργεια + δεξί βέλος για να εισέλθετε στη λίστα. Στη συνέχεια, πατήστε Ενέργεια + Alt + Ctrl + δεξί βέλος για να μεταβείτε στο επόμενο κοντέινερ.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">Για να μεταβείτε στο επόμενο κοντέινερ, πατήστε Ενέργεια + Alt + Ctrl + δεξί βέλος</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">Για να εξέλθετε από αυτό το κοντέινερ, πατήστε Ενέργεια + Alt + Ctrl + δεξί βέλος</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">Αποχωρήσατε από το κοντέινερ. Μπορείτε επίσης να προσθέσετε κοντέινερ στα στοιχεία ελέγχου ανάγνωσης και, στη συνέχεια, να πατήσετε Ενέργεια + Shift + δεξί ή αριστερό βέλος για να επιλέξετε κοντέινερ και Ενέργεια + κάτω ή πάνω βέλος για να μετακινηθείτε μεταξύ κοντέινερ. Για να ενημερώσετε τα στοιχεία ελέγχου ανάγνωσης, μεταβείτε στην ενότητα TalkBack &gt; Ρυθμίσεις &gt; Προσαρμογή μενού &gt; Προσαρμογή στοιχείων ελέγχου ανάγνωσης.\n\nΠατήστε Ενέργεια + δεξί βέλος, για να βρείτε το κουμπί Επόμενο.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">Προσαρμογή στοιχείων ελέγχου ανάγνωσης</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">Μπορείτε επίσης να προσαρμόσετε τις ρυθμίσεις ομιλίας χρησιμοποιώντας τα στοιχεία ελέγχου ανάγνωσης και να προσαρμόσετε τις ενέργειες που μπορείτε να κάνετε με τα στοιχεία ελέγχου ανάγνωσης στην ενότητα TalkBack &gt; Ρυθμίσεις &gt; Προσαρμογή μενού &gt; Προσαρμογή στοιχείων ελέγχου ανάγνωσης.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">Δοκιμάστε να λάβετε περιγραφές εικόνων</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">Όταν έχετε εστιάσει σε μια εικόνα, πατήστε Ενέργεια + R και κατόπιν I. Παρακάτω υπάρχει μία φωτογραφία. Δοκιμάστε να λάβετε μια περιγραφή για αυτήν.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">Μπορείτε να αλλάξετε τις ρυθμίσεις περιγραφής εικόνας ανά πάσα στιγμή στις Ρυθμίσεις TalkBack &gt; Περιγραφές εικόνων και εικονιδίων.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">Μπορείτε να αλλάξετε τις ρυθμίσεις περιγραφής εικόνας ανά πάσα στιγμή στις Ρυθμίσεις TalkBack και, στη συνέχεια, στις Περιγραφές εικόνων και εικονιδίων.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">Δείγμα εικόνας. Πατήστε Ενέργεια + R και, στη συνέχεια, I για να ακούσετε μια περιγραφή.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">Φωνητικές εντολές</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">Μπορείτε να χρησιμοποιείτε τη φωνή σας, για να ελέγχετε γρήγορα το TalkBack.\n\nΓια παράδειγμα, πείτε μια εντολή για να αλλάξετε τρόπο πλοήγησης, να μεταβείτε στην επόμενη επικεφαλίδα, να αντιγράψετε κείμενο και πολλά άλλα.\n\nΓια να το δοκιμάσετε τώρα, πατήστε Ενέργεια + \\.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">Χρήση της αναζήτησης στην οθόνη</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">Η λειτουργία αναζήτησης στην οθόνη σάς επιτρέπει να αναζητάτε συγκεκριμένο περιεχόμενο σε αυτή.\n\nΓια να τη δοκιμάσετε, πατήστε Ενέργεια + CTRL + /. Πληκτρολογήστε μια λέξη-κλειδί, όπως \"επόμενο\", για να βρείτε στοιχεία με αυτό το κείμενο στην οθόνη.\n\nΔοκιμάστε τώρα να αναζητήσετε τη λέξη \"επόμενο\", για να βρείτε το κουμπί Επόμενο.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">Πλοήγηση με την αναζήτηση στην οθόνη</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">Μπορείτε να μετακινηθείτε γρήγορα μεταξύ διαφορετικών αποτελεσμάτων αναζήτησης από την αναζήτηση στην οθόνη, αφού επιλέξετε ένα αποτέλεσμα.\n\nΓια να το κάνετε αυτό, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε την πλοήγηση με στοιχεία ελέγχου ανάγνωσης. Πατήστε Ενέργεια + Shift + δεξί ή αριστερό βέλος μέχρι να ακούσετε τη φράση \"αναζήτηση στην οθόνη\". Στη συνέχεια, πατήστε Ενέργεια + κάτω ή πάνω βέλος, για να πλοηγηθείτε στα αποτελέσματα της αναζήτησης στην οθόνη.\n\nΑς το δοκιμάσουμε τώρα. Παρακάτω υπάρχει μια λίστα με 3 κουμπιά, τα οποία περιέχουν όλα το κείμενο \"ενέργεια\". Αναζητήστε τη λέξη \"ενέργεια\" χρησιμοποιώντας την αναζήτηση στην οθόνη και, στη συνέχεια, πλοηγηθείτε με την αναζήτηση στην οθόνη, για να μετακινηθείτε μεταξύ τους.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">Εξάσκηση στις συντομεύσεις πληκτρολογίου</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">Πατήστε ένα πλήκτρο ή έναν συνδυασμό πλήκτρων του φυσικού πληκτρολογίου, για να ακούσετε τι κάνει. Πατήστε Ctrl + W ή Escape για έξοδο.</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;Ανακαλύψτε τη μεγαλοπρεπή σεκόγια της Καλιφόρνιας&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;Οι σεκόγιες της Καλιφόρνιας, κυρίως οι παράκτιες σεκόγιες (Σεκόγια η αειθαλής), είναι τα ψηλότερα δέντρα του κόσμου. Ορισμένα ξεπερνούν τα 115 μέτρα (380 πόδια) και μπορούν να ζήσουν για χιλιάδες χρόνια. Ευδοκιμούν στο υγρό παράκτιο κλίμα της Βόρειας Καλιφόρνιας, καθώς ωφελούνται από τη βροχή και την ομίχλη.&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;Πού μπορείτε να τις δείτε&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;Θα βρείτε αυτούς τους γίγαντες σε μια στενή λωρίδα κατά μήκος της ακτής του Ειρηνικού. Στα σημαντικά πάρκα περιλαμβάνονται τα εξής:&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Εθνικά και πολιτειακά πάρκα σεκόγιας&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Humboldt Redwoods State Park&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Big Basin Redwoods State Park&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;Προγραμματίστε την επίσκεψή σας εδώ: &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;Πολιτειακά πάρκα της Καλιφόρνιας - Σεκόγιες&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;Υποστηρίξτε τη διατήρησή τους&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;Η προστασία αυτών των αρχαίων δασών είναι ζωτικής σημασίας. Μπορείτε να βοηθήσετε ακολουθώντας τις οδηγίες των πάρκων και υποστηρίζοντας τις προσπάθειες διατήρησης.&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;Μοιραστείτε την εμπειρία σας&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;Έχετε επισκεφτεί τις σεκόγιες;&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;Ναι&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;Όχι&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;Πείτε μας για την εμπειρία σας&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;Υποβολή&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;Τι άλλο θα θέλατε να μάθετε για τις σεκόγιες;&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;Υποβολή&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">&lt;h1&gt;Σεκόγιες: Διατηρούν υγιές το περιβάλλον μας&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;Οι σεκόγιες είναι σημαντικές για τον πλανήτη μας, καθώς διαδραματίζουν τεράστιο ρόλο στη διατήρηση ενός υγιούς περιβάλλοντος.&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;Γιγάντιοι καθαριστές αέρα&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;Αυτά τα δέντρα είναι εξαιρετικά στην απορρόφηση του διοξειδίου του άνθρακα από τον αέρα. Απορροφώντας τόσο μεγάλο μέρος του, οι σεκόγιες βοηθούν να διατηρείται ο αέρας καθαρός.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Σπίτι για ζώα&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;Οι σεκόγιες παρέχουν σπίτι και καταφύγιο για πολλά ζώα, από τα πουλιά στα κλαδιά τους έως τα μικρά ζώα στο έδαφος.&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;Μάγοι του νερού&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;Είναι εξαιρετικές στο να συγκρατούν την ομίχλη, η οποία στη συνέχεια υγροποιείται και πέφτει στο έδαφος του δάσους. Με αυτόν τον τρόπο, το έδαφος παραμένει υγρό και παρέχει νερό για άλλα φυτά και ζώα, ειδικά κατά τις περιόδους ξηρασίας.&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;Προστάτες του εδάφους&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;Οι ισχυρές ρίζες τους συγκρατούν το έδαφος, εμποδίζοντας τη διάβρωσή του από τις δυνατές βροχές.&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;Δημιουργοί δασών&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;Όταν οι παλιές σεκόγιες πέφτουν, το ξύλο τους γίνεται τροφή και καταφύγιο για νέα φυτά και πλάσματα, εμπλουτίζοντας το έδαφος για νέα βλάστηση.&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;Μοναδικά οικοσυστήματα&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;Επειδή οι σεκόγιες είναι τόσο μεγάλες και ζουν τόσο πολύ, δημιουργούν ιδιαίτερα δασικά περιβάλλοντα που υποστηρίζουν τη ζωή που δεν απαντάται πουθενά αλλού.&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">&lt;h2&gt;Ζώα στα δάση με τις σεκόγιες&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"Ζώα στα δάση με τις σεκόγιες\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Ζώο&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Περιγραφή&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Πού ζει&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Ενδιαφέροντα στοιχεία&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Γυμνοσάλιαγκας μπανάνα&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Μεγάλος, κίτρινος, γλοιώδης γυμνοσάλιαγκας&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Στο έδαφος του δάσους&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Ο δεύτερος μεγαλύτερος γυμνοσάλιαγκας στον κόσμο&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Γιγάντια σαλαμάνδρα του Ειρηνικού (Dicamptodon tenebrosus)&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Μεγάλη, σκουρόχρωμη σαλαμάνδρα&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Κοντά σε ρυάκια και υγρά μέρη&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Μπορεί να φτάσει τα 30 εκατοστά&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Ελάφι Ρούσβελτ (Cervus canadensis roosevelti)&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Μεγάλο ελάφι με εντυπωσιακά κέρατα&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Βόσκει σε ξέφωτα μέσα στο δάσος&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Τα αρσενικά μπορεί να ζυγίζουν πάνω από 450 κιλά&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Κηλιδωτή Κουκουβάγια του Βορρά (Strix occidentalis caurina)&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Κουκουβάγια μέτριου μεγέθους, κυνηγά τη νύχτα&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Σε πυκνά, ώριμα δάση με σεκόγιες&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Είδος-ενδείκτης, η υγεία του υποδεικνύει την υγεία του δάσους&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Μαύρη αρκούδα&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Μεγάλο θηλαστικό, συνήθως μαύρο ή καφέ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Αναζητά την τροφή της σε όλο το δάσος&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Εξαιρετική αναρριχήτρια, συχνά σε δέντρα&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">&lt;h1&gt;Οι σκέψεις σας για τις σεκόγιες και τη φύση&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;Τι άλλο θα θέλατε να μάθετε για τις σεκόγιες;&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;Ποιο είναι το αγαπημένο σας μέρος στη φύση που επισκέπτεστε;&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;Για ποια έννοια της φύσης θέλετε να μάθετε περισσότερα;&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
