<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">यो परिष्कृत किम्यापसम्बन्धी ट्युटोरियल हो। यसमा थुप्रै नयाँ कमान्डहरू समावेश गरिएका छन्। किम्याप चयन गर्न \"TalkBack का सेटिङ &gt; उन्नत सेटिङ &gt; किबोर्डका सर्टकटहरू\" मा जानुहोस्।\n\nकुनै विषय चयन गर्न \"एक्सन + राइट एरो\" थिच्नुहोस्। उत्कृष्ट सुविधा प्राप्त गर्न सुरु गर्नुअघि TalkBack अन गर्नुहोस्।</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">सामान्य अन्तर्क्रिया</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">एउटा सामग्रीबाट अर्को सामग्रीमा जानुहोस्, हरफअनुसार पढ्नुहोस्, मेनुहरू प्रयोग गर्नुहोस् र यस्तै अन्य कार्य गर्नुहोस्</string>
  <string name="browse_mode_link_text">ब्राउज मोड</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">जम्प कमान्डहरू प्रयोग गरी वेबमा रहेको सामग्रीमा अझ छिटो जानुहोस्</string>
  <string name="reading_controls_link_text">रिडिङ कन्ट्रोलहरू</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">सीधै एउटा सामग्रीबाट अर्को सामग्रीमा जान, स्पिचसम्बन्धी सेटिङ मिलाउन र यस्तै अन्य कार्य गर्न रिडिङ कन्ट्रोलहरू प्रयोग गर्नुहोस्</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">फोटोका वर्णनहरू</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">फोटोहरूका वर्णन डाउनलोड गरी हेर्नुहोस्</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">किबोर्डका सर्टकटहरू प्रयोग गर्ने अभ्यास गर्नुहोस्</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">की र की कम्बिनेसनहरू थिच्नुहोस् र तिनलाई थिच्दा के हुन्छ भन्ने कुरा जान्नुहोस्</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">TalkBack ले बोलेर प्रतिक्रिया दिने भएकाले तपाईं यसका सहायताले स्क्रिनमा नहेरिकनै आफ्नो डिभाइस प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ। स्क्रिनमा भएको कुरा देख्न गाह्रो हुने मान्छेहरूलाई TalkBack उपयोगी हुन सक्छ। TalkBack अन भएका बेला स्क्रिनमा फोकस गरिएको वस्तुका बारेमा ठुलो स्वरले पढेर सुनाइन्छ।\n\nसर्वप्रथम तपाईंको किबोर्डका बारेमा जानौँ। बायाँ सिफ्ट कीको माथिपट्टि रहेको एक्सन की भेट्टाउनुहोस्। अब किबोर्डको पुछारको दायाँतिरका एरो कीहरू भेट्टाउनुहोस्। अर्को वस्तुमा जान एक्सन + राइट एरो की थिच्नुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">यो अर्को वस्तु हो। अघिल्लो वस्तुमा जान \"एक्सन + लेफ्ट एरो\" थिच्नुहोस्।\n\nतपाईं बटन जस्ता अन्तर्क्रियात्मक वस्तुमा जानुभयो भने उक्त वस्तु एक्टिभेट गर्न \"एक्सन + स्पेस\" थिच्नुहोस्। \"अर्को\" बटन भेट्टाउनुहोस् र ट्युटोरियल जारी राख्नुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">वर्ण, शब्द वा अनुच्छेदअनुसार पढ्ने तरिका</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">कहिलेकाहीँ, तपाईंले एक पटकमा एउटा वर्ण ठुलो स्वरमा सुन्नु पर्ने हुन सक्छ।\n\nयसो गर्न तपाईं रिडिङ कन्ट्रोल नेभिगेसन प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ। \"वर्णहरू\" नसुनिएसम्म एक्सन + सिफ्ट + राइट वा लेफ्ट एरो थिच्नुहोस्।\n\nत्यसपछि वर्णअनुसार नेभिगेसन फोकस सारेर पछाडि लैजान एक्सन + अप एरो थिच्नुहोस्। वर्णअनुसार नेभिगेसनको फोकस सारेर अगाडि लैजान \"एक्सन + डाउन एरो\" थिच्नुहोस्।\n\nअहिले नै थिची हेर्नुहोस्। तपाईं \"एक्सन + सिफ्ट + राइट वा लेफ्ट एरो\" प्रयोग गरी शब्द, लाइन वा अनुच्छेदअनुसार पढ्ने विकल्प पनि छनौट गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">सिस्टम नेभिगेसन</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">तपाईंले अहिले नै यी किबोर्डका सर्टकटहरू प्रयोग गरी हेर्नुभयो भने ट्युटोरियल बन्द हुने छ। तपाईंले यो ट्युटोरियल पूरा नगरेसम्म तपाईंलाई यी सर्टकटहरू प्रयोग नगर्न सुझाव दिइन्छ।\n\nखुला एपका एउटा विन्डो र नोटिफिकेसन तथा टास्कबार जस्ता सिस्टम एलिमेन्टबाट अर्को विन्डो र नोटिफिकेसन तथा टास्कबारमा जान \"एक्सन\" + Alt + Ctrl + अप वा डाउन एरो की थिच्नुहोस्।\n\nएपको सूची खोल्न \"एक्सन\" की थिच्नुहोस्।\n\nहोम स्क्रिनमा जान र सबै खुला विन्डोहरू मिनिमाइज गर्न सिरानको रोमा भएको \"एक्सन\" + H वा \"होम\" की थिच्नुहोस्।\n\nहालसालैका एपहरूमा जान सिरानको रोमा भएको \"एक्सन\" + ट्याब वा \"ओभरभ्यू\" की थिच्नुहोस्।\n\nएउटा विन्डोबाट अर्को विन्डोमा तुरुन्तै जान Alt की थिच्नुहोस् र Tab की थिच्नुहोस्।\n\nपछाडि जान सिरानको रोमा भएको \"एक्सन\" + Esc वा \"पछाडि\" की थिच्नुहोस्।\n\nनोटिफिकेसनहरू खोल्न \"एक्सन\" + N की थिच्नुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">स्पिचसम्बन्धी सेटिङ मिलाउने तरिका</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">TalkBack ले बोल्ने आवाजको भोल्युमलाई सर्वसुलभताको भोल्युम भनिन्छ। यसको भोल्युम मिडियाको भोल्युम मिलाउने ठाउँबाट नभई अन्यत्रबाट मिलाउनु पर्छ।\n\nएक्सेसिबिलिटीको भोल्युम मिलाउन \"एक्सन + भोल्युम बढाउने वा कम गर्ने\" बटन थिच्नुहोस्।\n\nस्पिच रेट मिलाउन स्पिच रेट बढाउन \"एक्सन + Ctrl + भोल्युम बढाउने\" बटन थिच्नुहोस् र स्पिच रेट कम गर्न \"एक्सन + Ctrl + भोल्युम कम गर्ने\" बटन थिच्नुहोस्।\n\nजुनसुकै बेला स्पिच रोक्न Ctrl थिच्नुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">TalkBack मेनु र किबोर्डका थप सर्टकटहरू</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">TalkBack को मेनुमा तपाईंलाई प्रायः चाहिन सक्ने सेटिङ तथा कन्ट्रोलहरू हुन्छन्।\n\nTalkBack को मेनु खोल्न \"एक्सन\" + Ctrl + M थिच्नुहोस्। तपाईं पछि TalkBack का सेटिङमा गई TalkBack को मेनु र आफ्ना रिडिङ कन्ट्रोलहरू कस्टमाइज गर्न सक्नुहुन्छ।\n\nTalkBack को किबोर्डका सर्टकट मेनुमा तपाईंले प्रयोग गर्न सक्ने सबै किबोर्डका सर्टकटहरू समावेश गरिएका हुन्छन्।\n\nकिबोर्ड सर्टकट मेनु खोल्न एक्सन + सिफ्ट + / थिच्नुहोस्।\n\nकिबोर्डका बारेमा थप जान्न र किबोर्डका सर्टकटहरू अभ्यास गर्न एक्सन + ० थिचेर अभ्यास गर्ने स्क्रिन खोल्नुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">सबै तयार भयो!</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">तपाईं TalkBack प्रयोग गर्न तयार हुनुहुन्छ।\n\nअब अन्य विषयहरूका बारेमा जानकारी प्राप्त गर्ने क्रम जारी राख्नुहोस्। तपाईं जुनसुकै बेला TalkBack का सेटिङमा गई यी जानकारी हेर्न सक्नुहुन्छ।\n\nजुनसुकै बेला TalkBack अन वा अफ गर्न एक्सन + Alt + T थिच्नुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">ब्राउज मोड प्रयोग गरी वेबमा रहेको एउटा सामग्रीबाट अर्को सामग्रीमा अझ छिटो जाने तरिका</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">तपाईं ब्राउजर तथा वेब एपहरूमा भएका बेला ब्राउज मोड अन गर्न र एउटा की थिचेकै भरमा एक प्रकारको रिडिङ ग्र्यानुलारिटी तथा कन्ट्रोलबाट अर्को प्रकारको ग्र्यानुलारिटी तथा कन्ट्रोलमा जान सक्नुहुन्छ। यसले टेक्स्ट सम्पादन गर्ने बक्समा नेभिगेट गरे जस्तै गरी पेज नेभिगेट गर्न दिन्छ। जस्तै, तपाईं लेफ्ट तथा राइट एरो प्रयोग गरी एउटा अक्षरबाट अर्को अक्षरमा जान र अप तथा डाउन एरो प्रयोग गरी एउटा लाइनबाट अर्को लाइनमा जान सक्नुहुन्छ।\n\nब्राउज मोड अन वा अफ गर्न एक्सन कीमा दुई पटक थिच्नुहोस्।\n\nब्राउज मोड अन भएका बेला अर्को ल्यान्डमार्कमा जान D, अर्को कन्ट्रोल वा फर्म फिल्डमा जान F, अर्को बटनमा जान B, अर्को लिंकमा जान K र अर्को शीर्षकमा जान H थिच्नुहोस्। पछाडि जान सिफ्ट थिचिराखेर यी कीहरू थिच्नुहोस्।\n\nतपाईं लाइनअनुसार अघि बढ्न अप तथा डाउन एरो, अक्षरअनुसार अघि बढ्न लेफ्ट तथा राइट एरो र शब्दअनुसार अघि बढ्न Ctrl + लेफ्ट तथा राइट एरो पनि प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ।\n\nअभ्यास क्षेत्रमा जान \"एक्सन + राइट एरो\" थिच्नुहोस्। अभ्यास क्षेत्रमा भएका बेला लिंक, फारामका फिल्ड र बटनहरूले कुनै पनि काम गर्दैनन्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">शीर्षकका स्तरहरू</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">वेबसाइट तथा वेब एपहरूले सामग्रीको संरचना बनाउन विभिन्न स्तरका शीर्षकहरू प्रयोग गर्छन्। ब्राउज मोड अन भएका बेला शीर्षकका स्तरहरूमा जान १ देखि ६ सम्मका अङ्कहरू थिच्नुहोस्। पछाडि जान सिफ्ट थिचिराखेर यी कीहरू थिच्नुहोस्।\n\nअभ्यास गर्ने क्षेत्रमा जान \"एक्सन + राइट एरो\" की थिच्नुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">तालिकाहरू</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">ब्राउज मोडले तालिका नेभिगेट गर्न पनि सजिलो बनाउँछ। ब्राउज मोड अन भएका बेला एउटा रोबाट अर्को रोमा जान Alt + Ctrl + अप र डाउन एरो की थिच्नुहोस् र एउटा कोलमबाट अर्को कोलममा जान Alt + Ctrl + लेफ्ट र राइट एरो की थिच्नुहोस्।\n\nअभ्यास क्षेत्रमा जान \"एक्सन + राइट एरो\" की थिच्नुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">टेक्स्ट सम्पादन गर्ने तरिका</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">तपाईं टेक्स्ट फिल्डमा प्रवेश गर्दा टाइप गर्नका निम्ति सबै कीहरू प्रयोग गर्न सकियोस् भन्नाका लागि ब्राउज मोड केही समयका लागि अफ गरिने छ। तपाईंले यो सुविधा अफ गरेपछि तपाईं एउटा सूचना र साउन्ड सुन्नु हुने छ। तपाईंले टेक्स्ट फिल्ड छाडेपछि ब्राउज मोड फेरि अन हुने छ र तपाईं अर्को सूचना र साउन्ड सुन्नु हुने छ।\n\nअभ्यास क्षेत्रमा जान \"एक्सन + राइट एरो\" थिच्नुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">ब्राउज मोडका बारेमा थप जानकारी</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">ब्राउज मोडमा एउटाबाट अर्कोमा जान सकिने वस्तुहरूको पूर्ण सूची हेर्न एक्सन + सिफ्ट + / थिच्नुहोस् र किबोर्डका सर्टकट मेनुमा \"ब्राउज मोड\" खोज्नुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">वर्ण, शब्द वा अनुच्छेदअनुसार पढ्ने तरिका</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">कहिलेकाहीँ, तपाईंले एक पटकमा एउटा वर्ण ठुलो स्वरमा सुन्नु पर्ने हुन सक्छ।\n\nयसो गर्न तपाईं रिडिङ कन्ट्रोल नेभिगेसन प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ। \"वर्णहरू\" नसुनिएसम्म एक्सन + सिफ्ट + राइट वा लेफ्ट एरो की थिच्नुहोस्। त्यसपछि वर्णअनुसार नेभिगेसन फोकस सारेर पछाडि लैजान \"एक्सन + अप एरो\" थिच्नुहोस्। वर्णअनुसार नेभिगेसनको फोकस सारेर अगाडि लैजान \"एक्सन + डाउन एरो\" थिच्नुहोस्।\n\nअहिले नै थिची हेर्नुहोस्। तपाईं \"एक्सन + सिफ्ट + राइट वा लेफ्ट एरो\" प्रयोग गरी शब्द, लाइन वा अनुच्छेदअनुसार पढ्ने विकल्प पनि छनौट गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">एउटा कन्ट्रोलबाट अर्को कन्ट्रोलमा जाने तरिका</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">कन्ट्रोलहरू भनेका तपाईंले अन्तर्क्रिया गर्न सक्ने बटन, चेकबक्स र टेक्स्ट बक्स जस्ता वस्तुहरू हुन्।\n\nकेही पेजहरूमा \"अर्को\" बटन जस्तो कुनै कारबाही तुरुन्तै भेट्टाउन तपाईं एउटा कन्ट्रोलबाट अर्को कन्ट्रोलमा जानु पर्ने हुन सक्छ।\n\nयसो गर्न \"कन्ट्रोलहरू\" नसुनिएसम्म एक्सन + सिफ्ट + राइट एरो की थिच्नुहोस्। त्यसपछि अघिल्लो बटनमा जान \"एक्सन + अप एरो\" थिच्नुहोस् र अर्को बटनमा जान \"एक्सन + डाउन एरो\" थिच्नुहोस्।\n\nअहिले नै यो सुविधा प्रयोग गरी हेर्नुहोस् र अर्को बटन भेट्टाउनुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">एउटा लिंकबाट अर्को लिंकमा जाने तरिका</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">तपाईं पेजमा भएको एउटा लिंकबाट अर्को लिंकमा जान पनि सक्नुहुन्छ।\n\nयसो गर्न \"लिंकहरू\" नसुनिएसम्म \"एक्सन\" + सिफ्ट + राइट एरो की थिच्नुहोस्। त्यसपछि \"लिंक ५\" लिंक भेट्टाउन एक्सन + डाउन एरो की थिच्नुहोस्। तपाईंले ट्युटोरियल हेरिरहेका वा पढिरहेका बेला यो लिंकमा डबल ट्याप गर्नुभयो भने केही पनि हुँदैन।\n\n\"अर्को\" बटन भेट्टाउन \"एक्सन\" + राइट एरो की थिच्नुहोस् र अर्को पेजमा जानुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">एउटा शीर्षकबाट अर्को शीर्षकमा जाने तरिका</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">तपाईं पेजमा भएको एउटा शीर्षकबाट अर्को शीर्षकमा जान पनि सक्नुहुन्छ।\n\nअहिले नै यसो गरी हेर्न \"शीर्षकहरू\" नसुनिएसम्म \"एक्सन\" + सिफ्ट + राइट एरो की थिच्नुहोस्। त्यसपछि \"नेभिगेसन\" शीर्षक भेट्टाउन \"एक्सन\" + डाउन एरो की थिच्नुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">\"अर्को\" बटन भेट्टाउन एक्सन + राइट एरो थिच्नुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">एउटा कन्टेनरबाट अर्को कन्टेनरमा जाने तरिका</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">सूची वा ग्रिड जस्तो कन्टेनरबाट बाहिरिन \"एक्सन + Alt + Ctrl + राइट वा लेफ्ट एरो\" थिच्नुहोस्। सामग्रीहरूको लामो सूचीबाट सारेर लैजानु पर्दा यो सुविधा उपयोगी हुन्छ।\n\nयसलाई अहिले नै प्रयोग गरी हेर्न सूचीमा जान \"एक्सन\" + राइट एरो थिच्नुहोस्। त्यसपछि अर्को कन्टेनरमा जान \"एक्सन + Alt + Ctrl + राइट एरो\" थिच्नुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">अर्को कन्टेनरमा जान \"एक्सन + Alt + Ctrl + राइट एरो\" थिच्नुहोस्</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">यो कन्टेनरबाट बाहिरिन \"एक्सन + Alt + Ctrl + राइट एरो\" थिच्नुहोस्</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">तपाईं कन्टेनरबाट बाहिरिनुभएको छ। तपाईं रिडिङ कन्ट्रोलमा कन्टेनरहरू हाल्न र त्यसपछि कन्टेनरहरू चयन गर्न \"एक्सन + सिफ्ट + राइट एरो\" वा \"एक्सन + सिफ्ट + लेफ्ट एरो\" थिच्न र एउटा कन्टेनरबाट अर्को कन्टेनरमा जान \"एक्सन + डाउन एरो\" वा \"एक्सन + अप एरो\" थिच्न पनि सक्नुहुन्छ। रिडिङ कन्ट्रोल अपडेट गर्न \"TalkBack &gt; सेटिङ &gt; मेनुहरू कस्टमाइज गर्नुहोस् &gt; रिडिङ कन्ट्रोल कस्टमाइज गर्नुहोस्\" मा जानुहोस्।\n\nअर्को बटन भेट्टाउन \"एक्सन + राइट एरो\" थिच्नुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">रिडिङ कन्ट्रोलहरू कस्टमाइज गर्ने तरिका</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">तपाईं रिडिङ कन्ट्रोल प्रयोग गरी \"स्पिचसम्बन्धी सेटिङ मिलाउन र TalkBack &gt; सेटिङ &gt; मेनुहरू कस्टमाइज गर्नुहोस् &gt; रिडिङ कन्ट्रोल कस्टमाइज गर्नुहोस्\" मा गई रिडिङ कन्ट्रोल प्रयोग गरी गर्न सकिने कुरा कस्टमाइज गर्न पनि सक्नुहुन्छ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">फोटोका वर्णन प्राप्त गरी हेर्ने तरिका</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">तपाईंले कुनै फोटोमा फोकस गरेका बेला एक्सन + R अनि I थिच्नुहोस्। तल एउटा फोटो छ। यसको एउटा वर्णन प्राप्त गरी हेर्नुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">तपाईं जुनसुकै बेला \"TalkBack का सेटिङ &gt; फोटो तथा आइकनका वर्णन\" मा गई फोटोको वर्णनसम्बन्धी सेटिङ परिवर्तन गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">तपाईं जुनसुकै बेला TalkBack का सेटिङ अनि फोटो तथा आइकनका वर्णनमा गई फोटोको वर्णनसम्बन्धी सेटिङ परिवर्तन गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">नमुना फोटो। वर्णन सुन्न \"एक्सन + R\" थिच्नुहोस् अनि \"I\" थिच्नुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">बोलेर दिइने निर्देशनहरू</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">तपाईं आफ्नो आवाज प्रयोग गरी द्रुत रूपमा TalkBack नियन्त्रण गर्न सक्नुहुन्छ।\n\nउदाहरणका लागि, नेभिगेसनको सेटिङ बदल्न, एउटा शीर्षकबाट अर्को शीर्षकमा जान, टेक्स्ट कपी गर्न र अन्य कार्यहरू गर्न बोलेर निर्देशन दिन सक्नुहुन्छ।\n\nअहिले नै यो सुविधा प्रयोग गर्न \"एक्सन बटन\" + \\ थिच्नुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">स्क्रिनमा भएको कन्टेन्ट खोज्ने तरिका</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">\"स्क्रिनमा खोज्नुहोस्\" सुविधा प्रयोग गरी तपाईं स्क्रिनमा भएको खास कन्टेन्ट खोज्न सक्नुहुन्छ।\n\nयो सुविधा प्रयोग गरी हेर्न \"एक्सन + CTRL + /\" थिच्नुहोस्। टेक्स्ट प्रयोग गरी स्क्रिनमा भएको कुनै कन्टेन्ट खोज्न “अर्को” जस्ता कुनै किवर्ड टाइप गर्नुहोस्।\n\n“अर्को” बटन भेट्टाउन किवर्डका रूपमा \"अर्को\" टाइप गरेर खोजी हेर्नुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">\"स्क्रिनमा खोज्नुहोस्\" सुविधा प्रयोग गरी खोज परिणामहरूका पेजमा जानुहोस्</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">खोज परिणामबाट कुनै एउटा परिणाम चयन गरेपछि तपाईं स्क्रिनमा भएको कन्टेन्ट खोज्ने सुविधा प्रयोग गरेर द्रुत रूपमा विभिन्न खोज परिणामका पेजहरूमा जान सक्नुहुन्छ।\n\nयसो गर्न तपाईं रिडिङ कन्ट्रोल नेभिगेसन प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ। \"स्क्रिनमा खोज्नुहोस्\" नसुनेसम्म एक्सन + सिफ्ट + राइट वा लेफ्ट एरो की थिच्नुहोस्। त्यसपछि स्क्रिनमा भेटिएका खोज परिणामहरूको पेजमा जान \"एक्सन\" + डाउन वा अप एरो थिच्नुहोस्।\n\nअब यो सुविधा प्रयोग गरी हेरौँ है त। तल ३ वटा बटनहरूको सूची दिइएको छ र ती सबै बटनमा \"एक्सन\" लेखिएको छ। \"स्क्रिनमा खोज्नुहोस्\" सुविधा प्रयोग गरी \"एक्सन\" खोज्नुहोस् अनि यो सुविधा प्रयोग गरी तीनवटै बटनका बिच नेभिगेट गर्नुहोस्।</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">किबोर्ड सर्टकटहरू प्रयोग गर्ने अभ्यास गर्नुहोस्</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">भौतिक किबोर्डको कुनै की वा कीहरूको कम्बिनेसन थिच्नुहोस् र के हुँदो रहेछ सुन्नुहोस्। अभ्यास सत्रबाट बाहिरिन Ctrl + W वा इस्केप की थिच्नुहोस्।</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;क्यालिफोर्नियाका सानदार रेडउड रुखहरूका बारेमा जान्नुहोस्&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;क्यालिफोर्नियाका रेडउड, विशेष गरी कोस्ट रेडउड (Sequoia sempervrens)) विश्वकै सबैभन्दा अग्ला रुख हुन्। केही रुखहरू ३८० फुट (११५ मिटर) भन्दा अग्ला हुन्छन् र यी हजारौँ वर्षसम्म जीवित रहन सक्छन्। यी रुखहरू उत्तरी क्यालिफोर्नियाको आर्द्रता भएका तटीय क्षेत्रमा फस्टाउँछन्। वर्षा र कुहिरोले यी रुखहरूलाई फाइदा पुऱ्याउँछन्।&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;यी रुखहरू कहाँ देखिन्छन्&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;तपाईं यी विशाल रुखहरू प्रशान्त महासागरको किनारमा रहेको साँघुरो क्षेत्रमा भेट्टाउनु हुने छ। त्यहाँका मुख्य पार्कहरू निम्न हुन्:&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;रेडउड राष्ट्रिय तथा राज्य पार्कहरू&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;हम्बोल्ट रेडउड्स स्टेट पार्क&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;बिग बेसिन रेडउड्स स्टेट पार्क&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;यहाँ घुम्न जाने योजना बनाउनुहोस्: &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;क्यालिफोर्निया स्टेट पार्क - रेडउड&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;संरक्षण कार्यमा सहयोग गर्नुहोस्&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;यी प्राचीन जङ्गलहरूको संरक्षण गर्नु जरुरी छ। तपाईं पार्कका मार्गनिर्देशनहरू पालना गर्दै संरक्षणसम्बन्धी प्रयासहरूमा सहयोग गरेर मद्दत गर्न सक्नुहुन्छ।&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;आफ्नो अनुभव सेयर गर्नुहोस्&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;तपाईं रेडउडका जङ्गलहरूमा जानुभएको छ?&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;अँ&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;अहँ&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;आफ्नो अनुभवका बारेमा हामीलाई बताउनुहोस्&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;पेस गर्नुहोस्&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;तपाईं रेडउडका जङ्गलहरूका बारेमा अरू के जान्न चाहनुहुन्छ?&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;पेस गर्नुहोस्&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">&lt;h1&gt;रेडउडका रूखहरू: हाम्रो वातावरण स्वस्थ राख्छन्&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;रेडउडका रूखहरू हाम्रो पृथ्वीका लागि महत्त्वपूर्ण हुन् र यिनीहरूले हाम्रो वातावरण स्वस्थ राख्न ठुलो भूमिका खेल्छन्।&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;हावा सफा गर्ने रुख&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;यी रूखहरूले हावामा भएको कार्बन डाइअक्साइड सोस्ने कार्यमा गजबको भूमिका खेल्छन्। रेडउडले धेरै कार्बन डाइअक्साइड सोस्ने भएकाले यसले हाम्रो हावा स्वच्छ राख्न मद्दत गर्छ।&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;जनावरहरूको घर&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;रेडउडको रुखले हाँगामा घर बनाउने चराचुरुङ्गी र माटोमा बस्ने जीवहरूलाई आश्रय दिएर कैयौँ जनावरहरूको मद्दत गर्छ।&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;पानीको स्रोत&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;यो रुखले कुहिरो सोस्छ र कुहिरोका थोपा जङ्गलको जमिनसम्म पुऱ्याउँछ। यो रुखले जमिनलाई चिसो राख्छ र विशेष गरी सुक्खा मौसममा अन्य बोटबिरुवा तथा जनावरहरूलाई पानी उपलब्ध गराउँछ।&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;माटोको सुरक्षा गर्छ&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;यसका मजबुत जराले माटोलाई एकै ठाउँमा अड्याएर राख्ने हुँदा भूक्षय हुन पाउँदैन र भारी वर्षाले माटो बगाएर लैजान पनि सक्दैन।&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;जङ्गल बनाउने रुख&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;रेडउड रुखहरू बूढा भएर ढलेपछि तिनको काठ नयाँ बोटबिरुवा तथा जीवजन्तुहरूका लागि भोजन तथा आश्रय बन्छ। यसले गर्दा नयाँ बोटबिरुवाहरू हुर्कन आवश्यक उर्वर जमिन तयार हुन्छ।&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;अद्वितीय वातावरण&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;रेडउड रुखहरू धेरै ठुला हुने र लामो समयसम्म बाँच्ने भएकाले तिनले खास किसिमको वातावरण बनाउँछन् र यो वातावरणमा संसारका अन्य कुनै ठाउँमा नपाइने जीवजन्तुहरू देख्न पाइन्छ।&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">&lt;h2&gt;रेडउडका जङ्गलमा पाइने जनावरहरू&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"रेडउडका जङ्गलमा पाइने जनावरहरू\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;जनावर&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;विवरण&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;यी जनावर कहाँ पाइन्छन्&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;रोचक तथ्य&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;पहेँलो रङको चिप्ले किरो&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;यो ठुलो आकारको, पहेँलो र चिप्लो हुन्छ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;यो जङ्गलको जमिनमा पाइन्छ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;यो विश्वको दोस्रो सबैभन्दा ठुलो चिप्ले किरो हो&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;प्यासिफिक जायन्ट सालामन्डर&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;यो ठुलो आकारको र गहिरो रङको हुन्छ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;खोला र ओसिलो ठाउँको नजिकै पाइन्छ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;यो जनावरको लम्बाइ एक फुटसम्म हुन सक्छ&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;रुजभेल्ट एल्क&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;यो सानदार सिङ भएको ठुलो मृग हो&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;यो जनावर जङ्गलभित्रका खुला ठाउँमा चर्छ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;भाले रुजभेल्ट एल्कको तौल १,००० पाउन्डभन्दा बढी हुन सक्छ&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;नर्दर्न स्पटेड लाटोकोसेरो&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;यो मध्यम आकारको लाटोकोसेरो हो र यसले राति शिकार गर्छ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;यो रेडउडको घना र पुराना जङ्गलमा पाइन्छ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;यो जनावर एउटा \"सूचक प्रजाति\" हो – यसको स्वास्थ्यबाट जङ्गलको स्वास्थ्य थाहा पाउन सकिन्छ&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;कालो भालु&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;सामान्यतया कालो वा खैरो रङ हुने यो एउटा ठुलो स्तनधारी जनावर हो&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;यो जनावर भोजनको खोजीमा जङ्गलभरि घुम्छ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;रुखमा चढ्न माहिर यो जनावर प्रायः रूखहरूमै हुन्छ&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">&lt;h1&gt;रेडउड र प्रकृतिका बारेमा तपाईंका विचार&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;तपाईं रेडउडका बारेमा अरू के जान्न चाहनुहुन्छ?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;प्रकृतिमा घुम्न तपाईंलाई मन पर्ने ठाउँ कुन हो?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;तपाईं प्रकृतिसँग सम्बन्धित कुन अवधारणाका बारेमा थप जान्न चाहनुहुन्छ?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
