<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">Энэ зааврыг олон шинэ тушаал багтсан сайжруулсан гарын зурагт зориулсан. Гарын зургийг сонгохын тулд TalkBack-н тохиргоо &gt; Нарийвчилсан тохиргоо &gt; Товчлуурын шууд холбоос руу очно уу.\n\nСэдэв сонгохын тулд Тусгай товч + Баруун сум дээр дарна уу. Хамгийн сайнаар хэрэглэх бол эхлүүлэхээсээ өмнө TalkBack-г асаана уу.</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">Үндсэн харилцан үйлдэл</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">Зүйлсийн хооронд шилжих, мөрөөр унших, цэс ашиглах гэх мэт</string>
  <string name="browse_mode_link_text">Үзэх горим</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">Үсрэх тушаалуудыг ашиглан веб контентоор илүү хурдан шилжээрэй</string>
  <string name="reading_controls_link_text">Уншилтын хяналт</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">Зүйл хооронд үсрэх, ярианы тохиргоо болон илүү ихийг тохируулахын тулд уншилтын хяналтыг ашиглах</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">Зургийн тайлбар</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">Зургуудын тайлбарыг авахаар оролдох</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">Товчлуурын шууд холбоосыг давтах</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">Товч, товчны хослолуудыг дараад, юу хийдгийг нь мэдэж авах</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">TalkBack дуут тайлбараар хангадаг бөгөөд ингэснээр та төхөөрөмжөө дэлгэц рүү нь харахгүйгээр ашиглах боломжтой. TalkBack дэлгэц харахад хүндрэлтэй хүмүүст тустай. TalkBack асаалттай үед дэлгэц дээрх сонгосон зүйлийг чанга уншина.\n\nЭхлээд таны гартай танилцацгаая. Зүүн талын Shift товчны дээр байх Тусгай товчийг олно уу. Одоо гарын баруун доод хэсгийн ойролцоо байх сумтай товчнуудыг олцгооё. Дараагийн зүйл рүү очихын тулд Тусгай товч + Баруун сум дээр дарна уу.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">Энэ бол дараагийн зүйл юм. Өмнөх зүйл рүү очихын тулд Тусгай товч + Зүүн суман дээр дарна уу.\n\nТа товч зэрэг харилцан үйлдэл хийх боломжтой зүйл рүү очихдоо Тусгай товч + Зай авах дээр дарж идэвхжүүлнэ үү. Дараах товчийг олоод, зааврыг үргэлжлүүлнэ үү.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">Тэмдэгт, үг, цогцолбороор унших</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">Зарим үед та текстийн тэмдэгтийг нэг нэгээр нь чангаар уншихыг сонсмоор байж магадгүй.\n\nИнгэхийн тулд та уншилтын хяналтын навигацыг ашиглах боломжтой. \"Тэмдэгт\" гэж сонсох хүртлээ Тусгай товч + Shift + Баруун эсвэл Зүүн сум дээр дарна уу.\n\nДараа нь навигацын фокусыг тэмдэгтээр ухраахын тулд Тусгай товч + Дээш сум дээр дарна уу. Навигацын фокусыг тэмдэгтээр урагшлуулахын тулд Тусгай товч + Доош сум дээр дарна уу.\n\nОдоо туршиж үзнэ үү. Та мөн Тусгай товч + Shift + Баруун эсвэл Зүүн сумыг ашиглан үг, мөр, цогцолбороор уншихыг сонгох боломжтой.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">Системийн навигац</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">Одоо эдгээр товчлуурын шууд холбоосыг туршиж үзвэл зааврыг хаана. Та зааврыг дуусгах хүртлээ хүлээхийг хүсэж магадгүй.\n\nНээлттэй аппын цонх болон мэдэгдэл, Ажлын хэсэг зэрэг системийн элементийн хооронд шилжихийн тулд Тусгай товч + Alt + Ctrl + Дээш эсвэл Доош сум дээр дарна уу.\n\nАппын жагсаалтыг нээхийн тулд Тусгай товчин дээр дарна уу.\n\nҮндсэн нүүр лүү очиж, бүх нээлттэй цонхыг багасгахын тулд Тусгай товч + H эсвэл дээд мөр дэх Үндсэн нүүрэн дээр дарна уу.\n\nСаяхны аппууд руугаа очихын тулд Тусгай товч + Tab эсвэл дээд мөр дэх Тойм дээр дарна уу.\n\nЦонхнуудын хооронд шуурхай шилжихийн тулд Alt-г удаан дараад, Tab дээр дарна уу.\n\nБуцаж очихын тулд Тусгай товч + Esc эсвэл дээд мөр дэх Буцах дээр дарна уу.\n\nМэдэгдлийг нээхийн тулд Тусгай товч + N дээр дарна уу.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">Ярианы тохиргоог тохируулах</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">TalkBack-н ярианы дууны түвшнийг хандалтын дууны түвшин гэдэг. Үүнийг медианы дууны түвшнээс тусад нь тохируулдаг.\n\nХандалтын дууны түвшнийг тохируулахын тулд Тусгай товч + Дууны түвшнийг нэмэх эсвэл багасгах дээр дарна уу.\n\nЯрианы хурдыг тохируулахын тулд нэмэх бол Тусгай товч + Ctrl + Дууны түвшнийг нэмэх, харин багасгах бол Тусгай товч + Ctrl + Дууны түвшнийг багасгах дээр дарна уу.\n\nХүссэн үедээ яриаг зогсоохын тулд Ctrl дээр дарна уу.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">TalkBack-н цэс болон товчлуурын бусад шууд холбоос</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">TalkBack-н цэсэд танд тогтмол хэрэг болж болох тохиргоо, хяналт багтдаг.\n\nTalkBack-н цэсийг нээхийн тулд Тусгай товч + Ctrl + M дээр дарна уу. Та дараа нь TalkBack-н тохиргооноос TalkBack-н цэс, уншилтын хяналтаа тусгайлан өөрчлөх боломжтой.\n\nTalkBack-н товчлуурын шууд холбоосны цэсэд таны ашиглах боломжтой бүх товчлуурын шууд холбоос багтдаг.\n\nТовчлуурын шууд холбоосны цэсийг нээхийн тулд Тусгай товч + Shift + / дээр дарна уу.\n\nГарын талаар нэмэлт мэдээлэл авч, товчлуурын шууд холбоосыг давтахын тулд давтлагын дэлгэцийг нээх бол Тусгай товч + 0 дээр дарна уу.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">Тохируулж дууслаа!</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">Та TalkBack-г ашиглахад бэлэн боллоо.\n\nОдоо бусад сэдвийн талаар үргэлжлүүлэн сурна уу эсвэл хүссэн үедээ TalkBack-н тохиргооноос энэ мэдээллийг хянаарай.\n\nХүссэн үедээ TalkBack-г асаах, унтраахын тулд Тусгай товч + Alt + T дээр дарна уу.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">Үзэх горимыг ашиглан веб контентоор илүү хурдан шилжих</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">Та хөтөч, веб аппад байхдаа товчин дээр нэг удаа дарснаар үзэх горимыг асааж, уншилтын түвшин, хяналтын өөр өөр төрлүүдийн хооронд шилжих боломжтой. Энэ нь хуудсаар шилжихийг тэмдэгтээр шилжихэд зүүн, баруун сум, мөрөөр шилжихэд дээш, доош сум зэрэг текст засах хайрцагт шилжихтэй төстэй болгодог.\n\nҮзэх горимыг асаах, унтраахын тулд Тусгай товчин дээр хоёр удаа дарна уу.\n\nҮзэх горим асаалттай үед дараагийн газрын тэмдэглэгээ рүү очихын тулд D, дараагийн тохиргоо эсвэл маягтын талбар луу шилжихийн тулд F, дараагийн товч бол B, дараагийн холбоос бол K, дараагийн толгой гарчиг бол H дээр дарна уу. Арагш очихын тулд Shift дээр удаан дараад, эдгээр товчин дээр дарна уу.\n\nТа мөн мөрөөр шилжихийн тулд Дээш, Доош сум, үсгээр шилжихийн тулд Зүүн, Баруун сум, үгээр шилжихийн тулд Ctrl + Зүүн, Баруун сумыг ашиглах боломжтой.\n\nДадлагын хэсэгт орохын тулд Тусгай товч + Баруун сум дээр дарна уу. Дадлагын хэсэгт байхад холбоос, маягтын талбар, товч ажиллахгүй.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">Толгой гарчгийн түвшин</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">Вебсайт, веб апп нь контентыг бүтэцтэй болгохын тулд ихэвчлэн өөр өөр түвшний толгой гарчийг ашигладаг. Үзэх горим асаалттай үед толгой гарчгийн түвшин рүү шилжихийн тулд 1-ээс 6 хүртэлх товчин дээр дарна уу. Арагш очихын тулд Shift дээр удаан дараад, эдгээр товчин дээр дарна уу.\n\nДадлагын хэсэгт орохын тулд Тусгай товч + Баруун сум дээр дарна уу.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">Хүснэгт</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">Үзэх горим нь мөн хүснэгтийн навигацыг илүү хялбар болгодог. Үзэх горим асаалттай үед мөр хооронд шилжихийн тулд Alt + Ctrl + Дээш, Доош сум, багана хооронд шилжихийн тулд Alt + Ctrl + Зүүн, Баруун сум дээр дарна уу.\n\nДадлагын хэсэгт орохын тулд Тусгай товч + Баруун сум дээр дарна уу.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">Текстийг засах</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">Таныг текстийн талбарт ороход үзэх горимыг түр зуур унтраах бөгөөд ингэснээр та бичихэд бүх товчийг ашиглах боломжтой. Та үүнийг унтраасан үед мэдэгдэл, дуу чимээ сонсоно. Таныг текстийн талбараас гарсны дараа үзэх горим дахин асаж, та өөр мэдэгдэл, дуу чимээ сонсоно.\n\nДадлагын хэсэгт орохын тулд Тусгай товч + Баруун сум дээр дарна уу.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">Үзэх горимын талаарх нэмэлт мэдээлэл</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">Та үзэх горимд шилжиж болох зүйлсийн бүрэн жагсаалтыг шалгахын тулд Тусгай товч + Shift + / дээр дараад, товчлуурын шууд холбоосны цэсээс \"үзэх горим\"-ыг хайна уу.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">Тэмдэгт, үг, цогцолбороор унших</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">Зарим үед та текстийн тэмдэгтийг нэг нэгээр нь чангаар уншихыг сонсмоор байж магадгүй.\n\nИнгэхийн тулд та уншилтын хяналтын навигацыг ашиглах боломжтой. \"Тэмдэгт\" гэж сонсох хүртлээ Үйлдэл + Shift + Баруун эсвэл Зүүн суман дээр дарна уу. Дараа нь навигацын фокусыг тэмдэгтээр ухраахын тулд Тусгай товч + Дээш сум дээр дарна уу. Навигацын фокусыг тэмдэгтээр урагшлуулахын тулд Тусгай товч + Доош сум дээр дарна уу.\n\nОдоо туршиж үзнэ үү. Та мөн Тусгай товч + Shift + Баруун эсвэл Зүүн сумыг ашиглан үг, мөр, цогцолбороор уншихыг сонгох боломжтой.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">Хяналт хооронд шилжих</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">Хяналт нь товч, тэмдэглэх нүд, текстийн хайрцаг зэрэг таны харилцан үйлдэл хийх боломжтой зүйлс юм.\n\nТа зарим хуудсан дээр дараагийн товч зэрэг үйлдлийг шуурхай олохын тулд хяналт хооронд шилжихийг хүсэж магадгүй.\n\nИнгэхийн тулд \"хяналт\" гэж сонсох хүртлээ Тусгай товч + Shift + Баруун сум дээр дарна уу. Дараа нь өмнөх товч руу очихын тулд Тусгай товч + Дээш сум, дараагийн товч руу очихын тулд Тусгай товч + Доош сум дээр дарна уу.\n\nҮүнийг одоо туршиж үзээд, дараагийн товчийг олоорой.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">Холбоос хооронд шилжих</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">Та мөн хуудсан дээрх холбоос хооронд шилжих боломжтой.\n\nИнгэхийн тулд \"холбоос\" гэж сонсох хүртлээ Тусгай товч + Shift + Баруун сум дээр дарна уу. Дараа нь \"5-р холбоос\" гэсэн холбоосыг олохын тулд Тусгай товч + Доош сум дээр дарна уу. Зааварт байхдаа энэ холбоос дээр хоёр товшиход ямар ч үйлдэл гүйцэтгэхгүй.\n\nДараагийн товчийг олох, дараагийн хуудас руу очихын тулд Тусгай товч + Баруун сум дээр дарна уу.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">Толгой гарчиг хооронд шилжих</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">Та мөн хуудсан дээрх толгой гарчгийн хооронд шилжих боломжтой.\n\nҮүнийг одоо туршиж үзэхийн тулд \" толгой гарчиг\" гэж сонсох хүртлээ Тусгай товч + Shift + Баруун сум дээр дарна уу. Дараа нь \"Навигац\" толгой гарчгийг олохын тулд Тусгай товч + Доош сум дээр дарна уу.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">Дараагийн товчийг олохын тулд Тусгай товч + Баруун сум дээр дарна уу.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">Агуулагч хооронд шилжих</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">Жагсаалт, хүснэгт зэрэг агуулагчаас гарахын тулд Тусгай товч + Alt + Ctrl + Баруун эсвэл зүүн сум дээр дарна уу. Та зүйлийн урт жагсаалтаас гарахыг хүссэн үед энэ үйлдэл хэрэг болно.\n\nҮүнийг одоо туршиж үзэхийн тулд Тусгай товч + Баруун сум дээр дарж, жагсаалтад орно уу. Ингээд дараагийн агуулагч руу очихын тулд Тусгай товч + Alt + Ctrl + Баруун сум дээр дарна уу.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">Дараагийн агуулагч руу очихын тулд Тусгай товч + Alt + Ctrl + Баруун сум дээр дарна уу</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">Энэ агуулагчаас гарахын тулд Тусгай товч + Alt + Ctrl + Баруун сум дээр дарна уу</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">Та агуулагчаас гарлаа. Та мөн уншилтын хяналтдаа агуулагч нэмээд, дараа нь агуулагч сонгохын тулд Тусгай товч + Shift + Баруун эсвэл Зүүн сум, агуулагчийн хооронд шилжихийн тулд Тусгай товч + Доош эсвэл Дээш сум дээр дарах боломжтой. Уншилтын хяналтыг шинэчлэхийн тулд TalkBack &gt; Тохиргоо &gt; Цэсийг тусгайлан өөрчлөх &gt; Уншилтын хяналтыг тусгайлан өөрчлөх рүү очно уу.\n\nДараагийн товчийг олохын тулд Тусгай товч + Баруун сум дээр дарна уу.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">Уншилтын хяналтыг тусгайлан өөрчлөх</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">Та мөн уншилтын хяналтыг ашиглан ярианы тохиргоог тохируулах болон TalkBack &gt; Тохиргоо &gt; Цэсийг тусгайлан өөрчлөх &gt; Уншилтын хяналтыг тусгайлан өөрчлөх хэсэгт уншилтын хяналтаар юу хийж болохоо тусгайлан өөрчлөх боломжтой.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">Зургийн тайлбар авахаар оролдох</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">Та зураг сонгосон байхдаа Тусгай товч + R, дараа нь I дээр дарна уу. Доор нэг зураг байна. Энэ зурагт тайлбар авахаар оролдоно уу.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">Та хүссэн үедээ зургийн тайлбарын тохиргоог TalkBack-н тохиргоо &gt; Зураг, дүрс тэмдгийн тайлбараас өөрчлөх боломжтой.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">Та хүссэн үедээ зургийн тайлбарын тохиргоог TalkBack-н тохиргоо, дараа нь Зураг, дүрс тэмдгийн тайлбараас өөрчлөх боломжтой.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">Түүвэр зураг сонгоно уу. Тайлбарыг сонсохын тулд Тусгай товч + R, дараа нь I дээр дарна уу.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">Дуут тушаал</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">Та TalkBack-г шуурхай хянахын тулд дуу хоолойгоо ашиглах боломжтой.\n\nЖишээ нь: Навигацыг өөрчлөх, дараагийн толгой гарчиг руу шилжих, текст хуулах болон илүү ихийг хийх тушаалыг хэлнэ үү.\n\nОдоо үүнийг туршиж үзэхийн тулд Үйлдэл + \\ дээр дарна уу.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">Дэлгэцийн хайлтыг ашиглах</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">Дэлгэцийн хайлт онцлог танд дэлгэц дээрх тодорхой контентыг хайхыг зөвшөөрдөг.\n\nҮүнийг туршиж үзэхийн тулд Үйлдэл + CTRL + /-г дарна уу. Дэлгэц дээрээс тексттэй зүйлсийг олохын тулд \"дараах\" зэрэг түлхүүр үг бичнэ үү.\n\nДараагийн товчийг олохын тулд одоо \"дараах\" гэснийг хайж үзнэ үү.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">Дэлгэцийн хайлтаар шилжих</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">Та илэрц сонгосныхоо дараа дэлгэцийн хайлтаас өөр өөр хайлтын илэрцийн хооронд түргэн очих боломжтой.\n\nИнгэхийн тулд та уншилтын хяналтын навигацыг ашиглах боломжтой. \"Дэлгэцийн хайлт\" гэж сонсох хүртлээ Үйлдэл + Shift + Баруун эсвэл Зүүн суман дээр дарна уу. Дараа нь дэлгэцийн хайлтын илэрцээр шилжихийн тулд Үйлдэл + Доош эсвэл Дээш суман дээр дарна уу.\n\nҮүнийг одоо туршиж үзэцгээе. 3 товчны жагсаалт доор байгаа ба тэд бүгд \"үйлдэл\" гэсэн текстийг агуулж байна. Дэлгэцийн хайлтыг ашиглан \"үйлдэл\" гэснийг хайгаад, тэдгээрийн хооронд очихын тулд дэлгэцийн хайлтаар шилжинэ үү.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">Товчлуурын шууд холбоосыг давтах</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">Үүнийг юу хийдгийг сонсохын тулд биет гарын товч эсвэл товчны хослол дээр дарна уу. Гарахын тулд Ctrl + W эсвэл Escape дээр дарна уу.</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;Калифорнийн улаан модны сүр жавхлантай танилцаарай&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;Калифорнийн улаан модны ялангуяа эргийн улаан модны (секвойя семпервиренс) нь дэлхийн хамгийн өндөр мод юм. Зарим нь 380 гаруй фут (115 метр) өндөр бөгөөд хэдэн мянган жил амьдрах боломжтой. Тухайн мод бороо, манангаас үр өгөөж хүртэж, хойд Калифорнийн чийглэг эргийн уур амьсгалд өсөн ургадаг.&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;Уг модыг хаанаас харах вэ?&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;Та эдгээр аварга модыг Номхон далайн эргийн дагуух нарийн зурвасаас олох болно. Гол цэцэрлэгт хүрээлэнгүүдэд дараах багтана:&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Улаан мод үндэсний болон муж улсын цэцэрлэгт хүрээлэн&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Хумболдтын улаан мод муж улсын цэцэрлэгт хүрээлэн&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Биг Бэйсин улаан мод муж улсын цэцэрлэгт хүрээлэн&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;Энд зочлохоо төлөвлөөрэй: &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;Калифорнийн мужийн цэцэрлэгт хүрээлэнгүүд - улаан мод&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;Хамгаалалтыг дэмжээрэй&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;Эдгээр эртний ойг хамгаалах нь чухал юм. Та цэцэрлэгт хүрээлэнгийн удирдамжийг дагаж, хамгаалах хүчин чармайлтыг дэмжиж туслах боломжтой.&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;Туршлагаа хуваалцах&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;Та улаан модонд очиж байсан уу?&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;Тийм&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;Үгүй&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;Туршлагаа бидэнтэй хуваалцана уу&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;Илгээх&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;Та улаан модны талаар өөр ямар нэмэлт мэдээлэл авмаар байна вэ?&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;Илгээх&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">&lt;h1&gt;Улаан модон ой: Хүрээлэн буй орчноо эрүүл байлгах&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;Улаан мод нь биднийг хүрээлэн орчныг эрүүл байлгахад асар их үүрэг гүйцэтгэдэг тул манай гарагт чухал ач холбогдолтой.&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;Агаарын аварга цэвэршүүлэгч&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;Эдгээр мод агаараас нүүрстөрөгчийн давхар ислийг шингээх гайхалтай чадвартай. Их хэмжээний нүүрстөрөгчийн давхар ислийг шингээж улаан мод бидний агаарыг цэвэр байлгахад тусалдаг.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;Амьтдын гэр&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;Улаан мод өөрийн мөчир дээрх шувуудаас эхлээд хөрсөн дэх жижиг амьтан хүртэл олон амьтны гэр, хоргодох газар нь болдог.&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;Усны шидтэн&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;Уг мод мананг барьж аваад, дараа нь ойн хөрсөнд дусаадаг нь гайхалтай. Энэ нь газрыг чийглэг байлгаж, ялангуяа хуурай үед бусад ургамал, амьтныг усаар ундаалдаг.&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;Хөрс хамгаалагч&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;Уг модны хүчтэй үндэс нь хөрсийг байранд нь барьж, хүчтэй борооны үеэр хөрс нурахаас сэргийлж, элэгдлийг зогсоодог.&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;Ойн бүтээгч&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;Хөгшин улаан модод унахад тэдгээрийн мод шинэ ургамал, амьтны хоол хүнс, хоргодох газар болж, шинэ ургалтад зориулсан баялаг хөрсийг бий болгодог.&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;Өвөрмөц экосистем&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;Улаан мод маш том бөгөөд маш удаан амьдардаг тул өөр хаана ч байхгүй амьдралыг тэтгэдэг ойн тусгай орчныг бий болгодог.&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">&lt;h2&gt;Улаан модон ойн амьтад&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"Улаан модон ойн амьтад\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Амьтан&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Тайлбар&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Тэд хаана амьдардаг вэ?&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;Хөгжилтэй баримт&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Гадилан эмгэн хумс&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Том, шар, нялцгай эмгэн хумс&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Ойн хөрсөн дээр&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Дэлхийн хоёр дахь том эмгэн хумс&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Номхон далайн аварга саламандер&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Том, бараан өнгийн саламандер&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Гол, горхи, чийглэг газрын ойролцоо&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Нэг фут хүртэл урттай болж чаддаг&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Рузевельтийн хандгай&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Гайхалтай эвэртэй том буга&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Ойн цоорхой газарт бэлчдэг&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Эр хандгай 1000 гаруй фунт жинтэй байж болно&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Хойд нутгийн толбот шар шувуу&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Дунд хэмжээтэй шар шувуу, шөнө ан хийдэг&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Улаан модны өтгөн, боловсорсон ойд&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;\"Заагч зүйл\" – үүний эрүүл мэнд нь ойн эрүүл мэндийг харуулдаг&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;Хар баавгай&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;Ихэвчлэн хар эсвэл бор том хөхтөн амьтан&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Ойн бүх хэсгээс хоол хүнс хайдаг&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;Маш сайн авирагчид, ихэвчлэн ойд харагддаг&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">&lt;h1&gt;Улаан мод, байгалийн талаарх таны бодол&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;Та улаан модны талаар өөр ямар нэмэлт мэдээлэл авмаар байна вэ?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;Таны байгальд очих дуртай газар хаана вэ?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;Та байгалийн ямар концепцын талаар нэмэлт мэдээлэл авмаар байна вэ?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
