<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">‏این آموزش گام‌به‌گام برای نقشه‌کلید بهبودیافته، که فرمان‌های جدید بسیاری دارد، ارائه شده است. برای انتخاب کردن نقشه‌کلید، به «تنظیمات TalkBack &gt; تنظیمات پیشرفته &gt; میان‌برهای صفحه‌کلید» بروید.\n\nبرای انتخاب کردن موضوع، کلیدهای «کنش و راست‌بَر» را فشار دهید. برای داشتن بهترین تجربه، ابتدا TalkBack را روشن کنید.</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">تعامل پایه‌ای</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">بین موارد، خواندن خط به خط، استفاده از منوها، و… حرکت کنید</string>
  <string name="browse_mode_link_text">حالت مرور</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">با دستورهای پرش، محتوای وب را سریع‌تر مرور کنید</string>
  <string name="reading_controls_link_text">کنترل‌های خواندن</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">از کنترل‌های خواندن برای پرش بین اشیا، تنظیمات گفتار و موارد دیگر استفاده کنید</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">شرح تصویر</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">شرح تصاویر را دریافت کنید</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">تمرین کردن میان‌برهای صفحه‌کلید</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">کلیدها و ترکیب‌های کلیدی را فشار دهید و ببینید چه عملکردی دارند</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">‏‫TalkBack با ارائه کردن بازخورد گفتاری به شما امکان می‌دهد بدون نگاه کردن به صفحه‌نمایش از دستگاهتان استفاده کنید. TalkBack می‌تواند برای افرادی که دیدن صفحه‌نمایش برایشان دشوار است مفید باشد. وقتی‌که TalkBack روشن باشد، مورد کانونی‌شده در صفحه‌نمایش بلند خوانده می‌شود.\n\nابتدا بیایید با صفحه‌کلید آشنا شویم. کلید «کنش» را در بالای کلید Shift در سمت چپ صفحه‌کلید پیدا کنید. اکنون بیایید کلیدهای جهت‌نما را در نزدیکی پایین سمت راست صفحه‌کلید پیدا کنیم. برای رفتن به مورد بعدی، کلیدهای «کنش و راست‌بَر» را فشار دهید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">‏این مورد بعدی است. برای رفتن به مورد قبلی، کلیدهای «کنش و چپ‌بَر» را فشار دهید.\n\nوقتی‌که به یک مورد تعاملی مثل دکمه می‌روید، برای فعال کردن آن، کلیدهای «کنش و فاصله» را فشار دهید. دکمه بعدی را پیدا کنید و آموزش گام‌به‌گام را ادامه دهید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">خواندن براساس نویسه، کلمه، یا بند</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">‏گاهی اوقات ممکن است بخواهید نوشتار به‌صورت نویسه به نویسه برایتان بلند خوانده شود.\n\nبرای انجام این کار، می‌توانید از پیمایش «کنترل‌های خواندن» استفاده کنید. کلیدهای «کنش و Shift و راست‌بَر یا چپ‌بَر» را فشار دهید تا عبارت «نویسه‌ها» را بشنوید.\n\nسپس کلیدهای «کنش و بالابر» را فشار دهید تا کانون پیمایش را براساس نویسه به عقب ببرید. برای جلو بردن کانون پیمایش براساس نویسه، کلیدهای «کنش و پایین‌بر» را فشار دهید.\n\nاکنون امتحان کنید. همچنین می‌توانید بااستفاده از کلیدهای «کنش و Shift و راست‌بَر یا چپ‌بَر» انتخاب کنید نوشتار براساس کلمه، خط، یا بند خوانده شود.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">پیمایش سیستمی</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">‏اگر این میان‌برهای صفحه‌کلید را الآن امتحان کنید، آموزش گام‌به‌گام بسته خواهد شد. بهتر است تا زمان کامل کردن آموزش گام‌به‌گام صبر کنید.\n\nبرای پریدن بین پنجره‌های برنامه‌های باز و عناصر سیستم مثل اعلان‌ها و «نوار وظیفه»، کلیدهای «کنش و Alt و Ctrl و بالابر یا پایین‌بر» را فشار دهید.\n\nبرای باز کردن فهرست برنامه‌ها، کلید «کنش» را فشار دهید.\n\nبرای رفتن به «صفحه اصلی» و کوچک کردن همه پنجره‌های باز، کلیدهای «کنش و H» یا Home در ردیف بالا را فشار دهید.\n\nبرای رفتن به «برنامه‌های اخیر»، کلیدهای «کنش و جهش (Tab)» یا «نمای کلی» در ردیف بالا را فشار دهید.\n\nبرای پریدن سریع بین پنجره‌ها، کلید Alt را نگه دارید و کلید «جهش (Tab)» را فشار دهید.\n\nبرای برگشتن، کلیدهای «کنش و Esc» یا «برگشتن» در ردیف بالا را فشار دهید.\n\nبرای باز کردن اعلان‌ها، کلیدهای «کنش و N» را فشار دهید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">تعدیل کردن تنظیمات گفتار</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">‏میزان صدای گفتار TalkBack، میزان صدای دسترس‌پذیری نامیده می‌شود. نحوه تعدیل کردن صدای دسترس‌پذیری با نحوه تعدیل کردن صدای رسانه تفاوت دارد.\n\nبرای تعدیل کردن صدای دسترس‌پذیری، کلیدهای «کنش و افزایش صدا یا کاهش صدا» را فشار دهید.\n\nبرای تعدیل کردن سرعت گفتار، کلیدهای «کنش و Ctrl و افزایش صدا» را برای افزایش سرعت، و کلیدهای «کنش و Ctrl و کاهش صدا» را برای کاهش سرعت فشار دهید.\n\nهمیشه می‌توانید گفتار را با فشار دادن کلید Ctrl متوقف کنید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">‏منو TalkBack و دیگر میان‌برهای صفحه‌کلید</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">‏منو TalkBack حاوی تنظیمات و کنترل‌هایی است که ممکن است اغلب نیاز داشته باشید.\n\nبرای باز کردن منو TalkBack، کلیدهای «کنش و Ctrl و M» را فشار دهید. بعداً می‌توانید منو TalkBack و «کنترل‌های خواندن» را در تنظیمات TalkBack سفارشی‌سازی کنید.\n\nمنو «میان‌برهای صفحه‌کلید» TalkBack حاوی همه میان‌برهای صفحه‌کلیدی است که می‌توانید استفاده کنید.\n\nبرای باز کردن منو «میان‌برهای صفحه‌کلید»، کلیدهای «کنش و Shift و /» را فشار دهید.\n\nبرای کسب اطلاعات بیشتر درباره صفحه‌کلید و تمرین میان‌برهای صفحه‌کلید، کلیدهای «کنش و ۰» را فشار دهید تا صفحه تمرین باز شود.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">تمام شد!</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">‏برای استفاده از TalkBack آماده‌اید.\n\nاکنون می‌توانید به یادگیری موضوع‌های دیگر بپردازید یا هرزمان‌که خواستید این اطلاعات را در تنظیمات TalkBack بازبینی کنید.\n\nهمیشه می‌توانید TalkBack را با فشار دادن کلیدهای «کنش و Alt و T» روشن یا خاموش کنید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">پیمایش کردن سریع‌تر محتوای وب با «حالت مرور»</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">‏وقتی‌که در مرورگر و برنامه‌های وب هستید، می‌توانید «حالت مرور» را روشن کنید و با یک‌بار فشار دادن کلیدی مشخص، بین انواع مختلف کنترل و دانه‌بندی خواندن بپرید. این حالت باعث می‌شود پیمایش در صفحه شبیه به پیمایش در چارگوش ویرایش نوشتار شود، مثلاً کلیدهای چپ‌بَر و راست‌بَر برای حرکت براساس نویسه و کلیدهای بالابر و پایین‌بر برای حرکت براساس خط.\n\nبرای روشن یا خاموش کردن «حالت مرور»، کلید «کنش» را دوبار فشار دهید.\n\nوقتی‌که «حالت مرور» روشن است، برای رفتن به نشانگر مکانی بعدی، کلید D، برای رفتن به کنترل یا فیلد فرم بعدی، کلید F، برای رفتن به دکمه بعدی، کلید B، برای رفتن به پیوند بعدی، کلید K، و برای رفتن به سرصفحه بعدی، کلید H را فشار دهید. برای رفتن به عقب، کلید Shift را نگه دارید و این کلیدها را فشار دهید.\n\nهمچنین می‌توانید از کلیدهای «بالابر» و «پایین‌بر» برای پریدن براساس خط، از کلیدهای «راست‌بَر» و «چپ‌بَر» برای پریدن براساس حرف، و از کلیدهای «Ctrl و راست‌بَر» و «Ctrl و چپ‌بَر» برای پریدن براساس کلمه استفاده کنید.\n\nبرای وارد شدن به قسمت تمرین، کلیدهای «کنش و راست‌بَر» را فشار دهید. وقتی‌که در قسمت تمرین هستید، پیوندها، فیلدهای فرم، و دکمه‌ها هیچ کاری انجام نمی‌دهند.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">سطح‌های سرصفحه</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">‏وب‌سایت‌ها و برنامه‌های وب اغلب از سرصفحه‌هایی با سطح‌های مختلف برای ساختاربندی محتوا استفاده می‌کنند. وقتی‌که «حالت مرور» روشن است، برای پریدن به سطح‌های سرصفحه، کلیدهای ۱ تا ۶ را فشار دهید. برای رفتن به عقب، کلید Shift را نگه دارید و این کلیدها را فشار دهید.\n\nبرای وارد شدن به قسمت تمرین، کلیدهای «کنش و راست‌بَر» را فشار دهید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">جدول‌ها</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">‏«حالت مرور» پیمایش جدول را نیز آسان‌تر می‌کند. وقتی‌که «حالت مرور» روشن است، برای پریدن بین ردیف‌ها، کلیدهای «Ctrl و Alt و بالابر و پایین‌بر»، و برای پریدن بین ستون‌ها، کلیدهای «Ctrl و Alt و چپ‌بَر یا راست‌بَر» را فشار دهید.\n\nبرای وارد شدن به قسمت تمرین، کلید «کنش و کلید راست‌بَر» را فشار دهید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">ویرایش کردن متن</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">‏وقتی‌که به فیلد نوشتاری وارد می‌شوید، «حالت مرور» موقتاً خاموش خواهد شد تا بتوانید از همه کلیدها برای تایپ کردن استفاده کنید. وقتی‌که «حالت مرور» خاموش می‌شود، اعلام و صدایی خواهید شنید. پس‌از خارج شدن از فیلد نوشتاری، «حالت مرور» دوباره روشن خواهد شد و اعلام و صدای دیگری خواهید شنید.\n\nبرای وارد شدن به قسمت تمرین، کلیدهای «کنش و راست‌بَر» را فشار دهید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">اطلاعات بیشتر درباره «حالت مرور»</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">‏برای بررسی کردن فهرست کامل مواردی که می‌توانید در «حالت مرور» بین آن‌ها بپرید، کلیدهای «کنش و Shift و /» را فشار دهید و «حالت مرور» را در منو «میان‌برهای صفحه‌کلید» جستجو کنید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">خواندن براساس نویسه، کلمه، یا بند</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">‏گاهی اوقات ممکن است بخواهید نوشتار به‌صورت نویسه به نویسه برایتان بلند خوانده شود.\n\nبرای انجام این کار، می‌توانید از پیمایش «کنترل‌های خواندن» استفاده کنید. کلیدهای «کنش و Shift و چپ‌بَر یا راست‌بَر» را فشار دهید تا عبارت «نویسه‌ها» را بشنوید. سپس، برای عقب بردن کانون پیمایش براساس نویسه، کلیدهای «کنش و بالابر» را فشار دهید. برای جلو بردن کانون پیمایش براساس نویسه، کلیدهای «کنش و پایین‌بر» را فشار دهید.\n\nاکنون امتحان کنید. می‌توانید بااستفاده از کلیدهای «کنش و Shift و راست‌بَر یا چپ‌بَر» نیز انتخاب کنید نوشتار براساس کلمه، خط، یا بند خوانده شود.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">پریدن بین کنترل‌ها</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">‏کنترل‌ها مواردی هستند که می‌توانید با آن‌ها تعامل داشته باشید، مثلاً دکمه‌ها، چارگوش‌های انتخاب، و چارگوش‌های نوشتاری.\n\nدر برخی‌از صفحه‌ها، شاید بخواهید برای یافتن سریع یک کنش (مانند دکمه بعدی)، بین کنترل‌ها بپرید.\n\nبرای انجام این کار، کلیدهای «کنش و Shift و راست‌بَر» را فشار دهید تا عبارت «کنترل‌ها» را بشنوید. سپس برای رفتن به دکمه قبلی، کلیدهای «کنش و بالابر»، و برای رفتن به دکمه بعدی، کلیدهای «کنش و پایین‌بر» را فشار دهید.\n\nاکنون امتحان کنید و دکمه بعدی را پیدا کنید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">پریدن بین پیوندها</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">‏می‌توانید بین پیوندهای موجود در صفحه هم بپرید.\n\nبرای انجام این کار، کلیدهای «کنش و Shift و راست‌بَر» را فشار دهید تا عبارت «پیوندها» را بشنوید. سپس کلیدهای «کنش و پایین‌بر» را فشار دهید تا پیوندی را که نام آن «پیوند ۵» است پیدا کنید. البته در این آموزش گام‌به‌گام، دو تک‌ضرب زدن روی این پیوند هیچ کاری انجام نخواهد داد.\n\nبرای پیدا کردن دکمه بعدی و رفتن به صفحه بعدی، کلیدهای «کنش و راست‌بَر» را فشار دهید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">پریدن بین سرصفحه‌ها</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">‏می‌توانید بین سرصفحه‌های موجود در صفحه هم بپرید.\n\nبرای اینکه الآن امتحانش کنید، کلیدهای «کنش و Shift و راست‌بَر» را فشار دهید تا عبارت «سرصفحه‌ها» را بشنوید. سپس کلیدهای «کنش و پایین‌بر» را فشار دهید تا سرصفحه «پیمایش» را پیدا کنید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">برای پیدا کردن دکمه بعدی، کلیدهای «کنش و کلید راست‌بَر» را فشار دهید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">پریدن بین محتوی‌ها</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">‏برای خارج شدن از محتوی (مثل فهرست یا جدول)، کلیدهای «کنش و Alt و Ctrl و راست‌بَر یا چپ‌بَر» را فشار دهید. این کار زمانی مفید است که می‌خواهید از فهرستی طولانی از موارد خارج شوید.\n\nبرای اینکه الآن امتحانش کنید، کلیدهای «کنش و راست‌بَر» را فشار دهید تا به فهرست وارد شوید. سپس کلیدهای «کنش و Alt و Ctrl و راست‌بَر» را فشار دهید تا به محتوی بعدی بروید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">‏برای رفتن به محتوی بعدی، کلیدهای «کنش و Alt و Ctrl و راست‌بَر» را فشار دهید</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">‏برای خارج شدن از این محتوی، کلیدهای «کنش و Alt و Ctrl و راست‌بَر» را فشار دهید</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">‏از محتوی خارج شدید. همچنین می‌توانید محتوی‌ها را به «کنترل‌های خواندن» اضافه کنید. سپس برای انتخاب کردن محتوی‌ها، کلیدهای «کنش و Shift و راست‌بَر یا چپ‌بَر»، و برای پریدن بین محتوی‌ها، کلیدهای «کنش و پایین‌بر یا بالابر» را فشار دهید. برای به‌روز کردن «کنترل‌های خواندن»، به «TalkBack &gt; تنظیمات &gt; سفارشی‌سازی منوها &gt; سفارشی‌سازی کنترل‌های خواندن» بروید.\n\nبرای پیدا کردن دکمه بعدی، کلیدهای «کنش و راست‌بَر» را فشار دهید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">سفارشی‌سازی کردن «کنترل‌های خواندن»</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">‏همچنین می‌توانید تنظیمات گفتار را بااستفاده از «کنترل‌های خواندن» تعدیل کنید، و در «TalkBack &gt; تنظیمات &gt; سفارشی‌سازی منوها &gt; سفارشی‌سازی کنترل‌های خواندن»، کارهایی را که می‌توانید با «کنترل‌های خواندن» انجام دهید سفارشی‌سازی کنید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">دریافت کردن شرح تصاویر</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">‏وقتی‌که کانون پیمایش را روی تصویری برده‌اید، کلیدهای «کنش و R» و سپس I را فشار دهید. یک عکس در زیر وجود دارد. شرح آن را دریافت کنید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">‏همیشه می‌توانید تنظیمات شرح تصویر را در «تنظیمات TalkBack &gt; شرح تصویر و نماد» تغییر دهید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">‏همیشه می‌توانید تنظیمات شرح تصویر را با رفتن به «تنظیمات TalkBack» و سپس «شرح تصویر و نماد» تغییر دهید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">‏تصویر نمونه. برای شنیدن شرح، کلیدهای «کنش و R» و سپس I را فشار دهید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">فرمان‌های صوتی</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">‏بااستفاده از صدایتان می‌توانید TalkBack را به‌سرعت کنترل کنید.\n\nبرای مثال، با صدایتان فرمان دهید پیمایش تغییر کند، به سرصفحه بعدی هدایت شوید، نوشتار کپی شود، یا کنش دیگری انجام شود.\n\nبرای امتحان کردن این ویژگی، همین‌حالا کلیدهای «کنش و \\» را فشار دهید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">استفاده کردن از «جستجوی صفحه»</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">‏با ویژگی «جستجوی صفحه» می‌توانید محتوای مدنظرتان را در صفحه جستجو کنید.\n\nبرای امتحان کردن این ویژگی، کلیدهای «کنش و Ctrl و /» را فشار دهید. با تایپ کردن کلیدواژه مدنظرتان (مثلاًً «بعدی»)، می‌توانید موارد منطبق با آن را در صفحه پیدا کنید.\n\nهمین‌حالا کلیدواژه «بعدی» را برای پیدا کردن دکمه «بعدی» جستجو کنید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">پیمایش کردن با «جستجوی صفحه»</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">‏بعداز انتخاب کردن یکی از نتایج، می‌توانید سریعاً بین نتایج مختلف «جستجوی صفحه» حرکت کنید.\n\nبرای انجام دادن این کار، می‌توانید از پیمایش با «کنترل‌های خواندن» استفاده کنید. کلیدهای «کنش و Shift و راست‌بَر یا چپ‌بَر» را فشار دهید تا عبارت «جستجوی صفحه» را بشنوید. سپس کلیدهای «کنش و پایین‌بَر یا بالابَر» را فشار دهید تا بین نتایج «جستجوی صفحه» پیمایش کنید.\n\nبیایید همین‌حالا امتحان کنیم. در فهرست زیر، ۳ دکمه وجود دارند که هر سه آن‌ها حاوی نوشتار «کنش» هستند. «کنش» را بااستفاده از «جستجوی صفحه» جستجو کنید، سپس ازطریق پیمایش با «جستجوی صفحه» بین موارد منطبق حرکت کنید.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">تمرین کردن میان‌برهای صفحه‌کلید</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">‏یک کلید یا ترکیبی از کلیدهای صفحه‌کلید فیزیکی را فشار دهید تا عملکرد آن را بشنوید. برای خارج شدن، کلیدهای «Ctrl و W» یا کلید «گریز (Esc)» را فشار دهید.</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">‏&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;عظمت درختان سرخ‌چوب کالیفرنیا را نظاره کنید&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;درختان سرخ‌چوب کالیفرنیا، به‌ویژه درختان سرخ‌چوب ساحلی (سکویای همیشه‌سبز)، بلندترین درختان جهان هستند. برخی‌از آن‌ها بیش‌از ۳۸۰ فوت (۱۱۵ متر) ارتفاع دارند و می‌توانند هزاران سال عمر کنند. این درختان در آب‌وهوای مرطوب ساحلی شمال کالیفرنیا رشد می‌کنند و از باران و مه بهره می‌برند.&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;کجا می‌توانید آن‌ها را ببینید&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;این درختان غول‌پیکر را در نوار باریکی در امتداد ساحل اقیانوس آرام پیدا خواهید کرد. پارک‌های اصلی عبارت‌اند از:&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;پارک‌های ملی و ایالتی رِدوود&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;پارک ایالتی هامبولت رِدوود&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;پارک ایالتی بیگ بِیسین رِدوود&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;در اینجا برای بازدیدتان برنامه‌ریزی کنید: &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;پارک‌های ایالتی کالیفرنیا - درختان سرخ‌چوب&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;از محیط‌زیست حمایت کنید&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;محافظت از این جنگل‌های باستانی حیاتی است. با پیروی از دستورالعمل‌های پارک و حمایت از تلاش‌های حفاظتی می‌توانید کمک کنید.&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;تجربه‌تان را هم‌رسانی کنید&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;تاکنون به جنگل‌های سرخ‌چوب رفته‌اید؟&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;بله&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;نه&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;درباره تجربه‌تان به ما بگویید&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;ارسال&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;درباره درختان سرخ‌چوب چه چیز دیگری می‌خواهید بدانید؟&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;ارسال&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">‏&lt;h1&gt;درختان سرخ‌چوب: حفظ سلامت محیط‌زیست ما&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;درختان سرخ‌چوب برای سیاره ما مهم هستند و نقش بزرگی در حفظ سلامت محیط‌زیست ما ایفا می‌کنند.&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;تمیزکننده‌های غول‌پیکر هوا&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;این درختان در جذب دی‌اکسید کربن از هوا فوق‌العاده عمل می‌کنند. درختان سرخ‌چوب با جذب حجم زیادی از این گاز، به پاکیزگی هوای ما کمک می‌کنند.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;مأوای حیوانات&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;درختان سرخ‌چوب برای بسیاری از حیوانات، از پرندگان روی شاخه‌هایشان گرفته تا موجودات کوچک در خاک، خانه و پناهگاه فراهم می‌کنند.&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;جادوگران آب&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;این درختان در جذب رطوبت مه عالی عمل می‌کنند و سپس این رطوبت به کف جنگل می‌چکد. این کار باعث می‌شود زمین مرطوب بماند و آب برای گیاهان و حیوانات دیگر فراهم شود، به‌ویژه وقتی هوا خشک است.&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;محافظان خاک&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;ریشه‌های قوی آن‌ها خاک را در جای خود نگه می‌دارد و از شسته شدن آن درطول باران‌های شدید و فرسایش جلوگیری می‌کند.&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;سازندگان جنگل&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;وقتی درختان قدیمی سرخ‌چوب سقوط می‌کنند، چوب آن‌ها به غذا و پناهگاه گیاهان و موجودات جدید تبدیل می‌شود و خاک غنی برای رشد گیاهان جدید ایجاد می‌شود.&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;بوم‌سازگان‌های منحصربه‌فرد&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;ازآنجایی‌که درختان سرخ‌چوب بسیار بزرگ هستند و عمر طولانی دارند، محیط‌های جنگلی ویژه‌ای ایجاد می‌کنند که شرایط را برای حیات بی‌نظیری که هیچ جای دیگری وجود ندارد فراهم می‌کند.&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">‏&lt;h2&gt;حیوانات جنگل‌های سرخ‌چوب&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"حیوانات جنگل‌های سرخ‌چوب\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;حیوان&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;توضیحات&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;محل زندگی&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;حقایق جالب&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;حلزون موزی&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;حلزون بزرگ، زرد، و لزج&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;در کف جنگل&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;دومین حلزون بزرگ جهان&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;سمندر غول‌پیکر اقیانوس آرام&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;سمندر بزرگ و تیره‌رنگ&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;نزدیک جویبارها و مناطق مرطوب&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;می‌تواند تا یک فوت رشد کند&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;گوزن شمالی روزولت&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;گوزن بزرگ با شاخ‌های چشمگیر&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;در مناطق باز جنگل چرا می‌کند&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;وزن گوزن نر می‌تواند به بیش‌از ۱٬۰۰۰ پوند برسد&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;جغد خال‌دار شمالی&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;جغد میان‌جثه، شب‌ها شکار می‌کند&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;در جنگل‌های سرخ‌چوب انبوه و کهن&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;«گونه‌ای نشانگر» است – سلامت آن نشان‌دهنده سلامت جنگل است&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;خرس سیاه&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;پستاندار بزرگ، معمولاً سیاه یا قهوه‌ای&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;در سراسر جنگل به‌دنبال غذا می‌گردد&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;بالارونده‌های ماهری هستند و اغلب در میان درختان دیده می‌شوند&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">‏&lt;h1&gt;نظرات شما درباره درختان سرخ‌چوب و طبیعت&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;درباره درختان سرخ‌چوب چه چیز دیگری می‌خواهید بدانید؟&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;مکان موردعلاقه‌تان در طبیعت برای بازدید کجا است؟&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;درباره کدام مفهوم در طبیعت می‌خواهید بیشتر بدانید؟&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
