<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
  <string name="talkback_keyboard_tutorial_text">இந்தப் பயிற்சி மேம்படுத்தப்பட்ட கீ-மேப்பிற்கானது. இதில் பல புதிய கட்டளைகள் உள்ளன. கீ-மேப்பைத் தேர்ந்தெடுக்க, TalkBack அமைப்புகள் &gt; மேம்பட்ட அமைப்புகள் &gt; கீபோர்டு ஷார்ட்கட்கள் என்பதற்குச் செல்லவும்.\n\nஒரு தலைப்பைத் தேர்ந்தெடுக்க, ஆக்‌ஷன் + வலது அம்புக்குறியை அழுத்தவும். சிறந்த அனுபவத்திற்கு, தொடங்கும் முன்பு TalkBackகை ஆன் செய்யவும்.</string>
  <string name="basic_interaction_link_text">அடிப்படைப் பங்கேற்பு</string>
  <string name="basic_interaction_link_subtext">உருப்படிகளுக்கு இடையே மாறலாம், ஒவ்வொரு வரியாகப் படிக்கலாம், மெனுக்களைப் பயன்படுத்தலாம் மற்றும் பலவற்றைச் செய்யலாம்</string>
  <string name="browse_mode_link_text">பிரவுசிங் பயன்முறை</string>
  <string name="browse_mode_link_subtext">நேரடியாகச் செல்வதற்கான கட்டளைகள் மூலம் வேகமாக இணைய உள்ளடக்கத்தில் வழிசெலுத்தலாம்</string>
  <string name="reading_controls_link_text">வாசிப்புக் கட்டுப்பாடுகள்</string>
  <string name="reading_controls_link_subtext">உருப்படிகளுக்கு இடையே மாறவும் பேச்சு அமைப்புகளைச் சரிசெய்யவும் மற்றும் பலவற்றைச் செய்யவும் வாசிப்புக் கட்டுப்பாடுகளைப் பயன்படுத்தலாம்</string>
  <string name="image_descriptions_link_text">பட விளக்கங்கள்</string>
  <string name="image_descriptions_link_subtext">படங்களின் விளக்கங்களைப் பெற முயலலாம்</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_text">கீபோர்டு ஷார்ட்கட்களைப் பயிற்சி செய்யுங்கள்</string>
  <string name="keyboard_shortcuts_link_subtext">பட்டன்களையும் பட்டன் சேர்க்கைகளையும் அழுத்தி அவற்றின் செயல்பாடுகளைத் தெரிந்துகொள்ளலாம்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_page_text">TalkBack பேச்சுவடிவ விளக்கத்தை வழங்குவதால் நீங்கள் திரையைப் பார்க்காமலேயே சாதனத்தைப் பயன்படுத்தலாம். திரையைப் பார்ப்பதற்குச் சிரமப்படும் பயனர்களுக்கு TalkBack உதவியாக இருக்கக்கூடும். TalkBack ஆன் செய்யப்பட்டிருக்கும்போது, திரையில் மையப்படுத்தப்படுவது சத்தமாக வாசிக்கப்படும்.\n\nமுதலில் உங்கள் கீபோர்டு பற்றித் தெரிந்துகொள்வோம். இடதுபுற Shift பட்டனுக்கு மேலே உள்ள ஆக்‌ஷன் பட்டனைக் கண்டறியவும். இப்போது கீபோர்டின் கீழ் வலதுபுறத்தில் உள்ள அம்புக்குறி பட்டன்களைக் கண்டறிவோம். அடுத்ததற்குச் செல்ல, ஆக்‌ஷன் + வலது அம்புக்குறியை அழுத்தவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_welcome_to_talkback_next_item_text">இது அடுத்தது. முந்தையதற்குச் செல்ல, ஆக்‌ஷன் + இடது அம்புக்குறியை அழுத்தவும்.\n\nபட்டன் போன்ற இன்டராக்டிவ் உறுப்புக்கு நகர்த்தும்போது, அதைச் செயல்படுத்த ஆக்‌ஷன் + Space பட்டன்களை அழுத்தவும். அடுத்த பட்டனைக் கண்டறிந்து, பயிற்சியைத் தொடரவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_title">எழுத்து, வார்த்தை அல்லது பத்தி வாரியாக வாசிக்கச் செய்தல்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_chars_words_paragraphs_page_text">சில நேரங்களில் வார்த்தைகளில் உள்ள ஒவ்வொரு எழுத்தையும் சத்தமாக வாசிக்கச் செய்து நீங்கள் கேட்க விரும்பலாம்.\n\nஇதைச் செய்ய, வாசிப்புக் கட்டுப்பாடுகளின் வழிசெலுத்தலைப் பயன்படுத்தலாம். \"எழுத்துகள்\" என்று கேட்கும் வரை ஆக்‌ஷன் + Shift + வலது அல்லது இடது அம்புக்குறியை அழுத்தவும்.\n\nஅடுத்து, எழுத்து வாரியாக வழிசெலுத்தல் இலக்கைப் பின்னோக்கி நகர்த்த ஆக்‌ஷன் + மேல்நோக்கிய அம்புக்குறியை அழுத்தவும். எழுத்து வாரியாக வழிசெலுத்தல் இலக்கை முன்னோக்கி நகர்த்த ஆக்‌ஷன் + கீழ்நோக்கிய அம்புக்குறியை அழுத்தவும்.\n\nஇப்போதே செய்து பார்க்கவும். ஆக்‌ஷன் + Shift + வலது அல்லது இடது அம்புக்குறியைப் பயன்படுத்தி வார்த்தைகள், வரிகள் அல்லது பத்திகள் வாரியாக வாசிக்கும்படியும் நீங்கள் தேர்வுசெய்யலாம்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_title">சிஸ்டம் வழிசெலுத்தல்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_system_navigation_page_text">இந்தக் கீபோர்டு ஷார்ட்கட்களை இப்போது முயன்று பார்த்தால் பயிற்சி மூடப்படும். நீங்கள் பயிற்சியை நிறைவுசெய்யும் வரை காத்திருக்க வேண்டியிருக்கலாம்.\n\nதிறந்துள்ள ஆப்ஸ் சாளரங்களுக்கும் அறிவிப்புகள், செயல் பட்டி போன்ற சிஸ்டம் உறுப்புகளுக்கும் இடையே மாற, ஆக்‌ஷன் + Alt + Ctrl + மேல்நோக்கிய அல்லது கீழ்நோக்கிய அம்புக்குறியை அழுத்தவும்.\n\nஆப்ஸ் பட்டியலைத் திறக்க, ஆக்‌ஷன் பட்டனை அழுத்தவும்.\n\nமுகப்புத் திரைக்குச் சென்று அனைத்துச் சாளரங்களையும் சுருக்க, மேல் வரிசையில் ஆக்‌ஷன் + H அல்லது முகப்பு பட்டன்களை அழுத்தவும்.\n\nசமீபத்திய ஆப்ஸுக்குச் செல்ல, மேல் வரிசையில் ஆக்‌ஷன் + Tab அல்லது மேலோட்டப் பார்வை பட்டன்களை அழுத்தவும்.\n\nசாளரங்களுக்கு இடையே விரைவாக மாற, Alt பட்டனைப் பிடித்தபடியே Tab பட்டனை அழுத்தவும்.\n\nபின்செல்ல, மேல் வரிசையில் ஆக்‌ஷன் + Esc அல்லது பின்செல் பட்டன்களை அழுத்தவும்.\n\nஅறிவிப்புகளைத் திறக்க, ஆக்‌ஷன் + N பட்டன்களை அழுத்தவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_title">பேச்சு அமைப்புகளை மாற்றுதல்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_speech_settings_page_text">TalkBack பேச்சுக்கான ஒலியளவு \'மாற்றுத்திறன் வசதிக்கான ஒலியளவு\' என்றழைக்கப்படுகிறது. இது மீடியா ஒலியளவிலிருந்து தனிப்பட்ட முறையில் மாற்றப்படுகிறது.\n\nமாற்றுத்திறன் வசதிக்கான ஒலியளவைச் சரிசெய்ய, ஆக்‌ஷன் + ஒலியளவை அதிகரிக்கும் அல்லது குறைக்கும் பட்டன்களை அழுத்தவும்.\n\nபேச்சு வேகத்தை அதிகரிக்க ஆக்‌ஷன் + Ctrl + ஒலியளவை அதிகரிக்கும் பட்டனையும், பேச்சு வேகத்தைக் குறைக்க ஆக்‌ஷன் + Ctrl + ஒலியளவைக் குறைக்கும் பட்டனையும் அழுத்தவும்.\n\nபேச்சை எந்த நேரத்திலும் நிறுத்த Ctrl பட்டனை அழுத்தவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_title">TalkBack மெனு மற்றும் கூடுதல் கீபோர்டு ஷார்ட்கட்கள்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_keyboard_shortcuts_page_text">உங்களுக்கு அடிக்கடி தேவைப்படக்கூடிய அமைப்புகளும் கட்டுப்பாடுகளும் TalkBack மெனுவில் உள்ளன.\n\nTalkBack மெனுவைத் திறக்க, ஆக்‌ஷன் + Ctrl + M பட்டன்களை அழுத்தவும். TalkBack மெனுவையும் வாசிப்புக் கட்டுப்பாடுகளையும் பிறகு TalkBack அமைப்புகளில் நீங்கள் பிரத்தியேகமாக்கலாம்.\n\nநீங்கள் பயன்படுத்தக்கூடிய அனைத்து கீபோர்டு ஷார்ட்கட்களும் TalkBack கீபோர்டு ஷார்ட்கட்கள் மெனுவில் உள்ளன.\n\nகீபோர்டு ஷார்ட்கட்கள் மெனுவைத் திறக்க, ஆக்‌ஷன் + Shift + / பட்டன்களை அழுத்தவும்.\n\nகீபோர்டைப் பற்றி மேலும் தெரிந்துகொள்ளவும் கீபோர்டு ஷார்ட்கட்களைப் பயிற்சி செய்யவும், ஆக்‌ஷன் + 0 பட்டன்களை அழுத்தி பயிற்சித் திரையைத் திறக்கவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_title">தயாராகிவிட்டீர்கள்!</string>
  <string name="keyboard_tutorial_finished_page_text">TalkBackகைப் பயன்படுத்தத் தயாராகிவிட்டீர்கள்.\n\nஇப்போது மற்ற தலைப்புகளைப் பற்றித் தொடர்ந்து தெரிந்துகொள்ளலாம் அல்லது இந்தத் தகவல்களை TalkBack அமைப்புகளில் எப்போது வேண்டுமானாலும் பார்க்கலாம்.\n\nஎப்போது வேண்டுமானாலும் TalkBackகை ஆன்/ஆஃப் செய்ய ஆக்‌ஷன் + Alt + T பட்டன்களை அழுத்தவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_title">பிரவுசிங் மோட் மூலம் இணைய உள்ளடக்கத்தில் விரைவாக வழிசெலுத்துதல்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_browse_mode_page_text">நீங்கள் பிரவுசரிலும் வெப் ஆப்ஸிலும் இருக்கும்போது, பிரவுசிங் மோடை ஆன் செய்து ஒரு பட்டனை ஒரே முறை அழுத்தி வெவ்வேறு வகையான வாசிப்பு நுணுக்கத்தன்மைக்கும் கட்டுப்பாடுகளுக்கும் இடையே மாறலாம். இது பக்கத்தில் வழிசெலுத்துவதை வார்த்தைகளைத் திருத்தும் பெட்டியில் வழிசெலுத்துவது போன்றே மாற்றும் (உதாரணம்: எழுத்து வாரியாக நகர்த்த இடது மற்றும் வலது அம்புக்குறிகளையும், வரி வாரியாக நகர்த்த மேல்நோக்கிய மற்றும் கீழ்நோக்கிய அம்புக்குறிகளையும் பயன்படுத்துதல்).\n\nபிரவுசிங் மோடை ஆன்/ஆஃப் செய்ய ஆக்‌ஷன் பட்டனை இருமுறை அழுத்தவும்.\n\nபிரவுசிங் மோட் ஆன் செய்யப்பட்டிருக்கும்போது, அடுத்த லேண்ட்மார்க்கிற்குச் செல்ல D பட்டனையும், அடுத்த கட்டுப்பாட்டு அல்லது படிவப் புலத்திற்குச் செல்ல F பட்டனையும், அடுத்த பட்டனுக்குச் செல்ல B பட்டனையும், அடுத்த இணைப்பிற்குச் செல்ல K பட்டனையும், அடுத்த தலைப்பிற்குச் செல்ல H பட்டனையும் அழுத்தவும். பின்னோக்கி நகர்த்த Shift பட்டனைப் பிடித்தபடியே இந்த பட்டன்களை அழுத்தவும்.\n\nஅத்துடன், வரிசைகள் வாரியாக நகர்த்த மேல்நோக்கிய மற்றும் கீழ்நோக்கிய அம்புக்குறிகளையும், எழுத்துகள் வாரியாக நகர்த்த இடது மற்றும் வலது அம்புக்குறிகளையும், வார்த்தைகள் வாரியாக நகர்த்த Ctrl + இடது மற்றும் வலது அம்புக்குறிகளையும் நீங்கள் பயன்படுத்தலாம்.\n\nபயிற்சிப் பகுதிக்குச் செல்ல ஆக்‌ஷன் + வலது அம்புக்குறியை அழுத்தவும். பயிற்சிப் பகுதியில் இணைப்புகள், படிவப் புலங்கள், பட்டன்கள் ஆகியவை செயல்படாது.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_title">வெவ்வேறு அளவுள்ள தலைப்புகள்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_heading_levels_page_text">இணையதளங்களிலும் வெப் ஆப்ஸிலும் உள்ளடக்கத்தை ஒழுங்கமைக்க வெவ்வேறு அளவுகளையுடைய தலைப்புகள் பயன்படுத்தப்படுகின்றன. பிரவுசிங் மோட் ஆன் செய்யப்பட்டிருக்கும்போது, வெவ்வேறு அளவுள்ள தலைப்புகளுக்கிடையே மாற 1 முதல் 6 வரை அழுத்தவும். பின்னோக்கி நகர்த்த Shift பட்டனைப் பிடித்தபடியே இந்த பட்டன்களை அழுத்தவும்.\n\nபயிற்சிப் பகுதிக்குச் செல்ல ஆக்‌ஷன் + வலது அம்புக்குறியை அழுத்தவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_title">அட்டவணைகள்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_tables_page_text">அட்டவணையில் வழிசெலுத்துவதையும் பிரவுசிங் மோட் எளிதாக்குகிறது. பிரவுசிங் மோட் ஆன் செய்யப்பட்டிருக்கும்போது, வரிசைகளுக்கு இடையே மாற Alt + Ctrl + மேல்நோக்கிய மற்றும் கீழ்நோக்கிய அம்புக்குறிகளையும், நெடுவரிசைகளுக்கு இடையே மாற Alt + Ctrl + இடது மற்றும் வலது அம்புக்குறிகளையும் அழுத்தவும்.\n\nபயிற்சிப் பகுதிக்குச் செல்ல ஆக்‌ஷன் + வலது அம்புக்குறியை அழுத்தவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_title">வார்த்தைகளைத் திருத்துதல்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_editing_text_page_text">வார்த்தைப் பெட்டியில் டைப் செய்யும்போது, பிரவுசிங் மோட் தற்காலிகமாக ஆஃப் செய்யப்படும். இதனால் டைப் செய்ய நீங்கள் அனைத்து பட்டன்களையும் பயன்படுத்தலாம். அது ஆஃப் செய்யப்படும்போது ஓர் அறிவிப்பும் ஒலியும் கேட்கும். வார்த்தைப் பெட்டியில் இருந்து நீங்கள் வெளியேறியதும் பிரவுசிங் மோட் மீண்டும் ஆன் செய்யப்படும். அப்போது மற்றொரு அறிவிப்பும் ஒலியும் கேட்கும்.\n\nபயிற்சிப் பகுதிக்குச் செல்ல ஆக்‌ஷன் + வலது அம்புக்குறியை அழுத்தவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_title">பிரவுசிங் மோட் பற்றிய கூடுதல் தகவல்கள்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_more_browse_mode_page_text">பிரவுசிங் மோடில் நீங்கள் எவற்றுக்கிடையே மாறலாம் என்பதற்கான முழுப் பட்டியலையும் பார்க்க, ஆக்‌ஷன் + Shift + / பட்டன்களை அழுத்தி கீபோர்டு ஷார்ட்கட்கள் மெனுவில் \"பிரவுசிங் மோட்\" என்று தேடவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_title">எழுத்து, வார்த்தை அல்லது பத்தி வாரியாக வாசிக்கச் செய்தல்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_reading_controls_page_text">சில நேரங்களில் வார்த்தைகளில் உள்ள ஒவ்வொரு எழுத்தையும் சத்தமாக வாசிக்கச் செய்து நீங்கள் கேட்க விரும்பலாம்.\n\nஇதைச் செய்ய, வாசிப்புக் கட்டுப்பாடுகளின் வழிசெலுத்தலைப் பயன்படுத்தலாம். \"எழுத்துகள்\" என்று கேட்கும் வரை ஆக்‌ஷன் + Shift + வலது அல்லது இடது அம்புக்குறியை அழுத்தவும். அடுத்து, எழுத்து வாரியாக வழிசெலுத்தல் இலக்கைப் பின்னோக்கி நகர்த்த ஆக்‌ஷன் + மேல்நோக்கிய அம்புக்குறியை அழுத்தவும். எழுத்து வாரியாக வழிசெலுத்தல் இலக்கை முன்னோக்கி நகர்த்த ஆக்‌ஷன் + கீழ்நோக்கிய அம்புக்குறியை அழுத்தவும்.\n\nஇப்போதே செய்து பார்க்கவும். ஆக்‌ஷன் + Shift + வலது அல்லது இடது அம்புக்குறியைப் பயன்படுத்தி வார்த்தைகள், வரிகள் அல்லது பத்திகள் வாரியாக வாசிக்கும்படியும் நீங்கள் தேர்வுசெய்யலாம்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_title">கட்டுப்பாடுகளுக்கு இடையே மாறுதல்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_controls_page_text">கட்டுப்பாடுகள் என்பவை பட்டன்கள், செக்பாக்ஸ்கள், வார்த்தைப் பெட்டிகள் போன்று நீங்கள் இன்டராக்ட் செய்யக்கூடியவை ஆகும்.\n\nசில பக்கங்களில் ஒரு செயலை விரைவாகக் கண்டறிவதற்காகக் கட்டுப்பாடுகளுக்கிடையே நீங்கள் மாற விரும்பலாம் (அடுத்த பட்டன் போன்றவை).\n\nஇதைச் செய்ய, \"கட்டுப்பாடுகள்\" என்று கேட்கும் வரை ஆக்‌ஷன் + Shift + வலது அம்புக்குறியை அழுத்தவும். அடுத்து, முந்தைய பட்டனுக்குச் செல்ல ஆக்‌ஷன் + மேல்நோக்கிய அம்புக்குறியையும், அடுத்த பட்டனுக்குச் செல்ல ஆக்‌ஷன் + கீழ்நோக்கிய அம்புக்குறியையும் அழுத்தவும்.\n\nஇப்போதே செய்து பார்த்து அடுத்த பட்டனைக் கண்டறியவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_title">இணைப்புகளுக்கு இடையே மாறுதல்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_links_page_text">பக்கத்திலுள்ள இணைப்புகளுக்கு இடையேயும் நீங்கள் மாறலாம்.\n\nஇதைச் செய்ய, \"இணைப்புகள்\" என்று கேட்கும் வரை ஆக்‌ஷன் + Shift + வலது அம்புக்குறியை அழுத்தவும். அடுத்து, \"இணைப்பு 5\" என்று பெயரிடப்பட்ட இணைப்பைக் கண்டறிய ஆக்‌ஷன் + கீழ்நோக்கிய அம்புக்குறியை அழுத்தவும். பயிற்சியில் இருக்கும்போது இந்த இணைப்பை இருமுறை தட்டுவதால் எதுவும் நடக்காது.\n\nஅடுத்த பட்டனைக் கண்டறிந்து அடுத்த பக்கத்திற்குச் செல்ல, ஆக்‌ஷன் + வலது அம்புக்குறியை அழுத்தவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_title">தலைப்புகளுக்கு இடையே மாறுதல்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_headings_page_text">பக்கத்திலுள்ள தலைப்புகளுக்கு இடையேயும் நீங்கள் மாறலாம்.\n\nஇப்போதே இதைச் செய்து பார்க்க, \"தலைப்புகள்\" என்று கேட்கும் வரை ஆக்‌ஷன் + Shift + வலது அம்புக்குறியை அழுத்தவும். அடுத்து, \"வழிசெலுத்தல்\" என்ற தலைப்பைக் கண்டறிய ஆக்‌ஷன் + கீழ்நோக்கிய அம்புக்குறியை அழுத்தவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_find_next_button">அடுத்த பட்டனைக் கண்டறிய ஆக்‌ஷன் + வலது அம்புக்குறியை அழுத்தவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_title">கன்டெய்னர்களுக்கு இடையே மாறுதல்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_jump_between_containers_page_text">பட்டியல், கட்டம் போன்ற ஒரு கன்டெய்னரில் இருந்து வெளியேற, ஆக்‌ஷன் + Alt + Ctrl + வலது அல்லது இடது அம்புக்குறியை அழுத்தவும். நீண்ட பட்டியலில் இருந்து வெளியேற விரும்பும்போது இது பயனுள்ளதாக இருக்கும்.\n\nஇப்போதே இதைச் செய்து பார்க்க, ஆக்‌ஷன் + வலது அம்புக்குறியை அழுத்தி பட்டியலுக்குச் செல்லவும். அதன் பிறகு, அடுத்த கன்டெய்னருக்குச் செல்ல, ஆக்‌ஷன் + Alt + Ctrl + வலது அம்புக்குறியை அழுத்தவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_go_to_next_container">அடுத்த கன்டெய்னருக்குச் செல்ல, ஆக்‌ஷன் + Alt + Ctrl + வலது அம்புக்குறியை அழுத்தவும்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_exit_container">இந்தக் கன்டெய்னரில் இருந்து வெளியேற, ஆக்‌ஷன் + Alt + Ctrl + வலது அம்புக்குறியை அழுத்தவும்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_add_container_reading_controls">கன்டெய்னரில் இருந்து வெளியேறிவிட்டீர்கள். உங்கள் வாசிப்புக் கட்டுப்பாடுகளில் கன்டெய்னர்களையும் சேர்க்கலாம். அதன் பிறகு, கன்டெய்னர்களைத் தேர்ந்தெடுக்க ஆக்‌ஷன் + Shift + வலது அல்லது இடது அம்புக்குறியையும், கன்டெய்னர்களுக்கு இடையே மாற ஆக்‌ஷன் + கீழ்நோக்கிய அல்லது மேல்நோக்கிய அம்புக்குறியையும் அழுத்தவும். வாசிப்புக் கட்டுப்பாடுகளைப் புதுப்பிக்க, TalkBack &gt; அமைப்புகள் &gt; மெனுக்களைப் பிரத்தியேகமாக்குதல் &gt; வாசிப்புக் கட்டுப்பாடுகளைப் பிரத்தியேகமாக்குதல் என்பதற்குச் செல்லவும்.\n\nஅடுத்த பட்டனைக் கண்டறிய ஆக்‌ஷன் + வலது அம்புக்குறியை அழுத்தவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_title">வாசிப்புக் கட்டுப்பாடுகளைப் பிரத்தியேகமாக்குதல்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_customize_reading_controls_page_text">வாசிப்புக் கட்டுப்பாடுகளைப் பயன்படுத்தி நீங்கள் பேச்சு அமைப்புகளையும் மாற்றலாம். மேலும் TalkBack &gt; அமைப்புகள் &gt; மெனுக்களைப் பிரத்தியேகமாக்குதல் &gt; வாசிப்புக் கட்டுப்பாடுகளைப் பிரத்தியேகமாக்குதல் என்பதற்குச் சென்று வாசிப்புக் கட்டுப்பாடுகள் மூலம் நீங்கள் செய்யக்கூடியவற்றைப் பிரத்தியேகமாக்கலாம்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_title">பட விளக்கங்களைப் பெற முயலுதல்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_page_text">நீங்கள் ஒரு படத்தை மையப்படுத்தும்போது, ஆக்‌ஷன் + R பட்டன்களை அழுத்தி, I பட்டனை அழுத்தவும். கீழே ஒரு படம் உள்ளது. அதற்கான விளக்கத்தைப் பெற முயலவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description">TalkBack அமைப்புகள் &gt; படம் &amp; ஐகான் விளக்கங்கள் என்பதற்குச் சென்று எப்போது வேண்டுமானாலும் பட விளக்க அமைப்புகளை நீங்கள் மாற்றிக்கொள்ளலாம்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_settings_description_tts">TalkBack அமைப்புகளில் உள்ள படம் &amp; ஐகான் விளக்கங்கள் என்பதற்குச் சென்று எப்போது வேண்டுமானாலும் பட விளக்க அமைப்புகளை நீங்கள் மாற்றிக்கொள்ளலாம்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_image_description_sample_image_content_description">மாதிரிப் படம். விளக்கத்தைக் கேட்க ஆக்‌ஷன் + R பட்டன்களை அழுத்தி, I பட்டனை அழுத்தவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_title">குரல் கட்டளைகள்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_voice_commands_page_text">உங்கள் குரல் மூலம் TalkBackகை உடனடியாகக் கட்டுப்படுத்தலாம்.\n\nஉதாரணமாக, வழிசெலுத்தலை மாற்றவும் அடுத்த தலைப்பிற்கு மாறவும் உரையை நகலெடுக்கவும் மற்றும் பலவற்றைச் செய்யவும் கட்டளையைச் சொல்லலாம்.\n\nஇப்போதே இதைச் செய்து பார்க்க, Action + \\ பட்டன்களை அழுத்தவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_title">\'திரைத் தேடல்\' அம்சத்தைப் பயன்படுத்தித் தேடுதல்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_screen_search_page_text">\'திரைத் தேடல்\' அம்சம் மூலம் திரையில் உள்ள குறிப்பிட்ட உள்ளடக்கத்தைத் தேடலாம்.\n\nஇதைப் பயன்படுத்திப் பார்க்க, Action + CTRL + / பட்டன்களை அழுத்தவும். திரையில் குறிப்பிட்ட வார்த்தையைக் கொண்டுள்ளவற்றைக் கண்டறிய, அந்தத் தேடல் குறிப்பை (எ.கா. “அடுத்து”) டைப் செய்யவும்.\n\nஅடுத்து பட்டனைக் கண்டறிய, இப்போது “அடுத்து” என்று தேடிப் பாருங்கள்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_title">\'திரைத் தேடல்\' அம்சம் மூலம் வழிசெலுத்துதல்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_navigate_to_screen_search_page_text">நீங்கள் ஒரு முடிவைத் தேர்ந்தெடுத்த பிறகு, திரைத் தேடலில் உள்ள வெவ்வேறு தேடல் முடிவுகளுக்கு இடையே விரைவாகச் செல்லலாம்.\n\nஇதைச் செய்ய, வாசிப்புக் கட்டுப்பாடுகள் வழிசெலுத்தலைப் பயன்படுத்தலாம். \"திரைத் தேடல்\" எனக் கேட்கும் வரை Action + Shift + வலது அல்லது இடது அம்புக்குறியை அழுத்தவும். அடுத்து, திரைத் தேடல் முடிவுகளின்படி வழிசெலுத்த, Action + கீழ்நோக்கிய அல்லது மேல்நோக்கிய அம்புக்குறியை அழுத்தவும்.\n\nஇப்போது இதைச் செய்து பாருங்கள். கீழே கொடுக்கப்பட்டுள்ள 3 பட்டன்களிலும் \"Action\" என்ற வார்த்தை உள்ளது. \'திரைத் தேடல்\' அம்சத்தைப் பயன்படுத்தி \"Action\" என்பதைத் தேடவும். பின்னர் அவற்றுக்கு இடையே நகர்த்துவதற்கு \'திரைத் தேடல்\' அம்சம் மூலம் வழிசெலுத்தவும்.</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_title">கீபோர்டு ஷார்ட்கட்களைப் பயிற்சி செய்யுங்கள்</string>
  <string name="keyboard_tutorial_practice_keyboard_shortcuts_page_text">கீபோர்டில் ஒரு பட்டனையோ ஒன்றுக்கு மேற்பட்ட பட்டன்களை ஒன்றாகச் சேர்த்தோ அழுத்தி அது என்ன செய்யும் என்பதைத் தெரிந்துகொள்ளுங்கள். வெளியேற, Ctrl + W பட்டன்களையோ Escape பட்டனையோ அழுத்தவும்.</string>
  <string name="browse_mode_practice_general">&lt;main&gt;
      &lt;h1&gt;கலிஃபோர்னியாவின் செம்மரங்களின் பிரம்மாண்டத்தைக் கண்டறியுங்கள்&lt;/h1&gt;
      &lt;p&gt;கலிஃபோர்னியாவின் செம்மரங்கள், குறிப்பாகக் கடலோரச் செம்மரங்கள் (செக்கோயா செம்பர்வ்ரென்ஸ்), உலகின் மிக உயரமான மரங்களாகும். இவற்றில் சில 380 அடிக்கு மேல் (115 மீட்டர்) உயரமாக வளர்வதுடன் ஆயிரக்கணக்கான ஆண்டுகள் வாழக்கூடியவை. மழை மற்றும் பனிமூட்டத்தைக் கொண்ட வடக்கு கலிஃபோர்னியாவின் ஈரப்பதம் மிகுந்த கடலோரச் சூழலில் அவை செழித்து வளர்கின்றன.&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;அவற்றை எங்கே பார்க்கலாம்?&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;பசிஃபிக் கடலோரப் பகுதியில் உள்ள குறுகிய பரப்பளவு கொண்ட நிலப்பரப்பில் இந்த ராட்சத மரங்களை நீங்கள் பார்க்கலாம். முக்கியப் பூங்காக்கள்:&lt;/p&gt;
      &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;ரெட்வுட் தேசிய மற்றும் மாநிலப் பூங்காக்கள்&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;ஹம்போல்ட் ரெட்வுட்ஸ் மாநிலப் பூங்கா&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;பிக் பேசின் ரெட்வுட்ஸ் மாநிலப் பூங்கா&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;p&gt;உங்கள் வருகையை இங்கே திட்டமிடுங்கள்: &lt;a href=\"https://www.parks.ca.gov/?page_id=24723\"&gt;கலிஃபோர்னியா மாநிலப் பூங்காக்கள் - ரெட்வுட்ஸ்&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

      &lt;h2&gt;பாதுகாத்திட உதவுங்கள்&lt;/h2&gt;
      &lt;p&gt;இந்தத் தொன்மையான காடுகளைப் பாதுகாப்பது மிகவும் அவசியம். பூங்கா வழிகாட்டுதல்களைப் பின்பற்றுவதன் மூலமும் பாதுகாப்பு முயற்சிகளுக்கு ஆதரவளிப்பதன் மூலமும் நீங்கள் உதவலாம்.&lt;/p&gt;

      &lt;hr&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;h2&gt;உங்கள் அனுபவத்தைப் பகிருங்கள்&lt;/h2&gt;
        &lt;p&gt;ரெட்வுட்ஸ் பூங்காவிற்குச் சென்றிருக்கிறீர்களா?&lt;/p&gt;
        &lt;div class=\"radio-group\"&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"yes\" name=\"seenRedwoods\" value=\"yes\" checked&gt;
                &lt;label for=\"yes\"&gt;ஆம்&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class=\"radio-option\"&gt;
                &lt;input type=\"radio\" id=\"no\" name=\"seenRedwoods\" value=\"no\"&gt;
                &lt;label for=\"no\"&gt;இல்லை&lt;/label&gt;
            &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;

        &lt;p&gt;உங்கள் அனுபவம் குறித்து எங்களிடம் கூறுங்கள்&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;சமர்ப்பி&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
      &lt;form&gt;
        &lt;p&gt;செம்மரங்கள் குறித்து வேறு என்ன தெரிந்துகொள்ள விரும்புகிறீர்கள்?&lt;/p&gt;
        &lt;div&gt;
            &lt;textarea class=\"full-width-textarea\" rows=\"2\"&gt;&lt;/textarea&gt;
        &lt;/div&gt;
        &lt;div&gt;
          &lt;button&gt;சமர்ப்பி&lt;/button&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/form&gt;
    &lt;/main&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_heading_levels">&lt;h1&gt;செம்மரங்கள்: இவை சுற்றுச்சூழலை ஆரோக்கியமாக வைத்திருக்கின்றன&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;செம்மரங்கள் நமது பூமிக்கு அத்தியாவசியமானவை. சுற்றுச்சூழலை ஆரோக்கியமாக வைத்திருப்பதில் இவை பெரும்பங்கு வகிக்கின்றன.&lt;/p&gt;

    &lt;h1&gt;மிகப்பெரிய காற்றுச் சுத்திகரிப்பான்கள்&lt;/h1&gt;
    &lt;p&gt;இந்த மரங்கள் காற்றில் உள்ள கார்பன் டை ஆக்சைடை உறிஞ்சுவதில் மிகச் சிறந்தவை. அதிக அளவில் கார்பன் டை ஆக்சைடை உட்கொள்வதன் மூலம், நமது காற்றைச் சுத்தமாக வைத்திருக்க செம்மரங்கள் உதவுகின்றன.&lt;/p&gt;

    &lt;h2&gt;விலங்குகளின் இருப்பிடம்&lt;/h2&gt;
    &lt;p&gt;மரக் கிளைகளில் வசிக்கும் பறவைகள் முதல் மண்ணில் உள்ள சிறிய உயிரினங்கள் வரை செம்மரங்கள் பல விலங்குகளுக்கு இருப்பிடமாகவும் தங்குமிடமாகவும் உள்ளன.&lt;/p&gt;

    &lt;h3&gt;நீர் மேலாண்மை நிபுணர்கள்&lt;/h3&gt;
    &lt;p&gt;பனிமூட்டத்தை உறிஞ்சுவதில் செம்மரங்கள் சிறந்தவை. உறிஞ்சிய பிறகு அது நீராகக் காட்டின் தரையில் சொட்டும். இதனால் நிலம் ஈரப்பதத்துடன் இருப்பதோடு பிற தாவரங்களுக்கும் விலங்குகளுக்கும் தண்ணீர் கிடைக்கிறது (குறிப்பாக வறட்சிக் காலங்களில்).&lt;/p&gt;

    &lt;h4&gt;மண்ணின் பாதுகாவலர்கள்&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;அவற்றின் வலுவான வேர்கள் மண்ணை உறுதியாகப் பிடித்து வைத்திருப்பதால், கனமழையின்போது மண் அடித்துச் செல்லப்படுவதைத் தடுக்கின்றன, மண் அரிப்பில் இருந்தும் பாதுகாக்கின்றன.&lt;/p&gt;

    &lt;h5&gt;காடுகளை உருவாக்குபவை&lt;/h5&gt;
    &lt;p&gt;பழைய செம்மரங்கள் விழும்போது, அவற்றின் மரக்கட்டைகள் புதிய தாவரங்களுக்கும் உயிரினங்களுக்கும் உணவாகவும் தங்குமிடமாகவும் மாறி, புதிய வளர்ச்சிக்கான சத்துள்ள மண்ணை உருவாக்குகின்றன.&lt;/p&gt;

    &lt;h6&gt;தனித்துவமான சுற்றுச்சூழல் அமைப்புகள்&lt;/h6&gt;
    &lt;p&gt;செம்மரங்கள் மிகவும் பெரியவையாகவும் நீண்ட காலம் வாழக்கூடியவையாகவும் இருப்பதால், வேறு எங்கும் இல்லாத சிறப்பு வனச் சூழல்களை உருவாக்கி வேறு எங்கும் காணக்கிடைக்காத உயிரினங்களுக்கு அடைக்கலம் அளிக்கின்றன.&lt;/p&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_tables">&lt;h2&gt;செம்மரக் காடுகளில் வாழும் விலங்குகள்&lt;/h2&gt;

  &lt;div&gt;
    &lt;div class=\"table-container\"&gt;
      &lt;table aria-label=\"செம்மரக் காடுகளில் வாழும் விலங்குகள்\"&gt;
        &lt;thead&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;விலங்கு&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;விளக்கம்&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;அவை வாழும் இடம்&lt;/th&gt;
            &lt;th role=\"columnheader\" scope=\"col\"&gt;வேடிக்கையான தகவல்&lt;/th&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/thead&gt;
        &lt;tbody&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;ஓடில்லா வாழைப்பழ நத்தை&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;பெரிய, மஞ்சள் நிற, வழுவழுப்பான ஓடில்லா நத்தை&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;காட்டின் தரையில் வசிக்கும்&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;உலகிலேயே இரண்டாவது பெரிய ஓடில்லா நத்தை&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;பசிஃபிக் ராட்சத சலாமண்டர்&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;பெரிய, அடர் நிற சலாமண்டர்&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ஓடைகள் மற்றும் ஈரப்பதமான பகுதிகளுக்கு அருகில் வசிக்கும்&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ஓர் அடி நீளம் வரை வளரக்கூடியது&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;ரூஸ்வெல்ட் எல்க்&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;அழகிய கொம்புகளுடன் கூடிய பெரிய மான்&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;காட்டிற்குள் உள்ள திறந்தவெளிகளில் மேயும்&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;ஆண் மான்கள் 1,000 பவுண்டுகளுக்கு மேல் எடையுள்ளவை&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;வடக்குப் புள்ளி ஆந்தை&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;நடுத்தர அளவிலான ஆந்தை, இரவில் வேட்டையாடும்&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;அடர்ந்த, முதிர்ந்த செம்மரக் காடுகளில் வசிக்கும்&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;\"குறியீட்டு உயிரினம்\" – இதன் ஆரோக்கியம் காட்டின் ஆரோக்கியத்தைக் காட்டுகிறது&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
          &lt;tr&gt;
            &lt;th scope=\"row\"&gt;கருங்கரடி&lt;/th&gt;
            &lt;td&gt;பெரிய பாலூட்டி, பொதுவாகக் கருப்பு அல்லது பழுப்பு நிறத்தில் இருக்கும்&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;காடு முழுவதும் உணவைத் தேடி அலையும்&lt;/td&gt;
            &lt;td&gt;சிறப்பாக மரம் ஏறுபவை, பெரும்பாலும் மரங்களில் காணப்படும்&lt;/td&gt;
          &lt;/tr&gt;
        &lt;/tbody&gt;
      &lt;/table&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;</string>
  <string name="browse_mode_practice_text_fields">&lt;h1&gt;செம்மரங்கள் மற்றும் இயற்கை குறித்த உங்கள் கருத்துகள்&lt;/h1&gt;

      &lt;p&gt;செம்மரங்கள் குறித்து நீங்கள் மேலும் என்ன தெரிந்துகொள்ள விரும்புகிறீர்கள்?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;நீங்கள் பார்க்க விரும்பும் இயற்கை சார்ந்த இடம் எது?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;

      &lt;p&gt;இயற்கை குறித்து நீங்கள் மேலும் தெரிந்துகொள்ள விரும்பும் ஒரு விஷயம் என்ன?&lt;/p&gt;
      &lt;div&gt;
          &lt;textarea class=\"full-width-textarea\"&gt;&lt;/textarea&gt;
      &lt;/div&gt;</string>
</resources>
